[
    {
        "id": 171,
        "name": "Duo Br\u00fcssel Grieffenhagen (DE)",
        "start_date": "2022-06-02T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:59:00.000000Z",
        "description": "Soundinstallation in unserer virtuellen Realit\u00e4t",
        "page_id": 305,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 21,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:01:03.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T08:59:25.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:39:34.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 21,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "moersland",
            "street_name": "Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": 381,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T20:50:25.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:33:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 196,
        "name": "Bells of Louis (BE)",
        "start_date": "2022-06-02T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:59:00.000000Z",
        "description": "interaktive Glocken-Soundinstallation von Bart Maris",
        "page_id": 331,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 22,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-18T08:50:30.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-18T08:49:09.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:13.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 22,
            "lat": 51.4433975,
            "lng": 6.6173286,
            "name": "WoDieWildenKinderWohnen",
            "street_name": "Lange Wiese am Streichelzoo",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:34:44.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:35:48.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 227,
        "name": "moersify: Walter \/ Zimmermann (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T11:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T11:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Florian Walter (reeds), Tizia Zimmermann (accordion)",
        "page_id": 364,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 26,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Besetzung: Florian Walter (reeds)",
                "Tizia Zimmermann (accordion)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:09:13.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:08:39.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:11:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Besetzung: Florian Walter (reeds)",
            "Tizia Zimmermann (accordion)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 26,
            "lat": 51.453477,
            "lng": 6.626632,
            "name": "B\u00fcrgermeister B\u00fcro, Rathaus",
            "street_name": "Rathausplatz",
            "street_number": "1",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:11:14.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T10:40:57.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 120,
        "name": "Moritz Simon Geist \u201cMR-808\u201d (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:59:00.000000Z",
        "description": "Die gro\u00dfen Leute hatten Moritz geraten, mit den Zeichnungen von offenen und geschlossenen Riesenmaschinen aufzuh\u00f6ren und sich mehr f\u00fcr Elektronik, Informatik und Mechanik zu interessieren. Zur Geografie riet man ihm \u00fcbrigens auch. So kam es, dass er eine gro\u00dfartige Laufbahn, die eines Zeichners, bereits in jungen Jahren aufgab. Der Misserfolg seiner Zeichnungen Nr. 1 und Nr. 2 (der Atari 520 ST in einem Zuse Z 1, falls Sie sich noch erinnern) hatte ihm ein wenig den Mut genommen. \nDie gro\u00dfen Leute verstehen nie etwas von selbst, und f\u00fcr die Kinder ist es zu anstrengend, ihnen immer und immer wieder erkl\u00e4ren zu m\u00fcssen. Er war also gezwungen, sich einen anderen Beruf zu w\u00e4hlen und lernte l\u00f6ten und programmieren. Seitdem ist er mit seinen - mittlerweile etwas kleineren Maschinen - \u00fcberall in der Welt herumgeflogen und kann auf den ersten Blick einen Feldeffekttransistor von einem Widerstand unterscheiden.",
        "page_id": 253,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 18,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist (robots & electronics)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:51:02.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:33.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist (robots & electronics)"
        ],
        "duration": 479,
        "place": {
            "id": 18,
            "lat": 51.442549,
            "lng": 6.6198255,
            "name": "Festivald\u00f6rfchen am Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T05:29:55.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:01:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 131,
        "name": "Fachbereich FB 08 f\u00fcr nicht-anthropogene Musik",
        "start_date": "2022-06-03T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:59:00.000000Z",
        "description": "diverse Soundinstallationen; kuratiert vom Soundkollektiv Recursion",
        "page_id": 272,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
                "Buttonesque",
                "Patrick Higgins (g)",
                "Stickboy Compressorhead (dr)",
                "Bones Compressorhead (g)",
                "Robert Henke (electronics)",
                "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
                "Tizia Zimmermann (acc)",
                "Tina Tonagel (performance and installation)",
                "AI by Recursion (DE)",
                "Bart Maris (tp)",
                "Florina Speth (cello)",
                "Kay Sievers (robots)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T06:20:22.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:42:07.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
            "Buttonesque",
            "Patrick Higgins (g)",
            "Stickboy Compressorhead (dr)",
            "Bones Compressorhead (g)",
            "Robert Henke (electronics)",
            "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
            "Tizia Zimmermann (acc)",
            "Tina Tonagel (performance and installation)",
            "AI by Recursion (DE)",
            "Bart Maris (tp)",
            "Florina Speth (cello)",
            "Kay Sievers (robots)"
        ],
        "duration": 479,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 228,
        "name": "moersify: Amaro Freitas (BR)",
        "start_date": "2022-06-03T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T14:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Amaro Freitas (p)",
        "page_id": 365,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 27,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Amaro Freitas (p)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:12:26.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:11:50.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:15:54.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Amaro Freitas (p)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 27,
            "lat": 51.456215,
            "lng": 6.624613,
            "name": "Grafschafter Diakonie",
            "street_name": "M\u00fchlenstra\u00dfe",
            "street_number": "20",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:12:39.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T10:43:03.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 93,
        "name": "Matthew Welch solo bagpipes: Matthew Welch plays Braxton, Glass, Welch & More! (US)",
        "start_date": "2022-06-03T14:05:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T14:35:00.000000Z",
        "description": "Der Zaunk\u00f6nig zwitscherte sein Liedchen, versteckt im dunklen Saum des Rodelberges. Obwohl es nach zehn Uhr nachts war, haftete der Himmel noch an einigen verweilenden Lichtschleiern des vergangenen Tages und bewahrte sie; und die d\u00fcstere Hitze des sengenden Nachmittags l\u00f6ste sich auf und rollte weg unter der zerstreuenden Ber\u00fchrung der k\u00fchlen Finger der kurzen Mittsommernacht. Matthew Welch lag ausgestreckt neben seinem Dudelsack, immer noch keuchend vom Stress des wilden Tages, der vom Morgengrauen bis zum sp\u00e4ten Sonnenuntergang wolkenlos gewesen war, und wartete auf die R\u00fcckkehr seines Freundes. Es war immer noch zu hei\u00df, um daran zu denken, drinnen zu bleiben, also legte er sich auf ein paar k\u00fchle Dockbl\u00e4tter und dachte \u00fcber den vergangenen Tag und seine gespielten Melodien nach und wie sehr sie alle gut gewesen waren.",
        "page_id": 222,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Matthew Welch (bagpipes)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T20:59:38.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:42:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Matthew Welch (bagpipes)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 119,
        "name": "Max Johnson Trio (CA, US)",
        "start_date": "2022-06-03T14:40:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T15:25:00.000000Z",
        "description": "\u201eWie hat Johnson gespielt?\u201c\n\u201eZwei Null\u201c, murmelte er, ohne aufzusehen.\nIch klopfte auf die Theke.\n\u201eNoch einen Kaffee. Bi\u00dfchen st\u00e4rker.\u201c\nMax schob sich durch den Vorhang. Er war der Besitzer von \u201eMax Corner 24\/7\u201c. Der Corner war gro\u00df, laut und schnell. Eine Neonr\u00f6hre hing \u00fcber den verstaubten Flaschen an der Bar. An schmutzigen Fenstern schlug Regen. In der Ecke stand der Stammtisch mit schmiedeeisernem Emblem, eine Wildsau mit Bierkrug. Max zupfte die Saiten. Ich z\u00fcndete mit eine Zigarette an und blies Rauchringe. Es war halb elf, in einer halben Stunde mu\u00dften wir zur\u00fcck zum Set. Das Radio spielte \u201eAch Schnucki, ach Schnucki, ach fahrn wir nach...\u201c Ja, wohin? Brooklyn? Oder doch L.A.? Oder Kentucky? Der Mann neben mir knallte sein Schnapsglas auf die Theke.",
        "page_id": 252,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Anna Webber (sax)",
                "Max Johnson (bass)",
                "Michael Sarin (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-04T10:35:07.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:48:48.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:42:47.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Anna Webber (sax)",
            "Max Johnson (bass)",
            "Michael Sarin (drums)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 229,
        "name": "moersify: Amaro Freitas (BR)",
        "start_date": "2022-06-03T14:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T15:15:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Amaro Freitas (p)",
        "page_id": 366,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 28,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Amaro Freitas (p)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:14:43.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:14:12.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:15:11.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Amaro Freitas (p)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 28,
            "lat": 51.446517,
            "lng": 6.615166,
            "name": "Rudolf-Schloer-Stift",
            "street_name": "Kranichstra\u00dfe",
            "street_number": "1",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:13:51.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T10:45:19.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 201,
        "name": "In \u03c0 (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T15:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T15:25:00.000000Z",
        "description": "100% digitale und audiovisuelle Interpretation von Terry Riley`s \u201eIn C\u201c, das zu den bedeutendsten St\u00fccken der Minimal Music geh\u00f6rt",
        "page_id": 337,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:15:17.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:13:56.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:43:03.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 76,
        "name": "Artifacts (US)",
        "start_date": "2022-06-03T15:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T16:35:00.000000Z",
        "description": "Falls Sie wirklich unsere Geschichte h\u00f6ren wollen, so m\u00f6chten Sie wahrscheinlich vor allem wissen, wo wir geboren wurden und wie wir unsere verflixte Kindheit verbrachten und was unsere Eltern taten, bevor sie mit uns besch\u00e4ftigt waren und was es sonst noch an artifacts-Zeug zu erz\u00e4hlen g\u00e4be, aber wir haben keine Lust, das alles zu erz\u00e4hlen. Wir kommen aus dem time-tunnel von Chicago, der Eingang liegt direkt neben dem Sears Tower, und wir sind Artifacts aus Windy City, Illinois, USA: Tomeka Reid (Violoncello), Nicole Mitchell (Fl\u00f6tent\u00f6ne) und Mike Reed (Schlagwerkerei).",
        "page_id": 204,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Nicole Mitchell (flute)",
                "Tomeka Reid (cello)",
                "Mike Reed (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T12:34:34.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:43:40.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Nicole Mitchell (flute)",
            "Tomeka Reid (cello)",
            "Mike Reed (drums)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 172,
        "name": "V2 and a cello (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T16:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T16:20:00.000000Z",
        "description": "\u201eWir neigen unausrottbar dazu, uns als Mittelpunkt zu sehen. Schritt f\u00fcr Schritt befreit die Erforschung der Wirklichkeit, die Naturwissenschaft, uns von dieser Illusion. Sie wies uns nach, dass wir nicht im Mittelpunkt einer Scheibe leben und dass die kugelf\u00f6rmige Erde um eine Sonne kreist, die nicht im Mittelpunkt des Universums steht. Auch heute noch ist f\u00fcr die meisten Menschen die Erde der geistige Mittelpunkt der Welt, n\u00e4mlich, wie sie allen Ernstes glauben, im ganzen unermesslichen Kosmos der einzige Ort, an dem sich Leben, Bewusstsein und Intelligenz entwickelt haben. Dass auch diese \u00dcberzeugung in Wahrheit nur wieder eine neue Verkleidung ist, in der uns der alte Mittelpunktswahn begegnet, diese Einsicht verbreitet sich heute langsam, aber unaufhaltsam mit dem Eindringen wissenschaftlicher Forschung in den Raum au\u00dferhalb unserer Erde.\u201c \n  \u201eDas hast Du doch noch vom fernsehing behalten, Florina!\u201c hielt ihr Kay entgegen, als sie den Fachbereich 08 im Schloss Mirabell betraten.",
        "page_id": 306,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kay Sievers (robots)",
                "Florina Speth (cello)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:13:33.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:03:22.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:43:52.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Kay Sievers (robots)",
            "Florina Speth (cello)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 129,
        "name": "Trio Buna (ET)",
        "start_date": "2022-06-03T16:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T17:25:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 262,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Endres Hassen Ahmed (masinqo)",
                "Anteneh Teklemariam Barago (krar)",
                "Misale Legesse Muleta (kebero)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-01T18:43:57.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:44:35.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Endres Hassen Ahmed (masinqo)",
            "Anteneh Teklemariam Barago (krar)",
            "Misale Legesse Muleta (kebero)"
        ],
        "duration": 40,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 132,
        "name": "I don't want your war. Afghanistan 1969. Ein Land, von Kino und Musik gerettet (AF, DE, IQ, IT)",
        "start_date": "2022-06-03T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T17:55:00.000000Z",
        "description": "Es ist wieder Krieg. Nicht in fernen L\u00e4ndern, sondern in unserer N\u00e4he. Die Idee von \"Afghanistan 1969. Ein Land, vom Kino und Musik gerettet\" entstand zu einer Zeit, als Bomben und Todesf\u00e4lle meilenweit von unserem reichen Europa entfernt stattfanden. Es war ein besonderes filmisches Event, das sich auf einen Dokumentarfilm mit einem alten Super 8 Filme in den Mittelpunkt stellt. Der Film wurde 1969 in Afghanistan gedreht.  Das Land, das wir im Film sehen, gibt es nicht mehr, nicht nur, weil vom Moment der Dreharbeiten bis heute 50 Jahre vergangen sind, sondern vor allem, weil dieses Land in den letzten Jahrzehnten durch zahlreiche Kriege verw\u00fcstet wurde und das trotz der so genannten Friedens- oder Sicherheitsmissionen (wie wir letzten Sommer durch dramatische Bilder sehen konnten). Eine grundlegende Sache, die dieser Film uns zeigt, ist ein Land, das noch in Frieden lebt. Heutzutage unvorstellbar.",
        "page_id": 280,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 19,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Alessandro Palmitessa (comp, cl, sax perc)",
                "Cosimo Erario (Gitarre)",
                "Bassem Hawar (Djoze-Kniegeige)",
                "Daud Khan Sadozai (Robab  = Traditionelle afghanische Laute)",
                "Almut K\u00fchne (voc)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T06:23:16.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-24T07:48:07.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Alessandro Palmitessa (comp, cl, sax perc)",
            "Cosimo Erario (Gitarre)",
            "Bassem Hawar (Djoze-Kniegeige)",
            "Daud Khan Sadozai (Robab  = Traditionelle afghanische Laute)",
            "Almut K\u00fchne (voc)"
        ],
        "duration": 55,
        "place": {
            "id": 19,
            "lat": 51.450294,
            "lng": 6.624847,
            "name": "Altes Landratsamt",
            "street_name": "Kastell",
            "street_number": "5",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:25:15.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:19:03.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 133,
        "name": "ANNEX #1",
        "start_date": "2022-06-03T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T18:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 292,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T06:28:09.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:45:32.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 173,
        "name": "Patrick Higgins' Hyperborea (US)",
        "start_date": "2022-06-03T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T17:20:00.000000Z",
        "description": "Audiovisuelle Installation im Fachbereich FB08",
        "page_id": 307,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Higgins (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:17:20.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:15:48.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:49:12.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Higgins (guitar)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 111,
        "name": "DJ Tudo - \u201eBrazil, a cultural continent\u201c",
        "start_date": "2022-06-03T17:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T18:30:00.000000Z",
        "description": "\u201eEine Nachricht kommt aus Maranh\u00e3o\u201c, sagte Milton zu Tudo, als sie sich neulich im Metamoersum trafen. \u201eEs war nicht im Radio, in der Zeitung oder im Fernsehen, es kam mit dem Wind, der dort an der K\u00fcste weht. Aus Fortaleza, aus Recife, deiner Stadt, und aus Natal. Die gute Nachricht wurde in Bel\u00e9m, Manaus, Jo\u00e3o Pessoa, Teresina und Aracaj\u00fa geh\u00f6rt. Und aus dem Norden ging es hinunter nach Zentralbrasilien. In Minas Gerais angekommen, hat sie dort im S\u00fcden schon f\u00fcr viel Wirbel gesorgt. Denn dort lebt ein Volk, das mehr Respekt verdient. Wei\u00dft du, Tudo, die Menschen sind sch\u00f6n, so wie alle Liebe sch\u00f6n ist. Dort lebt ein Volk, das Meer und Fluss ist. Und dein Schicksal ist es, dich ihnen eines Tages anzuschlie\u00dfen. \u2026 Ein Volk, das Qualit\u00e4t kultiviert. Sei weiser als diejenigen, die dich regieren wollen! Brasilien ist nicht nur ein K\u00fcstenland ist, es ist viel mehr. Es gibt gute Leute, die in diesem Brasilien verteilt sind. Das wird diesen Ort zu einem guten Land machen.\u201c",
        "page_id": 244,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "DJ Tudo aka Alfredo Bello (talk)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-04-27T07:41:41.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:03:33.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:51:22.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "DJ Tudo aka Alfredo Bello (talk)"
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 108,
        "name": "Assif Tsahar Quartet (IL)",
        "start_date": "2022-06-03T17:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T18:30:00.000000Z",
        "description": "Bei GR\u00dcN liefen wir zu unserem Vergn\u00fcgen hakenschlagend wie die Strandm\u00f6ven \u00fcber den Mittelmeersand.\nDieses fabelhafte Kunstst\u00fcck, heutzutage nur noch selten und in aller Heimlichkeit probiert, brachten wir clubmusizierend fertig, ein Klacks.\nBei GELB wurde es schwieriger. Man mu\u00dfte sich sputen und auf allerlei gefa\u00dft und jedenfalls ein TOP Jazzer sein.\nWer es bei ROT wagte und mit Anlauf und heroischem Gebr\u00fcll losimprovisierte, mu\u00dfte h\u00f6llisch aufpassen, da\u00df die schwer heranwalzenden Sub-Frequenzen ihn nicht auf dem falschen Key erwischten und kant umlegten und grausam \u00fcberbeaten, jeden durchwalkten, auf die Soundbrecher warfen.\nEin exklusiver Sport, den ma, soweit ich wei\u00df, nur hier bei uns kannte und sonst an der ganzen Coast und an andere Coasts nicht.",
        "page_id": 241,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Assif Tsahar (sax)",
                "Milton Michaeli (piano)",
                "Asaf Schorl (bass)",
                "Haggai Fershtman (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-04-27T07:41:12.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T19:47:02.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:52:02.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Assif Tsahar (sax)",
            "Milton Michaeli (piano)",
            "Asaf Schorl (bass)",
            "Haggai Fershtman (drums)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 205,
        "name": "Shum (BE)",
        "start_date": "2022-06-03T18:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T18:30:00.000000Z",
        "description": "Bandmaschinen Soundinstallation von Bart Maris",
        "page_id": 341,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:24:36.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:22:34.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:07:23.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 230,
        "name": "moersify: Drum Theater & Angelika Niescier (DE, MY)",
        "start_date": "2022-06-03T18:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T18:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Angelika Niescier (as), Tai Chun Wai (drums), Low Wai Kei (drums), Leow Sze Yee (Drum), Lim Jian Ru (drums), Eng Cheah Her (drums), Chew Soon Heng (drums), Damien Leow (drums)",
        "page_id": 367,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 29,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Angelika Niescier (as)",
                "Tai Chun Wai (drums)",
                "Low Wai Kei (drums)",
                "Leow Sze Yee (Drum)",
                "Lim Jian Ru (drums)",
                "Eng Cheah Her (drums)",
                "Chew Soon Heng (drums)",
                "Damien Leow (drums)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:17:55.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:16:24.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:18:18.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Angelika Niescier (as)",
            "Tai Chun Wai (drums)",
            "Low Wai Kei (drums)",
            "Leow Sze Yee (Drum)",
            "Lim Jian Ru (drums)",
            "Eng Cheah Her (drums)",
            "Chew Soon Heng (drums)",
            "Damien Leow (drums)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 29,
            "lat": 51.451824,
            "lng": 6.626509,
            "name": "Caf\u00e9 Extrablatt",
            "street_name": "Altmarkt",
            "street_number": "1",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:17:50.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:01:15.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 134,
        "name": "ANNEX #2",
        "start_date": "2022-06-03T18:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T19:30:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 293,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T06:46:21.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:45:40.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Assif Tsahar & Pat Thomas \/ Joel Grip (IL, SE, UK)",
        "start_date": "2022-06-03T18:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T18:50:00.000000Z",
        "description": "Assif geh\u00f6rte nicht zu denen, die sich von den Besorgnissen anderer anstecken lie\u00dfen. Im Gegenteil, wenn er einmal unsicher war, beruhigte ihn nichts zuverl\u00e4ssiger als die Nervosit\u00e4t der \u00fcbrigen. Wenn ihn etwas nerv\u00f6s machte, dann ein behaglich die Saiten zupfender Joel. \nPat hatte hingegen die Gabe, sich durch nichts unterbrechen zu lassen. Er belohnte die anderen durch sein Klavierspiel und durch die in jahrelangem Training erworbene Eigenschaft der Bilokation. \u201eJust get yourself connected, that's all!\u201c sagte er gerne. Dabei war er es, der regelm\u00e4\u00dfig sein Ladekabel im Hotel verga\u00df.",
        "page_id": 299,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 17,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Assif Tsahar (sax)",
                "Pat Thomas (piano)",
                "Joel Grip (bs)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket (Festivalhalle) \/ Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket (Rodelberg)"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T19:54:03.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:53:18.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Assif Tsahar (sax)",
            "Pat Thomas (piano)",
            "Joel Grip (bs)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 17,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "@the same time",
            "street_name": "Festivalhalle, Rodelberg & Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-03T22:16:52.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:31:38.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 210,
        "name": "Kyberneticky Kapr is using WhatsApp...",
        "start_date": "2022-06-03T19:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T19:25:00.000000Z",
        "description": "audio-visuelle Performance, bei welcher sich Visuals und\nein Modularsystem wechselseitig beeinflussen, aufstacheln und gemeinsam in Extase geraten",
        "page_id": 346,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:34:11.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:32:01.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:53:38.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 231,
        "name": "moersify: Alfred Vogel, Max Johnson & Hans Peter Hiby (AT, DE, US)",
        "start_date": "2022-06-03T19:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T19:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Alfred Vogel (dr), Max Johnson (bs) & Hans-Peter Hiby (sax)",
        "page_id": 368,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 30,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "lineup": [
                "Alfred Vogel (dr)",
                "Max Johnson (bs)",
                "Hans-Peter Hiby (sax)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:19:28.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:18:40.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:20:03.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Alfred Vogel (dr)",
            "Max Johnson (bs)",
            "Hans-Peter Hiby (sax)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 30,
            "lat": 51.451958,
            "lng": 6.626671,
            "name": "Feinkost Schneiderei",
            "street_name": "Pfefferstra\u00dfe",
            "street_number": "2",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:19:58.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:02:28.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 110,
        "name": "Compressorhead's Stickboy & Bones feat. Walter \/ Zimmermann - \"Runtime Paradise\" (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T19:05:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T19:35:00.000000Z",
        "description": "\u2026.d\u00f4 d\u00e2hte ich mir vil ange,\nwie man zer welte solte leben.\ndeheinen r\u00e2t kond ich gegeben,\nwie man driu dinc erwurbe,\nder keines niht verdurbe.\ndiu zwei sint \u00eare und varnde guot,\ndaz dicke ein ander schaden tuot.\ndaz dritte ist gotes hulde,\nder zweier \u00fcbergulde.\ndie wolte ich gerne in einen schr\u00een:\nj\u00e2 leider desn mac niht ges\u00een,\ndaz guot und weltlich \u00eare\nund gotes hulde m\u00eare\nzesamene in ein herze komen.\nst\u00eeg unde wege sint in benomen;\nuntriuwe ist in der s\u00e2ze,\ngewalt vert \u00fbf der str\u00e2ze,\nfride unde reht sint s\u00eare wunt.\ndiu driu enhabent geleites niht,\ndiu zwei enwerden \u00ea gesunt.",
        "page_id": 243,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 17,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Florian Walter (reeds)",
                "Tizia Zimmermann (accordion)",
                "Bones (bass)",
                "Stickboy (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket (Festivalhalle) \/ Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket (Rodelberg)"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T19:59:06.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T21:54:54.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Florian Walter (reeds)",
            "Tizia Zimmermann (accordion)",
            "Bones (bass)",
            "Stickboy (drums)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 17,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "@the same time",
            "street_name": "Festivalhalle, Rodelberg & Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-03T22:16:52.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:31:38.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 85,
        "name": "Weave4 (FR, IT, UK)",
        "start_date": "2022-06-03T19:55:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T20:35:00.000000Z",
        "description": "O Nacht, ich nahm schon Weave4 \nund Saitenverteilung ist im Gange\nsie werden leuchten, die Kl\u00e4nge flieh'n\nund m\u00fcssen, m\u00fcssen im \u00dcberschwange\nnoch einmal vor'm Verg\u00e4ngnis bl\u00fch'n.\n\nO Nacht, wir wollen doch nicht viel\nein kleines St\u00fcck Zusammenspiel\nein Abendnebel, eine Wallung\nvon Raumverdrang, von Weave4-Gef\u00fchl.",
        "page_id": 213,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Francesco Bigoni (reeds)",
                "Francesco Diodati (guitar)",
                "Beno\u00eet Delbecq (piano)",
                "Steve Arg\u00fcelles (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T14:32:21.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:54:12.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Francesco Bigoni (reeds)",
            "Francesco Diodati (guitar)",
            "Beno\u00eet Delbecq (piano)",
            "Steve Arg\u00fcelles (drums)"
        ],
        "duration": 40,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 126,
        "name": "Buttonesque (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T20:30:00.000000Z",
        "description": "Ich bin Schlagzeuger, offizielle Berufsbezeichnung: Perkussio(oder cussio?)nist, etliche Jahre alt, und eine meiner Nummern hei\u00dft: Ankunft und Abfahrt, ein langes Solo, bei der der H\u00f6rer und die H\u00f6rerin bis zuletzt Ankunft und Abfahrt verwechselt; sie besteht aus mindestens 600 Kl\u00e4ngen, die ich, wie eine Choreographie, nat\u00fcrlich im Kopf haben mu\u00df, so liegt es nahe, da\u00df ich hin und wieder meiner eigenen Phantasie erliege: in eine Pauke st\u00fcrze, nach der Kadenztafel ausschaue, L\u00e4ufe rauf- und runterrenne, um den Beginn nicht zu vers\u00e4umen, w\u00e4hrend ich doch nur abzuwarten br\u00e4uchte. Zwischendurch lese ich unseri\u00f6se Zeitungen in der Badewanne, mindestens drei, manchmal sechs und singe Chor\u00e4le, Hymnen und Sequenzen, die mir noch aus der fernen Vergangenheit im heiligen Dom in Erinnerung sind.",
        "page_id": 259,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Wolff Parkinson White (electronics)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-04T10:34:55.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T21:28:22.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:54:24.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Wolff Parkinson White (electronics)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 136,
        "name": "ANNEX #3",
        "start_date": "2022-06-03T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 294,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:30:08.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:45:51.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 232,
        "name": "moersify: Tamar Osborn & Sarathy Korwar (UK, US)",
        "start_date": "2022-06-03T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T20:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Tamar Osborn (b-cl, fl, ss), Sarathy Korwar (drums, tabla)",
        "page_id": 369,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 31,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "lineup": [
                "Tamar Osborn (b-cl, fl, ss)",
                "Sarathy Korwar (drums, tabla)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:22:18.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:21:27.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:23:07.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tamar Osborn (b-cl, fl, ss)",
            "Sarathy Korwar (drums, tabla)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 31,
            "lat": 51.450315,
            "lng": 6.624851,
            "name": "Grafschafter Wirtshaus",
            "street_name": "Kastell",
            "street_number": "5",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:22:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:07:21.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 225,
        "name": "Wolff Parkinson White (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T20:40:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:10:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 362,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Wolff Parkinson White"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T21:59:55.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T21:58:30.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:00:03.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Wolff Parkinson White"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 106,
        "name": "Amaro Freitas (BR) + Introduction by DJ Tudo (BR)",
        "start_date": "2022-06-03T20:55:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:55:00.000000Z",
        "description": "\u201eWie der Dichter sagte\u201c, meinte Chico zu Amaro, als sie am Ufer des Capibaribe entlang spazierten, und begann zu sprechen:\n\u201eWer bestanden hat f\u00fcr dieses Leben und nicht gelebt,\nes mag mehr sein, aber Sie wissen weniger als ich.\nDenn das Leben passiert einfach.\nF\u00fcr wen ist es passiert?\nF\u00fcr die, die liebten, f\u00fcr die, die weinten, f\u00fcr diejenigen, die gelitten haben, oh ja!\nDer nie eine Leidenschaft genossen hat, f\u00fcr den wird es nie etwas geben, nein.\nEs gibt kein schlimmeres \u00dcbel als Unglaube.\nSogar die Liebe, die sich nicht auszahlt, ist besser als Einsamkeit.\n\u00d6ffne deine Arme, mein Bruder, lass es fallen!\nWarum addieren, wenn wir dividieren k\u00f6nnen?\nIch will es ehrlich gesagt gar nicht mehr wissen von denen, die nicht gehen, weil sie Angst vor Leiden haben.\nWehe denen, die ihr Herz nicht zerrei\u00dfen,  ihnen wird nicht vergeben.\u201c\n\u201eAch, Vinicius, ich vermisse ihn\u201c, entgegnete Amaro und blinzelte in die Sonne.\n\u201eEr hat auch gesagt: Freundschaft schlie\u00dft man nicht, einen Freund erkennt man.\u201c",
        "page_id": 239,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Amaro Freitas (piano)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-04-27T07:41:36.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T19:36:53.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:51:16.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Amaro Freitas (piano)"
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 174,
        "name": "V2 and a cello (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T21:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T21:20:00.000000Z",
        "description": "Live Performance in der Soundinstallation von Kay Siewers & Florina Speth",
        "page_id": 308,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kay Sievers (robots)",
                "Florina Speth (cello)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:24:19.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:20:16.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:43:56.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Kay Sievers (robots)",
            "Florina Speth (cello)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 107,
        "name": "8-l-\u221e-p-s - \u201cNo Conspiracy required\u201d feat. Andrea Taeggi (IT)",
        "start_date": "2022-06-03T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:59:00.000000Z",
        "description": "Stop mal, stop! Das ist nat\u00fcrlich Humbug. Ich hatte ganz sch\u00f6n was mit Elektronik. Zum ersten Mal mit vierzehn. Jetzt kann ich's ja sagen. Man hatte so allerhand Zeug geh\u00f6rt, aber nichts Bestimmtes. Da wollte ich's endlich genau wissen, das war so meine Art. Sie hie\u00df Gondwana. Sie war \u00e4lter als ich, ich brauchte knapp sechzig Minuten, um alles auszuchecken. Ich finde, das war eine gute Zeit f\u00fcr mein Alter, und wenn man bedenkt, da\u00df ich noch nicht meinen vollen Charme hatte und nicht dieses ausgepr\u00e4gte Kinn. Ich sage das nicht, um anzugeben, sondern da\u00df sich keiner ein falsches Bild macht, Leute.",
        "page_id": 240,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 21,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andrea Taeggi - composer"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T19:41:43.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-30T15:48:19.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Andrea Taeggi - composer"
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 21,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "moersland",
            "street_name": "Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": 381,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T20:50:25.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:33:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 137,
        "name": "moers sessions! #1",
        "start_date": "2022-06-03T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T23:30:00.000000Z",
        "description": "Die legend\u00e4ren Sessions; kuratiert von Jan Klare",
        "page_id": 295,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jan Klare (Kurator)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:36:16.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:58:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Jan Klare (Kurator)"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 175,
        "name": "DJ Tudo - \u201eI only believe in a god that dances\u201c",
        "start_date": "2022-06-03T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T01:00:00.000000Z",
        "description": "DJ Set und Listening Session mit ganz viel brasilianischer Musik",
        "page_id": 309,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 7,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "DJ Tudo"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:27:52.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:24:35.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:51:32.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "DJ Tudo"
        ],
        "duration": 180,
        "place": {
            "id": 7,
            "lat": 51.4515,
            "lng": 6.631,
            "name": "R\u00f6hre",
            "street_name": "Weygoldstra\u00dfe",
            "street_number": "10",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 197,
        "name": "Bells of Louis (BE)",
        "start_date": "2022-06-03T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:59:00.000000Z",
        "description": "Eine interaktive Glocken-Soundinstallation von Bart Maris.",
        "page_id": 332,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 22,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-18T08:54:49.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-18T08:53:29.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:17.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 22,
            "lat": 51.4433975,
            "lng": 6.6173286,
            "name": "WoDieWildenKinderWohnen",
            "street_name": "Lange Wiese am Streichelzoo",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:34:44.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:35:48.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 218,
        "name": "Duo Br\u00fcssel Grieffenhagen (DE)",
        "start_date": "2022-06-03T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:59:00.000000Z",
        "description": "Soundinstallation in unserer virtuellen Realit\u00e4t",
        "page_id": 354,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 21,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:50:50.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:49:31.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:39:45.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 21,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "moersland",
            "street_name": "Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": 381,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T20:50:25.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:33:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 121,
        "name": "Patrick Higgins (US)",
        "start_date": "2022-06-03T22:15:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-03T23:05:00.000000Z",
        "description": "\u00dcber meinem unterirdischen Gemach geht es noch unendlich weit in die H\u00f6he, bis Saiten sich ausbreiten und alle m\u00f6glichen und unm\u00f6glichen Klangzust\u00e4nde ihren Platz bekommen.\nRoter und schwarzer Sound.\nEine mordsm\u00e4\u00dfige Landschaft, in ewiges Feuer getaucht!\n\nZu den Saiten hin: Schl\u00fcnde aus Azur, Feuerbrunnen.\nUnd hier in diesen Gegenden treffen sich ja vielleicht\nMonde und Kometen, Meere und Fabeln.\n\nIn bitteren Stunden, da denke ich mir Saphirkugeln herbei,\nKugeln aus Metall. Ich bin Meister des Schweigens.",
        "page_id": 254,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Higgins (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-04T10:34:18.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:53:59.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:13:10.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Higgins (guitar)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 195,
        "name": "andr\u00e9 o. M\u00f6ller : musik f\u00fcr orgel und eine(n) tonsetzer(in)",
        "start_date": "2022-06-03T23:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T00:00:00.000000Z",
        "description": "Orgelkonzert zum Abschluss des moers festival 2022",
        "page_id": 329,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 4,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:20:59.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:19:17.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:02:53.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 4,
            "lat": 51.451318,
            "lng": 6.625494,
            "name": "Stadtkirche Moers",
            "street_name": "Klosterstra\u00dfe",
            "street_number": "5",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 138,
        "name": "Ghost Dogs (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T12:00:00.000000Z",
        "description": "Ghost Dogs nennt sich eine Gruppe um den Schlagzeuger Armin Thommesen, die sich voll der Jazz-, Jazz-Rock-, Blues- und Swing-Musik verschrieben hat. Neben Thommesen bilden der Pianist Matthias Dymke (Dozent f\u00fcr Jazzpiano an der Moerser Musikschule) und der Bassist Steffen Molderings (ehemaliger Leiter der Musikschule Neukirchen-Vluyn) den festen Kern der Gruppe, die am Sonntag auch in dieser Besetzung zu h\u00f6ren sein wird. Am Samstag wird das Trio durch den Saxophonisten und Musikp\u00e4dagogen Andr\u00e9 Meisner zum Quartett und am Montag kommt dann noch der Gitarrist Peter Engelhardt (Dozent an der Robert Schumann Hochschule und ehemaliges Mitglied der bekannten Band Birthcontrol) hinzu. Die Ghost Dogs treten jeweils zwischen 11.00 Uhr und 14.00 Uhr in der Strandbar auf.",
        "page_id": 296,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 8,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andr\u00e9 Meisner (sax)",
                "Matthias Dymke (p)",
                "Steffen Molderings (bs)",
                "Armin Thommesen (dr)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:39:05.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-01T12:06:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Andr\u00e9 Meisner (sax)",
            "Matthias Dymke (p)",
            "Steffen Molderings (bs)",
            "Armin Thommesen (dr)"
        ],
        "duration": 180,
        "place": {
            "id": 8,
            "lat": 51.4388,
            "lng": 6.6107,
            "name": "Bettenkamper Meer",
            "street_name": "Krefelder Stra\u00dfe",
            "street_number": "190",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 176,
        "name": "Die Schnelle Schnecke (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T17:00:00.000000Z",
        "description": "Spielen, Bauen, Toben, Klettern, Gleiten, Fliegen\u2026 Erm\u00f6glicht durch die Volksbank Niederrhein.",
        "page_id": 310,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 22,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:36:34.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:32:39.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:56:23.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 480,
        "place": {
            "id": 22,
            "lat": 51.4433975,
            "lng": 6.6173286,
            "name": "WoDieWildenKinderWohnen",
            "street_name": "Lange Wiese am Streichelzoo",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:34:44.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:35:48.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 177,
        "name": "Vielheit - Leben mit Komplexit\u00e4t - J\u00fcdische Gegenwarten",
        "start_date": "2022-06-04T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T09:30:00.000000Z",
        "description": "Einf\u00fchrung in den discussions Schwerpunkt 2022 von Anna Schapiro\nEin Themenschwerpunkt der diesj\u00e4hrigen discussions im Rahmen des moers festival ist j\u00fcdische Diversit\u00e4t und die damit verbundene Vielstimmigkeit. Im gemeinsamen Lernen schauen wir uns Vielstimmigkeit als Grundprinzip j\u00fcdischen Denkens im Talmud an. Was hat Pfingsten mit Schawuot zu tun? Kann man von einer Musikalit\u00e4t des Talmuds sprechen? \nJewish Intersectional - J\u00fcdische Aktivistinnen geben in einen Workshop Einblick zu den Verbin-dungen von Antisemitismus, Rassismus und Misogynie. Wo und wie wirken sie gesellschaftlich, wie sind sie miteinander verkn\u00fcpft? In einem Podium sprechen die verschiedenen Festivalakteure (MusikerInnen) \u00fcber die Vielheit in ihrem Werk, Gegenwartsbew\u00e4ltigung und die Aktualit\u00e4t dieser Themen.",
        "page_id": 311,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Anna Schapiro"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:40:05.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:36:59.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:57:39.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Anna Schapiro"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 178,
        "name": "Tal Ilan (IL) (in german)",
        "start_date": "2022-06-04T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T11:00:00.000000Z",
        "description": "The Jewish Festival of Shavuot (and Chritsian Pentecost): Where is it mentioned in the Bible? How is it connected to Ruth? How is it connected to Jesus?\n\nDescription: Jews celebrate Shavuot 7 weeks  (or 50 days) after Passover. They give two reasons for it: An agricultural one and a historical one. The agricultural event celebrates the first wheat harvest. The historical event is the claim that on this day Moses received the Torah on Mt. Sinai. They also read the scroll of Ruth on this event. The Christians celebrate this event because it was on this Jewish festival that Jesus ascended into heaven.  This talk will dive in depth into all these issues. We also will look into the book of Ruth.",
        "page_id": 312,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tal Ilan"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:42:53.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:41:45.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:57:51.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tal Ilan"
        ],
        "duration": 120,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 216,
        "name": "Corona Art Box (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T19:00:00.000000Z",
        "description": "Session in the box \u2013 zum Mitmachen!",
        "page_id": 352,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 25,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:46:35.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:43:34.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-01T12:15:22.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 600,
        "place": {
            "id": 25,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": null,
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-19T08:45:47.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-19T08:45:47.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 139,
        "name": "Moritz Simon Geist \u201cMR-808\u201d (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:59:00.000000Z",
        "description": "Die gro\u00dfen Leute hatten Moritz geraten, mit den Zeichnungen von offenen und geschlossenen Riesenmaschinen aufzuh\u00f6ren und sich mehr f\u00fcr Elektronik, Informatik und Mechanik zu interessieren. Zur Geografie riet man ihm \u00fcbrigens auch. So kam es, dass er eine gro\u00dfartige Laufbahn, die eines Zeichners, bereits in jungen Jahren aufgab. Der Misserfolg seiner Zeichnungen Nr. 1 und Nr. 2 (der Atari 520 ST in einem Zuse Z 1, falls Sie sich noch erinnern) hatte ihm ein wenig den Mut genommen. \nDie gro\u00dfen Leute verstehen nie etwas von selbst, und f\u00fcr die Kinder ist es zu anstrengend, ihnen immer und immer wieder erkl\u00e4ren zu m\u00fcssen.",
        "page_id": 282,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 18,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:40:38.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:40.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist"
        ],
        "duration": 719,
        "place": {
            "id": 18,
            "lat": 51.442549,
            "lng": 6.6198255,
            "name": "Festivald\u00f6rfchen am Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T05:29:55.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:01:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 140,
        "name": "moers sessions! #2",
        "start_date": "2022-06-04T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T11:30:00.000000Z",
        "description": "Die legend\u00e4ren Sessions; kuratiert von Jan Klare",
        "page_id": 297,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jan Klare (Kurator)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:42:55.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:58:33.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Jan Klare (Kurator)"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 116,
        "name": "HOW NOISY ARE THE ROOMS? (AT, CH, DE)",
        "start_date": "2022-06-04T11:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T12:10:00.000000Z",
        "description": "Selbst kein Partizipant, haben ihre ewigen Debatten in mir nichtsdestotrotz einen Fan, einen begeisterten Zuh\u00f6rer, sind sie f\u00fcr mich doch in vielerlei Hinsicht wie Musik. Kaum dass die erste, fr\u00fchabendliche und f\u00fcr gew\u00f6hnlich etwas wackelige Phase des Einstimmens vorbei ist, entwickelt sich zumeist ein best\u00e4ndiger Strom von Lauten, an- und abschwellend in Tempo und Volumen, vorgetragen mit rauen, versoffenen Stimmen, immer im Brustton der \u00dcberzeugung und angespornt von der vorherrschenden Auffassung, dass, wer laut ist, Recht hat und somit, wer lauter, rechter, unterlegt mit einem Teppich aus vielstimmigen Gebrabbel, der wiederum durchwoben ist mit wechselnden und sich wiederholenden Themen, aus denen dann \u00fcberraschende Soli in die H\u00f6he wachsen, dramatische H\u00f6hepunkte und hin- und herwogende Tumulte, die gar nicht so selten so lange wogen, bis Mobiliar kracht und Glas klirrt, und die manchmal nicht eher abflauen wollen, bis Hasso Kottge.",
        "page_id": 249,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Almut K\u00fchne (voc)",
                "Joke Lanz (turntables)",
                "Alfred Vogel (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:32:12.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:15:56.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Almut K\u00fchne (voc)",
            "Joke Lanz (turntables)",
            "Alfred Vogel (drums)"
        ],
        "duration": 40,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 109,
        "name": "CLCJ (US)",
        "start_date": "2022-06-04T12:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T13:20:00.000000Z",
        "description": "Das Denken ist unkontrolliert. Das Gebl\u00e4se auch. Im Schlaf und vermutlich sogar in der Bewusstlosigkeit geht es seinen Gang. Nur selten beherrschen wir es. Sein Pulsieren, vor allem der Drums, kann mannigfaltig und vielschichtig sein. Es kann bass\u00f6sen, somatischen, holz- und metallgeblasenen, gar psychosomatischen Tiefen entspringen, die so herausbrechen, dass sie sich jeder Introspektion entziehen (Get\u00f6se kann aus tief vergrabenem Schmerz oder tief vergrabener Lust entstehen). Es ist sehr wahrscheinlich ein vorsprachliches Ph\u00e4nomen, ein Schub psychischer Energien, der jeder Artikulation vorausgeht.",
        "page_id": 242,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Chris Williams (trumpet)",
                "Chris Pitsiokos (sax)",
                "Luke Stewart (bass)",
                "Jason Nazary (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-04T10:35:17.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T19:55:03.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:13:17.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Chris Williams (trumpet)",
            "Chris Pitsiokos (sax)",
            "Luke Stewart (bass)",
            "Jason Nazary (drums)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 233,
        "name": "moersify: Flock Unplugged live radio recording for Worldwide FM (UK, US)",
        "start_date": "2022-06-04T12:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T13:00:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Bex Burch (gyil, vib, bd, shakers, bells, gong, snare, electronics), Tamar Osborn (b-cl, fl, ss, EHX deluxe memory boy), Al MacSween (prepared piano, moog sub37), Sarathy Korwar (drums, tabla)",
        "page_id": 370,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "lineup": [
                "Bex Burch (gyil, vib, bd, shakers, bells, gong, snare, electronics)",
                "Tamar Osborn (b-cl, fl, ss, EHX deluxe memory boy)",
                "Al MacSween (prepared piano, moog sub37)",
                "Sarathy Korwar (drums, tabla)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:26:33.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:24:09.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:27:26.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bex Burch (gyil, vib, bd, shakers, bells, gong, snare, electronics)",
            "Tamar Osborn (b-cl, fl, ss, EHX deluxe memory boy)",
            "Al MacSween (prepared piano, moog sub37)",
            "Sarathy Korwar (drums, tabla)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 179,
        "name": "Der Kampf gegen Antisemitismus \u2013 Lackmustest f\u00fcr die offene Gesellschaft",
        "start_date": "2022-06-04T13:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T14:30:00.000000Z",
        "description": "mit Dr. Felix Klein, Beauftragter der Bundesregierung f\u00fcr j\u00fcdisches Leben in Deutschland\nund den Kampf gegen Antisemitismus\nIn diesem Impulsvortag wird Felix Klein sein Amt vorstellen und die verschiedenen Formen des Antisemitismus, u.a. in Kunst und Kultur, er\u00f6rtern sowie Ma\u00dfnahmen der Bek\u00e4mpfung aufzeigen. Im Anschluss an den Vortrag findet eine Fragerunde statt.",
        "page_id": 313,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Dr. Felix Klein"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:45:13.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:43:51.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-01T12:09:06.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Dr. Felix Klein"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 77,
        "name": "Hiby-Hano Duo (DE, JP)",
        "start_date": "2022-06-04T13:40:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T14:25:00.000000Z",
        "description": "Der Nebel kann von drau\u00dfen kommen und dich einholen; er kann eindringen. H., wie einige ihn nannten, am langen, hohen Fenster seiner Bibliothek \u2013 sie befand sich in einem bizarren Geb\u00e4ude aus Betonbl\u00f6cken, die fr\u00fcher, in einer anderen Zeit, eine Auffahrtsrampe zur Autobahn nach D. gebildet hatten -, hing seinen Gedanken nach und betrachtete den Nebel, den der Wupper. Und weil es Abend war und sich die Welt verdunkelte, schreckte ihn dieser Nebel ebenso sehr wie jener andere Nebel, der im Inneren, der nicht eindrang, sondern sich ausdehnte, bewegte und den ganzen K\u00f6rper ausf\u00fcllte. \u201eLass uns noch etwas donaueschingen, bevor es zu sp\u00e4t wird!\u201c sagte Shoji zu ihm, spannte das Fell seiner Trommel und f\u00fchrte ihn auf den Klangpfad nach drau\u00dfen.",
        "page_id": 205,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Shoji Hano (drums)",
                "Hans Peter Hiby (sax)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T12:40:21.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:04.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Shoji Hano (drums)",
            "Hans Peter Hiby (sax)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Fachbereich FB 08 f\u00fcr nicht-anthropogene Musik",
        "start_date": "2022-06-04T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T23:00:00.000000Z",
        "description": "diverse Soundinstallationen; kuratiert vom Soundkollektiv Recursion",
        "page_id": 273,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
                "Buttonesque",
                "Patrick Higgins (g)",
                "Stickboy Compressorhead (dr)",
                "Bones Compressorhead (g)",
                "Robert Henke (electronics)",
                "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
                "Tizia Zimmermann (acc)",
                "Tina Tonagel (performance and installation)",
                "AI by Recursion (DE)",
                "Bart Maris (tp)",
                "Florina Speth (cello)",
                "Kay Sievers (robots)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:45:56.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:42:12.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
            "Buttonesque",
            "Patrick Higgins (g)",
            "Stickboy Compressorhead (dr)",
            "Bones Compressorhead (g)",
            "Robert Henke (electronics)",
            "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
            "Tizia Zimmermann (acc)",
            "Tina Tonagel (performance and installation)",
            "AI by Recursion (DE)",
            "Bart Maris (tp)",
            "Florina Speth (cello)",
            "Kay Sievers (robots)"
        ],
        "duration": 540,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 142,
        "name": "ANNEX #4",
        "start_date": "2022-06-04T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T15:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 264,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:51:24.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:46:00.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 180,
        "name": "Patrick Higgins' Hyperborea (US)",
        "start_date": "2022-06-04T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T14:20:00.000000Z",
        "description": "Audiovisuelle Installation im Fachbereich FB08",
        "page_id": 314,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Higgins (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:46:27.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:45:51.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:49:22.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Higgins (guitar)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 82,
        "name": "Sana Nagano: Smashing Humans (JP, US, DE)",
        "start_date": "2022-06-04T14:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T15:35:00.000000Z",
        "description": "Als sie in dem schon langsam gewordenen Schiff in den Hafen von New York einfuhr, erblickte sie die schon l\u00e4ngst beobachtete Statue der Freyheidtsg\u00f6ttin wie in einem pl\u00f6tzlich st\u00e4rker gewordenen Sonnenlicht. Ihr Arm mit dem Schwert ragte wie neuerdings empor, und um ihre Gestalt wehten die freien L\u00fcfte. \u201eSo hoch!\u201c, sagte sie sich. Ein junger Gitarrist, mit dem sie w\u00e4hrend der Fahrt fl\u00fcchtig bekannt geworden war, sagte im Vor\u00fcbergehen: \u201eJa, haben Sie denn noch keine Lust, bei uns einzusteigen?\u201c \u201eIch hab doch meine eigene Band\u201c, sagte sie, ihn anlachend, und hob aus \u00dcbermut ihre Violine auf die Achsel. Aber dann merkte sie best\u00fcrzt, da\u00df sie ihren Kontrabassisten mit samt seinen und ihren fx unten im Schiff vergessen hatte. Sie bat schnell den Gitarristen, der nicht sehr begl\u00fcckt schien, um die Freundlichkeit, bei ihrem Schlagzeuger einen Augenblick zu warten, und eilte davon...",
        "page_id": 210,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Sana Nagano (violin\/fx)",
                "Peter Apfelbaum (ts\/megaphone)",
                "Jonathan Goldberger (guitar)",
                "Ken Filiano (bass\/fx)",
                "Joe Hertenstein (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T13:48:41.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:13:23.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Sana Nagano (violin\/fx)",
            "Peter Apfelbaum (ts\/megaphone)",
            "Jonathan Goldberger (guitar)",
            "Ken Filiano (bass\/fx)",
            "Joe Hertenstein (drums)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 234,
        "name": "moersify: Matthew Welch (US)",
        "start_date": "2022-06-04T14:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T15:15:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Matthew Welch (bagpipes)",
        "page_id": 371,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 28,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "lineup": [
                "Matthew Welch (bagpipes)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:29:24.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:27:47.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:29:31.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Matthew Welch (bagpipes)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 28,
            "lat": 51.446517,
            "lng": 6.615166,
            "name": "Rudolf-Schloer-Stift",
            "street_name": "Kranichstra\u00dfe",
            "street_number": "1",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:13:51.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T10:45:19.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 181,
        "name": "V2 and a cello (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T15:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T15:20:00.000000Z",
        "description": "Live Performance in der Soundinstallation von Kay Siewers & Florina Speth",
        "page_id": 315,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kay Sievers (robots)",
                "Florina Speth (cello)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:48:38.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:47:26.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:44:00.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Kay Sievers (robots)",
            "Florina Speth (cello)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 143,
        "name": "ANNEX #5",
        "start_date": "2022-06-04T15:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T16:30:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 265,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:54:01.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:46:08.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 115,
        "name": "Gamo Singers + Judith (ET, DE)",
        "start_date": "2022-06-04T15:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T16:30:00.000000Z",
        "description": "Jetzt waren wir aber in unserem Jahrhundert am Ende der Welt angekommen und vollst\u00e4ndig aus dem Raum und aus der Zeit gefallen und in einer anderen Wirklichkeit angelangt. Plasma ist ionisiertes Gas. Wir w\u00fcrden unsere eigenen Augen gebrauchen m\u00fcssen, um etwas zu sehen, wir w\u00fcrden mit unseren eigenen Ohren h\u00f6ren m\u00fcssen. Ionisiertes Gas. Was man damit alles anrichten kann, sagte Gianni. Es ist wunderbar, wieder Stimmen zu h\u00f6ren, sagte ich. Gianni las dann alles von B\u00f6ll zum ersten Mal, ich las alles von B\u00f6ll zum zweiten Mal. Was ein richtig kochender Chor ist, der muss ordentlich dampfen, hatte B\u00f6ll gesagt, und ich hatte es nicht verstanden. H\u00f6r dir das an, sagte Gianni. Kennst du die ganze Geschichte, sagte ich.",
        "page_id": 248,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 17,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Chakone Chelba Sankure (voc, plastic bags)",
                "Shewaye Titemo Tsona (voc, plastic bags)",
                "Shewaye Sende Selfeko (voc, plastic bags)",
                "Zase Zada Ebiya  (voc, plastic bags)",
                "Tadelech Belayneh Beteche  (voc, plastic bags)",
                "Arbe Angota Afeze (voc, plastic bags)",
                "Chemere Chebo Waysa  (voc, plastic bags)",
                "Merke Sheno Segeno (voc, plastic bags)",
                "Tuma Tumbule Tunkalo (voc, plastic bags)",
                "Mekonen Zema Wejo (voc, plastic bags)",
                "Alemayehu Dode Koyile  (voc, plastic bags)",
                "Melaku Belay (dance)",
                "Judith (AI)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket (Festivalhalle) \/ Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket (Rodelberg)"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:25:49.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T21:19:22.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Chakone Chelba Sankure (voc, plastic bags)",
            "Shewaye Titemo Tsona (voc, plastic bags)",
            "Shewaye Sende Selfeko (voc, plastic bags)",
            "Zase Zada Ebiya  (voc, plastic bags)",
            "Tadelech Belayneh Beteche  (voc, plastic bags)",
            "Arbe Angota Afeze (voc, plastic bags)",
            "Chemere Chebo Waysa  (voc, plastic bags)",
            "Merke Sheno Segeno (voc, plastic bags)",
            "Tuma Tumbule Tunkalo (voc, plastic bags)",
            "Mekonen Zema Wejo (voc, plastic bags)",
            "Alemayehu Dode Koyile  (voc, plastic bags)",
            "Melaku Belay (dance)",
            "Judith (AI)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 17,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "@the same time",
            "street_name": "Festivalhalle, Rodelberg & Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-03T22:16:52.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:31:38.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 211,
        "name": "Kyberneticky Kapr is using WhatsApp...",
        "start_date": "2022-06-04T16:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T16:25:00.000000Z",
        "description": "audio-visuelle Performance, bei welcher sich Visuals und ein Modularsystem wechselseitig beeinflussen, aufstacheln und gemeinsam in Extase geraten",
        "page_id": 347,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:35:59.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:34:50.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:53:42.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 235,
        "name": "moersify: Anna Webber & Endres Hassen Ahmed (CA, ET)",
        "start_date": "2022-06-04T16:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T16:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Anna Webber (sax), Endres Hassen Ahmed (masinqo)",
        "page_id": 372,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 32,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Anna Webber (sax)",
                "Endres Hassen Ahmed (masinqo)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:31:01.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:29:42.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:31:18.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Anna Webber (sax)",
            "Endres Hassen Ahmed (masinqo)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 32,
            "lat": 51.450768,
            "lng": 6.62706,
            "name": "Barbara Buchhandlung",
            "street_name": "Burgstra\u00dfe",
            "street_number": "3",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:31:11.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:15:17.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 79,
        "name": "Kasper Agnas (SE)",
        "start_date": "2022-06-04T16:40:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T17:10:00.000000Z",
        "description": "Darin besteht die ganze verschwiegene Freude von Kasper. Sein Schicksal geh\u00f6rt ihm. Seine Gitarre geh\u00f6rt ihm. Seine Musik ist seine Sache. Ohne Dur gibt es kein Moll, ohne Wohlklang keine Dissonanz, und in Schweden muss man auch die Midsomm\u00e4rnacht kennenlernen. Dar\u00fcber hinaus wei\u00df er sich als Herr seiner Tempi, seiner Intervalle, seiner Saiten. Gerade in diesem Augenblick, in dem der Mensch sich wieder seinem Leben zuwendet (ein Agnas, der zu seinem Instrument zur\u00fcckkehrt), bei dieser leichten Drehung betrachtet er die Reihe unzusammenh\u00e4ngender Taten, die sein Schicksal werden, seine ureigene Sch\u00f6pfung, die in seiner Erinnerung geeint ist. Der Klang entfaltet sich wieder. Ich verlasse Kasper am Fu\u00dfe des Berges. Wir m\u00fcssen ihn uns als einen gl\u00fccklichen Menschen vorstellen.",
        "page_id": 207,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kasper Agnas (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T12:51:08.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:13.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Kasper Agnas (guitar)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 144,
        "name": "ANNEX #6",
        "start_date": "2022-06-04T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T18:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 298,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:55:49.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:46:15.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 206,
        "name": "Shum (BE)",
        "start_date": "2022-06-04T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T17:30:00.000000Z",
        "description": "Bandmaschinen Soundinstallation von Bart Maris",
        "page_id": 342,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:26:16.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:24:47.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:07:26.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 236,
        "name": "moersify: Hayden Chisholm & Joel Grip (NZ, SE)",
        "start_date": "2022-06-04T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T17:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Hayden Chisholm (bagpipes, sax), Joel Grip (bs)",
        "page_id": 373,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 33,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Hayden Chisholm (bagpipes, sax)",
                "Joel Grip (bs)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:33:12.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:32:10.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:33:40.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Hayden Chisholm (bagpipes, sax)",
            "Joel Grip (bs)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 33,
            "lat": 51.450781,
            "lng": 6.625333,
            "name": "Mondrian",
            "street_name": "Kastell",
            "street_number": "1A",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:33:06.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:16:08.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 81,
        "name": "Maya Dunietz \u201eHai Shirim\u201c feat. Meitar Ensemble & M\u00e4dchenchor am Essener Dom (IL\/DE)",
        "start_date": "2022-06-04T17:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T18:30:00.000000Z",
        "description": "Und wer wei\u00df, ob sie nicht um dieser Zeit willen zur avangardistischen W\u00fcrde gekommen ist? Maya Dunietz, das Multitalent der israelischen Szene. Chorleiterin, Komponistin, Klangkonstrukteurin, Grenzerfahrene, Luftskulpturenerbauerin und gelegentlich Mammuts auf D\u00e4cher stellende. Ob sie ab und an im Levontin 7 auftritt? Einfach mal mit ihr moersytalken. Aber bitte erst nach dem Konzert von \u201cHai Shirim\u201d, ihrer Komposition in arabischer Sprache, die vom Meitar Ensemble und dem M\u00e4dchenchor am Essener Dom aufgef\u00fchrt wird.",
        "page_id": 209,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Snir Kaduri (flute)",
                "Jonathan Hadas (clarinet)",
                "Nadav Cohen (fagott)",
                "Talia Herzlich (violin)",
                "Yoni Gotlibovich (violincello)",
                "Amit Dolberg (piano)",
                "M\u00e4dchenchor am Essener Dom (25 Choristinnen unter der Leitung von Steffen Schreyer)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T13:09:23.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:13:31.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Snir Kaduri (flute)",
            "Jonathan Hadas (clarinet)",
            "Nadav Cohen (fagott)",
            "Talia Herzlich (violin)",
            "Yoni Gotlibovich (violincello)",
            "Amit Dolberg (piano)",
            "M\u00e4dchenchor am Essener Dom (25 Choristinnen unter der Leitung von Steffen Schreyer)"
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 202,
        "name": "In \u03c0 (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T18:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T18:25:00.000000Z",
        "description": "100% digitale und audiovisuelle Interpretation von Terry Riley's \u201eIn C\u201c, das zu den bedeutendsten St\u00fccken der Minimal Music geh\u00f6rt",
        "page_id": 338,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:17:16.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:15:58.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:43:15.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 145,
        "name": "ANNEX #7",
        "start_date": "2022-06-04T18:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T19:30:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 266,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:57:15.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:46:24.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 117,
        "name": "Liturgy (US)",
        "start_date": "2022-06-04T18:50:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T19:35:00.000000Z",
        "description": "Mond, als tr\u00e4te ein Hunter\nAus blauer H\u00f6hle,\nUnd es donnern der Gitarrenriffs\nViele \u00fcber den Boxenturm.\nZackige Blitze erhellen die B\u00fchne,\nDie immerk\u00fchle,\nWenn am Brooklyner Himmel ein\nKlanggewitter ert\u00f6nt.\nIhr Megast\u00e4dte,\nSteinern aufgebaut\nIn der Ebene!\nSo folgt die Liturgie\nMit dunkler Stirne dem Wind,\nKahlen B\u00e4umen am H\u00fcgel.\nIhr sterbenden V\u00f6lker!\nBleiche Woge\nZerschellend am Strande der Nacht,\nFallende Sterne.",
        "page_id": 250,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Hunter Hunt-Hendrix (guitar, vocals)",
                "Mario Miron (guitar)",
                "Tia Vincent-Clark (bass)",
                "Leo Didkovsky (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:37:20.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:22.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Hunter Hunt-Hendrix (guitar, vocals)",
            "Mario Miron (guitar)",
            "Tia Vincent-Clark (bass)",
            "Leo Didkovsky (drums)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 182,
        "name": "Patrick Higgins' Hyperborea (US)",
        "start_date": "2022-06-04T19:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T19:20:00.000000Z",
        "description": "Audiovisuelle Installation im Fachbereich FB08",
        "page_id": 316,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Higgins (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:50:48.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:49:38.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:49:27.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Higgins (guitar)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 104,
        "name": "\"3 Fingers in the Dark\" (MM, US, DE, IT)",
        "start_date": "2022-06-04T19:55:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T20:40:00.000000Z",
        "description": "Vor gut zehn Jahren startete Tim Isfort nach einer bewegenden Reise einen Kulturaustausch namens \u201eMyanmar Meets Europe\u201c. Damals begann in Myanmar nach jahrzehntelanger Milit\u00e4rdiktatur eine sehr zaghafte, sich stetig konsolidierende \u00d6ffnung, bis dieser Prozess im Februar 2021 \u00e4u\u00dferst brutal durch einen erneuten Milit\u00e4rputsch beendet wurde. Seitdem gibt es im Land keine \u201eNormalit\u00e4t\u201c mehr. Zu den in \u201eMyanmar Meets Europe\u201c involvierten burmesischen Kollegen besteht weiterhin Kontakt. Einige leben im Untergrund, andere sind sichtlich abgemagert und verstecken sich in konstanter Angst vor willk\u00fcrlichen \u00dcbergriffen des Milit\u00e4rs in kleinen D\u00f6rfern. Nur sehr wenigen gelang die Flucht ins Ausland.",
        "page_id": 237,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Hein Tint (pat waing \/ diatonisches Trommelspiel)",
                "Jan Klare (as)",
                "Zwe Htun Oo (hne)",
                "Nicole Mitchell (fl)",
                "Kolatt (performance)",
                "Aung Kyaw Soe (maung zaing \/ chromatisches Gongspiel)",
                "Francesco Diodati (guitar)",
                "U Kyie Myint (chauk lone pat \/ Basstrommeln)",
                "Michael Vatcher (drums)",
                "Ye Min Thu (si \/ wa \/ perc)",
                "Achim Zepezauer (video)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-04-26T12:19:51.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T19:14:13.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-03T14:57:09.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Hein Tint (pat waing \/ diatonisches Trommelspiel)",
            "Jan Klare (as)",
            "Zwe Htun Oo (hne)",
            "Nicole Mitchell (fl)",
            "Kolatt (performance)",
            "Aung Kyaw Soe (maung zaing \/ chromatisches Gongspiel)",
            "Francesco Diodati (guitar)",
            "U Kyie Myint (chauk lone pat \/ Basstrommeln)",
            "Michael Vatcher (drums)",
            "Ye Min Thu (si \/ wa \/ perc)",
            "Achim Zepezauer (video)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "ANNEX #8",
        "start_date": "2022-06-04T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 291,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:00:02.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:46:33.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 207,
        "name": "Shum (BE)",
        "start_date": "2022-06-04T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T20:30:00.000000Z",
        "description": "Bandmaschinen Soundinstallation von Bart Maris",
        "page_id": 343,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:28:02.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:26:49.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:07:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 237,
        "name": "moersify: Sana Nagano & Joke Lanz (CH, JP)",
        "start_date": "2022-06-04T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T20:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Sana Nagano (vl), Joke Lanz (turntables)",
        "page_id": 374,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 7,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Sana Nagano (vl)",
                "Joke Lanz (turntables)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:36:37.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:34:00.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:36:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Sana Nagano (vl)",
            "Joke Lanz (turntables)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 7,
            "lat": 51.4515,
            "lng": 6.631,
            "name": "R\u00f6hre",
            "street_name": "Weygoldstra\u00dfe",
            "street_number": "10",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 200,
        "name": "Tina Tonagel (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T20:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:00:00.000000Z",
        "description": "audiovisuelle Performance mit zwei Overheadprojektoren",
        "page_id": 336,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tina Tonagel (performance and installation)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-18T09:13:54.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-18T09:13:39.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T21:38:22.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tina Tonagel (performance and installation)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 86,
        "name": "Flock (UK, US)",
        "start_date": "2022-06-04T21:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:50:00.000000Z",
        "description": "Ich sah die flachen Flockinseln im spiegelglatten Wasser des Burch im Nordwesten von Danalogue. Auf der gr\u00f6\u00dften von ihnen sa\u00df Bex in der Pfingstsonne und blickte hin\u00fcber zu den am fernen jenseitigen Ufer schwimmenden T\u00fcrmen und Pavillions des Sommerpalastes. Sarathy, Al und Tamar traten hinzu und sie tauchten ihre Bambusst\u00f6cke ins Wasser und begannen, ihre Flocks mit vollgesogenen Schw\u00e4mmen zu beschreiben. Aber mit welcher Eleganz und Sicherheit sie ihre Klangzeichen auch malten \u2013 der Sound verlor sich in der dampfenden Sonne.",
        "page_id": 215,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bex Burch (gyil, vib, bd, shakers, bells, gong, snare, electronics)",
                "Tamar Osborn (b-cl, fl, ss, EHX deluxe memory boy)",
                "Al MacSween (prepared piano, moog sub37)",
                "Sarathy Korwar (drums, tabla)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T20:01:47.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bex Burch (gyil, vib, bd, shakers, bells, gong, snare, electronics)",
            "Tamar Osborn (b-cl, fl, ss, EHX deluxe memory boy)",
            "Al MacSween (prepared piano, moog sub37)",
            "Sarathy Korwar (drums, tabla)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 147,
        "name": "Buttonesque (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T21:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T21:30:00.000000Z",
        "description": "Ich bin Schlagzeuger, offizielle Berufsbezeichnung: Perkussio(oder cussio?)nist, etliche Jahre alt, und eine meiner Nummern hei\u00dft: Ankunft und Abfahrt, ein langes Solo, bei der der H\u00f6rer und die H\u00f6rerin bis zuletzt Ankunft und Abfahrt verwechselt; sie besteht aus mindestens 600 Kl\u00e4ngen, die ich, wie eine Choreographie, nat\u00fcrlich im Kopf haben mu\u00df, so liegt es nahe, da\u00df ich hin und wieder meiner eigenen Phantasie erliege: in eine Pauke st\u00fcrze, nach der Kadenztafel ausschaue, L\u00e4ufe rauf- und runterrenne, um den Beginn nicht zu vers\u00e4umen, w\u00e4hrend ich doch nur abzuwarten br\u00e4uchte. Zwischendurch lese ich unseri\u00f6se Zeitungen in der Badewanne, mindestens drei, manchmal sechs und singe Chor\u00e4le, Hymnen und Sequenzen, die mir noch aus der fernen Vergangenheit im heiligen Dom in Erinnerung sind.",
        "page_id": 267,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Wolff Parkinson White"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:02:46.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:54:28.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Wolff Parkinson White"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 183,
        "name": "8-l-\u221e-p-s feat. Silke Eberhard (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:59:00.000000Z",
        "description": "virtuelle Soundinstallation im moersland-Auditorium",
        "page_id": 317,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 21,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Silke Eberhard"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:53:05.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:52:20.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-30T15:48:42.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Silke Eberhard"
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 21,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "moersland",
            "street_name": "Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": 381,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T20:50:25.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:33:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 198,
        "name": "Bells of Louis (BE)",
        "start_date": "2022-06-04T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:59:00.000000Z",
        "description": "Eine interaktive Glocken-Soundinstallation von Bart Maris.",
        "page_id": 333,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 22,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-18T08:56:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-18T08:55:23.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:05.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 22,
            "lat": 51.4433975,
            "lng": 6.6173286,
            "name": "WoDieWildenKinderWohnen",
            "street_name": "Lange Wiese am Streichelzoo",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:34:44.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:35:48.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 219,
        "name": "Duo Br\u00fcssel Grieffenhagen (DE)",
        "start_date": "2022-06-04T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:59:00.000000Z",
        "description": "Soundinstallation in unserer virtuellen Realit\u00e4t",
        "page_id": 355,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 21,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:52:27.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:51:38.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:39:51.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 21,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "moersland",
            "street_name": "Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": 381,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T20:50:25.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:33:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 122,
        "name": "Pavel Milyakov (RU)",
        "start_date": "2022-06-04T22:10:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-04T22:55:00.000000Z",
        "description": "\u201eDenn das ist das Gesetz der Musiker*innen und des Meeres\u201c, sprach Pavel: \u201eWenn ihr Freyheidt wollt, m\u00fcsst ihr durch die Nebel dringen. Immer sucht das Gestaltlose die Gestalt, wie auch die ungez\u00e4hlten Nebelschwaden sich sehnen, Sonnen und Monde zu werden; und wir, die wir vieles suchten und jetzt zu dieser Insel wiederkehren als gepr\u00e4gte Form, m\u00fcssen wieder Nebel werden und von Anfang an neu lernen. Denn wie kann etwas leben und sich in die H\u00f6hen schwingen, wenn dies nicht dem Verlangen und dem Durst nach Freyheidt entspringt? Ich werde nicht schweigen. Ich werde schreien, wenn die Hand der Zeiten nach meiner Kehle greift, und ich werde singen, wenn meine Lippen entbrannt sind.\u201c",
        "page_id": 255,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Pavel Milyakov (electronics, guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-04T10:34:32.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:59:10.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:13:45.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Pavel Milyakov (electronics, guitar)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 221,
        "name": "Who's Who in Central & East Europe 1933",
        "start_date": "2022-06-05T08:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T09:00:00.000000Z",
        "description": "Arnold Dreyblatt presents:\n\"Who's Who in Central & East Europe 1933\", Performance, Music and Installation Projects 1990-2010",
        "page_id": 358,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Arnold Dreyblatt"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-29T20:38:46.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T20:37:09.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T20:44:49.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Arnold Dreyblatt"
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 148,
        "name": "Ghost Dogs (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T12:00:00.000000Z",
        "description": "Ghost Dogs nennt sich eine Gruppe um den Schlagzeuger Armin Thommesen, die sich voll der Jazz-, Jazz-Rock-, Blues- und Swing-Musik verschrieben hat. Neben Thommesen bilden der Pianist Matthias Dymke (Dozent f\u00fcr Jazzpiano an der Moerser Musikschule) und der Bassist Steffen Molderings (ehemaliger Leiter der Musikschule Neukirchen-Vluyn) den festen Kern der Gruppe, die am Sonntag auch in dieser Besetzung zu h\u00f6ren sein wird. Am Samstag wird das Trio durch den Saxophonisten und Musikp\u00e4dagogen Andr\u00e9 Meisner zum Quartett und am Montag kommt dann noch der Gitarrist Peter Engelhardt (Dozent an der Robert Schumann Hochschule und ehemaliges Mitglied der bekannten Band Birthcontrol) hinzu. Die Ghost Dogs treten jeweils zwischen 11.00 Uhr und 14.00 Uhr in der Strandbar auf.",
        "page_id": 268,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 8,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andr\u00e9 Meisner (sax)",
                "Matthias Dymke (p)",
                "Steffen Molderings (bs)",
                "Armin Thommesen (dr)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:06:16.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:58:09.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Andr\u00e9 Meisner (sax)",
            "Matthias Dymke (p)",
            "Steffen Molderings (bs)",
            "Armin Thommesen (dr)"
        ],
        "duration": 180,
        "place": {
            "id": 8,
            "lat": 51.4388,
            "lng": 6.6107,
            "name": "Bettenkamper Meer",
            "street_name": "Krefelder Stra\u00dfe",
            "street_number": "190",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 184,
        "name": "Die Schnelle Schnecke (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T17:00:00.000000Z",
        "description": "Spielen, Bauen, Toben, Klettern, Gleiten, Fliegen\u2026 Erm\u00f6glicht durch die Volksbank Niederrhein.",
        "page_id": 318,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 22,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:54:23.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:53:51.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:56:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 480,
        "place": {
            "id": 22,
            "lat": 51.4433975,
            "lng": 6.6173286,
            "name": "WoDieWildenKinderWohnen",
            "street_name": "Lange Wiese am Streichelzoo",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:34:44.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:35:48.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 185,
        "name": "Vielheit, Vielstimmigkeit, Kontext",
        "start_date": "2022-06-05T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T10:30:00.000000Z",
        "description": "Wie finden sich Kontext, Umgebung, Vielstimmigkeit in den Werken und Arbeitsprozessen der K\u00fcnstlerInnen wieder? Wie gehen sie auf diese ein, wie werden diese in den Arbeiten reflektiert und wie unterscheiden sich diese? Was bedeutet die eigene Verortung im H\u00f6ren und Wahrnehmen? Diesen und weiteren Fragen n\u00e4hern wir uns in diesem Gespr\u00e4ch mit Maya Dunietz und Arnold Dreyblatt.",
        "page_id": 319,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Anna Schapiro (Moderation)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:57:25.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:55:37.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T20:33:15.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Anna Schapiro (Moderation)"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 149,
        "name": "Moritz Simon Geist \u201cMR-808\u201d (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:59:00.000000Z",
        "description": "Soundinstallation im Rahmen vom Fachbereich FB 08",
        "page_id": 269,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 18,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:08:40.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:45.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist"
        ],
        "duration": 719,
        "place": {
            "id": 18,
            "lat": 51.442549,
            "lng": 6.6198255,
            "name": "Festivald\u00f6rfchen am Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T05:29:55.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:01:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 150,
        "name": "moers sessions! #3",
        "start_date": "2022-06-05T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T11:30:00.000000Z",
        "description": "Die legend\u00e4ren Sessions; kuratiert von Jan Klare",
        "page_id": 270,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jan Klare (Kurator)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:15:01.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:58:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Jan Klare (Kurator)"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 151,
        "name": "Fachbereich FB 08 f\u00fcr nicht-anthropogene Musik",
        "start_date": "2022-06-05T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:59:00.000000Z",
        "description": "diverse Soundinstallationen; kuratiert vom Soundkollektiv Recursion",
        "page_id": 271,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
                "Buttonesque",
                "Patrick Higgins (g)",
                "Stickboy Compressorhead (dr)",
                "Bones Compressorhead (g)",
                "Robert Henke (electronics)",
                "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
                "Tizia Zimmermann (acc)",
                "Tina Tonagel (performance and installation)",
                "AI by Recursion (DE)",
                "Bart Maris (tp)",
                "Florina Speth (cello)",
                "Kay Sievers (robots)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:19:43.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:42:17.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
            "Buttonesque",
            "Patrick Higgins (g)",
            "Stickboy Compressorhead (dr)",
            "Bones Compressorhead (g)",
            "Robert Henke (electronics)",
            "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
            "Tizia Zimmermann (acc)",
            "Tina Tonagel (performance and installation)",
            "AI by Recursion (DE)",
            "Bart Maris (tp)",
            "Florina Speth (cello)",
            "Kay Sievers (robots)"
        ],
        "duration": 719,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 238,
        "name": "moersify: Michael Sarin, Francesco Guerri, Ambra Chiara Michelangeli & Ken Filiano (IT, US)",
        "start_date": "2022-06-05T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T10:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Michael Sarin (dr), Francesco Guerri (vcl), Ambra Chiara Michelangeli (va), Ken Filiano (bs)",
        "page_id": 375,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 34,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Michael Sarin (dr)",
                "Francesco Guerri (vcl)",
                "Ambra Chiara Michelangeli (va)",
                "Ken Filiano (bs)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:39:35.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:36:59.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:40:02.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Michael Sarin (dr)",
            "Francesco Guerri (vcl)",
            "Ambra Chiara Michelangeli (va)",
            "Ken Filiano (bs)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 34,
            "lat": 51.449355,
            "lng": 6.629371,
            "name": "Cafe Lyzeum",
            "street_name": "Hanns-Albeck-Platz",
            "street_number": "2",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:38:20.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:21:09.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 186,
        "name": "Is this noch a jazz fest?",
        "start_date": "2022-06-05T11:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T12:30:00.000000Z",
        "description": "Moderation: Matthias Hesse\nG\u00e4ste: Martin Laurentius, Frank Gratkowski, Siegmund Ehrmann\nWenn mit dem moers festival verbundene K\u00fcnstlerInnen verschiedener Generationen, JournalistInnen und Fans dieser Frage nachgehen, ist alles m\u00f6glich: politische Grundsatzdebatten, richtiger Streit, neue Perspektiven und ein Kampf um die Zukunft. Schauspieler, Regisseur, Sprecher und Performer Matthias Hesse diskutiert mit geladenen G\u00e4sten und dem Publikum.",
        "page_id": 320,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Aida Baghernejad (Moderation)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T09:59:10.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:57:45.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-02T16:47:58.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Aida Baghernejad (Moderation)"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 75,
        "name": "Arbenz x Hart \u201eConversation #2\u201c (CH, UK)",
        "start_date": "2022-06-05T11:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T12:15:00.000000Z",
        "description": "Es ist mir berichtet worden, dass in der Stadt Basel ein Mann lebe, der Florian der Schlagwerker genannt wird. Er sei ein armer Mann, der um Lohn Lasten auf dem Kopf trage. Eines Tages nun, als er wieder einmal eine schwere Trommel zu tragen hatte, begab es sich, dass er unter dem Gewicht zusammenbrach, denn es war ein sehr hei\u00dfer Tag. Und er habe zu schwitzen begonnen und die Hitze bedr\u00fcckte ihn sehr. Da sei er an dem Hause eines Vibraphonauten namens Jim vorbei gekommen, die Luft sei k\u00fchl gewesen und neben der Haust\u00fcr habe eine breite Bank gestanden. Daneben ein Schild: \u201eI am Moerph!\u201c Aus der T\u00fcr seien ihm liebliche Kl\u00e4nge entgegen gekommen und allerlei Weisen, die ihn entz\u00fcckten. \u201eI am Pyrill!\u201c habe er sodann gerufen, flugs eine Prise Sternenstaub \u00fcber dem Kopf verteilt und sodann den Garten betreten.",
        "page_id": 203,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jim Hart (vibraphone, marimba)",
                "Florian Arbenz (drums, percussion)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T12:17:27.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Jim Hart (vibraphone, marimba)",
            "Florian Arbenz (drums, percussion)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 88,
        "name": "The Hidden Tune (MY, DE)",
        "start_date": "2022-06-05T12:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T13:15:00.000000Z",
        "description": "Eine namhafte Musikologistin (man sagt, es sei A.N. gewesen) hielt einmal einen \u00f6ffentlichen Vortrag \u00fcber die verborgene Melodie des Weltalls. Sie schilderte, wie das Sax um die Trompete  und der Bass seinerseits um eine gigantische Ansammlung von Trommeln kreist, die wir \u201egalaktische Rhythmik\u201c nennen. \nAls der Vortrag beendet war, stand hinten im Saal eine kleine alte Dame auf und erkl\u00e4rte: \u201eWas Sie uns da erz\u00e4hlt haben, stimmt alles nicht. In Wirklichkeit ist die Welt eine flache Langspielplatte, die von einer malayischen Perkussivschildkr\u00f6te auf dem R\u00fccken getragen wird.\u201c \nMit einem \u00fcberlegenen L\u00e4cheln hielt die Musikologistin ihr entgegen: \u201eUnd worauf steht die malayische Perkussivschildkr\u00f6te?\u201c \n\u201eSehr schlau, junge Dame\u201c, parierte die alte Dame. \u201eIch werd's Ihnen sagen: Da stehen lauter malayische Perkussivschildkr\u00f6ten aufeinander.\u201c",
        "page_id": 217,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "John-Dennis Renken (tp)",
                "Angelika Niescier (as)",
                "Tai Chun Wai (drums)",
                "Low Wai Kei (drums)",
                "Leow Sze Yee (drums)",
                "Lim Jian Ru (drums)",
                "Eng Cheah Her (drums)",
                "Chew Soon Heng (drums)",
                "Matthias Akeo Nowak (bass)",
                "Damien Leow (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T20:06:29.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:41.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "John-Dennis Renken (tp)",
            "Angelika Niescier (as)",
            "Tai Chun Wai (drums)",
            "Low Wai Kei (drums)",
            "Leow Sze Yee (drums)",
            "Lim Jian Ru (drums)",
            "Eng Cheah Her (drums)",
            "Chew Soon Heng (drums)",
            "Matthias Akeo Nowak (bass)",
            "Damien Leow (drums)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 226,
        "name": "Freyheidt! - nur m\u00f6glich in der bubble?",
        "start_date": "2022-06-05T13:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T14:30:00.000000Z",
        "description": "Moderation: Patrick Dollas\nG\u00e4ste: Joel Grip, Almut K\u00fchne, Kristina Zalesskaya, Jan Dieren, Felix Klein",
        "page_id": 363,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Dollas (moderation)",
                "Joel Grip",
                "Almut K\u00fchne",
                "Kristina Zalesskaya",
                "Jan Dieren",
                "Felix Klein",
                "Reinhard Schmeer"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:03:31.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:02:12.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-02T08:00:19.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Dollas (moderation)",
            "Joel Grip",
            "Almut K\u00fchne",
            "Kristina Zalesskaya",
            "Jan Dieren",
            "Felix Klein",
            "Reinhard Schmeer"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 105,
        "name": "Adaya Godlevsky & Haggai Fershtman (IL)",
        "start_date": "2022-06-05T13:35:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T14:15:00.000000Z",
        "description": "Wer sich f\u00fcr Jazz interessiert, hebt deshalb das Niveau der \u201eKl\u00e4nge um uns\u201c \u2013 das musikalische Niveau, aber das hei\u00dft \u2013 sonst h\u00e4tte es keinen Sinn, von musikalischem Niveau zu sprechen: das geistige, intellektuelle und menschliche Niveau \u2013 das Niveau des Bewusstseins. Weil aber die \u201eKl\u00e4nge um uns\u201c in dieser Zeit, in der kein Flugzeug startet und kein Waschmittel verkauft wird ohne musikalische \u201esounds\u201c, unmittelbar unsere Art zu leben, unseren Lebensstil beeinflussen, tr\u00e4gt, wer sich f\u00fcr Jazz einsetzt und interessiert, etwas von der Kraft, W\u00e4rme und Intensit\u00e4t des Jazz in unser Leben. \n\u201eUnd was ist mit keying, tracking, zapping, mapping und jumping, Haggai?\u201d\n\u201cWas weiss ich, Adaya, ich weiss ja noch nicht mal, ob morgen der Klempner kommt.\u201c",
        "page_id": 238,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Adaya Godlevsky (harp)",
                "Haggai Fershtman (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-04-27T07:41:20.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T19:25:10.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:13:52.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Adaya Godlevsky (harp)",
            "Haggai Fershtman (drums)"
        ],
        "duration": 40,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 152,
        "name": "ANNEX #9",
        "start_date": "2022-06-05T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T15:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 274,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:22:09.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:46:43.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 212,
        "name": "Kyberneticky Kapr is using WhatsApp...",
        "start_date": "2022-06-05T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T14:25:00.000000Z",
        "description": "audio-visuelle Performance, bei welcher sich Visuals und ein Modularsystem wechselseitig beeinflussen, aufstacheln und gemeinsam in Extase geraten",
        "page_id": 348,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:37:34.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:36:12.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:53:46.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 124,
        "name": "VIENNA IMPROVISERS ORCHESTRA (AT)",
        "start_date": "2022-06-05T14:20:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T15:10:00.000000Z",
        "description": "Mit seiner Praxis des instant composition conducting bespielt das VIENNA IMPROVISERS ORCHESTRA einen speziellen Diskurs der experimentellen Komposition und komplexen improvisierten Musik f\u00fcr Gro\u00dfensembles: in absoluter ad hoc Situation, entwickeln Musiker*innen und Instant composition conductor gemeinsam Momentkompositionen, die im Oszillieren von Ensembleimprovisation und strukturgebendem Conducting entstehen, - instant composition conducting, das mit \u00fcberraschend wenigen Handzeichen vermittelt wird.",
        "page_id": 257,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "collection": "festival22",
            "lineup": [
                "Michael Fischer (instant composition conducting)",
                "Nika Zach (voice)",
                "Isabell Kargl (voice)",
                "Bogl\u00e1rka B\u00e1biczki (voice)",
                "Tahereh Nourani (flute)",
                "Sara Zlanabitnig (flute)",
                "Lisa Hofmaninger (bass clarinet, soprano saxophone)",
                "Clemens Salesny (bass clarinet, alto saxophone)",
                "Emily Stewart (violin)",
                "Florian Sighartner (violin)",
                "Clementine Gasser (cello)",
                "Irmi Wolvin (cello)",
                "Martin Burk (double bass)",
                "Edward Reardon (synthesizer)",
                "Bernhard Loibner (modular electronics)",
                "Valentin Duit (drums)"
            ],
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-04-27T07:40:55.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T21:18:15.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:14:01.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Michael Fischer (instant composition conducting)",
            "Nika Zach (voice)",
            "Isabell Kargl (voice)",
            "Bogl\u00e1rka B\u00e1biczki (voice)",
            "Tahereh Nourani (flute)",
            "Sara Zlanabitnig (flute)",
            "Lisa Hofmaninger (bass clarinet, soprano saxophone)",
            "Clemens Salesny (bass clarinet, alto saxophone)",
            "Emily Stewart (violin)",
            "Florian Sighartner (violin)",
            "Clementine Gasser (cello)",
            "Irmi Wolvin (cello)",
            "Martin Burk (double bass)",
            "Edward Reardon (synthesizer)",
            "Bernhard Loibner (modular electronics)",
            "Valentin Duit (drums)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 222,
        "name": "Tina Tonagel - Lecture Performance",
        "start_date": "2022-06-05T14:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T15:30:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 359,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tina Tonagel (performance and installation)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T21:39:10.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T21:38:42.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T21:41:23.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tina Tonagel (performance and installation)"
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 239,
        "name": "moersify: Maya Dunietz (IL)",
        "start_date": "2022-06-05T14:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T15:15:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Maya Dunietz (p)",
        "page_id": 376,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 28,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Maya Dunietz (p)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:46:32.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:40:44.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:46:32.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Maya Dunietz (p)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 28,
            "lat": 51.446517,
            "lng": 6.615166,
            "name": "Rudolf-Schloer-Stift",
            "street_name": "Kranichstra\u00dfe",
            "street_number": "1",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:13:51.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T10:45:19.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 187,
        "name": "Patrick Higgins' Hyperborea (US)",
        "start_date": "2022-06-05T15:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T15:20:00.000000Z",
        "description": "Das St\u00fcck \"Hyperborea\" des New Yorker Gitarristen wurde 2017 mit einem Streicherquartett der niederl\u00e4ndischen Philharmoniker uraufgef\u00fchrt. In der aktuellsten Iteration hat Higgins das St\u00fcck um eine audioreaktive Videoarbeit erweitert. Mehrmals am Tag wird \"Hyperborea\" auf den drei Projektionsfl\u00e4chen des Fachbereichs f\u00fcr\u00a0nicht anthropogene Musik gezeigt und ein immersives Erlebnis im Raum schaffen.",
        "page_id": 321,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Higgins (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:02:47.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T09:59:41.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-01T19:43:28.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Higgins (guitar)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 83,
        "name": "Spinifex Sings (NL, IN, DE, BE, US, PT, LV)",
        "start_date": "2022-06-05T15:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T16:15:00.000000Z",
        "description": "Whereas, before Spinifex sang, Purushothaman used to go walking with Polence only on Wednesdays, now Klein goes walking\u2014now that Spinifex started to sing\u2014with Maris on Monday as well. Because Dikeman used to go walking with Polence on Monday, Stadhouders goes walking on Monday with Almeide as well, now that Purushothaman no longer goes walking with Klein on Monday, after Spinifex had started singing and had immediately gone into Moers. And without hesitation Stadhouders said to Polence, good, let\u2019s go walking on Monday as well. But it is good, says Almeida, and of the greatest importance for the organism, from time to time, and at not too great intervals, to alter a habit, and he says he is not thinking of just altering, but of a radical alteration of the habit.",
        "page_id": 211,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Priya Purushothaman (voc)",
                "Laura Polence (voc)",
                "Tobias Klein (as)",
                "Bart Maris (tp)",
                "John Dikeman (ts)",
                "Jasper Stadhouders (guitar)",
                "Gon\u00e7alo Almeida (b)",
                "Philipp Moser (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T13:54:24.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:50.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Priya Purushothaman (voc)",
            "Laura Polence (voc)",
            "Tobias Klein (as)",
            "Bart Maris (tp)",
            "John Dikeman (ts)",
            "Jasper Stadhouders (guitar)",
            "Gon\u00e7alo Almeida (b)",
            "Philipp Moser (drums)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 153,
        "name": "ANNEX #10",
        "start_date": "2022-06-05T15:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T16:30:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 275,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:24:27.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:46:51.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 188,
        "name": "V2 and a cello (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T16:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T16:20:00.000000Z",
        "description": "Live Performance in der Soundinstallation von Kay Siewers & Florina Speth",
        "page_id": 322,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kay Sievers (robots)",
                "Florina Speth (cello)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:04:29.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:03:01.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:44:05.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Kay Sievers (robots)",
            "Florina Speth (cello)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 125,
        "name": "Wolff Parkinson White & Hayden Chisholm (DE, NZ)",
        "start_date": "2022-06-05T16:35:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T17:20:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 258,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Wolff Parkinson White (electronics)",
                "Hayden Chisholm (voc, as, fl, melodica)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T21:23:07.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:06:25.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Wolff Parkinson White (electronics)",
            "Hayden Chisholm (voc, as, fl, melodica)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 154,
        "name": "ANNEX #11",
        "start_date": "2022-06-05T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T18:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 276,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:25:47.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:47:10.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 203,
        "name": "In \u03c0 (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T17:25:00.000000Z",
        "description": "100% digitale und audiovisuelle Interpretation von Terry Riley`s \u201eIn C\u201c, das zu den bedeutendsten St\u00fccken der Minimal Music geh\u00f6rt",
        "page_id": 339,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:18:48.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:18:07.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:43:21.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 167,
        "name": "moersterclass! (DE, NO)",
        "start_date": "2022-06-05T17:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T18:05:00.000000Z",
        "description": "Vier Werke junger Komponisten werden von Festivalmusiker*innen im moers-Lab einstudiert und aufgef\u00fchrt; die Besetzung setzt sich aus Mitgliedern des Alex Zethson Ensembles zusammen. Bereits zum zweiten Mal kuratiert Lukas D\u00f6hler die ungew\u00f6hnliche Nachwuchs-Masterclass.\n \nDas Projekt wird unterst\u00fctzt vom kulturraum-niederrhein.de",
        "page_id": 300,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Anna Lindal (violin)",
                "My Hellgren (cello)",
                "Karin Ingves (piano)",
                "Alex Zethson (piano)",
                "Anton Toorell (guitar)",
                "Gustaf Hielm (bass)",
                "Juan Romero (perc)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T20:28:22.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:14:14.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Anna Lindal (violin)",
            "My Hellgren (cello)",
            "Karin Ingves (piano)",
            "Alex Zethson (piano)",
            "Anton Toorell (guitar)",
            "Gustaf Hielm (bass)",
            "Juan Romero (perc)"
        ],
        "duration": 35,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 213,
        "name": "Kyberneticky Kapr is using WhatsApp...",
        "start_date": "2022-06-05T18:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T18:25:00.000000Z",
        "description": "audio-visuelle Performance, bei welcher sich Visuals und ein Modularsystem wechselseitig beeinflussen, aufstacheln und gemeinsam in Extase geraten",
        "page_id": 349,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:38:58.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:38:06.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:53:51.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 168,
        "name": "Parallel Double Saxophone Quartet",
        "start_date": "2022-06-05T18:15:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T18:45:00.000000Z",
        "description": "Pfingsten verschlug es B. \u2013 schwarze Hose, Lederjacke, Sneaker, Hut, Saxophonkoffer, nach Moers. Einer seltsamen Laune folgend meinte er, er solle mal wieder in der Halle vorbeischauen. Sein Weg dorthin f\u00fchrte ihn \u00fcber den gerade umgebauten Parkplatz, an mehreren Baumst\u00fcmpfen und herumliegendem Astwerk vorbei bis zum Haupteingang, vor dem ein alter Stra\u00dfens\u00e4nger sa\u00df, mit einer Gitarre, die schon bessere Zeiten gesehen hatte und einer Blechdose f\u00fcr die M\u00fcnzen. \n\u201eHi, Bro, auch wieder hier?\u201c fragte der Alte zwischen zwei Akkorden.\n\u201eJepp. Und die anderen?\u201c\n\u201eSind schon drin.\u201c",
        "page_id": 301,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 17,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Silke Eberhard (sax)",
                "Chris Pitsiokos (sax)",
                "Anna Webber (sax)",
                "Peter Apfelbaum (sax)",
                "Lisa Hofmaninger (sax)",
                "Angelika Niescier (sax)",
                "Francesco Bigoni (sax)",
                "Hay-den Chisholm (sax)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket (Festivalhalle) \/ Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket (Rodelberg)"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T20:30:29.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:06:46.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Silke Eberhard (sax)",
            "Chris Pitsiokos (sax)",
            "Anna Webber (sax)",
            "Peter Apfelbaum (sax)",
            "Lisa Hofmaninger (sax)",
            "Angelika Niescier (sax)",
            "Francesco Bigoni (sax)",
            "Hay-den Chisholm (sax)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 17,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "@the same time",
            "street_name": "Festivalhalle, Rodelberg & Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-03T22:16:52.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:31:38.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 155,
        "name": "ANNEX #12",
        "start_date": "2022-06-05T18:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T19:30:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 277,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:28:48.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:47:18.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 80,
        "name": "Lightning Bolt (US)",
        "start_date": "2022-06-05T18:55:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T19:45:00.000000Z",
        "description": "Als Brian und Brian eines Morgens aus unruhigen Tr\u00e4umen erwachten, fanden sie sich in ihren Betten zu ungeheueren Gewitterblitzen verwandelt. Einer lag auf seinem panzerartig harten Gesicht  und r\u00f6chelte, wenn er den Kopf ein wenig hob, seinen gew\u00f6lbten, braunen, von bogenf\u00f6rmigen Versteifungen geteilten Bauch, auf dessen H\u00f6he sich die Bettdecke, zum g\u00e4nzlichen Niedergleiten bereit, kaum noch erhalten konnte. Seine vielen, im Vergleich zu seinem sonstigen Umfang kl\u00e4glich d\u00fcnnen Beine flimmerten ihm hilflos vor den Augen. \u00bbWas ist mit mir geschehen?\u00ab, dachte er. Es war kein Traum.",
        "page_id": 208,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Brian Gibson (bass)",
                "Brian Chippendale (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T12:58:55.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:16:58.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Brian Gibson (bass)",
            "Brian Chippendale (drums)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 189,
        "name": "Patrick Higgins' Hyperborea (US)",
        "start_date": "2022-06-05T19:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T19:20:00.000000Z",
        "description": "Das St\u00fcck \"Hyperborea\" des New Yorker Gitarristen wurde 2017 mit einem Streicherquartett der niederl\u00e4ndischen Philharmoniker uraufgef\u00fchrt. In der aktuellsten Iteration hat Higgins das St\u00fcck um eine audioreaktive Videoarbeit erweitert. Mehrmals am Tag wird \"Hyperborea\" auf den drei Projektionsfl\u00e4chen des Fachbereichs f\u00fcr\u00a0nicht anthropogene Musik gezeigt und ein immersives Erlebnis im Raum schaffen.",
        "page_id": 323,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Higgins (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:09:14.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:07:50.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-01T19:43:52.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Higgins (guitar)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 135,
        "name": "Buttonesque (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T20:30:00.000000Z",
        "description": "Ich bin Schlagzeuger, offizielle Berufsbezeichnung: Perkussio(oder cussio?)nist, etliche Jahre alt, und eine meiner Nummern hei\u00dft: Ankunft und Abfahrt, ein langes Solo, bei der der H\u00f6rer und die H\u00f6rerin bis zuletzt Ankunft und Abfahrt verwechselt; sie besteht aus mindestens 600 Kl\u00e4ngen, die ich, wie eine Choreographie, nat\u00fcrlich im Kopf haben mu\u00df, so liegt es nahe, da\u00df ich hin und wieder meiner eigenen Phantasie erliege: in eine Pauke st\u00fcrze, nach der Kadenztafel ausschaue, L\u00e4ufe rauf- und runterrenne, um den Beginn nicht zu vers\u00e4umen, w\u00e4hrend ich doch nur abzuwarten br\u00e4uchte. Zwischendurch lese ich unseri\u00f6se Zeitungen in der Badewanne, mindestens drei, manchmal sechs und singe Chor\u00e4le, Hymnen und Sequenzen, die mir noch aus der fernen Vergangenheit im heiligen Dom in Erinnerung sind.",
        "page_id": 279,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Wolff Parkinson White"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T10:25:20.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-25T09:50:23.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Wolff Parkinson White"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 156,
        "name": "ANNEX #13",
        "start_date": "2022-06-05T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 278,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:29:56.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:47:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 118,
        "name": "Hunter Hunt-Hendrix: Origin of the Alimonies (US, NL)",
        "start_date": "2022-06-05T20:05:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T20:55:00.000000Z",
        "description": "Als die Nacht mich freigab, war ich ein namenloses Etwas, ein unpers\u00f6nliches Wesen, das die Begriffe \u201eVergangenheit\u201c und \u201eZukunft\u201c nicht kannte. Es w\u00e4re leicht zu sagen: Ich schwebte im Leeren, - aber diese Worte besagen nichts.\nIch kann nicht sagen, wie lange dieser Zustand w\u00e4hrte und wann die ersten Erinnerungen kamen. Der Name eines Hundes, den ich einstmals kurze Zeit hindurch besessen hatte, ein Stra\u00dfenname und eine Hausnummer flogen mir zu, dann sah ich das Bild eines Motorradfahrers, der mit zwei erlegten Feldhasen auf dem R\u00fccken durch die menschenleere Dorfstra\u00dfe -, wann war das nur gewesen?\nEin Marmorrelief stellte einen M\u00e4nnerkopf dar mit beinahe wilden, aber dennoch erhabenen Z\u00fcgen. Ich wu\u00dfte, da\u00df mich diese gewaltigen Z\u00fcge nicht loslassen, da\u00df sie mich bis in meine Tr\u00e4ume verfolgen w\u00fcrden.",
        "page_id": 251,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Hunter Hunt-Hendrix (guitar, vocals)",
                "Mario Miron (guitar)",
                "Tia Vincent-Clark (bass)",
                "Leo Did-kovsky (drums)",
                "Evelien Jaspers (vl)",
                "Floris Faber (alt vl)",
                "Otto Bakker (vc)",
                "Werner Janssen (fl, sax)",
                "Bas Duister (tp)",
                "Emilie Bastens (hp)",
                "Jacobs, Ruud (p, org)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-04T10:35:27.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:41:22.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:14:21.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Hunter Hunt-Hendrix (guitar, vocals)",
            "Mario Miron (guitar)",
            "Tia Vincent-Clark (bass)",
            "Leo Did-kovsky (drums)",
            "Evelien Jaspers (vl)",
            "Floris Faber (alt vl)",
            "Otto Bakker (vc)",
            "Werner Janssen (fl, sax)",
            "Bas Duister (tp)",
            "Emilie Bastens (hp)",
            "Jacobs, Ruud (p, org)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 223,
        "name": "Tina Tonagel - Himalaya Variationen (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T20:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:00:00.000000Z",
        "description": "audiovisuelle Performance mit zwei Overheadprojektoren",
        "page_id": 360,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tina Tonagel (performance and installation)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T21:41:56.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T21:41:05.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T21:42:08.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tina Tonagel (performance and installation)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 208,
        "name": "Shum (BE)",
        "start_date": "2022-06-05T21:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:30:00.000000Z",
        "description": "Bandmaschinen Soundinstallation von Bart Maris",
        "page_id": 344,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:29:44.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:28:52.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:07:32.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 240,
        "name": "DJ Set: Tomeka Reid & Tomas Fujiwara (US)",
        "start_date": "2022-06-05T21:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T01:00:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 377,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 7,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tomeka Reid",
                "Tomas Fujiwara"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:48:42.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:46:57.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:49:13.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tomeka Reid",
            "Tomas Fujiwara"
        ],
        "duration": 240,
        "place": {
            "id": 7,
            "lat": 51.4515,
            "lng": 6.631,
            "name": "R\u00f6hre",
            "street_name": "Weygoldstra\u00dfe",
            "street_number": "10",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 78,
        "name": "Horse Lords (US)",
        "start_date": "2022-06-05T21:15:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T21:55:00.000000Z",
        "description": "\u201eDas soll Moers, die Hauptstadt des Moerslands sein?\u201c - Meine Entr\u00fcstung war nur schlecht zu verhehlen. Von Verkehr war wenig zu sp\u00fcren. Nur hie und da huschten Djembe-Spieler vor\u00fcber, kaum eine Gasflamme an den Stra\u00dfenecken.\nIm Norden begrenzte ein m\u00e4chtiges Gebirge die Kleinstadt. Seine Gipfel waren stets in einer Nebelregion verborgen. Es ging j\u00e4h in eine Ebene \u00fcber und war Ursprung eines m\u00e4chtigen Stroms: des Moersbachs mit seinen Eilanden, darunter Nepix Kull. Am Ausgange eines Engtales entfaltet, floss nun sein Wasser breit und tr\u00e4ge dahin in auffallend dunkler, fast tintiger F\u00e4rbung. Dann beschrieb er einen sanften Bogen. Hier war der Park, Mittelpunkt des traumhaften Moerslandes, errichtet. Schwerm\u00fctig d\u00fcster wuchs er aus dem kargen Boden in farbloser Einf\u00f6rmigkeit.",
        "page_id": 206,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andrew Bernstein (sax, perc)",
                "Owen Gardner (guitar)",
                "Max Eilbacher (bass, synth)",
                "Sam Haber-man (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T12:45:23.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:17:06.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Andrew Bernstein (sax, perc)",
            "Owen Gardner (guitar)",
            "Max Eilbacher (bass, synth)",
            "Sam Haber-man (drums)"
        ],
        "duration": 40,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 199,
        "name": "Bells of Louis (BE)",
        "start_date": "2022-06-05T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T21:59:00.000000Z",
        "description": "Eine interaktive Glocken-Soundinstallation von Bart Maris.",
        "page_id": 334,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 22,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-18T08:57:36.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-18T08:57:18.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:21.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 22,
            "lat": 51.4433975,
            "lng": 6.6173286,
            "name": "WoDieWildenKinderWohnen",
            "street_name": "Lange Wiese am Streichelzoo",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:34:44.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:35:48.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 217,
        "name": "8-l-\u221e-p-s feat. Luc Ex (NL)",
        "start_date": "2022-06-05T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T21:59:00.000000Z",
        "description": "virtuelle Soundinstallation im moersland-Auditorium",
        "page_id": 353,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 21,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Luc Ex"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:47:55.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:47:14.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:39:41.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Luc Ex"
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 21,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "moersland",
            "street_name": "Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": 381,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T20:50:25.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:33:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 220,
        "name": "Duo Br\u00fcssel Grieffenhagen (DE)",
        "start_date": "2022-06-05T22:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T21:59:00.000000Z",
        "description": "Soundinstallation in unserer virtuellen Realit\u00e4t",
        "page_id": 356,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 21,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:53:30.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:52:39.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:39:59.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 1439,
        "place": {
            "id": 21,
            "lat": 0,
            "lng": 0,
            "name": "moersland",
            "street_name": "Online",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": null,
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": 381,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T20:50:25.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-06T20:33:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 84,
        "name": "tellKujira (IT)",
        "start_date": "2022-06-05T22:15:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T23:05:00.000000Z",
        "description": "In R\u2026, einer bedeutenden Stadt im mittleren Italien, lie\u00df die verwitwete Marquise von D\u2026, eine Dame von vortrefflichem Ruf und Mutter von mehreren wohlerzogenen Kindern, durch die Zeitungen bekannt machen, dass es in ihrer Stadt eine Gruppe talentierter Musikanten gebe, die, wenn auch mit dem gar seltsamen Namen tellKujira \u2013 sie wisse weder, wer dieser Kujira sei noch was das mit dem schweizerischen Armbrustsch\u00fctzen zu tun habe \u2013 vortreffliche Kl\u00e4nge aus zwei Guitarren, einem Violoncell und einer Viola hervorzubringen imstande seien. Sie habe jene, so die Witwe, auf einer Kaffeefahrt ins benachbarte Ostia kennengelernt und setze sich f\u00fcrderhin auch in ihrem Bekanntenkreis daf\u00fcr ein, eingefahrene H\u00f6rgewohnheiten zu verlassen. \u201eFolgen Sie diesem Hei\u00dfluftballon!\u201c riefe sie seitdem gerne beherzt beim Einkauf aus.",
        "page_id": 212,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Ambra Chiara Michelangeli (viola)",
                "Francesco Diodati (guitar)",
                "Francesco Guerri (cello)",
                "Stefano Calderano (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T14:23:59.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:14:31.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Ambra Chiara Michelangeli (viola)",
            "Francesco Diodati (guitar)",
            "Francesco Guerri (cello)",
            "Stefano Calderano (guitar)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 130,
        "name": "Maya Dunietz \u201cyou\u2019re in my religion too\u201d (IL)",
        "start_date": "2022-06-05T23:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-05T23:45:00.000000Z",
        "description": "Und nun zu Euch, deren H\u00e4nde all die Dinge formen und finden, die n\u00fctzlich sind f\u00fcr das Wohlergehen unserer Tage und N\u00e4chte: Sein hei\u00dft, ein Weber sein mit sehenden Fingern; ein Baumeister, der auf Licht und Raum achtet; ein Bauer, der f\u00fchlt, wie er mit jedem Samenkorn einen Schatz vergr\u00e4bt; ein Fischer und ein J\u00e4ger mit Erbarmen f\u00fcr den Fisch und das Tier, jedoch mit gr\u00f6\u00dferem Erbarmen f\u00fcr den Hunger und die Not der Menschen.\nUnd ich sage euch: Ich m\u00f6chte jeden einzelnen von Euch als Gef\u00e4hrten haben, zum Nutzen eines jeden; denn nur so k\u00f6nnt ihr hoffen, eure h\u00f6heren Ziele zu erreichen. Seid mutig, schafft Raum in euch und seid nicht beengt; und bis zu meiner und eurer Stunde versucht, euer gr\u00f6\u00dferes Selbst zu sein.",
        "page_id": 263,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 4,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Maya Dunietz \u2013 organ"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-03T08:24:42.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:01:00.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Maya Dunietz \u2013 organ"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 4,
            "lat": 51.451318,
            "lng": 6.625494,
            "name": "Stadtkirche Moers",
            "street_name": "Klosterstra\u00dfe",
            "street_number": "5",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 190,
        "name": "Tal Ilan (IL) (in english)",
        "start_date": "2022-06-06T07:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T09:00:00.000000Z",
        "description": "The Jewish Festival of Shavuot (and Chritsian Pentecost): Where is it mentioned in the Bible? How is it connected to Ruth? How is it connected to Jesus?\n\nDescription: Jews celebrate Shavuot 7 weeks  (or 50 days) after Passover. They give two reasons for it: An agricultural one and a historical one. The agricultural event celebrates the first wheat harvest. The historical event is the claim that on this day Moses received the Torah on Mt. Sinai. They also read the scroll of Ruth on this event. The Christians celebrate this event because it was on this Jewish festival that Jesus ascended into heaven.  This talk will dive in depth into all these issues. We also will look into the book of Ruth.",
        "page_id": 324,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tal Ilan"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:11:35.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:10:32.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:57:55.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tal Ilan"
        ],
        "duration": 120,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 157,
        "name": "Ghost Dogs (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T12:00:00.000000Z",
        "description": "Ghost Dogs nennt sich eine Gruppe um den Schlagzeuger Armin Thommesen, die sich voll der Jazz-, Jazz-Rock-, Blues- und Swing-Musik verschrieben hat. Neben Thommesen bilden der Pianist Matthias Dymke (Dozent f\u00fcr Jazzpiano an der Moerser Musikschule) und der Bassist Steffen Molderings (ehemaliger Leiter der Musikschule Neukirchen-Vluyn) den festen Kern der Gruppe, die am Sonntag auch in dieser Besetzung zu h\u00f6ren sein wird. Am Samstag wird das Trio durch den Saxophonisten und Musikp\u00e4dagogen Andr\u00e9 Meisner zum Quartett und am Montag kommt dann noch der Gitarrist Peter Engelhardt (Dozent an der Robert Schumann Hochschule und ehemaliges Mitglied der bekannten Band Birthcontrol) hinzu. Die Ghost Dogs treten jeweils zwischen 11.00 Uhr und 14.00 Uhr in der Strandbar auf.",
        "page_id": 281,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 8,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andr\u00e9 Meisner (sax)",
                "Matthias Dymke (p)",
                "Steffen Molderings (bs)",
                "Armin Thommesen (dr)",
                "Peter Engelhardt (git)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:36:17.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:58:13.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Andr\u00e9 Meisner (sax)",
            "Matthias Dymke (p)",
            "Steffen Molderings (bs)",
            "Armin Thommesen (dr)",
            "Peter Engelhardt (git)"
        ],
        "duration": 180,
        "place": {
            "id": 8,
            "lat": 51.4388,
            "lng": 6.6107,
            "name": "Bettenkamper Meer",
            "street_name": "Krefelder Stra\u00dfe",
            "street_number": "190",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 191,
        "name": "J\u00fcdisch & Intersektional (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T09:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T12:30:00.000000Z",
        "description": "Dieser Workshop richtet sich an alle Menschen, die an feministischer und\/oder anti-rassistischer Arbeit interessiert sind. Wir wollen in diesen Kontexten auch antisemitismuskritische Perspektiven st\u00e4rken. Dabei besch\u00e4ftigen wir uns im Workshop unter anderem mit diesen Fragen: Welche Verbindungen gibt es zwischen Antisemitismuskritik und Rassismuskritik? Wie wird auch in vermeintlich progressiven R\u00e4umen Antisemitismus reproduziert? Welche Rolle spielt dabei israelbezogener Antisemitismus? Mit dem Werkzeug der Intersektionalit\u00e4t wollen wir diese Themen diskutieren und einen Raum zur Reflektion schaffen.",
        "page_id": 325,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Ina Holev (sie\/ihr)",
                "Miriam Yosef (sie\/ihr)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:12:56.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:11:53.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T12:11:35.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Ina Holev (sie\/ihr)",
            "Miriam Yosef (sie\/ihr)"
        ],
        "duration": 210,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 158,
        "name": "Moritz Simon Geist \u201cMR-808\u201d (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T20:00:00.000000Z",
        "description": "Die gro\u00dfen Leute hatten Moritz geraten, mit den Zeichnungen von offenen und geschlossenen Riesenmaschinen aufzuh\u00f6ren und sich mehr f\u00fcr Elektronik, Informatik und Mechanik zu interessieren. Zur Geografie riet man ihm \u00fcbrigens auch. So kam es, dass er eine gro\u00dfartige Laufbahn, die eines Zeichners, bereits in jungen Jahren aufgab. Der Misserfolg seiner Zeichnungen Nr. 1 und Nr. 2 (der Atari 520 ST in einem Zuse Z 1, falls Sie sich noch erinnern) hatte ihm ein wenig den Mut genommen. \nDie gro\u00dfen Leute verstehen nie etwas von selbst, und f\u00fcr die Kinder ist es zu anstrengend, ihnen immer und immer wieder erkl\u00e4ren zu m\u00fcssen. Er war also gezwungen, sich einen anderen Beruf zu w\u00e4hlen und lernte l\u00f6ten und programmieren.",
        "page_id": 283,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 18,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:39:33.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:41:50.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist"
        ],
        "duration": 600,
        "place": {
            "id": 18,
            "lat": 51.442549,
            "lng": 6.6198255,
            "name": "Festivald\u00f6rfchen am Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T05:29:55.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T09:01:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 159,
        "name": "moers sessions! #4",
        "start_date": "2022-06-06T10:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T11:30:00.000000Z",
        "description": "Die legend\u00e4ren Sessions; kuratiert von Jan Klare",
        "page_id": 284,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jan Klare (Kurator)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "ben\u00f6tigt kein Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:40:47.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:58:42.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Jan Klare (Kurator)"
        ],
        "duration": 90,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 92,
        "name": "Alex Zethson Ensemble \u2013 Some Of Them Were Never Unprepared (SE, GR)",
        "start_date": "2022-06-06T11:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T12:20:00.000000Z",
        "description": "Dies sind die letzten Dinge, schrieb er. Eins nach dem anderen verschwinden sie und kommen nie zur\u00fcck. Ich kann dir erz\u00e4hlen von denen, die ich gesehen habe, von denen, die es nicht mehr gibt, doch es wird kaum Zeit daf\u00fcr sein. Es geschieht jetzt alles zu schnell, und ich kann nicht mithalten. Selbst der Versuch, es dir vorzustellen, w\u00e4re vergeblich.\nAuch das Wetter wechselt in einem fort.\nDies sind die letzten Dinge. Man schlie\u00dft nur kurz die Augen, dreht sich um, um nach etwas anderem zu sehen, und was eben noch vor einem stand, ist pl\u00f6tzlich weg. Nichts bleibt, verstehst du? Bereite dich vor\u2026.",
        "page_id": 221,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Alex Zethson (piano, key)",
                "Karin Ingves (piano)",
                "Anna Lindal (violin)",
                "My Hellgren (cello)",
                "Giannis Arapis (guitar)",
                "Kasper Agnas (guitar)",
                "Anton Toorell (guitar)",
                "Elsa Bergman (bass)",
                "Gustav Hielm (bass)",
                "Andreas Hiroui Larsson (drums)",
                "Juan Romero (perc)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T20:45:32.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:14:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Alex Zethson (piano, key)",
            "Karin Ingves (piano)",
            "Anna Lindal (violin)",
            "My Hellgren (cello)",
            "Giannis Arapis (guitar)",
            "Kasper Agnas (guitar)",
            "Anton Toorell (guitar)",
            "Elsa Bergman (bass)",
            "Gustav Hielm (bass)",
            "Andreas Hiroui Larsson (drums)",
            "Juan Romero (perc)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 241,
        "name": "moersify: Jason Nazary & Stefano Calderano (IT, US)",
        "start_date": "2022-06-06T12:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T12:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Jason Nazary (dr) & Stefano Calderano (git)",
        "page_id": 378,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 28,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "lineup": [
                "Jason Nazary (dr)",
                "Stefano Calderano (git)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:53:35.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:50:21.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:53:40.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Jason Nazary (dr)",
            "Stefano Calderano (git)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 28,
            "lat": 51.446517,
            "lng": 6.615166,
            "name": "Rudolf-Schloer-Stift",
            "street_name": "Kranichstra\u00dfe",
            "street_number": "1",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:13:51.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T10:45:19.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 127,
        "name": "Chris Pitsiokos & Violeta Garcia (AR, US)",
        "start_date": "2022-06-06T12:40:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T13:15:00.000000Z",
        "description": "Erste Vigilie\nAm Pfingstsonntage, nachmittags um drei Uhr, rannte ein junger Mensch in Moers durchs Moersland in die schwarze Halle und geradezu in einen vollen Korb mit Violetten hinein, die ein Marktschreier feilbot, so da\u00df alles, was der Quetschung gl\u00fccklich entgangen, hinausgeschleudert wurde und die Kartenbesitzer unter dem Olymp sich lustig die Kl\u00e4nge teilten, die ihnen der hastige Herr mit den Violetten hingeworfen. Auf das Zetergeschrei, das der Marktschreier erhob, verlie\u00dfen die Gevatterinnen ihre Kuchen-, Veggieburger- und Slibovitztische, umringten den jungen Menschen und redeten ungest\u00fcm auf ihn ein, so da\u00df er, verstummend, nur sein Althorn sch\u00fcchtern vor sich herzeigen konnte. Der Marktschreier rief ihm nach: \u201eJa, renne nur, du St\u00e4dter, der niemals schl\u00e4ft, renne ins Moersland zur\u00fcck, auf dass du deine Violetten auch im Virtuellen wiedertriffst!\u201c",
        "page_id": 261,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Chris Pitsiokos (sax)",
                "Violeta Garcia (cello)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-04T10:35:37.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-01T17:07:49.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:17:17.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Chris Pitsiokos (sax)",
            "Violeta Garcia (cello)"
        ],
        "duration": 35,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 112,
        "name": "Dumoulin-Nabatov-Zoubek (BE, US, AT)",
        "start_date": "2022-06-06T13:20:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T14:05:00.000000Z",
        "description": "In    gerade diesem\tAugenblick\t\tdurchschreiten wir\tden vierten\nTeil          \teiner\tEinheit, welche die \t\tzweite Einheit im zweiten gro\u00dfen Teil\ndieses Vortrags ist\t.\t\tEs ist\tein wenig\t    wie\tdie Fahrt durch Kansas\n\t\t\tDies ist nun das\tEnde\t\t\tdieser \tzweiten Einheit\nNun beginnt die\tdritte Einheit\t      des\tzweiten Teils\t\t.\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tNun der\nzweite Teil dieser\tdritten Einheit\t\t.\n\t\t\tNun ihr dritter Teil\t.\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tNun ihr vierter \nTeil\t\t\t\t\t\t(der \u00fcbrigens\t\tgenau die gleiche\nL\u00e4nge hat\t   wie\tder dritte Teil)\t\t.\n\n\t\t\tNun der f\u00fcnfte    und\tletzte Teil\t\t.",
        "page_id": 245,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Philip Zoubek (synth)",
                "Simon Nabatov (piano)",
                "Jozef Dumoulin (fender rhodes)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T20:07:59.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:17:29.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Philip Zoubek (synth)",
            "Simon Nabatov (piano)",
            "Jozef Dumoulin (fender rhodes)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 160,
        "name": "Fachbereich FB 08 f\u00fcr nicht-anthropogene Musik",
        "start_date": "2022-06-06T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T21:59:00.000000Z",
        "description": "diverse Soundinstallationen; kuratiert vom Soundkollektiv Recursion",
        "page_id": 285,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
                "Buttonesque",
                "Patrick Higgins (g)",
                "Stickboy Compressorhead (dr)",
                "Bones Compressorhead (g)",
                "Robert Henke (electronics)",
                "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
                "Tizia Zimmermann (acc)",
                "Tina Tonagel (performance and installation)",
                "AI by Recursion (DE)",
                "Bart Maris (tp)",
                "Florina Speth (cello)",
                "Kay Sievers (robots)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:42:12.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:42:21.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Moritz Simon Geist (robots, electronics)",
            "Buttonesque",
            "Patrick Higgins (g)",
            "Stickboy Compressorhead (dr)",
            "Bones Compressorhead (g)",
            "Robert Henke (electronics)",
            "Florian Walter (bcl,cl,reeds)",
            "Tizia Zimmermann (acc)",
            "Tina Tonagel (performance and installation)",
            "AI by Recursion (DE)",
            "Bart Maris (tp)",
            "Florina Speth (cello)",
            "Kay Sievers (robots)"
        ],
        "duration": 479,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 161,
        "name": "ANNEX #14",
        "start_date": "2022-06-06T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T15:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 286,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:43:53.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:47:39.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 192,
        "name": "V2 and a cello (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T14:20:00.000000Z",
        "description": "Live Performance in der Soundinstallation von Kay Siewers & Florina Speth",
        "page_id": 326,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kay Sievers (robots)",
                "Florina Speth (cello)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:15:22.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:13:44.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:44:11.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Kay Sievers (robots)",
            "Florina Speth (cello)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 242,
        "name": "moersify: Musicians of Spinifex (DE, NL, PT)",
        "start_date": "2022-06-06T14:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T14:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Philipp Moser (dr), Gon\u00e7alo Almeida (bs), Jasper Stadhouders (git), Tobias Klein (as)",
        "page_id": 379,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 35,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Philipp Moser (dr)",
                "Gon\u00e7alo Almeida (bs)",
                "Jasper Stadhouders (git)",
                "Tobias Klein (as)"
            ],
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt",
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T22:56:46.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:54:31.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T22:56:46.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Philipp Moser (dr)",
            "Gon\u00e7alo Almeida (bs)",
            "Jasper Stadhouders (git)",
            "Tobias Klein (as)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 35,
            "lat": 51.451852,
            "lng": 6.627341,
            "name": "Mandragora",
            "street_name": "Hanns-Dieter-H\u00fcsch-Platz",
            "street_number": "1",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:55:39.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:22:08.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 94,
        "name": "Horse Lords: \"Stay on It\" & \"Integral Accident\" (US, NL, DE)",
        "start_date": "2022-06-06T14:25:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T15:15:00.000000Z",
        "description": "Der Herr der Pferde oder von den Pferden, wie auch noch an seinem zehnten Geburtstag amtlich sein Name lautete, hatte an einem Fr\u00fchlingsnachmittag des Jahres 20.., das unserem europ\u00e4ischen Kontinent monatelang eine so gefahrdrohende Miene zeigte, von seiner Wohnung in der Just Intonation Road zu Baltimore\/Maryland aus, allein einen weiteren Spaziergang unternommen. \u00dcberreizt von der schwierigen und gef\u00e4hrlichen, eben jetzt eine h\u00f6chste Behutsamkeit, Umsicht, Eindringlichkeit und Genauigkeit des Willens erfordernden Arbeit an Julius Eastmans Partituren, hatte der Herr der Pferde dem Fortschwingen des produzierenden Triebwerks in seinem Innern, jenem \"motus animi continuus\", worin nach Cicero das Wesen des 5\/8-Taktes besteht, auch nach der Mittagsmahlzeit nicht Einhalt zu tun vermocht und den entlastenden Schlussakkord nicht gefunden, der ihm, bei zunehmender Komplexit\u00e4t seiner Ideen, einmal kadenz\u00f6s so n\u00f6tig war.",
        "page_id": 223,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andrew Bernstein (sax, percussion)",
                "Owen Gardner (guitar)",
                "Max Eilbacher (bass, synth)",
                "Sam Haberman (drums)",
                "Oliver Siegel (accordion, synths, percussion)",
                "Laura Polence (voc)",
                "Florian Walter (b-cl)",
                "Julia Br\u00fcssel (violin)",
                "Simon Camatta (perc, clapping)",
                "Carolin Pook (perc, clapping)",
                "Max Wehner (perc, clapping)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-27T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-27T10:09:34.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:14:50.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Andrew Bernstein (sax, percussion)",
            "Owen Gardner (guitar)",
            "Max Eilbacher (bass, synth)",
            "Sam Haberman (drums)",
            "Oliver Siegel (accordion, synths, percussion)",
            "Laura Polence (voc)",
            "Florian Walter (b-cl)",
            "Julia Br\u00fcssel (violin)",
            "Simon Camatta (perc, clapping)",
            "Carolin Pook (perc, clapping)",
            "Max Wehner (perc, clapping)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 224,
        "name": "Tina Tonagel - Lecture Performance",
        "start_date": "2022-06-06T14:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T15:30:00.000000Z",
        "description": "Die K\u00f6lner K\u00fcnstlerin und Musikerin arbeitet in den Bereichen Kinetik und Klangkunst und entwickelt raumbezogene Installationen, mit denen sie seit Jahren zu den bedeutenden Vertreter*innen der experimentellen Medienkunst-Szene geh\u00f6rt. Ihre Arbeiten, welche u.a. aus selbsterfundenen Instrumenten, analogen Projektionen und Klanginstallationen bestehen, werden im In- und Ausland bei Ausstellungen und Festivals gezeigt und sind vielfach ausgezeichnet worden.\nIm Fachbereich \"FB-08\" werden einige ihrer Installationen \u00fcber die Dauer des Festivals pr\u00e4sentiert, zudem werden diverse Performances ihrer selbstspielenden Instrumente zu erleben sein.\u201c",
        "page_id": 361,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 23,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tina Tonagel (performance and installation)"
            ],
            "collection": "festival22"
        },
        "published_at": "2022-05-29T21:44:32.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T21:44:00.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-01T19:42:22.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tina Tonagel (performance and installation)"
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 23,
            "lat": 51.4425354,
            "lng": 6.6202638,
            "name": "Turnhalle 1 Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-11T09:38:30.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-11T10:24:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 214,
        "name": "Kyberneticky Kapr is using WhatsApp...",
        "start_date": "2022-06-06T15:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T15:25:00.000000Z",
        "description": "audio-visuelle Performance, bei welcher sich Visuals und ein Modularsystem wechselseitig beeinflussen, aufstacheln und gemeinsam in Extase geraten",
        "page_id": 350,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                null
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:41:18.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:39:13.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:53:56.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            null
        ],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 243,
        "name": "moersify: Jan Klare & Luke Stewart (DE, US)",
        "start_date": "2022-06-06T15:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T15:30:00.000000Z",
        "description": "Besetzung: Jan Klare (sax), Luke Stewart (bs)",
        "page_id": 380,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 36,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jan Klare (sax)",
                "Luke Stewart (bs)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "kein Ticket ben\u00f6tigt"
        },
        "published_at": "2022-05-29T23:00:41.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-29T22:57:07.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-29T23:00:46.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Jan Klare (sax)",
            "Luke Stewart (bs)"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 36,
            "lat": 51.451579,
            "lng": 6.630416,
            "name": "Wahlkreisb\u00fcro Jan Dieren",
            "street_name": "Ostring",
            "street_number": "3",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47441",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-29T22:59:18.000000Z",
            "updated_at": "2022-06-01T13:28:51.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 162,
        "name": "ANNEX #15",
        "start_date": "2022-06-06T15:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T16:30:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 287,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:44:51.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:47:47.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 169,
        "name": "[Ahmed] (FR, SE, UK)",
        "start_date": "2022-06-06T15:35:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T16:20:00.000000Z",
        "description": "\u201eIm heutigen Leben geh\u00f6rt die Welt nur den Narren, den Grobschl\u00e4chtigen und den Betriebsamen. Das Recht zu leben und zu triumphieren erwirbt man heute fast durch die gleichen Verfahren, mit denen man die Einweisung in ein Irrenhaus erreicht: die Unf\u00e4higkeit zu denken, die Unmoral und die \u00dcbererregtheit.\u201c las Pat laut vor.\n\u201eVon wem ist das?\u201c, fragte Seymour, w\u00e4hrend er ein neues Blatt in das Saxophon einspannte.\n\u201eBestimmt von Ahmed-Malik\u201c, brummte Joel. \n\u201eEs ist von einem Mann, der t\u00e4glich am Chiado in Lissabon in seinem Stammcaf\u00e9 sa\u00df und die Welt beobachtete.\u201c sagte Antonin, nahm die Besen in die Hand und begann auf der Snare zu swingen.",
        "page_id": 302,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Pat Thomas (piano)",
                "Seymour Wright (sax)",
                "Joel Grip (bass)",
                "Antonin Gerbal (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T20:42:38.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:17:35.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Pat Thomas (piano)",
            "Seymour Wright (sax)",
            "Joel Grip (bass)",
            "Antonin Gerbal (drums)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 204,
        "name": "In \u03c0 (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T16:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T16:25:00.000000Z",
        "description": "100% digitale und audiovisuelle Interpretation von Terry Riley`s \u201eIn C\u201c, das zu den bedeutendsten St\u00fccken der Minimal Music geh\u00f6rt",
        "page_id": 340,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:20:44.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:19:32.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:43:27.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 25,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 90,
        "name": "The Vex Collection (US, CL, KR)",
        "start_date": "2022-06-06T16:40:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T17:25:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 219,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Matthew Welch (bagpipe)",
                "gamin (korean woodwinds)",
                "Mat Muntz (bagpipe, bass)",
                "Vicente Han-sen Atria (drums, elec)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T20:40:07.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:14:56.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Matthew Welch (bagpipe)",
            "gamin (korean woodwinds)",
            "Mat Muntz (bagpipe, bass)",
            "Vicente Han-sen Atria (drums, elec)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 163,
        "name": "ANNEX #16",
        "start_date": "2022-06-06T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T18:00:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 288,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:46:26.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:47:55.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 209,
        "name": "Shum (BE)",
        "start_date": "2022-06-06T17:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T17:30:00.000000Z",
        "description": "Bandmaschinen Soundinstallation von Bart Maris",
        "page_id": 345,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Bart Maris"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:31:17.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:30:14.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:07:40.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Bart Maris"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 89,
        "name": "Tomeka Reid Quartet (US)",
        "start_date": "2022-06-06T17:45:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T18:30:00.000000Z",
        "description": "Nun bleiben sie an einer Stelle des Quadrates stehen. Hier ist die Struktur deutlich zu erkennen, sie betrachten sie so, wie ein Maler ein Bild betrachtet. Voller Verwirrung und Ehrfurcht, dass dieses Ding es aus dem Kopf oder K\u00f6rper in die Welt geschafft und jetzt ein Eigenleben hat. Etwas perplex. Wie ein sch\u00f6nes, elegantes Haus, das ihnen als Ganzes erschien, als Gesamtkonzept, in einem einzigen Augenblick, unerkl\u00e4rlich aus der Dunkelheit herausgeschleudert, einen vollst\u00e4ndigen genetischen Code enthaltend. Die vier Quadranten, ewige Reise, ewige R\u00fcckkehr und so weiter, ein grauer Innenhof, nicht gr\u00fcn, gl\u00e4nzender Stein, Schiefer. Heimat neu gedacht, klar und \u00fcbersichtlich, in einem einzigen Augenblick. Alles da. Hier und jetzt.",
        "page_id": 218,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Tomeka Reid (cello)",
                "Mary Halvorson (guitar)",
                "Jason Roebke (bass)",
                "Tomas Fujiwara (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T20:25:10.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:17:45.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Tomeka Reid (cello)",
            "Mary Halvorson (guitar)",
            "Jason Roebke (bass)",
            "Tomas Fujiwara (drums)"
        ],
        "duration": 45,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 193,
        "name": "Patrick Higgins' Hyperborea (US)",
        "start_date": "2022-06-06T18:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T18:20:00.000000Z",
        "description": "Das St\u00fcck \"Hyperborea\" des New Yorker Gitarristen wurde 2017 mit einem Streicherquartett der niederl\u00e4ndischen Philharmoniker uraufgef\u00fchrt. In der aktuellsten Iteration hat Higgins das St\u00fcck um eine audioreaktive Videoarbeit erweitert. Mehrmals am Tag wird \"Hyperborea\" auf den drei Projektionsfl\u00e4chen des Fachbereichs f\u00fcr\u00a0nicht anthropogene Musik gezeigt und ein immersives Erlebnis im Raum schaffen.",
        "page_id": 327,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patrick Higgins (guitar)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:17:37.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:16:38.000000Z",
        "updated_at": "2022-06-01T19:44:00.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Patrick Higgins (guitar)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 164,
        "name": "ANNEX #17",
        "start_date": "2022-06-06T18:30:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T19:30:00.000000Z",
        "description": "Festivalmusiker*innen & G\u00e4ste annektieren das moers festival und bespielen frei und selbstbestimmt die ANNEX! B\u00fchne. Lasst Euch \u00fcberraschen!",
        "page_id": 289,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 20,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:47:29.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:48:51.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 20,
            "lat": 51.4423577,
            "lng": 6.6199223,
            "name": "Annex \u2022 Schulhof Gymnasium Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": null,
            "country_code": null,
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": null,
            "created_at": "2022-05-04T06:30:07.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:55.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 123,
        "name": "Robert Henke \u2013 CBM 8032 AV (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T18:50:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T19:50:00.000000Z",
        "description": "Der Zeitreisende (denn so will ich ihn der Einfachheit halber nennen) erl\u00e4uterte dem Publikum eine schwer verst\u00e4ndliche Sache. Seine Augen leuchteten und funkelten, und sein gew\u00f6hnlich blasses Gesicht war ger\u00f6tet und belebt. \n  \u201eSie m\u00fcssen mir aufmerksam zuh\u00f6ren. Ich werde die eine oder andere Vorstellung, die so gut wie allgemein akzeptiert ist, anfechten m\u00fcssen. Die Elektronik zum Beispiel, die man Sie auf der Schule gelehrt hat, beruht auf einem Missverst\u00e4ndnis. Denn am Anfang von allem war der Commodore.\u201c \n  \u201eErwarten Sie mit dieser Behauptung gleich zu Beginn nicht etwas viel von uns?\u201c fragte Ableton.",
        "page_id": 256,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "collection": "festival22",
            "lineup": [
                "Robert Henke (electronics)"
            ],
            "tickets": "Festivalticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-04-25T21:05:23.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:15:02.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Robert Henke (electronics)"
        ],
        "duration": 60,
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401419,
            "lng": 6.6190301,
            "name": "Festivalhalle",
            "street_name": "Filder Stra\u00dfe",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T19:45:41.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 165,
        "name": "Buttonesque (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T19:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T19:30:00.000000Z",
        "description": "Ich bin Schlagzeuger, offizielle Berufsbezeichnung: Perkussio(oder cussio?)nist, etliche Jahre alt, und eine meiner Nummern hei\u00dft: Ankunft und Abfahrt, ein langes Solo, bei der der H\u00f6rer und die H\u00f6rerin bis zuletzt Ankunft und Abfahrt verwechselt; sie besteht aus mindestens 600 Kl\u00e4ngen, die ich, wie eine Choreographie, nat\u00fcrlich im Kopf haben mu\u00df, so liegt es nahe, da\u00df ich hin und wieder meiner eigenen Phantasie erliege: in eine Pauke st\u00fcrze, nach der Kadenztafel ausschaue, L\u00e4ufe rauf- und runterrenne, um den Beginn nicht zu vers\u00e4umen, w\u00e4hrend ich doch nur abzuwarten br\u00e4uchte. Zwischendurch lese ich unseri\u00f6se Zeitungen in der Badewanne, mindestens drei, manchmal sechs und singe Chor\u00e4le, Hymnen und Sequenzen, die mir noch aus der fernen Vergangenheit im heiligen Dom in Erinnerung sind.",
        "page_id": 290,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Wolff Parkinson White"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-05T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-04T11:50:05.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:54:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Wolff Parkinson White"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 194,
        "name": "V2 and a cello (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T20:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T20:20:00.000000Z",
        "description": "Live Performance in der Soundinstallation von Kay Siewers & Florina Speth",
        "page_id": 328,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kay Sievers (robots)",
                "Florina Speth (cello)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-11T10:18:30.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-11T10:17:48.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T10:44:15.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Kay Sievers (robots)",
            "Florina Speth (cello)"
        ],
        "duration": 20,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 91,
        "name": "Perpetuum Disco (IL)",
        "start_date": "2022-06-06T20:10:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T21:00:00.000000Z",
        "description": "Als die Welt noch ein halbes Jahrtausend j\u00fcnger war, hatten alle Geschehnisse im Leben der Menschen viel sch\u00e4rfer umrissene Formen als heute (\u2026), alles was man erlebte, hatte noch jenen Grad von Unmittelbarkeit und Ausschlie\u00dflichkeit, den die Freude und das Leid im Gem\u00fct der Kinder heute noch besitzen. (\u2026) Die gro\u00dfen Ereignisse, Perpetuum, Wiederholung, Disco, Keys\u00b4n Drums standen im Glanze eines eigenwilligen Sounds, den nur Maya und Ram wohl so einf\u00fchlsam zu erzeugen wissen. (\u2026) Alle tanzen barfu\u00df und mit n\u00fcchternem Magen, die Herren des Parlaments so gut wie die armen B\u00fcrger. Aus den D\u00f6rfern um Moers kamen die armen Landleute barf\u00fc\u00dfig herbei, zuckten und wogen sich im Takte der extatischen, dabei klaren Rhythmen. Und fast w\u00e4hrend der ganzen Zeit regnete es heftig.",
        "page_id": 220,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Maya Dunietz (key)",
                "Ram Gabay (drums)"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-03-28T09:18:10.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-03-26T20:43:03.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:17:54.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Maya Dunietz (key)",
            "Ram Gabay (drums)"
        ],
        "duration": 50,
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.44279254,
            "lng": 6.61627908,
            "name": "Rodelberg",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-12T09:03:29.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 215,
        "name": "Recursion Audiovisual Robotic Orchestra (DE)",
        "start_date": "2022-06-06T21:00:00.000000Z",
        "end_date": "2022-06-06T21:30:00.000000Z",
        "description": "Den Festival-Abschluss im \"FB-08\" bildet das Recursion Audiovisual Robotic\nOrchestra mit einer audiovisuellen Performance, die ganz im Zeichen der Improvisation steht.",
        "page_id": 351,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 15,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Recursion Audiovisual Robotic Orchestra"
            ],
            "collection": "festival22",
            "tickets": "Festivalticket\/M\u00d6RZZ Ticket"
        },
        "published_at": "2022-05-19T08:42:48.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2022-05-19T08:41:39.000000Z",
        "updated_at": "2022-05-23T11:09:13.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival22",
        "artists": [
            "Recursion Audiovisual Robotic Orchestra"
        ],
        "duration": 30,
        "place": {
            "id": 15,
            "lat": 51.4420784,
            "lng": 6.6201512,
            "name": "Aula Filder Benden",
            "street_name": "Zahnstra\u00dfe",
            "street_number": "43",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "page_id": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2022-05-10T17:45:04.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    }
]