[
    {
        "id": 59,
        "name": "Bloodbath Disco Slaughter Machine (DE)",
        "start_date": "2019-06-07 11:00:00",
        "end_date": "2019-06-07 23:59:00",
        "description": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\n\u201eDie BDSM ist zur\u00fcck und sie ist m\u00e4chtiger geworden! \n\nIn diesem Jahr wird die weiterentwickelte Version der BDSM unter den Betrachtern nicht nur durch den dreckigen Sound, sondern auch durch eine visuelle Komponente Angst und Schrecken verbreiten. \n\nIn einem ausgekl\u00fcgelten System nehmen Ton und Bild auf Basis einfachster Technik aufeinander Einfluss. \n\nBild moduliert Ton moduliert Bild. Der Besucher kann beides modulieren, jedoch niemals die Kontrolle \u00fcbernehmen.\n\nDie Installation ist \u00fcber die gesamte Zeit des Festivals im Pulverhaus am Schloss zu besichtigen.\u201c\n\nHerkunftsland:Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Vom 7.-10. Juni, 11:00 Uhr - 23:59 Uhr, Pulverh\u00e4uschen\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/en\/program\/program-overview-2019\/friday-june-7th-2019\/bloodbath-disco-slaughter-machine-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 80,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\nMade in:  Germany\nDelivery date and address: 7-10 June, 11:00 - 23:59, Pulverh\u00e4uschen\nPreis: donated"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 10:36:01",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 80,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.62389999999999989910293152206577360630035400390625,
            "name": "Pulverh\u00e4uschen",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "7D",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 60,
        "name": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung von Lena Czerniawska (PL)",
        "start_date": "2019-06-07 15:30:00",
        "end_date": "2019-06-07 23:45:00",
        "description": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung\nLena Czerniawska h\u00f6rt zu, nimmt wahr, transformiert und reagiert. Ihre Zeichnungen entstehen in Echtzeit zu experimenteller oder improvisierter Musik und untersuchen Realit\u00e4t durch Zeitlichkeit und Bild. Vom 07. bis zum 10. Juni zeigt die Graphikerin, Installationsk\u00fcnstlerin und Performerin eine Installation ihrer Arbeiten im Entree der Festivalhalle.\n\nHerstellungsland: Polen\nLieferdatum und -adresse:\n07. Juni, ab 15:30 Uhr, Foyer\n08. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n09. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n10. Juni, ab 12:30 Uhr, Foyer\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/ausstellung-echtzeitzeichnung-von-lena-czerniawska-pl\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 81,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Exhibition | live drawing\nLena Czerniawska listens, perceives, transforms and reacts. Her drawings are created in real-time to experimental or improvised music \u2013 they examine reality by treating temporality and image. From 7 to 10 June, the illustrator, installation artist and performer will be showing an installation of her works in the entrance area of the festival hall.\n\nMade in: Poland\nDelivery date and address:\n07 June, from 15:30, Foyer\n08 June, from 13:00, Foyer\n09 June, from 13:00, Foyer\n10 June, from 12:30, Foyer\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 10:40:35",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 81,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle Foyer",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 61,
        "name": "LichtGestalten",
        "start_date": "2019-06-07 16:00:00",
        "end_date": "2019-06-08 02:00:00",
        "description": "F\u00fcr LichtGestalten. Unser Multimedia-Bike.\nDie urban Artists LichtGestalten projizieren ihre live-paintings und -Animationen auf alles, was ihnen vor die mobile Beamerlinse kommt: B\u00e4ume, H\u00e4userw\u00e4nde oder Festivalbesucher. Mitmachen bitte!\n\n1:0 f\u00fcr die Umwelt! Unsere E-Mobile.\nAbgerundet wird unsere Flotte durch zwei komfortable Elektromobile der Extraklasse, die 2019 innovationsfreudig um ein geo-tracking-feature erweitert wurden. Das PianoMobil und das FreejazzMobil gleicher Baureihe avancierten in der Vergangenheit zum Geheimtipp f\u00fcr aus dem Augenblick heraus entstehende Spiellust! Geben Sie sich hin und steigen Sie auf!\n\nHinweis: \u00fcber unsere App k\u00f6nnt ihr bei unseren t\u00e4glichen geo-tracking-Events mit dabei sein.\n\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: diverse Orte & Zeiten zwischen 16:00 und 02:00 Uhr\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/lichtgestalten\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_mobile.jpg",
            "isMovingAct": true,
            "descriptionEN": "Travel light: Our Multimedia Bike.\u2028\nThe urban artists from LichtGestalten project their live paintings and animations onto anything and everything that ends up in front of their mobile projector\u2019s lense: trees, house facades or festival guests included. Come join them and play along!\n\nEspecially easy on the environment: Our E-Mobile vehicles.\n\u2028Our fleet wouldn\u2019t be complete without two comfortable electro-vehicles of the highest order, now in 2019 with an added geo-tracking feature just for the sake of innovation. The PianoMobile and the FreejazzMobile, both cut of the same cloth, became a hot tip at past festival editions for showcasing the joy of playing in the present moment. So now\u2019s the time, climb on and see what the fuss is all about.\n\nNote: using our app, you can join in for our daily geo-tracking events: \u201cFind the pianist (and the man with the big nose)!\u201d\n\nMade in: Germany\nDelivery date and address: various locations & times between 16:00 and 02:00\nPrice: donated"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 10:42:17",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 62,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-07 16:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 82,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": null
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 11:13:17",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 82,
            "lat": 51.452100000000001500666257925331592559814453125,
            "lng": 6.62309999999999998721023075631819665431976318359375,
            "name": "rund um die Neustra\u00dfe",
            "tags": [],
            "street": "Neustra\u00dfe",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 63,
        "name": "RUINS alone (JP)",
        "start_date": "2019-06-07 16:10:00",
        "end_date": "2019-06-07 16:50:00",
        "description": "Ritterburg-H\u00fcpfburg RUINS alone\n \n\nDie Ritterburg-H\u00fcpfburg RUINS alone bringt das Kind in jedem Heavy-Fan zum Vorschein!\n\nSowohl innovatives Entdecken, als auch wildes Herumtollen sind auf dieser H\u00fcpfburg erlaubt!\n\nSichern auch Sie sich den mysteri\u00f6sen Trip zur\u00fcck in Ihre Kindheit und buchen Sie die RUINS alone f\u00fcr Ihre Party!\n\nProduktinformationen: Tatsuya Yoshida (dr, perc, voc)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und \u2013adresse:Lieferdatum und \u2013adresse: 07. Juni, 16:10 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/ruins-alone-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_ruins.jpg",
            "descriptionEN": "RUINS alone medieval bouncy castle  \nThe RUINS alone medieval bouncy castle brings out the child in every heavy music fan! Both innovative exploration and wild romping about are totally allowed in this inflated palace! Act now to embark on a mysterious trip back into your childhood by booking RUINS alone for your party or event!\n\nProduct details: Tatsuya Yoshida (dr, perc, voc)\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 07 June, 16:10, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 11:15:59",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 64,
        "name": "SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN (US)",
        "start_date": "2019-06-07 17:00:00",
        "end_date": "2019-06-07 17:45:00",
        "description": "Soulfire Outdoor Holzofen AP-68\nSCATTER THE ATOMS THAT REMAIN\nWandern ist Freiheit! Gleich, ob du mit zwei, drei oder vier Gef\u00e4hrten aufbrichst, der Soulfire AP-68 ist dein ultimativer Begleiter. Mit nur 10 psalm Gewicht passt er flach gepackt in jede Tasche oder Rucksack und l\u00e4sst dich Zeit und Raum m\u00fchelos \u00fcberwinden. Wo auch immer du dein Zelt aufschlagen wirst, eine spirituelle Auszeit in der Natur suchst und die Magie des Sternenhimmels f\u00fchlst, gelingt dir die Zubereitung einer resolution-Mahlzeit m\u00fchelos. Mit ekstatisch zu findenden Brennstoffen wie erdigem Holz, Zweigen oder Bl\u00e4ttern bleibst du unabh\u00e4ngig und beweglich, denn es kommt nicht nur darauf an, wer du bist, sondern welche Momente wir teilen.\n\nProduktinformationen: Michael Troy (alt + sopran sax) Davis Whitfield (p) Otto Gardner (b) Franklin Kiermyer (dr)\nHerstellungsland: USA\nLieferdatum und -adresse:  07. Juni, 17:00 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/scatter-the-atoms-that-remain-us\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_scattertheatoms.jpg",
            "descriptionEN": "Soulfire outdoor wood stove AP-68 SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN\nHiking means freedom! Whether you set out with two, three or four companions, the Soulfire AP-68 is the ultimate trekking partner. Weighing only 10 psalms, folded up flat it fits into any bag or backpack and enables you to overcome space and time effortlessly. No matter where you pitch your tent, no matter where you choose to search for a spiritual time-out in nature or soak in the magic of the starry sky, you\u2019ll have zero trouble cooking up a warm resolution meal in mere minutes. With the use of ecstatically discovered fuel sources like earthy wood, branches or leaves, you\u2019ll stay independent and agile...because it\u2019s not only about who you are \u2013 it\u2019s about the sort of moments we share when all is said and done.\n\nProduct details: Michael Troy (alt + sopran sax) Davis Whitfield (p) Otto Gardner (b) Franklin Kiermyer (dr)\nMade in: USA\nDelivery date and address:  07 June, 17:00, Festival Hall\nPreis: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 13:46:37",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 65,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-07 17:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 83,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 13:49:10",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 83,
            "lat": 51.4513180000000005520632839761674404144287109375,
            "lng": 6.625493999999999772398950881324708461761474609375,
            "name": "rund um die Stadtkirche Moers",
            "tags": [
                "Kirche",
                "Gottesdienst"
            ],
            "street": "Klosterstra\u00dfe",
            "house_number": "5",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.kirche-moers.de",
            "phone": "02841 \/ 100156",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 66,
        "name": "WHITE SANDS (AU\/FR)",
        "start_date": "2019-06-07 17:50:00",
        "end_date": "2019-06-07 18:25:00",
        "description": "Selbstaufbauender Strandkorb WHITE SANDS\nDie alte Amrumer Familie Desprez stellt seit dem Mittelalter Strandk\u00f6rbe her und tr\u00e4gt diese Tradition in die Moderne. Ihr neuster Coup: der selbstab- und wieder aufbauende WHITE SANDS, aus leichten Bambusfasern und edlen bretonischen Stoffen. Zeit- und ortloses Design l\u00e4sst den WS an verschiedensten Str\u00e4nden gut aussehen: ob tropisches Cura\u00e7ao oder dudelsackumtostes Schottland, Sylter Weite oder Nizzaer Eleganz. Mikrotonale Feinmechanik macht den WS reisef\u00e4hig: Der Strandkorb, der Sie \u00fcberallhin begleiten kann. Wirkt nicht nur auf wei\u00dfem Nordseesand\u2013 probieren Sie Ihren WS an der Steilk\u00fcste aus!\n\nUnd w\u00e4hlen Sie unter wenigen, erlesenen Farben und Mustern.\n\nProduktinformationen: Julien Desprez (g) Erwan Keravec (bagpipes) Will Guthrie (dr)\nHerstellungsland: Frankreich, Australien\nLieferdatum und -adresse: 7. Juni, 17:50 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/white-sands-aufr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_whitesands.jpg",
            "descriptionEN": "White Sands self-assembling canopied wicker beach chair\nThe renowned Desprez family of Amrum has been producing wicker beach chairs since the Middle Ages and has played a large role in carrying this tradition into the modern era. Their newest coup: the self-assembling and disassembling White Sands, made of light bamboo fibres and premium fabrics from Brittany. A design both timeless and placeless allows the WS to look right at home on a range of beaches: whether on tropical Cura\u00e7ao or bagpipe-buffetted Scotland, whether surrounded by the vastness of Sylt or the elegance of Nice. Microtonal precision engineering renders the WS astonishingly travel-worthy: truly a beach chair to accompany you anywhere your heart desires. No reason to limit yourself exclusively to that treasured white North Sea sand \u2013 try out your WS atop steep coastal cliffs too for a change! Choose from an exclusive selection of several exquisite colours and patterns.\n\nProduct details: Julien Desprez (g) Erwan Keravec (bagpipes) Will Guthrie (dr)\nMade in: France, Australia\nDelivery date and address: 07 June, 17:50, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:03:46",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 67,
        "name": "Atsushi Tsuyama Solo (JP)",
        "start_date": "2019-06-07 18:00:00",
        "end_date": "2019-06-07 18:40:00",
        "description": "Atsushi Tsuyama Solo-Partyh\u00fctchen\nDas hat die Welt gebraucht!!! Atsushis Tsuyamas Solo-Partyh\u00fctchen in den knalligsten Klangfarben sind der absolut letzte Schrei. Traditionell gefertigt erz\u00e4hlen die Solo-Partyh\u00fctchen Geschichten aus fernen L\u00e4ndern und anderen Zeiten. Lassen Sie sich auf eine Abwechselungsreise mitnehmen und feiern Sie mit Solo-Partyh\u00fctchen.\n\nProduktinformationen: Atsushi Tsuyama (g, voc)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und -adresse:  07. Juni, 18:00 Uhr, Stadtkirche\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/atsushi-tsuyama-solo-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 70,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_atushytsuyama.jpg",
            "descriptionEN": "Atsushi Tsuyama solo party hat\nJust what the world has been waiting for!!! Rendered in the brashest of tones, Atsushi Tsuyama\u2019s solo party hat is all the rage these days. Manufactured according to traditional methods, the solo party hat is capable of telling stories of far-off lands and distant times. Let yourself be spirited away on a journey of ingenious variation as you party hearty sporting the hippest solo party hat this side of Pope Francis\u2019 new fake-dreadlock beanie.\n\nProduct details: Atsushi Tsuyama (g, voc)\u2028\nMade in: Japan\n\u2028Delivery date and address:  07 June, 18:00, Stadtkirche\u2028\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:06:32",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 70,
            "lat": 51.4513180000000005520632839761674404144287109375,
            "lng": 6.625493999999999772398950881324708461761474609375,
            "name": "Stadtkirche Moers",
            "tags": [
                "Kirche",
                "Gottesdienst"
            ],
            "street": "Klosterstra\u00dfe",
            "house_number": "5",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.kirche-moers.de",
            "phone": "02841 \/ 100156",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 68,
        "name": "Marshall Allen \/ Rodrigo Brand\u00e3o \/ Toshimaru Nakamura \/ G\u00fcnter Baby Sommer (US\/BR\/JP\/DE)",
        "start_date": "2019-06-07 18:30:00",
        "end_date": "2019-06-07 19:15:00",
        "description": "4-teiliges B\u00fcstenset \"Avantgarde\" Marshall Allen \/ Rodrigo Brandao \/ Toshimaru Nakamura \/ G\u00fcnter Baby Sommer\nIn diesem exklusiven manuell gefertigten B\u00fcstenset finden sich Meister der Avantgarde in einer nie dagewesenen Konstellation wieder. Das Museums-Replikat des 1924 geborenen legend\u00e4r-kosmischen Saxophonfeldherrn Marshall Allen ist als fragile Kunstmarmorversion - herausgearbeitet von J\u00fcrg Innendorf - ein wertiges Denkmal f\u00fcr Bewunderer seiner Improvisationskunst und ein singul\u00e4res Sammlerst\u00fcck. Ganz anders gestaltet sich die furchtlos und offensiv wirkende Massivholzstatue \"poet Rodrigo\". Mit einer Vielzahl von Ornamenten verziert und aufw\u00e4ndig in brasilianischem T\u00fcrkis bemalt, h\u00f6rt man die handgeschnitzte und sehr politisch geformte Arbeit von Andorra geradezu in ihr mit feinen Spiegelintarsien besetztes Tropicamicro rufen \"Nieder mit Bolsonaro!\". Die hochfrequente Eleganz eines Toshimaru Nakamura wirkt als bronzierter Nipponguss auf elektronischem Muschelkalk-Mixingboard ohne weiteren input anderer langweiliger Frequenzen konsequent plastisch - kein Wunder, handelt es sich hierbei schlie\u00dflich um eine meisterhafte Sch\u00f6pfung von Magnus L\u00f6pertz. Abgerundet wird das avantgardistische B\u00fcstenset durch ein brillantes Unikat Gerhart Liechtenfelds: die verspielte Darstellung \"G\u00fcnter Baby Sommer\" mit ausgestreckter Zunge vereint die Werkstoffe Bronze, Elfenbein, Holz, Haut und verschiedene Tierfelle auf spontane aber energische Weise.\n\n \n\nOb als Inspiration f\u00fcr Ihren Schreibtisch oder Ihr Campingzelt beim moers festival - dieses exclusive vierteilige B\u00fcstenset gibt es nur am 7. Juni 2019 in limitierter Auflage zum zeitgen\u00f6ssischen Weltpremierenpreis.\n\nProduktinformationen: Marshall Allen (as) Rodrigo Brand\u00e3o (spoken word) Toshimaru Nakamura (elec) \nG\u00fcnter Baby Sommer (dr)\nHerstellungsland: Amerika, Brasilien, Japan, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 18:30 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/marshall-allen-rodrigo-brandao-toshimaru-nakamura-guenter-baby-sommer-usbrjpde\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_allen_brandao_.jpg",
            "descriptionEN": "4-piece \u201cAvant-garde\u201d bust set: Marshall Allen \/ Rodrigo Brand\u00e3o \/ Toshimaru Nakamura \/ G\u00fcnter Baby Sommer\nIn this exclusive hand-made bust set, you\u2019ll find iconoclastic masters of the avant-garde in a hitherto unseen configuration. Conceived as a delicate marble statue and carved by none other than J\u00fcrg Innendorf, the museum replica of the legendary cosmic saxophone commander Marshall Allen (born in 1924) is a fitting monument and singular collectors\u2019 item for admirers of his improvisational art practice. The fearless and aggressive looking solid wood statue \u201cPoet Rodrigo\u201d is designed in a totally different fashion: furnished with myriad ornaments and meticulously painted in Brazilian turquoise, one can virtually hear the hand-carved and very politically crafted work from Andorra shout \u201cDown with Bolsonaro!\u201d into its tropica-microphone adorned with intricate mirror inlays. The high-frequency elegance of a Toshimaru Nakamura has a consistently plastic effect as a bronzed Nippon casting housed within an electronic coquina mixing board exterior without further input \u2013 no wonder considering that we are dealing with a masterful creation from the mind of Magnus L\u00f6pertz here. The exploratory bust set is rounded off by a brilliant unicum by Gerhart Liechtenfeld: the playful \u201cG\u00fcnter Baby Sommer\u201d (with outstretched tongue) combines bronze, ivory, wood, skin and various animal hides in a spontaneous and energetic manner.\n\nWhether as an inspiring art piece for your desk or camping tent at moers festival \u2013 this exclusive four-piece bust set is only available on 7 June 2019 in a super limited edition for a contemporary world premiere price.\n\nProduct details: Marshall Allen (as) Rodrigo Brand\u00e3o (spoken word) Toshimaru Nakamura (elec) G\u00fcnter Baby Sommer (dr)\nMade in: USA, Brazil, Japan, Germany\nDelivery date and address: 07 June, 18:30, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:08:51",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 69,
        "name": "Members of Sun Ra Arkestra (US)",
        "start_date": "2019-06-07 18:30:00",
        "end_date": null,
        "description": "Members of Sun Ra Arkestra\nProduktinformationen: tba\nHerstellungsland: USA\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 18:30 Uhr, Saturn\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/members-of-sun-ra-arkestra-us\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 84,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Members of Sun Ra Arkestra\n\nProduct details: tba\nMade in: USA\nDelivery date and -address: 07 June, 18:30, Saturn \nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:14:27",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 84,
            "lat": 51.4506999999999976580511429347097873687744140625,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "Saturn",
            "tags": [],
            "street": "Homberger Strasse",
            "house_number": "20-22",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.saturn.de\/markt\/moers\/moers",
            "phone": "02841 \/ 88770",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 70,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-07 19:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 71,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:16:02",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 71,
            "lat": 51.4517000000000024328983272425830364227294921875,
            "lng": 6.626400000000000289901436190120875835418701171875,
            "name": "Altmarkt",
            "tags": [],
            "street": "Altmarkt",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 71,
        "name": "Vula Viel (UK)",
        "start_date": "2019-06-07 19:25:00",
        "end_date": null,
        "description": "Drei-Scheiben-Trance-Toaster Vula Viel\nMit dem Drei-Scheiben-Trance-Toaster mit asymmetrischer Knusperfunktion gelingt  Ihr Fr\u00fchst\u00fcck zur leidenschaftlich kulinarischen Reise. Sieben variabel einstellbare Chaos-Br\u00e4unungsstufen von minimalistisch kr\u00e4ftig bis ghanaisch idiophon machen das Haushaltsger\u00e4t aus mattiertem Dagaare-Edelstahl und integrierter Kr\u00fcmelschublade zu einem energiegeladenen Toaster der Extraklasse. Dank einer intensiven Entwicklungsphase verwebt der Drei-Scheiben-Trance-Toaster unaufdringlich polyrhythmische 777 Watt mit kompliziert-herausragenden Kabelrhythmusstrukturen. Sch\u00f6ner kann Toasten nicht sein!\n\nProduktinformationen: Bex Burch (gyil, voc) Ruth Goller (b) Jim Hart (dr)\nHerstellungsland: Gro\u00dfbritannien\nLieferdatum und -adresse: 7. Juni, 19:25 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/vula-viel-1\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_vulaviel.jpg",
            "descriptionEN": "Vula Viel three-slice trance toaster\nThis amazing three-slice trance toaster with asymmetrical crispy-crust function will transform your breakfast routine into a passionate culinary journey. Seven variable chaotic grill settings from minimally strong to Ghanaian idiophonic make this energy-loaded toaster (cast in matte-finish stainless Dagaare steel and featuring an integrated crumb accumulator) the greatest invention since MIDI-gate-sliced bread. Thanks to an intensive development phase, the three-slice trance toaster combines 777 inconspicuously polyrhythmic watts with exceptionally complicated cable-rhythm structures. Toasting doesn\u2019t get any sweeter than this!\n\nProduct details: Bex Burch (gyil, voc) Ruth Goller (b) Jim Hart (dr)\nMade in: United Kingdom\nDelivery date and address: 07 June, 19:25, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:18:37",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 72,
        "name": "discussions #1 | Z\u00fcndstoff!",
        "start_date": "2019-06-07 19:45:00",
        "end_date": null,
        "description": "DISCUSSIONS\nWir m\u00fcssen reden! # moers discussions\n\nDie Welt ist unruhig, st\u00f6hnt, \u00e4chzt und mitunter freut sie sich auch. Seit 2017 diskutieren wir mit Menschen aus Kunst, Kultur und Politik zu Themen, die uns bewegen, uns antreiben. Und Spa\u00df macht es auch - doch! \u00d6ffentlich, in gr\u00f6\u00dferer Runde oder im intimen Zwiegespr\u00e4ch laden wir zum Zuh\u00f6ren und zum Einmischen ein. Kommt alle!\n\n-------------------------------\n\ndiscussions! #1 | Z\u00fcndstoff!\nINTERNATIONALES NEW JAZZ FESTIVAL \u2013 NEW JAZZ FESTIVAL MOERS \u2013 moers festival.\n\nSeit 48 Jahren sorgt das moers festival f\u00fcr Z\u00fcndstoff, irritiert und bricht mit Normalit\u00e4tserwartungen. Mit G\u00fcnter Baby Sommer (Freejazzer der ersten Generation), Isabel Pfeiffer-Poensgen (Ministerin f\u00fcr Kultur und Wissenschaft des Landes NRW), Louis Rastig (k\u00fcnstlerischer Leiter des Berliner A L\u00b4ARME!-Festival) und Judith Ferstl  (Bassistin der \u00f6sterreichischen Band chuffDRONE) blicken wir zur\u00fcck, diskutieren Ver\u00e4nderungen und fragen nach dem aktuellen Aussagewert des moers festival.\n\nHerstellungsland: Deutschland, \u00d6sterreich\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 19:45 Uhr, Moerser Musikschule\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/discussions-1-zuendstoff\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "DISCUSSIONS\nWe need to talk! #moers discussions\n\nThe world is uneasy, groaning, moaning and, now and again, joyful too. Since 2017, we\u2019ve been having discussions with individuals from the spheres of art, culture and politics on topics that move us and drive us. And they\u2019re also a lot of fun \u2013 no really! In public, in the scope of extensive panels or intimate one-on-one talks we invite our audience to listen and join in on the conversation. Come one, come all!\n\n-------------------------------\n\ndiscussions! #1 | Explosive Potential!\nINTERNATIONAL NEW JAZZ FESTIVAL \u2013 NEW JAZZ FESTIVAL MOERS \u2013 moers festival.\n\nFor 48 years now, moers festival has been a source of explosive potential, a source of productive irritation, confounding expectations of normality. Along with G\u00fcnter Baby Sommer (freejazzer of the first generation), Isabel Pfeiffer-Poensgen (Minister for Culture and Science for the State of North-Rhine Westphalia), Louis Rastig (Artistic Director of Berlin\u2019s A L\u00b4ARME! Festival) and \u201c...\u201d (tba), we will take a look back at festival history, discuss changes and examine the current significance of moers festival.\n\nMade in: Germany, Austria\nLieferdatum und -adresse: 07 June, 19:45, Music School Moers\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:20:44",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 73,
        "name": "CLUBE DA ENCRUZA (BR)",
        "start_date": "2019-06-07 20:15:00",
        "end_date": "2019-06-07 21:15:00",
        "description": "Parfum CLUBE DA ENCRUZA\r\nDas Moers Festival konnte auch dieses Jahr wieder einen ganz dicken Fisch an Land ziehen und DIE Fairtrade-Kosmetik-Pioniere unserer Zeit f\u00fcr die Pr\u00e4sentation ihrer hochgelobten veganen Beautyserie in den Moerser Wellnesshafen lotsen.\r\n\r\nDass dies \u00fcberhaupt zu erm\u00f6glichen war, verdanken wir vor allem den \u2013 bis dato \u2013 rivalisierenden Kosmetikikonen von M\u00e9ta M\u00e9ta und Passo Torto.\r\nBeeinflusst von der gegenw\u00e4rtigen politischen Krise setzten die beiden Konzerne ein Zeichen, um den Hass der Welt mit Kunst zu kontern und schufen ein vollkommen faires und veganes Parfum.\r\nCLUBE DA ENCRUZA ist ein rauer Duft, vor Kraft strotzend, den G\u00f6ttern gewidmet.\r\nIn der Kopfnote sorgt das herbe Aroma des brasilianischen Metals, verfeinert mit einem Spritzer Free Jazz f\u00fcr eine rasende Dynamik. Die Herznote besteht aus der \u00fcberw\u00e4ltigenden Stimme des Afrobeats; Repr\u00e4sentanten der sao paulanischen Musik- und Duftstofforganisation agierten bei der Zusammensetzung der Basisnote als katalysierende Pole.\r\nWir laden Sie herzlich dazu ein, sich von CLUBE DA ENCRUZA und allen weiteren Produkten der neuen veganen Beautyserie \u00fcberzeugen zu lassen!\r\n\r\nProduktinformationen: Rodrigo Campos (g, cavaquinho, voc) Marcelo Cabral (b, voc) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thomas Harres (dr) Thomas Rohrer (rabeca) Gui Amabis (g\/MPC\/voc)\r\nHerstellungsland: Brasilien\r\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 20:15 Uhr, Festivalhalle\r\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/clube-da-encruza-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_clubaenzura.jpg",
            "descriptionEN": "CLUBE DA ENCRUZA perfume\nWe\u2019ve managed to reel in another big fish this year: moers festival is proud to present THE fair-trade cosmetics pioneers of our time for a presentation of their celebrated vegan beauty line in the tiny capital of German rustbelt wellness. This coup would never have been possible without the support of cosmetics-industry icons M\u00e9ta M\u00e9ta and Passo Torto \u2013 the rival entrepreneurs will be teaming up for the first time here. Influenced by the current political crisis, the two companies are taking a stand to counter the hate of this world with art, by creating an entirely fair, vegan perfume.\n\nCLUBE DA ENCRUZA is a raw fragrance, bursting with energy, devoted to the gods. The top note is provided by the tangy aroma of Brazilian metal, refined with a splash of free jazz to achieve a frenzied dynamic. The heart note consists of an overwhelming voice of Afrobeat provenance; representatives of the Sao Paulo music and scent organisation participated in concocting a base note that would serve as a catalysing pole within the exuberant mix. We cordially invite you to experience CLUBE DA ENCRUZA and all of the other products of this new vegan beauty line in person and see what all the fuss is about. Your body will thank you!\n\nProduct details: Rodrigo Campos (g, cavaquinho, voc) Marcelo Cabral (b, voc) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thomas Harres (dr) Thomas Rohrer (rabeca) Gui Amabis (g\/MPC\/voc)\nMade in Brazil\nDelivery date and address: 07. Juni, 20:15 Uhr, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:24:47",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 74,
        "name": "PETER EVANS solo (US)",
        "start_date": "2019-06-07 21:20:00",
        "end_date": "2019-06-07 21:50:00",
        "description": "Hundepfeife Bello's dream von Peter Evans  solo Inc.\nWer kennt das nicht? Ihr Liebling nimmt Witterung auf, ein Hase, ein Kakadu oder eine l\u00e4ufige H\u00fcndin \u2013 weg ist er! Als engagierter Hundehalter und Bl\u00e4ser demonstieren Sie nun St\u00e4rke: Pfeifen Sie Ihren Bello zur\u00fcck \u2013 zu seinem Besten! Denn die Unw\u00e4gbarkeiten und virtuos-pr\u00e4zisen Wendungen des Schicksals k\u00f6nnen jeden treffen. Die neue Hundepfeife Bello\u00b4s Dream, f\u00fcr uns Menschen unerh\u00f6rt, pfeift in vielen h\u00fcndischen Dialekten. Da f\u00fchlen sich Dogge, Dackel und Dalmatiner genauso angeblasen wie Collie, Cocker und Chow-Chow. Wie werden es nicht glauben!\n\nProduktinformationen: Peter Evans (tp)\nHerstellungsland: USA\nLieferdatum und -adresse:  07. Juni, 21:20 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/peter-evans-solo-us\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_peterevans.jpg",
            "descriptionEN": "Bello's dream dog whistle by PETER EVANS solo Inc.\nWho among us hasn\u2019t been there? Your canine buddy catches wind of another animal, a hare, a cockatoo, a hitchhiking penguin or another dog in heat \u2013 and it\u2019s off to the races, gone, godspeed, solong! As a dedicated dog owner and brassy master, now\u2019s the time for a show of strength: call back Rover with all you\u2019ve got, using the newest creation from PETER EVANS solo Inc.! For it is indeed true that the inestimable and virtuosically precise twists of fate can touch any of us at any time. The new dog whistle Bello\u00b4s Dream, featuring unheard of innovation for us humans, is capable of calling in a number of canine dialects. Great Danes\u2019, dachshunds\u2019 and Dalmatians\u2019 minds will be blown just as much as those of collies, cockers and chow-chows. You won\u2019t believe your ears!\n\nProduct details: Peter Evans (tp)\nMade in: USA\nDelivery date and address:  07 June, 21:20, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:28:18",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 75,
        "name": "Yasei Collective (JP)",
        "start_date": "2019-06-07 21:55:00",
        "end_date": "2019-06-07 22:25:00",
        "description": "YASEI collective - CO2(hoch2!!!!!!!!)PO Waschmaschine\nDie YASEI Collective CO2PO Waschmaschine gl\u00e4nzt mit einer halben Segmentanzeige, einem 2-Liter-Trommelvolumen, sensorgesteuertem Radiotooth und grotesk hohem Wasserverbrauch, der jedoch aufgrund des Mathrockselbstreinigungsverfahrens keine Gefahr f\u00fcr die \u00d6kopop-Bilanz darstellt. Dank \u00fcbersichtlichen LED-Lights und dem extrem l\u00e4ssigen Komfort-Programmw\u00e4hler f\u00e4llt die Bedienung leicht. Eine Kindersicherung ben\u00f6tigt die collective CO2PO nicht, manganiedliche Puppen \u00fcbernehmen Instruktionen dieser Art nach einem dekonstruktivistischen Autotune-Algorithmus und - wenn Sie es w\u00fcnschen - auch die gesamte Erziehung!\n\nDas finden Sie schr\u00e4g?\n\nDer Frontleader mit 500 g Fassungsverm\u00f6gen und erfrischendem Humor ist bereit, Sie eines Besseren zu belehren. Diese Waschmaschine macht wirklich Spa\u00df!\n\nProduktinformationen: Takurou Saito (g, synth, vocoder), Michihiko Nakanishi (b, synth) Masana Matsushita (dr) \nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und -adresse: 7. Juni, 21:55 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/yasei-collective-1\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_yasei.jpg",
            "descriptionEN": "YASEI collective CO2(to the second power!!!!!!!!)PO washing machine\nThe YASEI collective CO2PO washing machine leaves the competition in the dust with its half segment indicator, 2-litre drum volume, sensor-activated radiotooth and grotesquely high water consumption levels, which do not however represent a danger to its sterling ecopop rating due to the inclusion of an automatic mathrock self-cleaning mode. Thanks to neatly arranged LED lights and an extremely laid-back comfort programme dial, the CO2PO is quick and easy to use. The collective CO2PO makes do without child-proofing: mangacute dolls process instructions according to a deconstructivist auto-tune algorithm and \u2013 if you wish \u2013 can take over childrearing duties entirely!\n\nDoes that strike you as odd?\n\nWell, our frontloader with 500g capacity and refreshing humour is ready to change your mind. This washing machine will give you hours of incredible fun!\n\nProduct details: Takurou Saito (g, synth, vocoder), Michihiko Nakanishi (b, synth) Masana Matsushita (dr) \nMade in: Japan\nDelivery date and address: 07 June, 23:30, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:32:12",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 76,
        "name": "MOJO CLUB presents Dancefloor Jazz",
        "start_date": "2019-06-07 22:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Mojo Club presents Dancefloorjazz-Kopfh\u00f6rer\nDie Geschichte des Mojo Club begann Anfang der 90er Jahre an der Reeperbahn. Als einer der ersten Elektronikartikelhersteller leistete der Mojo Club Pionierarbeit in Sachen Musik- und Clubkultur, doch - wie viele andere Firmen auch - wurde der Club vor die Entscheidung gestellt, ob er sich treu bleiben oder sich anpassen w\u00fcrde\u2026\n\nF\u00fcr die Verantwortlichen \u00fcberhaupt keine Frage und so wich der Firmensitz zwar einem Neubau, gleichzeitig entstand jedoch im Untergrund ein soziales Unternehmen voller Interaktion, ein Technikfabrikant, der Offenheit f\u00fcr Neues produziert und transportiert.\n\nSo fertigt der Mojo Club noch heute Errungenschaften der Technologie und erkl\u00e4rte sich dazu bereit, eigens f\u00fcr das moers festival einen Party-Kopfh\u00f6rer zu entwickeln.\n\nEs entstand der ohrumschlie\u00dfende Dancefloorjazz-Kopfh\u00f6rer, konzipiert f\u00fcr perfektes Mixing und Mastering, untergrundtauglich und mit plattiertem Goldanschluss.\n\nIt might get louder\u2026\n\nProduktinformationen: The Original Jazzrockers - DJ Set\nHerstellungsl\u00e4nder: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 7. Juni, 22:00-05:00 Uhr, Caf\u00e9 Mondrian\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/mojo-club-presents-dancefloor-jazz\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 85,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_balter.jpg",
            "descriptionEN": "Mojo Club presents Dancefloorjazz headphones\nThe Mojo Club story started way back in the early 1990s on Hamburg\u2019s Reeperbahn. As one of the first manufacturers of electronic items, Mojo Club is responsible for pioneering work in the field of music and club culture, yet \u2013 as the case with many other companies \u2013 the proprietors were faced with the choice of staying true to themselves or adapting to the time. Not such a tough decision for these free spirits as it turned out, and although they did move the company headquarters into a newish building, in the underground floor they set up a social enterprise full of interaction, a technology producer that manufactures and communicates an openess for the new. In keeping with its roots, today the Mojo Club is still contributing to technological progress and has delivered on its promise to develop a set of party headphones exclusively for moers festival. The result: the fully closed-style Dancefloorjazz headphones, conceived for perfect mixing and mastering, underground-appropriate and featuring a plated-gold output jack. It might get louder\u2026\n\nProduct details: The Original Jazzrockers - DJ Set\nMade in: Germany\nDelivery date and -address: 7 June, 22:00-05:00, Caf\u00e9 Mondrian\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:39:16",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 85,
            "lat": 51.4508000000000009777068044058978557586669921875,
            "lng": 6.62539999999999995594635038287378847599029541015625,
            "name": "Caf\u00e9 Mondrian",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "1",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 77,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-07 22:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:41:26",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 78,
        "name": "ABACAXI (DE\/FR)",
        "start_date": "2019-06-07 22:30:00",
        "end_date": "2019-06-07 23:15:00",
        "description": "ABACAXI Hologrammierer Illusion\nLeistungsf\u00e4hige Hologramme bieten heute einzigartige Spektakel f\u00fcr Augen und Ohren\u2013 der Buckelwal, der den Turnhallenboden durchbricht, ist eins der bekanntesten Beispiele. Visionsingenieur Julien Desprez, dem der Sinn f\u00fcrs besondere Handwerk buchst\u00e4blich in den Strandkorb gelegt wurde, stellt mit seiner Firma ABACAXI den neuen frei programmierbaren Hologramm-Generator Illusion vor. Keine Phantasie ist zu perfide, kein Lichtwechsel zu abrupt, keine Schichtung zu polyrhythmisch\u2013 Illusion \u00fcbertrifft Ihre k\u00fchnsten Vorstellungen und l\u00e4sst selbst Platons H\u00f6hlengleichnis alt aussehen! Abacaxis Effektboards kennen offenbar keine Grenzen und sind schnell wie das Licht.\n\nProduktinformationen: Julien Desprez (g, light) Jean-Fran\u00e7ois Riffaud (b, light) Max Andrzejewski (dr, synth, light)\nHerstellungsland: Frankreich, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 22:30 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/abacaxi-defr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_abacaxi.jpg",
            "descriptionEN": "ABACAXIIllusion hologram generator\nToday\u2019s high-performance holograms are capable of creating unparalleled spectacles for the eyes and ears \u2013 the humpback whale falling through the gymnasium floor being one of the best-known examples. Vision engineer Julien Desprez, who was literally already fretting the moment he exited the womb, presents the new freely programmable Illusion hologram generator from his revolutionary start-up ABACAXI. No fantasy is too perfidious, no lightingchange too abrupt, no layering too polyrhythmic \u2013 Illusion exceeds your most audacious imaginings and even makes Plato\u2019s allegory of the cave look positively antiquated! From all appearances, Abacaxi\u2019s effect boards are limitless and capable of operating at the speed of light.\n\nProduct details: Julien Desprez (g, light) Jean-Fran\u00e7ois Riffaud (b, light) Max Andrzejewski (dr, synth, light)\nMade in: France, Germany\nDelivery date and address: 07 June, 22:30, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:43:43",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 79,
        "name": "JU\u00c7ARA MAR\u00c7AL\/THOMAS ROHRER 24H (BR)",
        "start_date": "2019-06-07 22:30:00",
        "end_date": null,
        "description": "JU\u00c7ARA MAR\u00c7AL\/THOMAS ROHRER 24H\n\nProduktinformationen: Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thomas Rohrer (rabeca)\nHerstellungsland: Brasilien\nLieferdatum und -adresse: 7. Juni, 22:30 Uhr, @B\u00fcro des B\u00fcrgermeisters\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/jucara-marcalthomas-rohrer-24h-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 86,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_clubaenzura.jpg",
            "descriptionEN": "JU\u00c7ARA MAR\u00c7AL\/THOMAS ROHRER 24H\nProduct details: Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thomas Rohrer (rabeca)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 07 June, 22:30, @B\u00fcrgermeister B\u00fcro\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:48:36",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 86,
            "lat": 51.45349999999999823785401531495153903961181640625,
            "lng": 6.626699999999999590727384202182292938232421875,
            "name": "B\u00fcro des B\u00fcrgermeisters",
            "tags": [],
            "street": "Rathausplatz",
            "house_number": "1",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 80,
        "name": "chuffDRONE (AT\/CH)",
        "start_date": "2019-06-07 23:00:00",
        "end_date": "2019-06-07 23:45:00",
        "description": "chuffDRONE Delice Schokobrunnen\nEgal, ob nach einem lustvollen Essen bei Freunden, bei einer improvisierten Party oder einem verspielten Kindergeburtstag, hier werden Tr\u00e4ume wahr! Seien Sie experimentell und lassen Erdbeere, Trockenobst, Kekse oder Marshmallows aufeinander h\u00f6ren und kreieren Sie Ihr einzigartiges Dessert selbst! Versehen mit f\u00fcnf Ebenen und komplettiert durch eine waghalsige 65-Watt-Schokofontaine mit WOW-Effekt setzt der chuffDrone Delice Schokobrunnen Ihrer Phantasie keine Grenzen und verspricht kontrastierenden Schokogenuss von edelzart bis feinherb.\n\nProduktinformationen: Lisa Hofmaninger (ss, bcl) Robert Schr\u00f6ck (as, ts, cl) Jul Dillier (p) Judith Ferstl (b) Judith Schwarz (dr)\nHerstellungsland: \u00d6sterreich, Schweiz\nLieferdatum und -adresse: Lieferdatum und -adresse: 07. Juni, 23:00 Uhr, Moerser Musikschule \nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/chuffdrone-atch\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_chuffdrone.jpg",
            "descriptionEN": "chuffDRONE gourmet chocolate fountain\nNo matter whether you\u2019re looking to top off a libidinous dinner with friends, throwing an improvised shindig or hosting a playful birthday party for kids, this mouth-watering delicacy is the cocoa dream you\u2019ve been waiting for! Dare to take things in an experimental direction and let strawberries, dried fruit, cookies or marshmallows listen to what each other have to say while you create a unique desert for your special occasion! Composed of five tiers of sinful sweetness and rounded off by an adventurous 65-watt liquid chocolate pump, the chuffDRONE gourmet chocolate fountain allows your imagination to run wild and promises contrasting confectionary delight ranging all the way from light and creamy to dark with a hint of bitter.\n\nProduct details: Lisa Hofmaninger (ss, bcl) Robert Schr\u00f6ck (as, ts, cl) Jul Dillier (p) Judith Ferstl (b) Judith Schwarz (dr)\nMade in: Austria, Switzerland\nDelivery date and address: 07 June, 23:00, Moerser Musikschule \nPreis: starting at \u20ac 7.50 (for holders of M\u00f6rzz ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:50:59",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 81,
        "name": "Vortex Kafana (RS\/NZ)",
        "start_date": "2019-06-07 23:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Vortex Kafana - hundertj\u00e4hrige quicklebendige Musik\n\nkafana. Die erste ihrer Art er\u00f6ffnete vor \u00fcber 400 Jahren in Belgrad. Irgendwo zwischen Taverne und Pub angesiedelt, ist sie das gesellschaftliche Epizentrum Serbiens; kein simpler Ort, sondern ein Gef\u00fchl. Hier beendete man Kriege, schrieben K\u00fcnstler ihre Ideen auf Papierservietten, verliebte man sich unsterblich, wurde zu einer gro\u00dfen Familie, spielte auf und trank gemeinsam. Freilich bezahlt hier niemand nur f\u00fcr sich selbst, sondern gleich f\u00fcr den ganzen Tisch, \u00fcberl\u00e4sst den Kellern unerschrocken viel Trinkgeld und h\u00e4lt f\u00fcr die Musiker gr\u00f6\u00dfere Lieblingsst\u00fccke-Summen bereit.\n\n2019 hat moers seine eigene kafana im Festivaldorf; und trotzt rustikal verwegen, mit rotwei\u00dfem Tischleinen, starkem Alkohol, zigarrengeschw\u00e4ngerter Luft dem zahmen Ambiente deutscher Gaststuben. Diesem rein akustischen Wirbel unserer Dor\u010doler Musiker (und allen Festivalmusikern, die sich auch hier zuhause f\u00fchlen) sollte man sich nicht entziehen!\n\nJeden Abend zu ungekl\u00e4rter Zeit in der kafana im Festivaldorf - virtuos und spontan!\n\nProduktinformationen: Zelko \"Paganini\" Stefanovi\u0107 (vl) Vania Stojnov (g) Zoran Mitrovi\u0107 (acc) Miroslav Mitrovi\u0107 (keys) \nHayden Chisholm (sax)\nHerstellungsland: Serbien, Neuseeland\nLieferdatum und -adresse: 07. - 09. Juni, 23:00 Uhr, Kafana im Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/vortex-kafana-rsnz\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 87,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_dkheroes.jpg",
            "descriptionEN": "Vortex Kafana \u2013 centuries-old mercurial music\n\nKafana. The first one of its kind opened its doors over 400 years ago in Belgrade. Situated somewhere between a tavern and a pub, the kafana is the social epicentre in Serbia \u2013 no mere place, but a feeling instead. Here wars are brought to an end, artists jot down their ideas on paper napkins, immortal loves take root, individuals become part of one big family, while performing music and drinking together. Indeed, no one here pays just for him or herself without quickly picking up the tab for the whole table too, while tipping prodigiously without hesitation and setting aside large sums for the musicians to persuade them to play a favourite tune or two.\nIn 2019, moers is setting up its very own kafana in the Festival Village \u2013 and rustically\/recklessly defying the tame atmosphere of German drinking establishments with red-white table clothes, strong spirits and cigar-smoke-infused air. You definitely don\u2019t want to miss the purely acoustic whirling of our Dor\u010dol musicians (and all other festival musicians who also feel at home here)!\nEvery evening at an as yet unresolved time at the kafana inside the Festival Village \u2013 a spontaneous and virtuosic affair!\n\nProduct details: Zelko \"Paganini\" Stefanovi\u0107 (vl) Vania Stojnov (g) Zoran Mitrovi\u0107 (acc) Miroslav Mitrovi\u0107 (keys) Hayden Chisholm (sax)\nMade in: Serbia, New Zealand\nDelivery date and address: 07 - 09 June, 23:00, Kafana in the Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:56:30",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 87,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Kafana im Festivaldorf",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 82,
        "name": "Sun Ra Arkestra (US)",
        "start_date": "2019-06-07 23:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 00:40:00",
        "description": "Zeitmaschine Sun Ra Arkestra\r\n\r\nNicht von dieser Welt! Die Sun Ra Arkestra Zeitmaschine bietet eine einzigartige Glitzershow und ist nun auch f\u00fcr den Privatkunden erh\u00e4ltlich! Best\u00fcckt mit 12 Flux-Kompensatoren vermittelt die Sun Ra Arkestra Zeitmaschine Ihnen das Gef\u00fchl, sich unaufhaltsam der brodelnden Sonne zu n\u00e4hern. Doch keine Angst: Der gratis enthaltende Kommandant Marshall Allen hilft Ihnen bei eventuellen Fragen mit seiner seit nunmehr fast einem S\u00e4kulum gesammelten Erfahrung gerne weiter. Effiziente Enlightments werden erzielt, da das Archen-Orchester tief in die Haut eindringt und Sie in die Sph\u00e4ren der Sonnenmythologie eintauchen l\u00e4sst. Der Hersteller und selbst erw\u00e4hlte Sonnengott liefert innerhalb k\u00fcrzester Zeit per CPE- (Calling Planet Earth) Technologie vom fernen Saturn. Das zeitlose Design stammt aus alt\u00e4gyptischer Vergangenheit \u2013 was die poetischen und philosophischen Gimmicks erkl\u00e4rt \u2013 und l\u00e4dt gleichzeitig dazu ein, sich auf ein futuristisches Klangerlebnis einzulassen.\r\n\r\nProduktinformationen: Marshall Allen (as, fl, ld) Cecil Brooks (tp) Tara Middleton (voc, vl) Knoel Scott (voc, sax) Danny Ray Thompson (brs) Emmet McDonald (tb) Vincent Chancey (hrn) George Burton (p) Elson Nascimento (perc, surdo) Tyler Mitchell (b) Wayne A. Smith (dr)\r\nHerstellungsland: USA\r\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 23:30 Uhr, Stadtkirche\r\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/sun-ra-arkestra-us\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 70,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_sunraarkestra.jpg",
            "descriptionEN": "Sun Ra Arkestra time machine\n\nOut of this world! The Sun Ra Arkestra time machine, a one-of-a-kind gala(tic) show slip-sliding through the temporal plane, is now also available for private customers! Equipped with 12 flux capacitators, the Sun Ra Arkestra time machine makes you feel like you\u2019re inexorably approaching the bubbling sun. Alas, have no fear: Commandant Marshall Allen (included free of charge) will gladly field any questions that may arise, drawing on his soon-to-be one saeculum of accumulated experience. Efficient enlightenments are routine procedure, as the orchestra of the covenant penetrates deep under the skin and lets you ascend to undreamt spheres of solar mythology. The manufacturer and self-declared sun god delivers in no time at all from far-off Saturn via patented CPE (Calling Planet Earth) technology. The timeless design can be traced back to the ancient Egyptian past \u2013 which accounts for the knowing poetic and philosophical winks and nods \u2013 while it invites passengers at the same time to surrender themselves to a futuristic sound experience.\n\nProduct details: Marshall Allen (as, fl, ld) Cecil Brooks (tp) Tara Middleton (voc, vl) Knoel Scott (voc, sax) Danny Ray Thompson (brs) Emmet McDonald (tb) Vincent Chancey (hrn) George Burton (p) Elson Nascimento (perc, surdo) Tyler Mitchell (b) Wayne A. Smith (dr)\nMade in: USA\nDelivery date and address: 07 June, 23:30, Stadtkirche\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 14:59:19",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 70,
            "lat": 51.4513180000000005520632839761674404144287109375,
            "lng": 6.625493999999999772398950881324708461761474609375,
            "name": "Stadtkirche Moers",
            "tags": [
                "Kirche",
                "Gottesdienst"
            ],
            "street": "Klosterstra\u00dfe",
            "house_number": "5",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.kirche-moers.de",
            "phone": "02841 \/ 100156",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 83,
        "name": "Yasei Collective (JP)",
        "start_date": "2019-06-07 23:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 00:00:00",
        "description": "YASEI collective - CO2(hoch2!!!!!!!!)PO Waschmaschine\n\nDie YASEI Collective CO2PO Waschmaschine gl\u00e4nzt mit einer halben Segmentanzeige, einem 2-Liter-Trommelvolumen, sensorgesteuertem Radiotooth und grotesk hohem Wasserverbrauch, der jedoch aufgrund des Mathrockselbstreinigungsverfahrens keine Gefahr f\u00fcr die \u00d6kopop-Bilanz darstellt. Dank \u00fcbersichtlichen LED-Lights und dem extrem l\u00e4ssigen Komfort-Programmw\u00e4hler f\u00e4llt die Bedienung leicht. Eine Kindersicherung ben\u00f6tigt die collective CO2PO nicht, manganiedliche Puppen \u00fcbernehmen Instruktionen dieser Art nach einem dekonstruktivistischen Autotune-Algorithmus und - wenn Sie es w\u00fcnschen - auch die gesamte Erziehung!\n\nDas finden Sie schr\u00e4g?\n\nDer Frontleader mit 500g Fassungsverm\u00f6gen und erfrischendem Humor ist bereit, Sie eines Besseren zu belehren. Diese Waschmaschine macht wirklich Spa\u00df!\n\nProduktinformationen: Takurou Saito (g, synth, vocoder), Michihiko Nakanishi (b, synth) Masana Matsushita (dr) \nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und -adresse: 7. Juni, 23:30 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/yasei-collective-2\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_yasei.jpg",
            "descriptionEN": "YASEI collective CO2(to the second power!!!!!!!!)PO washing machine\n\nThe YASEI collective CO2PO washing machine leaves the competition in the dust with its half segment indicator, 2-litre drum volume, sensor-activated radiotooth and grotesquely high water consumption levels, which do not however represent a danger to its sterling ecopop rating due to the inclusion of an automatic mathrock self-cleaning mode. Thanks to neatly arranged LED lights and an extremely laid-back comfort programme dial, the CO2PO is quick and easy to use. The collective CO2PO makes do without child-proofing: mangacute dolls process instructions according to a deconstructivist auto-tune algorithm and \u2013 if you wish \u2013 can take over childrearing duties entirely!\n\nDoes that strike you as odd?\n\nWell, our frontloader with 500g capacity and refreshing humour is ready to change your mind. This washing machine will give you hours of incredible fun!\n\nProduct details: Takurou Saito (g, synth, vocoder), Michihiko Nakanishi (b, synth) Masana Matsushita (dr) \nMade in: Japan\nDelivery date and address: 07 June, 23:30, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:03:08",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 84,
        "name": "Thiago Fran\u00e7a (BR)",
        "start_date": "2019-06-07 23:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 00:00:00",
        "description": "Thiago Fran\u00e7a\n\nProduktinformation: Thiago Fran\u00e7a (ts)\nHerstellungssland: Brasilien\nLieferdatum und \u2013adresse: 7. Juni, 23:30 Uhr, St. Josef Kirche\nPreis: ab 7,50 \u20ac (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/thiago-franca-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 77,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_clubaenzura.jpg",
            "descriptionEN": "Thiago Fran\u00e7a\n\nProduct details: Thiago Fran\u00e7a (ts)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 7 June, 23:30, St. Josef Church\nPrice: starting at 7,50 \u20ac (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:08:04",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 77,
            "lat": 51.44919999999999760120772407390177249908447265625,
            "lng": 6.62530000000000018900436771218664944171905517578125,
            "name": "Katholische Kirche St. Josef",
            "tags": [
                "Kirche",
                "Gottesdienst"
            ],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "13",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.sankt-josef-moers.de\/",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 85,
        "name": "FLAT EARTH SOCIETY accompanies The Oyster Princess (BE)",
        "start_date": "2019-06-07 23:59:00",
        "end_date": "2019-06-08 01:00:00",
        "description": "Fischbesteck, 19-teilig The Oyster Princess by FLAT EARTH SOCIETY\n\nEin bisschen Nostalgie steckt doch in jedem von uns. Aus der Babelsberger Manufaktur Ernst Lubitsch stammt dieses formidable 19-teilige Fischbesteck von 1919, von zeitloser Sch\u00f6nheit und Funktionalit\u00e4t. Austern? Lachse? Zander? Mit dem Ernst Lubitsch Fischbesteck h\u00e4tten Sie eine Prinzessin bewirten k\u00f6nnen. Nun hat ein junges Team eine Neuinterpretation des Designklassikers gewagt: unter dem Arbeitstitel FLAT EARTH SOCIETY komponieren junge Designer wie Peter Vermeersch ihren eigenen Soundtrack. Punktgenau, dabei sensibel im Umgang mit dem Klassiker.  Zeitgem\u00e4\u00dfe Designkultur entdeckt ihre eigenen Vorbilder!\n\nNeu: zus\u00e4tzlich zu unserem Ernst Lubitsch-Online-Shop k\u00f6nnen Sie unser Fischbesteck auch am 7. Juni in unserer Live-Video-Pr\u00e4sentation erleben - mit Live-Musik und einem schwarz \/ wei\u00dfen Programm f\u00fcr die ganze Familie. Stargast am 7. Juni im Filmclub Klappe: Curt Bois als Kapellmeister!\n\nProduktinformationen: Peter Vermeersch (cl, leader) Marti Meli\u00e0 (cl,bcl) Benjamin Boutreur (as) Steven Delannoye (ts) \nBruno Vansina (bs, fl) Bart Maris (tp) Pauline Leblond (tp) Peter Delannoye (tb) Marc Meeuwissen (tb) Tobe Wouters (tuba) \nFrederik Leroux Roels (g) Wim Segers (vib) Peter Vandenberghe (p, keyb) Kristof Roseeuw (b) Teun Verbruggen (dr)\nHerstellungsland: Belgien\nLieferdatum und -adresse:  07. Juni, 24:00 Uhr, Altes Landratsamt\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/flat-earth-society-accompanies-the-oyster-princess-be\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 88,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_flatearthsociety.jpg",
            "descriptionEN": "The Oyster Princess 19-piece fish cutlery set\n\nThere\u2019s a little bit of nostalgia inside all of us, n\u2019est-ce pas? Babelsberg\u2019s traditional manufacturer Ernst Lubitsch presents this formidable 19-piece fish cutlery set from 1919, a testament to timeless beauty and functionality. Oysters? Lox? Zander? Our Ernst Lubitsch fish cutlery set is fit for a princess. But there\u2019s more! Our young team of creatives has dared to imagine a re-interpretation of the design classic: under the working title The Flat Earth Society, young designers like Peter Vermeersch have composed their own soundtrack. Accurate down to the tiniest detail, while treating the original material with utmost sensitivity. Modern design culture discovers its own true lineage!\n\nNew, for a limited time: in addition to our Ernst Lubitsch online shop, you can also experience our fish cutlery set in the scope of a live video presentation on 7 June \u2013 with live music and a black and white programme for the whole family. The special celebrity guest on 7 June at Filmclub Klappe: Curt Bois as musical director!\n\nProduct details: Peter Vermeersch (cl, leader) Marti Meli\u00e0 (cl, bcl) Benjamin Boutreur (as) Steven Delannoye (ts) \nBruno Vansina (bs, fl) Bart Maris (tp) Pauline Leblond (tp) Peter Delannoye (tb) Marc Meeuwissen (tb) Tobe Wouters (tuba) Frederik Leroux-Roels (g) Wim Segers (vib) Peter Vandenberghe (p,keyb) Kristof Roseeuw (b) Teun Verbruggen (dr)\nMade in: Belgium\nDelivery date and address:  07 June, 24:00, Altes Landratsamt\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:16:51",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 88,
            "lat": 51.45040000000000190993887372314929962158203125,
            "lng": 6.624900000000000233058017329312860965728759765625,
            "name": "Altes Landratsamt",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "5",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.alra-moers.de",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 86,
        "name": "Vula Viel Unterwasserkonzert (UK)",
        "start_date": "2019-06-07 23:59:00",
        "end_date": "2019-06-08 00:45:00",
        "description": "UNTERWASSERKONZERTE\n\nPrivat-Saunalandschaft Weltmeer Solimare 2019\n\nF\u00fcr den besonderen Geschmack bieten wir Ihnen auch in diesem Jahr wieder unsere neue Sauna- und Poollandschaft Weltmeer. Denn die sch\u00f6nsten Gegenden aus aller Welt haben uns zu diesem einzigartigen Solimare inspiriert. Der Einbau in Ihr weitl\u00e4ufiges Untergeschoss ist ganz einfach und unsere erfahrenen Bademeister gehen Ihnen dabei zur Hand. Aber das I-T\u00fcpfelchen sind unsere besonderen Extras, die gibt es wirklich nirgendwo anders:\n\nDrei-Scheiben-Toaster Vula Viel\nDenn auch in der Sauna darf ein Drei-Scheiben-Toaster wohl kaum fehlen. Mit dem britisch-ghanaischen Luxusprodukt Vula Viel der Londoner In-Firma Soly Mary holen Sie sich den optimalen Br\u00e4unungsgrad an die Poolkante. Sp\u00fcren Sie, wie sich die rhythmische Energie des Powertoasters an den afrikanischen Kacheln Ihrer Wasserwelt bricht. Und dank eingebauter Kr\u00fcmelschublade gibt\u2019s kein irritierendes Knistern unter den F\u00fc\u00dfen. Das minimalistische Design von Vula Viel f\u00fcgt sich wunderbar in die Optik der Saunalandschaft ein \u2013 ein Hauch von Africa-meets-London eben!\n\nProduktinformationen: Bex Burch (gyil, voc) Ruth Goller (b) Jim Hart (dr)\nHerstellungsland: Gro\u00dfbritannien\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 24:00 Uhr, Aktivbad Solimare\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/vula-viel-2\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 75,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_solimare.jpg",
            "descriptionEN": "Vula Viel three-slice trance toaster\n\nThis amazing three-slice trance toaster with asymmetrical crispy-crust function will transform your breakfast routine into a passionate culinary journey. Seven variable chaotic grill settings from minimally strong to Ghanaian idiophonic make this energy-loaded toaster (cast in matte-finish stainless Dagaare steel and featuring an integrated crumb accumulator) the greatest invention since MIDI-gate-sliced bread. Thanks to an intensive development phase, the three-slice trance toaster combines 777 inconspicuously polyrhythmic watts with exceptionally complicated cable-rhythm structures. Toasting doesn\u2019t get any sweeter than this!\n\nProduct details: Bex Burch (gyil, voc) Ruth Goller (b) Jim Hart (dr)\nMade in: United Kingdom\nDelivery date and address: 07 June, 19:25, Festival Village\nPrice: free",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:20:39",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 75,
            "lat": 51.440100000000001045918907038867473602294921875,
            "lng": 6.617399999999999948840923025272786617279052734375,
            "name": "ENNI Aktivbad",
            "tags": [
                "Schwimmbad",
                "Schwimmen",
                "Baden"
            ],
            "street": "Filder Stra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.enni.de\/sport-baeder\/baeder\/enni-solimare\/enniaktivbad\/",
            "phone": "02841 104466",
            "monday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "tuesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "wednesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "thursday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "friday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "saturday": "10:00 - 18:00",
            "sunday": "10:00 - 18:00",
            "other": "An Feiertagen wie Sonntags.",
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 87,
        "name": "Trondheim Voices (NO)",
        "start_date": "2019-06-08 00:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 01:30:00",
        "description": "Flugbegleiter rooms and rituals created by \nTrondheim Voices\n\nImmer wieder abheben ohne \u00c4ngste, am Boden bleiben auch in kilometerweiten H\u00f6hen, Sph\u00e4ren durchleben, die anderen verschlossen bleiben: Der neue Flugbegleiter rooms and rituals, mit modernster norwegischer Technik ausgestattet, macht\u00b4s m\u00f6glich. Genie\u00dfen Sie nun Ihre H\u00f6henfl\u00fcge, individuell und unabh\u00e4ngig, dabei sicher begleitet und in sehr angenehmer Gesellschaft. Ihr konfigurierbarer Flugbegleiter liest Ihnen dabei jeden Wunsch von den Augen ab, f\u00fchlen Sie sich zu Hause in allen Flugobjekten. Spesiell: individuelles Sounddesign ist dank zeitgem\u00e4\u00dfer Karstadtechnique \u2013 auch polyphon - m\u00f6glich!\n\nProduktinformationen: Sissel Vera Pettersen  (voc, elec) Tone \u00c5se (voc, elec) Heidi Skjerve (voc, elec) Siri Gj\u00e6re (voc, elec) Torunn S\u00e6vik (voc, elec) Anita Kaasb\u00f8ll (voc, elec) Live Maria Roggen (voc, elec) Asle Karstad (sound design)\nHerstellungsland: Norwegen\nLieferdatum und -adresse:  08. Juni, 00:30 Uhr, St. Josef Kirche\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/trondheimvoices-no\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 77,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_trondheimvoices.jpg",
            "descriptionEN": "rooms and rituals flight attendant, created by Trondheim Voices\n\nTake off again and again without fear, keep your feet planted on the ground even when miles-high in the sky, experience spheres that remain out of reach for other mortals: the new flight attendant rooms and rituals, equipped with the most Norwegian technology, can make all this and more a reality. Learn to enjoy your flights of fancy, individually and independently, while spending your time safe, snug and in very pleasant company. Your configurable flight attendant can read your expression to parse your most subtle desires \u2013 meaning you ultimately feel at home in any type of flying object. Extra-special new feature: now also available in a polyphonic version featuring individual sound design, made possible through the integration of state-of-the-art Karstad-brand sensors!\n\nProduct details: Sissel Vera Pettersen  (voc, elec) Tone \u00c5se (voc, elec) Heidi Skjerve (voc, elec) Siri Gj\u00e6re (voc, elec) Torunn S\u00e6vik (voc, elec) Ingrid Lode (voc, elec) Anita Kaasb\u00f8ll (voc, elec) Live Maria Roggen (voc, elec) Asle Karstad (sound design)\nMade in: Norway\nDelivery date and address:  08 June, 00:30, St. Joseph Church\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:25:32",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 77,
            "lat": 51.44919999999999760120772407390177249908447265625,
            "lng": 6.62530000000000018900436771218664944171905517578125,
            "name": "Katholische Kirche St. Josef",
            "tags": [
                "Kirche",
                "Gottesdienst"
            ],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "13",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.sankt-josef-moers.de\/",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 88,
        "name": "m\u0153rs sessions!",
        "start_date": "2019-06-08 01:00:00",
        "end_date": "2019-06-08 02:30:00",
        "description": "Heutige Besetzung:\r\n\r\n1:00 \u2013 1:25 \r\nJudith Schwarz (dr) \u2013 chuffDRONE\r\nTakurou Saito (g, synth, voc) \u2013 Yasei Collective\r\nDavis Whitfield (p) \u2013 SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN\r\nMarcelo Cabral (b) \u2013 Absimu Curtu\r\n\r\n1:35 \u2013 2:00\r\nMari\u00e1 Portugal (dr) \u2013 Global Improvisers Orchestra\r\nJudith Ferstl (b) \u2013 chuffDRONE\r\nJul Dillier (p) \u2013 chuffDRONE\r\n\r\n2:00 \u2013 2:30\r\nDan Nicholls (key) \u2013 Killing Popes\r\nFranklin Kiermyer (dr) - SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN\r\nLuke Stewart (b) - Global Improvisers Orchestra\r\n\r\nTreuepunkte-System moers sessions\r\n\r\nViele unserer Kunden beehren uns ja schon seit etlichen Jahren. Und daf\u00fcr zeigen wir uns erkenntlich: Mit Ihren Treue-Punkten erleben Sie aufregende, garantiert nur hier zu bekommende M\u00f6glichkeiten und Unm\u00f6glichkeiten. Die Treuepunkte moers sessions bieten Ihnen eine Welt der Abenteuer, der Achterbahnfahrt, des g\u00e4nzlichUnerwarteten. Seien Sie mutig und l\u00f6sen Sie Ihre moers sessions bei sechs verschiedenen Hot Spots in der Stadt ein \u2013dreimal morgens und dreimal nachts. Zu ungew\u00f6hnlichen Zeiten, um Exklusivit\u00e4t zu wahren: L\u00f6sen Sie Ihre Treuepunkte moers sessions nachts um eins in der Musikschule in der Moerser Innenstadt ein! Oder kommen Sie Samstag morgen um 11 in den mittelalterlichen Schlosshof. Wer es idyllischer mag: Auch da bieten wir Sonntag und Montag, jeweils ab 11h, eine Einl\u00f6sestation im Schlosspark an.\r\n\r\nF\u00fcr nicht wenige Kunden ein Hauptgrund, uns immer wieder zu besuchen. Lassen Sie sich ein und vertrauen Sie der sicheren Hand unseres CSM (customer\u00b4s support manager)!\r\n\r\nDenn bei uns arbeiten f\u00fcr Sie nur ausgew\u00e4hlte Fachkr\u00e4fte. So wie unser CSM Jan Klare, der die Treuepunkte moers sessions seit Jahren organisiert. Selbst urspr\u00fcnglich und immer noch producer vielf\u00e4ltiger Waren taucht er auch in unserer Produktpalette immer wieder auf. So blickt er auf eine authentische Erfahrung zur\u00fcck, die er reichhaltig einsetzt, um Ihnen besondere Gl\u00fccksmomente zu erm\u00f6glichen. Vertrauen Sie den einzigartigen product meltings eines wahren K\u00f6nners!\r\n\r\nProduktinformationen: moers sessions kuratiert von Jan Klare\r\nHerstellungsl\u00e4nder: rund um den Globus\r\nLieferdaten und -adressen: \r\n08. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n08. Juni, 11:00 Uhr, Schlosshof \r\n09. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n09. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\n10. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n10. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/moers-sessions\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_sessions.jpg",
            "descriptionEN": "1:00 \u2013 1:25\n\nJudith Schwarz (dr) \u2013 chuffDRONE\nTakurou Saito (g, synth, voc) \u2013 Yasei Collective\nDavis Whitfield (p) \u2013 SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN\nMarcelo Cabral (b) \u2013 Absimu Curtu\n\n1:35 \u2013 2:00\nMari\u00e1 Portugal (dr) \u2013 Global Improvisers Orchestra\nJudith Ferstl (b) \u2013 chuffDRONE\nJul Dillier (p) \u2013 chuffDRONE  \n\n2:00 \u2013 2:30\nDan Nicholls (key) \u2013 Killing Popes\nFranklin Kiermyer (dr) - SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN\nLuke Stewart (b) - Global Improvisers Orchestra\n\nmoers sessions loyalty point programme\n\nMany of our customers have stayed true to us for years and years now. And we\u2019d like to show our appreciation: with your loyalty points you\u2019ll experience exciting possibilities and impossibilities that you\u2019re guaranteed to find nowhere else but here. The moers sessions bonus points offer you a world of adventure, a veritable roller coaster ride, the wholly unexpected. Be courageous and cash in your moers sessions at six different hot spots in the city \u2013 three times in the mornings and three times in the night. Unusual opening hours, it\u2019s true, but that\u2019s how we\u2019ve chosen to ensure exclusivity: trade in your moers sessions loyalty points at one in the morning at the Music School in downtown Moers! Or come to the medieval Schlosshof at 11 o\u2019clock on Saturday morning. For those who prefer things idyllic, on Sunday and Monday, at 11:00 in the morning, we will be setting up a pop-up bonus point station inside the Schlosspark. For many a customer, our loyalty programme is one of the primary reasons to pay us repeat visits. Sign up for your moers sessions card today and place your trust in the capable hands of our CSM (Customer Support Manager)!\n \nWe only employ the best in highly qualified specialists. Like our CSM Jan Klare for instance, who has been organising the moers sessions bonus point programme for years. Himself originally (and still) a renowned producer of diverse goods, Klare shows up from time to time in our product range too. As such, in this role he can draw on years of authentic experience, which he takes rich advantage of in order to bring you special moments of joy. Prepare to be mesmerised by the unique product mixing approach of a true curating talent!\n\nProduct details: moers sessions curated by Jan Klare\nMade: all around the globe\nDelivery dates and addresses:\n0\u20288 June, 01:00, Moerser Music School\n\u202808 June, 11:00, Schlosshof \u2028\n09 June, 01:00, Moerser Music School\u2028\n09 June, 11:00, Schlosspark\u2028\n10 June, 01:00, Moerser Music School\u2028\n10 June, 11:00, Schlosspark\n\u2028Price: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:28:31",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 89,
        "name": "Bloodbath Disco Slaughter Machine (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 11:00:00",
        "end_date": "2019-06-08 23:59:00",
        "description": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\n\n\u201eDie BDSM ist zur\u00fcck und sie ist m\u00e4chtiger geworden! \n\nIn diesem Jahr wird die weiterentwickelte Version der BDSM unter den Betrachtern nicht nur durch den dreckigen Sound, sondern auch durch eine visuelle Komponente Angst und Schrecken verbreiten. \n\nIn einem ausgekl\u00fcgelten System nehmen Ton und Bild auf Basis einfachster Technik aufeinander Einfluss. \n\nBild moduliert Ton moduliert Bild. Der Besucher kann beides modulieren, jedoch niemals die Kontrolle \u00fcbernehmen.\n\nDie Installation ist \u00fcber die gesamte Zeit des Festivals im Pulverhaus am Schloss zu besichtigen.\u201c\n\nHerkunftsland:Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Vom 7.-10. Juni, 11:00 Uhr - 23:59 Uhr, Pulverh\u00e4uschen\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/bloodbath-disco-slaughter-machine-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 80,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\n\nBDSM is back and more powerful than ever!  \n\nThis year, an evolved version of BDSM promises to inspire terror and horror in the heart of the beholder thanks to visual elements in addition to the classic nasty sound. An elaborate system employing rudimentary technology allows sound and image to influence one another \u2013 the image is capable of modulating the sound and vice versa. And visitors can modulate both, although without ever gaining total control over the system. The installation will be on display in the Pulverhaus at Moerser Schloss over the entire duration of the festival.\n\nMade in: Germany \n\u2028Delivery date and address: 7-10 June, 11:00 - 23:59, Pulverh\u00e4uschen\u2028\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:31:00",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 80,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.62389999999999989910293152206577360630035400390625,
            "name": "Pulverh\u00e4uschen",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "7D",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 90,
        "name": "Ghost Dogs (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 15:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Naturerlebnispfad Ghost Dogs\n\nEntdecken Sie die Sch\u00e4tze direkt vor Ihrer Haust\u00fcre! Unser vom Kulturb\u00fcro Moers gef\u00f6rderter Lehrpfad Ghost Dogs macht Sie mit den Juwelen unserer Region vertraut. Folgen Sie uns zu den Wellen und Wogen des Bettenkamper Meers und Ihnen werden beim morgendlichen Naturjazzfr\u00fchschoppen Aug und Ohr \u00fcbergehen!\n\nProduktinformationen: Andre Meisner (sax) Peter Engelhardt (g) Matthias Dymke (keys) Steffen Molderings (b) \nArmin Thommessen (dr)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni und 09. Juni, 11:00 Uhr, Naturfreibad Bettenkamper Meer\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/ghost-dogs-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 74,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_ghostdogs.jpg",
            "descriptionEN": "Ghost Dogs nature discovery trail\n\nDiscover the wonders to be witnessed directly in front of your front door! Our Ghost Dogs discovery trail, sponsored by the Cultural Department of Moers, will introduce you to the natural treasures of our region. Follow us to the gentle ripples of the Bettenkamper Meer and let the waves wash against your eyes and ears at our morning natural-jazz brunches!\n\nProduct details: Andre Meisner (sax) Peter Engelhardt (g) Matthias Dymke (keys) Steffen Molderings (b) \nArmin Thommessen (dr)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 08 June and 09 June, 11:00, Bettenkamper Meer\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:33:20",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 74,
            "lat": 51.4388000000000005229594535194337368011474609375,
            "lng": 6.6106999999999995765165294869802892208099365234375,
            "name": "Bettenkamper Meer",
            "tags": [
                "Schwimmbad",
                "Natur",
                "Erholung"
            ],
            "street": "Krefelder Stra\u00dfe",
            "house_number": "190",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.bettenkamper-meer.de\/php\/",
            "phone": null,
            "monday": "14:00 - 20:00",
            "tuesday": "14:00 - 20:00",
            "wednesday": "14:00 - 20:00",
            "thursday": "14:00 - 20:00",
            "friday": "14:00 - 20:00",
            "saturday": "10:00 - 20:00",
            "sunday": "10:00 - 20:00",
            "other": "Kassenschluss jeweils 19:30 Uhr",
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 91,
        "name": "m\u0153rs sessions!",
        "start_date": "2019-06-08 11:00:00",
        "end_date": "2019-06-08 13:00:00",
        "description": "Treuepunkte-System moers sessions\n\nViele unserer Kunden beehren uns ja schon seit etlichen Jahren. Und daf\u00fcr zeigen wir uns erkenntlich: Mit Ihren Treue-Punkten erleben Sie aufregende, garantiert nur hier zu bekommende M\u00f6glichkeiten und Unm\u00f6glichkeiten. Die Treuepunkte moers sessions bieten Ihnen eine Welt der Abenteuer, der Achterbahnfahrt, des g\u00e4nzlichUnerwarteten. Seien Sie mutig und l\u00f6sen Sie Ihre moers sessions bei sechs verschiedenen Hot Spots in der Stadt ein \u2013dreimal morgens und dreimal nachts. Zu ungew\u00f6hnlichen Zeiten, um Exklusivit\u00e4t zu wahren: L\u00f6sen Sie Ihre Treuepunkte moers sessions nachts um eins in der Musikschule in der Moerser Innenstadt ein! Oder kommen Sie Samstag morgen um 11 in den mittelalterlichen Schlosshof. Wer es idyllischer mag: Auch da bieten wir Sonntag und Montag, jeweils ab 11h, eine Einl\u00f6sestation im Schlosspark an.\n\nF\u00fcr nicht wenige Kunden ein Hauptgrund, uns immer wieder zu besuchen. Lassen Sie sich ein und vertrauen Sie der sicheren Hand unseres CSM (customer\u00b4s support manager)!\n\nDenn bei uns arbeiten f\u00fcr Sie nur ausgew\u00e4hlte Fachkr\u00e4fte. So wie unser CSM Jan Klare, der die Treuepunkte moers sessions seit Jahren organisiert. Selbst urspr\u00fcnglich und immer noch producer vielf\u00e4ltiger Waren taucht er auch in unserer Produktpalette immer wieder auf. So blickt er auf eine authentische Erfahrung zur\u00fcck, die er reichhaltig einsetzt, um Ihnen besondere Gl\u00fccksmomente zu erm\u00f6glichen. Vertrauen Sie den einzigartigen product meltings eines wahren K\u00f6nners!\n\nProduktinformationen: moers sessions kuratiert von Jan Klare\nHerstellungsl\u00e4nder: rund um den Globus\nLieferdaten und -adressen: \n08. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\n08. Juni, 11:00 Uhr, Schlosshof \n09. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\n09. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\n10. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\n10. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/moers-sessions\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_sessions.jpg",
            "descriptionEN": "moers sessions loyalty point programme\n\nMany of our customers have stayed true to us for years and years now. And we\u2019d like to show our appreciation: with your loyalty points you\u2019ll experience exciting possibilities and impossibilities that you\u2019re guaranteed to find nowhere else but here. The moers sessions bonus points offer you a world of adventure, a veritable roller coaster ride, the wholly unexpected. Be courageous and cash in your moers sessions at six different hot spots in the city \u2013 three times in the mornings and three times in the night. Unusual opening hours, it\u2019s true, but that\u2019s how we\u2019ve chosen to ensure exclusivity: trade in your moers sessions loyalty points at one in the morning at the Music School in downtown Moers! Or come to the medieval Schlosshof at 11 o\u2019clock on Saturday morning. For those who prefer things idyllic, on Sunday and Monday, at 11:00 in the morning, we will be setting up a pop-up bonus point station inside the Schlosspark. For many a customer, our loyalty programme is one of the primary reasons to pay us repeat visits. Sign up for your moers sessions card today and place your trust in the capable hands of our CSM (Customer Support Manager)!\n \nWe only employ the best in highly qualified specialists. Like our CSM Jan Klare for instance, who has been organising the moers sessions bonus point programme for years. Himself originally (and still) a renowned producer of diverse goods, Klare shows up from time to time in our product range too. As such, in this role he can draw on years of authentic experience, which he takes rich advantage of in order to bring you special moments of joy. Prepare to be mesmerised by the unique product mixing approach of a true curating talent!\n\nProduct details: moers sessions curated by Jan Klare\nMade: all around the globe\nDelivery dates and addresses:\n0\u20288 June, 01:00, Moerser Music School\n\u202808 June, 11:00, Schlosshof \u2028\n09 June, 01:00, Moerser Music School\u2028\n09 June, 11:00, Schlosspark\u2028\n10 June, 01:00, Moerser Music School\u2028\n10 June, 11:00, Schlosspark\n\u2028Price: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:42:54",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 92,
        "name": "SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN Duo (US)",
        "start_date": "2019-06-08 13:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Soulfire Outdoor Holzofen AP-68\nSCATTER THE ATOMS THAT REMAIN Duo\n\nWandern ist Freiheit! Gleich, ob du mit zwei, drei oder vier Gef\u00e4hrten aufbrichst, der Soulfire AP-68 ist dein ultimativer Begleiter. Mit nur 10 psalm Gewicht passt er flach gepackt in jede Tasche oder Rucksack und l\u00e4sst dich Zeit und Raum m\u00fchelos \u00fcberwinden. Wo auch immer du dein Zelt aufschlagen wirst, eine spirituelle Auszeit in der Natur suchst und die Magie des Sternenhimmels f\u00fchlst, gelingt dir die Zubereitung einer resolution-Mahlzeit m\u00fchelos. Mit ekstatisch zu findenden Brennstoffen wie erdigem Holz, Zweigen oder Bl\u00e4ttern bleibst du unabh\u00e4ngig und beweglich, denn es kommt nicht nur darauf an, wer du bist, sondern welche Momente wir teilen.\n\nProduktinformationen: Michael Troy (alt + sopran sax) Franklin Kiermyer (dr)\nHerstellungsland: USA\nLieferdatum und -adresse: Sa., 8. Juni, 13:00 Uhr, Mandragora\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/scatter-the-atoms-that-remain-duo-us\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 100,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_scattertheatoms.jpg",
            "descriptionEN": "Soulfire outdoor wood stove AP-68 SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN Duo\n\nHiking means freedom! Whether you set out with two, three or four companions, the Soulfire AP-68 is the ultimate trekking partner. Weighing only 10 psalms, folded up flat it fits into any bag or backpack and enables you to overcome space and time effortlessly. No matter where you pitch your tent, no matter where you choose to search for a spiritual time-out in nature or soak in the magic of the starry sky, you\u2019ll have zero trouble cooking up a warm resolution meal in mere minutes. With the use of ecstatically discovered fuel sources like earthy wood, branches or leaves, you\u2019ll stay independent and agile...because it\u2019s not only about who you are \u2013 it\u2019s about the sort of moments we share when all is said and done.\n\nProduct details: Mike Troy (sax) Davis Whitfield (p) Otto Gardner (b) Franklin Kiermyer (dr)\nMade in: USA\nDelivery date and address: 8 June, 22:30, Die R\u00f6hre\nPrice: starting at 7,50 \u20ac (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:45:45",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 100,
            "lat": 51.45190000000000196678229258395731449127197265625,
            "lng": 6.62779999999999969162445268011651933193206787109375,
            "name": "Mandragora",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Dieter-H\u00fcsch-Platz",
            "house_number": "1",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/mandragora-moers.com",
            "phone": "02841 \/ 8831470",
            "monday": "10.00 - 18.30",
            "tuesday": "10.00 - 18.30",
            "wednesday": "10.00 - 18.30",
            "thursday": "10.00 - 18.30",
            "friday": "10.00 - 18.30",
            "saturday": "11.00 - 17.00",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 93,
        "name": "discussions #2 | Heimat - Variationen",
        "start_date": "2019-06-08 13:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "DISCUSSIONS\nWir m\u00fcssen reden! # moers discussions\n\nDie Welt ist unruhig, st\u00f6hnt, \u00e4chzt und mitunter freut sie sich auch. Seit 2017 diskutieren wir mit Menschen aus Kunst, Kultur und Politik zu Themen, die uns bewegen, uns antreiben. Und Spa\u00df macht es auch - doch! \u00d6ffentlich, in gr\u00f6\u00dferer Runde oder im intimen Zwiegespr\u00e4ch laden wir zum Zuh\u00f6ren und zum Einmischen ein. Kommt alle!\n\n-------------------------------\n\ndiscussions! #2 | Heimat \u2013 Variationen\nEin Musiker mit ethnologischem Blick und ein Ethnologe mit Musikkoffer treffen sich zum Zwiegespr\u00e4ch. Hayden Chisholm und Michael Sch\u00f6nhuth verbindet das Unterwegssein. Gemeinsam reden sie \u00fcber Variationen von Heimat - aus musikalischer, politischer und pers\u00f6nlicher Sicht und ber\u00fchren damit ein zeitlos-aktuelles Thema.\n\nMichael Sch\u00f6nhuth, Professor f\u00fcr Ethnologie; h\u00e4ufig zu Gast bei Fremden. Experte f\u00fcr kulturelle Ordnungen, Unordnungen, Verstehen und Nichtverstehen. (Fast) Nichts Menschliches ist ihm fremd.\n\nHayden Chisholm, Saxophonist und Komponist; Weltreisender f\u00fcr experimentelle musikalische Projekte und Kollaborationen. Protagonist im Dokumentarfilm \u201eSound of Heimat\u201c, improviser in residence 2015 in Moers.\n\nHerstellungsland: Deutschland, Neuseeland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 13:00 Uhr, Puppenstube im Schloss\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/en\/program\/program-overview-2019\/saturday-june-8th-2019\/discussions-2-homeheimat-variations\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 90,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "DISCUSSIONS\nWe need to talk! #moers discussions\n\nThe world is uneasy, groaning, moaning and, now and again, joyful too. Since 2017, we\u2019ve been having discussions with individuals from the spheres of art, culture and politics on topics that move us and drive us. And they\u2019re also a lot of fun \u2013 no really! In public, in the scope of extensive panels or intimate one-on-one talks we invite our audience to listen and join in on the conversation. Come one, come all!\n\n-------------------------------\n\ndiscussions! #2 | Home\/Heimat \u2013 Variations\nA musician with an ethnologist\u2019s gaze and an ethnologist with a suitcase full of music meet for a one-on-one conversation. Hayden Chisholm and Michael Sch\u00f6nhuth have wanderlust in common. Together, they will talk about variations on \u201chome\u201d and \u201chomeland\u201d \u2013 from musical, political and personal perspectives, touching as such on a topic both timeless and up-to-the-minute.Michael Sch\u00f6nhuth, professor for ethnology; often enjoys the hospitality of strangers. Expert for cultural orders, disorders, comprehension and incomprehension. (Nearly) nothing human is foreign to him. Hayden Chisholm, saxophonist and composer; world traveller for experimental musical projects and collaborations. Protagonist in the documentary film \u201cSound of Heimat\u201d, improviser in residence 2015 in Moers.\n\nMade in: Germany, New Zealand\nDelivery date and -address: 08 June, 13:00, Puppenstube (puppet house), Moerser Schloss\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:48:28",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 90,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.6243999999999996219912645756267011165618896484375,
            "name": "Moerser Schloss (Puppenstube)",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": null,
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 94,
        "name": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung von Lena Czerniawska (PL)",
        "start_date": "2019-06-08 13:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 00:30:00",
        "description": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung\n\nLena Czerniawska h\u00f6rt zu, nimmt wahr, transformiert und reagiert. Ihre Zeichnungen entstehen in Echtzeit zu experimenteller oder improvisierter Musik und untersuchen Realit\u00e4t durch Zeitlichkeit und Bild. Vom 07. bis zum 10. Juni zeigt die Graphikerin, Installationsk\u00fcnstlerin und Performerin eine Installation ihrer Arbeiten im Entree der Festivalhalle.\n\nHerstellungsland: Polen\nLieferdatum und -adresse:\n07. Juni, ab 15:30 Uhr, Foyer\n08. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n09. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n10. Juni, ab 12:30 Uhr, Foyer\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/en\/program\/program-overview-2019\/saturday-june-8th-2019\/exhibition-live-drawing-by-lena-czerniawska-pl\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 81,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Exhibition | live drawing\n\nLena Czerniawska listens, perceives, transforms and reacts. Her drawings are created in real-time to experimental or improvised music \u2013 they examine reality by treating temporality and image. From 7 to 10 June, the illustrator, installation artist and performer will be showing an installation of her works in the entrance area of the festival hall.\n\nMade in: Poland\nDelivery date and address:\n07 June, from 15:30, Foyer\n08 June, from 13:00, Foyer\n09 June, from 13:00, Foyer\n10 June, from 12:30, Foyer\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:52:30",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 81,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle Foyer",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 95,
        "name": "Handsome Couple (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 13:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 14:20:00",
        "description": "Handsome Couple Kaffeefilter und Kaffeefilterhalter - eine Welt f\u00fcr sich!\n\nEntdecken Sie unser Duo aus Kaffeefilter und Kaffeefilterhalter! Zelebrieren Sie Ihren Morgen leichtf\u00fc\u00dfig, pur, chillig und mit der n\u00f6tigen Portion Schalk im Nacken, um hip-hop in den Tag zu starten. Kaffeemaschine kann jeder! Mit Handsome Couple erleben Sie das klare Ergebnis einer tanzbaren Handfiltration, der Ihren antillischen Urkaffee \u201eBanjo\u201c jubilieren l\u00e4sst! Sagen Sie \u201eJA!\u201c zum Chaos freischwebender drum-Kaffeepartikel, die sich vom instrumentalen Bodensatz abheben. Einfach testen und am besten gleich in die Tassen!\n\nProduktinformationen: St. Kirchhoff (banjo) Simon Camatta (dr)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 13:30 Uhr, Festivaldorf, 08. Juni, 20:00 Uhr, Cafe Mondrian\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/handsome-couple-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_handsome.jpg",
            "descriptionEN": "Handsome Couple coffee filter and filter holder \u2013 a whole world to itself!\n\nDiscover this marvellous duo coffee filter and filter holder pairing! Greet each new morning fleet of foot, unadulterated, super chill and with just the right amount of sly humour, in order to get the day off to a hip-hop start. Anybody can percolate electronically, but few go the extra analogue mile. With our Handsome Couple, you\u2019ll experience the pristine results only danceable hand filtration can deliver: trust us, your original Antillean \u201cBanjo\u201d beans will thank you. So act while supplies last and say \u201cYes!\u201d to the chaos of free-floating drum-coffee particles that stand out from the instrumental dregs. Bring a mug or two along to our live-demo and taste the difference for yourself!\n\nProduct details: St. Kirchhoff (banjo) Simon Camatta (dr)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 08 June, 13:30, Festival Village and 08 June, 20:00, Caf\u00e9 Mondrian\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 15:54:29",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 96,
        "name": "Damir Bacikin & Hayden Chisholm (NZ\/RS)",
        "start_date": "2019-06-08 14:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Damir Bacikin & Hayden Chisholm\n\nProduktinformationen: Damir Bacikin (tp) Hayden Chisholm (sax)\nHerstellungsland: Serbien, Neuseeland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 14:00 Uhr, Roland Schwan\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/damir-bacikin-hayden-chisholm-nzrs\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 91,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Damir Bacikin & Hayden Chisholm\n\nProduct details: Damir Bacikin (tp) Hayden Chisholm (sax)\nMade in: Serbia, New Zealand\nDelivery date and address: 08 June, 14:00, Roland Schwan\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:02:47",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 91,
            "lat": 51.45040000000000190993887372314929962158203125,
            "lng": 6.625099999999999766941982670687139034271240234375,
            "name": "Roland Schwan",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "3A",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": null,
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 97,
        "name": "discussions #3 | moers im Plakat",
        "start_date": "2019-06-08 14:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "DISCUSSIONS\nWir m\u00fcssen reden! # moers discussions\n\nDie Welt ist unruhig, st\u00f6hnt, \u00e4chzt und mitunter freut sie sich auch. Seit 2017 diskutieren wir mit Menschen aus Kunst, Kultur und Politik zu Themen, die uns bewegen, uns antreiben. Und Spa\u00df macht es auch - doch! \u00d6ffentlich, in gr\u00f6\u00dferer Runde oder im intimen Zwiegespr\u00e4ch laden wir zum Zuh\u00f6ren und zum Einmischen ein. Kommt alle!\n\n-------------------------------\n\ndiscussions! #3 | moers im Plakat\nEin Mond, ein Elefant und ein Panzer - so geht der Auftakt f\u00fcr das moers-Plakat 2019. Alles Weitere ist Interpretation und Entdeckung. Was Plakate uns verraten, welche Geschichte sie erz\u00e4hlen oder auch verborgen halten, diskutieren wir gemeinsam mit Zeitzeugen, Beobachtern, Sch\u00fclern und Sch\u00fclerinnen des Gymnasiums Filder Benden vor dem Hintergrund ihrer eigenen Arbeiten zum aktuellen moers festival Plakat.\n\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 14:00 Uhr, Musenhof vor dem Schloss\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/discussions-3\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 92,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "DISCUSSIONS\nWe need to talk! #moers discussions\n\nThe world is uneasy, groaning, moaning and, now and again, joyful too. Since 2017, we\u2019ve been having discussions with individuals from the spheres of art, culture and politics on topics that move us and drive us. And they\u2019re also a lot of fun \u2013 no really! In public, in the scope of extensive panels or intimate one-on-one talks we invite our audience to listen and join in on the conversation. Come one, come all!\n\n-------------------------------\n\ndiscussions! #3 | moers: What\u2019s in a Poster?\nA moon, an elephant and a tank \u2013 those are the initial elements for the moers 2019 poster. The rest is a matter of interpretation and discovery. What posters reveal to us, what sorts of stories they tell or even keep secret \u2013 we will be discussing all of this with contemporaries, observers, and students of the Filder Benden High School in relation to their own works treating this year\u2019s moers festival poster.\n\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 08 June, 14:00, Musenhof, Moerser Schloss\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:06:05",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 92,
            "lat": 51.44930000000000092086338554508984088897705078125,
            "lng": 6.62450000000000027711166694643907248973846435546875,
            "name": "Grafschafter Musenhof",
            "tags": [
                "Tradition",
                "Historie",
                "Lernen",
                "Kinder"
            ],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-27 22:00:00",
            "updated_at": "2020-01-07 00:28:50",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 98,
        "name": "chuffDRONE (AT\/CH)",
        "start_date": "2019-06-08 14:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 15:15:00",
        "description": "chuffDRONE Delice Schokobrunnen\n\nEgal, ob nach einem lustvollen Essen bei Freunden, bei einer improvisierten Party oder einem verspielten Kindergeburtstag, hier werden Tr\u00e4ume wahr! Seien Sie experimentell und lassen Erdbeere, Trockenobst, Kekse oder Marshmallows aufeinander h\u00f6ren und kreieren Sie Ihr einzigartiges Dessert selbst! Versehen mit f\u00fcnf Ebenen und komplettiert durch eine waghalsige 65-Watt-Schokofontaine mit WOW-Effekt setzt der chuffDrone Delice Schokobrunnen Ihrer Phantasie keine Grenzen und verspricht kontrastierenden Schokogenuss von edelzart bis feinherb.\n\nProduktinformationen: Lisa Hofmaninger (ss, bcl) Robert Schr\u00f6ck (as, ts, cl) Jul Dillier (p) Judith Ferstl (b) Judith Schwarz (dr)\nHerstellungsland: \u00d6sterreich, Schweiz\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 14:30 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/chuffdrone-atch\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_chuffdrone.jpg",
            "descriptionEN": null,
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:18:43",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 99,
        "name": "Jos\u00e9 Bode & Dodo Kis (DE\/NL)",
        "start_date": "2019-06-08 15:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Jos\u00e9 Bode & Dodo Kis\n\nProduktinformationen: Josephine Bode (fl, voc) Dodo Kis (fl) \nHerstellungsland: Niederlande, Deutschland\nLieferdatum und -ort: 09. Juni, 15:00 Uhr, Villa W\u00f6lkchen \nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/en\/program\/program-overview-2019\/saturday-june-8th-2019\/jose-bode-dodo-kis-denl\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 93,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Jos\u00e9 Bode & Dodo Kis\n\nProduct details: Josephine Bode (fl, voc) Dodo Kis (fl) \nMade in: Netherlands, Germany\nDelivery date and address: 09 June, 15:00, Villa W\u00f6lkchen \nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:22:40",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 93,
            "lat": 51.45190000000000196678229258395731449127197265625,
            "lng": 6.62319999999999975415221342700533568859100341796875,
            "name": "Villa W\u00f6lkchen",
            "tags": [],
            "street": "Fieselstra\u00dfe",
            "house_number": "7A",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-27 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-27 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 100,
        "name": "Balter (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 15:00:00",
        "end_date": "2019-06-08 22:00:00",
        "description": "Balter-Kopfh\u00f6rer, biologisch abtanzbar\n\nFrei nach dem Motto: \u201eTanzen, als ob niemand zusieht\u201c schuf Walter von Balter ein Muss f\u00fcr den mutigen alternativen T\u00e4nzer.\n\nZur\u00fcckgezogen und zugedr\u00f6hnt von selbstgemischten Virgin-Cocktails igelte sich Baron von Balter in einer Kaschemme in Dublin ein und entwarf in diesem besonderen Ambiente mithilfe einiger Technonauten und Produkten aus der Region etwas ultimativ Feierbares f\u00fcr Namenst\u00e4nzer, Hipster-Barttr\u00e4ger, Pacman-Nerds und nat\u00fcrlich die Bunten aus der Zeckenlounge\u2026\n\nBrandneu also jetzt aus dem House Balter: der chillige und auf jeden Fall biologisch abtanzbare Balter-Kopfh\u00f6rer!\n\nLet\u2019s get this Partystarted!!!\n\nProduktinformationen: Balter Party\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse:\n08. Juni, 15:00 Uhr - 22:00 Uhr, Wiese vor dem Pulverh\u00e4uschen am Schloss, \n08. Juni, 22:00 Uhr - 06:00 Uhr, Studio des Schlosstheaters \nPreis: geschenkt (Im Studio des Schlosstheaters ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket))",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/balter-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 80,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_balter.jpg",
            "descriptionEN": "Balter biologically dedanceable headphones\n\nFreely inspired by the expression \u201cdance like no one\u2019s watching\u201d, Walter von Balter has created an essential accessory for the brave alternative dancer. Withdrawn from the hustle and bustle of the external life and head spinning from one too many self-mixed virgin cocktails, Baron von Balter took refuge in a Dublin shebeen, where, inspired by the unique vibe within and aided by a couple loyal technonauts and various regional products, he came up with the ultimate celebratory concoction for name-dancing aficionados, hirsute hipsters, Pacman fanatics and of course the colourful characters from the leftie lounge... So it is with great pleasure that we present the most recent innovation from the house that Balter built: the super chill and 100% biologically dedanceableBalter headphones! Let\u2019s get this party started!!!\n\nProduct details: Balter Party\nMade in: Germany\nDelivery date and address:\n08 June, 15:00 - 22:00 at Pulverh\u00e4uschen am Schloss, and then keep baltering from 23:00 to 06:00 in the studio room of the Schlosstheater\nPreis: free (in the studio room of the Schlosstheater starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket))",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:47:37",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 80,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.62389999999999989910293152206577360630035400390625,
            "name": "Pulverh\u00e4uschen",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "7D",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 101,
        "name": "Urban Pipes (FR)",
        "start_date": "2019-06-08 15:15:00",
        "end_date": "2019-06-08 15:45:00",
        "description": "Erwan Keravec Porzellanteekanne Urban Pipes\n\nF\u00fcr alle, die das Ungew\u00f6hnliche lieben, ist diese 1,7 l fassende Porzellanteekanne wie gemacht. Aus der Kollektion Erwan Keravec\u00a9 stammend, besitzt sie einen eigenen Charakter und brilliert durch minimalistisch urbanes Design, das mit der Tradition klassischer Formensprache bricht. Als einsam strahlender Solist verhei\u00dft Urban Pipes aufregende Utopie und l\u00e4dt dazu ein, in der etablierten Welt der Teekultur die Klangsprache des Porzellans neu und entgrenzt zu entdecken.\n\nProduktinformationen: Erwan Keravec (bagpipes)\nHerstellungsland: Frankreich\nLieferdatum und -adresse:  08. Juni, 15:15 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/urban-pipes-fr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_urbanpipes.jpg",
            "descriptionEN": "Erwan Keravec brand Urban Pipes porcelain teapot\n\nThis 1.7 litre porcelain teapot is just the ticket for anyone with a fondness for the unusual. Brought to you from the renowned Erwan Keravec\u00a9 collection, this vessel possesses its very own character and shines through its minimal urban design that breaks with the tradition of classical formal language. As a solitarily radiating soloist, Urban Pipes augurs invigorating Utopias and invites refined sippers to rediscover the established world of tea culture and experience the boundless sonic language of porcelain from a brand new angle.\n\nProduct details: Erwan Keravec (bagpipes)\nMade in: France\nDelivery date and address:  08 June, 15:15, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:54:26",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 102,
        "name": "Weltenentdecker mit dem Programm \u201eSpatzenschwatzen\u201c (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 15:45:00",
        "end_date": "2019-06-08 16:30:00",
        "description": "Wundert\u00fcte Weltenentdecker mit dem Programm \u201eSpatzenschwatzen\u201c\n\nKomm und mach mit! Wundert\u00fcten sind zum Entdecken da, zum Lachen, Tr\u00e4umen und Staunen! Wenn Du Lieder und Geschichten magst, dann h\u00fcpf hinein ins Abenteuer und lass Dich von Kater Albert und schwatzenden Spatzen \u00fcberraschen!\n\nProduktinformationen: Nadja Karasjew (narrator, voc) Tobias Sykora (vc, voc) Laura Hiller (g) Hajo Wiesemann (b, p, caj\u00f3n)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 15:45 Uhr & 09. Juni, 13:30 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/weltenentdecker-mit-dem-programm-spatzenschwatzen-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_weltenentdecker.jpg",
            "descriptionEN": "Weltenentdecker jamboree bag featuring \u201cSpatzenschwatzen\u201d programme\n\nCome along and join in the fun! Jamboree bags are for discovering surprises, for laughing, dreaming and marvelling! If you like songs and stories, then hop on into a world of adventure and let Albert the tomcat and the chattering sparrows mesmerise you!\n\nProduct details: Nadja Karasjew (narrator, voc) Tobias Sykora (vc, voc) Laura Hiller (g) Hajo Wiesemann (b, p, caj\u00f3n)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 8 June, 15:45 and 9 June, 13:30, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:57:03",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 103,
        "name": "LichtGestalten",
        "start_date": "2019-06-08 16:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 02:00:00",
        "description": "F\u00fcr LichtGestalten. Unser Multimedia-Bike.\n\nDie urban Artists LichtGestalten projizieren ihre live-paintings und -Animationen auf alles, was ihnen vor die mobile Beamerlinse kommt: B\u00e4ume, H\u00e4userw\u00e4nde oder Festivalbesucher. Mitmachen bitte!\n\n1:0 f\u00fcr die Umwelt! Unsere E-Mobile.\nAbgerundet wird unsere Flotte durch zwei komfortable Elektromobile der Extraklasse, die 2019 innovationsfreudig um ein geo-tracking-feature erweitert wurden. Das PianoMobil und das FreejazzMobil gleicher Baureihe avancierten in der Vergangenheit zum Geheimtipp f\u00fcr aus dem Augenblick heraus entstehende Spiellust! Geben Sie sich hin und steigen Sie auf!\n\nHinweis: \u00fcber unsere App k\u00f6nnt ihr bei unseren t\u00e4glichen geo-tracking-Events mit dabei sein.\n\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: diverse Orte & Zeiten zwischen 16:00 und 02:00 Uhr\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/lichtgestalten\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_mobile.jpg",
            "isMovingAct": true,
            "isMovableAct": true,
            "descriptionEN": "Travel light: Our Multimedia Bike.\u2028\n\nThe urban artists from LichtGestalten project their live paintings and animations onto anything and everything that ends up in front of their mobile projector\u2019s lense: trees, house facades or festival guests included. Come join them and play along!\n\nEspecially easy on the environment: Our E-Mobile vehicles.\n\u2028Our fleet wouldn\u2019t be complete without two comfortable electro-vehicles of the highest order, now in 2019 with an added geo-tracking feature just for the sake of innovation. The PianoMobile and the FreejazzMobile, both cut of the same cloth, became a hot tip at past festival editions for showcasing the joy of playing in the present moment. So now\u2019s the time, climb on and see what the fuss is all about.\n\nNote: using our app, you can join in for our daily geo-tracking events: \u201cFind the pianist (and the man with the big nose)!\u201d\n\nMade in: Germany\nDelivery date and address: various locations & times between 16:00 and 02:00\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 16:59:34",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 104,
        "name": "Emilio Gordoas M0VE-Quintet (DE\/DK\/FI\/MX\/NO)",
        "start_date": "2019-06-08 16:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 17:15:00",
        "description": "SoundCare Trockenhaube M0VE-Quintet by Emilio Gordoa\n\nGut aussehen und sich wohlf\u00fchlen mit der SoundCare SM-NK 2019. Lockenb\u00fcrste, Haartrockner und Trockenhaube k\u00f6nnen immer wieder neu als \u00fcberraschendeinstant compositions erlebt werden. Erg\u00e4nzt durch modernste Ionisierungstechnologie aus der Residenz Gordoa\u00a9 und einem ergonomisch geformten Avantgarde-Griff l\u00e4sst Sie die SoundCare SM-NK 2019 frisch gestylt und entspannt aussehen. Machen Sie Ihre Ha!are einfach bequem nebenbei fertig und genie\u00dfen Sie w\u00e4hrenddessen subtile Klanglandschaften oder eine gute Tasse Kaffee.\n\nProduktinformationen: Harri Sj\u00f6str\u00f6m (ss, ssi) Emilio Gordoa (vib) Achim Kaufmann (p) Adam Pultz Melby (b) Dag Magnus Narversen (dr)\nHerstellungsland: Finnland, Mexiko, Deutschland, D\u00e4nemark, Norwegen\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 16:30 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/emilio-gordoas-m0ve-quintet-dedkfimxno\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_move.jpg",
            "descriptionEN": "M0VE SoundCare hood dryer\n\nLook good and feel even better with the SoundCare SM-NK 2019. Experience the surprising evolution of unrepeatable instant beauty compositions through the singular interaction of integrated curling tongs, blow dryer and styling brush. Now featuring the most up-to-date ionisation technology ever developed by post-industrial leader Residenz Gordoa\u00a9 and an ergonomically moulded avant-garde handle, the SoundCare SM-NK 2019 leaves you looking freshly styled and relaxed no matter what\u2019s going on inside your head. Let the device conveniently care for your ha!irdo (with such grace, you\u2019ll hardly even know it\u2019s there), while you enjoy subtle soundscapes or a good cup of coffee in comfort.\n\nProduct details: Harri Sj\u00f6str\u00f6m (ss, ssi) Emilio Gordoa (vib) Achim Kaufmann (p) Adam Pultz Melby (b) \nDag Magnus Narversen (dr)\nMade in: Finland, Mexico, Germany, Denmark, Norway\nDelivery date and address: 08 June, 16:30, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 17:02:37",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 105,
        "name": "Rodrigo Brand\u00e3o & Bart Maris (BR\/BE)",
        "start_date": "2019-06-08 16:30:00",
        "end_date": null,
        "description": "Rodrigo Brand\u00e3o & Bart Maris\n\nProduktinformationen: Rodrigo Brand\u00e3o (spoken word) Bart Maris (tp)\nHerstellungsland: Brasilien, Belgien\nLieferdatum und -adresse: 8. Juni, 16:30 Uhr, Barbara Buchhandlung\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/en\/program\/program-overview-2019\/saturday-june-8th-2019\/rodrigo-brandao-bart-maris-brbe\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 2,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Rodrigo Brand\u00e3o & Bart Maris\n\nProduct details: Rodrigo Brand\u00e3o (spoken word) Bart Maris (tp)\nMade in: Brazil, Belgium\nDelivery date and address: 08 June, 16:30, Barbara Buchhandlung\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 17:05:27",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 2,
            "lat": 51.45076000000000249201548285782337188720703125,
            "lng": 6.62704999999999966320274324971251189708709716796875,
            "name": "Barbara Buchhandlung",
            "tags": [
                "B\u00fccher",
                "Buchhandung",
                "Spiele",
                "Lieferservice",
                "Onlineshop"
            ],
            "street": "Burgstr.",
            "house_number": "3",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/barbara-buch.de",
            "phone": "9 99 27 99",
            "monday": "09.30 - 18.00",
            "tuesday": "09.30 - 18.30",
            "wednesday": "09.30 - 18.30",
            "thursday": "09.30 - 18.30",
            "friday": "09.30 - 18.30",
            "saturday": "09.30 - 17.00",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": 1,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": "2020-01-03 13:36:58",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 106,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 17:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\n\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 94,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\n\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:02:02",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 94,
            "lat": 51.45139999999999957935870043002068996429443359375,
            "lng": 6.626699999999999590727384202182292938232421875,
            "name": "Steinstra\u00dfe",
            "tags": [],
            "street": "Steinstra\u00dfe",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-27 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-27 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 107,
        "name": "SAMBANZO (BR)",
        "start_date": "2019-06-08 17:25:00",
        "end_date": "2019-06-08 18:10:00",
        "description": "SAMBANZO\u2013 Badeente mit Moustache\r\n\r\nSteig in Dein instrumentelles Schaumbad und g\u00f6nn Dir mit SAMBANZO, der Badeente mit Moustache den ultimativen Badespa\u00df!\r\n\r\nProduktinformationen: Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Marcelo Cabral (b) Rodrigo Campos (g, cavaquinho) Thomas Harres (dr)\r\nHerstellungsland: Brasilien\r\nLieferdatum und -adresse: 08.06.2019, 17:25 Uhr, Festivaldorf\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/sambanzo-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_sambanzo.jpg",
            "descriptionEN": "SAMBANZO\u2013 moustachioed rubber duck\n\nClimb into an instrumental bubble bath and treat yourself to the ultimate in sudsy fun, with SAMBANZO, the moustachioed rubber ducky!\n\nProduct details: Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Marcelo Cabral (b) Rodrigo Campos (g, cavaquinho) Thomas Harres (dr)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 08 June, 17:25, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:07:52",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 108,
        "name": "GLOBAL IMPROVISERS ORCHESTRA (AR\/BE\/BR\/BY\/DE\/IT\/MM\/UK\/US)",
        "start_date": "2019-06-08 18:15:00",
        "end_date": "2019-06-08 19:15:00",
        "description": "Gondwana Biokiste Global Improvisers Orchestra\n\nGesund und global? Kulturell vielf\u00e4ltig, dabei mit bestem Geschmack? Die neue Gondwana Biokiste unseres Teams liefert Ihnen die Frische der Welt direkt ins Haus. Von unseren Globalconnaisseuren f\u00fcr Sie zusammengestellt: Europ\u00e4isch, asiatisch, s\u00fcdamerikanisch? Afrikanisch-tropisch ? F\u00fcr uns ist Bio grenzenlos! Lassen Sie sich ein auf das Abenteuer einer fairen Weltk\u00fcche auf Augenh\u00f6he, die den besten \u00f6kologischen Standards folgt. Vegan? Vegetarisch? Interlaktolytisch? Hier kommt jeder auf seine Kosten und kann seinen Traum von exquisitem Essen ohne ethnotouristisches Getue leben. FreiHalle!\n\nProduktinformationen: Valentin Garvie (tp) Jan Klare (as) Bex Burch (gyil) Sein Hla Myaing (pat waing) Owen Gardner (g) Pieter Theuns (theorbe) Yegor Zabelov (acc) Andrea Taeggi (elec) Luke Stewart (b) Mari\u00e1 Portugal (dr, perc)\nHerstellungsland: Argentinien, Deutschland, England, Myanmar, USA, Belgien, Wei\u00dfrussland, Italien, Brasilien\nLieferdatum und -adresse:  8. Juni, 18:15 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/global-improvisers-orchestra-arbebrbydeitmmukus\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_globalimprovisers.jpg",
            "descriptionEN": "GLOBAL IMPROVISERS ORCHESTRA Gondwana organic vegetable box\n\nHealthy and global too? Culturally diverse without having to sacrifice taste? Our team\u2019s new Gondwana organic vegetable box brings the whole world of freshness right to your doorstep. Assembled just for you by our global connoisseurs: European, Asian, South American? Tropical, African? For our staff here at Gondwana, organic sustenance knows no borders! Join us on our quest to discover a fair world cuisine on an equal footing that adheres to the highest of ecological standards. Vegan? Vegetarian? Interlactolytical? There\u2019s truly something for everyone here. It\u2019s our mission to help all our supporters live the dream of exquisite degustation without having to put up with ethno-touristic posturing. Free range (in the festival hall) forever!\n\nProduct details: Valentin Garvie (tp) Jan Klare (as) Bex Burch (gyil) Sein Hla Myaing (pat waing) Owen Gardner (g) \nPieter Theuns (theorbe) Yegor Zabelov (acc) Andrea Taeggi (elec) Luke Stewart (b) Mari\u00e1 Portugal (dr, perc)\nMade in: Argentina, Germany, United Kingdom, Myanmar, USA, Belgium, Belarus, Italy, Brazil\nDelivery date and address:08 June, 18:15, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:11:25",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 109,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 18:30:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\n\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 95,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\n\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:16:07",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 95,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.6243999999999996219912645756267011165618896484375,
            "name": "Moerser Schloss",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-27 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-27 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 110,
        "name": "Greg Fox (US)",
        "start_date": "2019-06-09 22:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Achtung! Dieses Konzert musst aufgrund des Wetters auf Sonntag, den 09.06. verschoben werden. Es findet nun nicht mehr im Schlosshof sondern im Bollwerk statt. \r\n\r\n\r\nMassagestuhl Greg Fox\r\n\r\nM\u00fcde von der Jagd kommt der Waidmann heim und braucht erst einmal eine fachkundige Massage f\u00fcr K\u00f6rper und Geist. \u00dcberlassen Sie sich ganz den Algorithmen unseres brandneuen Massagestuhls Greg Fox, designed by Ex Eye. In sich \u00fcberlagernden Geschwindigkeiten und Rhythmuskaskaden wird der Fox Ihren K\u00f6rper durchkneten und leidenschaftlich antriggern. Sie werden sehen: danach f\u00fchlen Sie sich wie neu geboren. Und auf geht\u2019s zum n\u00e4chsten Halali!\r\n\r\nProduktinformation: Greg Fox (dr, elec)\r\nHerstellungsland: USA\r\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 18:30 Uhr, Schlosshof\r\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/greg-fox-us\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 78,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_gregfox.jpg",
            "descriptionEN": "Beware! This concert has to be postponed to Sunday, 09.06. due to the weather. It will no longer take place in the castle courtyard but in Bollwerk Moers. \n\n\nGreg Fox massage chair\n\nWorn out from the hunt, the woodsman returns home in sore need of a proper massage for both mind and body. Surrender completely to the algorithms of our brand-new Greg Fox massage chair, brought to you by the designers at Ex Eye. The Fox will thoroughly knead your knotty muscles and passionately trigger your central nervous system with its manually multi-layered speed settings and cascading rhythms. Test it and see \u2013 you\u2019ll feel reborn when you\u2019re finally ready to get back on your feet. Just in time to roll out to the next highlight!\n\nProduct details: Greg Fox (dr, elec)\nMade in: USA\nDelivery date and address: 8 June, 18:30, Schlosshof\nPrice: starting at 7.50\u20ac (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:22:41",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 78,
            "lat": 51.45259999999999678266249247826635837554931640625,
            "lng": 6.64050000000000029132252166164107620716094970703125,
            "name": "Bollwerk",
            "tags": [
                "Jugendkulturzentrum"
            ],
            "street": "Zum Bollwerk",
            "house_number": "107",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/bollwerk107.de",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2020-01-07 00:32:06",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 111,
        "name": "\u201cThe Balkan Realbook\u201d (DE,NR,RS)",
        "start_date": "2019-06-08 19:20:00",
        "end_date": "2019-06-08 19:55:00",
        "description": "Der Damir Bacikin \/ Hayden Chisholm Quartet Kulturreiseratgeber \u201cThe Balkan Realbook\u201d\n\nZwei ausgemachte Serbienspezialisten reisten in den 1910er Jahren in die tiefste Provinz, erlegten den einen oder anderen Jazzhasen, stie\u00dfen auf alte Lieder und musikalische Sch\u00e4tze und lie\u00dfen sich tanzend und groovend den Kopf verdrehen. Im 7-Achtel Takt wurde munter improvisiert, gedichtet und getrunken, bis beim deutschen Verlag Kr\u00e4mer & Oetz auch der letzte Kulturredakteur leise mitsang. Mit unserer Neuausgabe des authentischen Reisef\u00fchrers \u201cThe Balkan Realbook\u201d wandern auch Sie auf den Spuren unserer beiden Autoren Bacikin & Chisholm! Als w\u00e4ren Sie damals selbst dabei gewesen...\n\nProduktinformationen: Damir Bacikin (tp) Hayden Chisholm (as) Joscha Oetz (b) Achim Kr\u00e4mer (dr)\nHerstellungsland: Serbien, Neuseeland, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 19:20 Uhr und 20:50 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/the-balkan-realbook-denrrs\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_balkan.jpg",
            "descriptionEN": "Damir Bacikin \/ Hayden Chisholm Quartet cultural travel guide \u201cThe Balkan Realbook\u201d\n\nBack in the 1910s, two full-blown Serbia specialists travelled deep into the Balkan backcountry, where they bagged the occasional jazz-footed rabbit, discovered old songs and musical treasures and let themselves be seduced by the dancing and grooving they encountered on their journey. Set to the cadence of an infinite 7\/8 rhythm, their trek was a blur of vibrant improvisation, poetry and imbibing, until every last cultural editor at the German publishing house Kr\u00e4mer & Oetz could be heard singing along softly while checking proofs. With our new edition of this authentic travel guide \u201cThe Balkan Realbook\u201d, now you too can follow in the footsteps of our authors Bacikin & Chisholm! Close your eyes and you\u2019ll swear you\u2019ve travelled back in time to travel alongside them...\n\nProduct details: Damir Bacikin (tp) Hayden Chisholm (as) Joscha Oetz (b) Achim Kr\u00e4mer (dr) \nMade in: Serbia, New Zealand, Germany\nDelivery date and address: 8 June, 19:20 and 20:50, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:27:25",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 112,
        "name": "Angelika Niescier New York Trio (DE\/US)",
        "start_date": "2019-06-08 19:45:00",
        "end_date": "2019-06-08 20:35:00",
        "description": "Schrittz\u00e4hler ANNYT (Angelika Niescier New York Trio) designed by Angelika Niescier\n\nOb Shopping in der Metropole oder ein spritzig-rasantes Konzert der Cantina Band: Der Angelika Niescier New York Trio Schrittz\u00e4hler geht garantiert mit dem Puls der Zeit! Anhand detailverliebter Widgets und einer kontrapunktischen Austariertheit motiviert der ANNYT Schrittz\u00e4hler zus\u00e4tzlich mithilfe integrierter Tracker zu crescendierenden Her(t)z-Synkopen. Machen die sich nie wieder Sorgen \u00fcber die Akkuleistung: Die eingebaute Flei\u00dffunktion sorgt daf\u00fcr, dass Sie energiegeladen in den Tag starten und zum Virtuosen Ihrer selbst werden. Der Clou f\u00fcr ANNYT-Fans: funktioniert auch im Flugmodus.\n\nProduktinformationen: Angelika Niescier (as) Chris Tordini (b) Gerald Cleaver (dr)\nHerstellungsland: Deutschland, USA\nLieferdatum und -adresse: 8. Juni, 19:30 Uhr, Schlosshof\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/angelika-niescier-new-york-trio-deus\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 68,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_AngelikaNiescierTrio.jpg",
            "descriptionEN": "ANNYT (Angelika Niescier New York Trio) step counter, designed by Angelika Niescier\n\nWhether you\u2019re shopping in Gotham or sashaying to a bubbling set from the Cantina Band: the Angelika Niescier New York Trio step counter is guaranteed to keep up with your gait and the pulse of the times! Featuring animated widgets designed with a passion for detail and remarkable contrapuntal balance, the ANNYT step counter will help you to achieve crescendoing cardial syncopations beyond your wildest dreams thanks to its integrated toe trackers. There\u2019s no need to settle for disappointing battery performance any more either: the built-in diligence function makes sure that you start the day off with maximum energy, which means you\u2019ll be discovering a hitherto-unknown virtuoso version of yourself after just a few uses. The kicker for ANNYT fans: it also works in flight mode.\n\n \n\nProduct details: Angelika Niescier (as) Chris Tordini (b) Gerald Cleaver (dr)\nMade in: Germany, USA\nDelivery date and address: 08 June, 19:30, Schlosshof\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:30:15",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 68,
            "lat": 51.44980000000000330828697769902646541595458984375,
            "lng": 6.624900000000000233058017329312860965728759765625,
            "name": "Schlosstheater Moers",
            "tags": [
                "Theater",
                "Schauspiel",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.schlosstheater-moers.de",
            "phone": "0 28 41 \/ 88 34-110",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 113,
        "name": "DBLW Dell Brecht Lillinger Westergaard (DE\/DK)",
        "start_date": "2019-06-08 20:00:00",
        "end_date": "2019-06-08 20:45:00",
        "description": "Der zeitgem\u00e4\u00dfe DBLW Dell Brecht Lillinger Westergaard mit abnehmbarem Boulez materialism\n\nSo haben Sie sich den DBLW schon immer gew\u00fcnscht! Schnell, pr\u00e4zise, dabei mit viel Phantasie und \u2013 ganz neu! - mit abnehmbarem Boulez materialism frei Haus. Das spart Platz und der DBLW l\u00e4sst sich passgenau in jede Nische einf\u00fchren. Das ist flexibel und erm\u00f6glicht Ihnen jede gew\u00fcnschte Anma\u00dfung, ob outdoor oder in den eigenen vier W\u00e4nden. Das ist stylish und erfreut auch Auge und Ohr mit modernstem Sounddesign. Z\u00f6gern Sie nicht \u2013 greifen Sie zu. Keine Angst mehr vor Boulez materialism: der beste DBLW, den es je gab!\n\nProduktinformationen: Christopher Dell (vib), Johannes Brecht (elec, sound design), Christian Lillinger (dr), \nJonas Westergaard (b)\nHerstellungsland: Deutschland, D\u00e4nemark\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 20:00 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)\n\nDieses Konzert wird live im WDR 3 \u00fcbertragen.",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/dblw-dell-brecht-lillinger-westergaard-dedk\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_DBLW.jpg",
            "descriptionEN": "Modern DBLW Brecht Lillinger Westergaard with detachable Boulez materialism\n\nFinally, the DBLW we\u2019ve been all been longing for! Fast, precise, packed with tons of imagination and \u2013 brand new! \u2013 now featuring a removable Boulez materialism, delivered right to your front door for no extra charge. The modular design saves space and time (not to mention spacetime) and the DBLW fits perfectly into every niche. You\u2019ll appreciate the flexibility, as it enables you to achieve any measure of arrogation you desire, whether working outdoors or within the comfort of your own four walls. The fact that the stylish exterior is pleasing to both eye and ear (thanks to the miracle of modern sound design) is a testament to the years of development that have gone into making this product a reality. Act now while supplies last and let the best DBLW ever show you why Boulez materialism is nothing to be afraid of!\n\nProduct details: Christopher Dell (vib), Johannes Brecht (elec, sound design), Christian Lillinger (dr), Jonas Westergaard (b)\nMade in: Germany, Denmark\nDelivery date and address: 08 June, 20:00, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)\n\nThis concert will be broadcast live in WDR 3.",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:33:21",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 114,
        "name": "Handsome Couple (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 20:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Handsome Couple Kaffeefilter und Kaffeefilterhalter - eine Welt f\u00fcr sich!\n\nEntdecken Sie unser Duo aus Kaffeefilter und Kaffeefilterhalter! Zelebrieren Sie Ihren Morgen leichtf\u00fc\u00dfig, pur, chillig und mit der n\u00f6tigen Portion Schalk im Nacken, um hip-hop in den Tag zu starten. Kaffeemaschine kann jeder! Mit Handsome Couple erleben Sie das klare Ergebnis einer tanzbaren Handfiltration, der Ihren antillischen Urkaffee \u201eBanjo\u201c jubilieren l\u00e4sst! Sagen Sie \u201eJA!\u201c zum Chaos freischwebender drum-Kaffeepartikel, die sich vom instrumentalen Bodensatz abheben. Einfach testen und am besten gleich in die Tassen!\n\nProduktinformationen: St. Kirchhoff (banjo) Simon Camatta (dr)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 13:30 Uhr, Festivaldorf, 08. Juni, 20:00 Uhr, Cafe Mondrian\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/handsome-couple-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 85,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_handsome.jpg",
            "descriptionEN": "Handsome Couple coffee filter and filter holder \u2013 a whole world to itself!\n\nDiscover this marvellous duo coffee filter and filter holder pairing! Greet each new morning fleet of foot, unadulterated, super chill and with just the right amount of sly humour, in order to get the day off to a hip-hop start. Anybody can percolate electronically, but few go the extra analogue mile. With our Handsome Couple, you\u2019ll experience the pristine results only danceable hand filtration can deliver: trust us, your original Antillean \u201cBanjo\u201d beans will thank you. So act while supplies last and say \u201cYes!\u201d to the chaos of free-floating drum-coffee particles that stand out from the instrumental dregs. Bring a mug or two along to our live-demo and taste the difference for yourself!\n\nProduct details: St. Kirchhoff (banjo) Simon Camatta (dr)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 08 June, 13:30, Festival Village and 08 June, 20:00, Caf\u00e9 Mondrian\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:35:40",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 85,
            "lat": 51.4508000000000009777068044058978557586669921875,
            "lng": 6.62539999999999995594635038287378847599029541015625,
            "name": "Caf\u00e9 Mondrian",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "1",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 115,
        "name": "\u201cThe Balkan Realbook\u201d (DE,NR,RS)",
        "start_date": "2019-06-08 20:50:00",
        "end_date": "2019-06-08 21:40:00",
        "description": "Der Damir Bacikin \/ Hayden Chisholm Quartet Kulturreiseratgeber \u201cThe Balkan Realbook\u201d\n\nZwei ausgemachte Serbienspezialisten reisten in den 1910er Jahren in die tiefste Provinz, erlegten den einen oder anderen Jazzhasen, stie\u00dfen auf alte Lieder und musikalische Sch\u00e4tze und lie\u00dfen sich tanzend und groovend den Kopf verdrehen. Im 7-Achtel Takt wurde munter improvisiert, gedichtet und getrunken, bis beim deutschen Verlag Kr\u00e4mer & Oetz auch der letzte Kulturredakteur leise mitsang. Mit unserer Neuausgabe des authentischen Reisef\u00fchrers \u201cThe Balkan Realbook\u201d wandern auch Sie auf den Spuren unserer beiden Autoren Bacikin & Chisholm! Als w\u00e4ren Sie damals selbst dabei gewesen...\n\nProduktinformationen: Damir Bacikin (tp) Hayden Chisholm (as) Joscha Oetz (b) Achim Kr\u00e4mer (dr)\nHerstellungsland: Serbien, Neuseeland, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 19:20 Uhr und 20:50 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/the-balkan-realbook-denrrs\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_balkan.jpg",
            "descriptionEN": "Damir Bacikin \/ Hayden Chisholm Quartet cultural travel guide \u201cThe Balkan Realbook\u201d\n\nBack in the 1910s, two full-blown Serbia specialists travelled deep into the Balkan backcountry, where they bagged the occasional jazz-footed rabbit, discovered old songs and musical treasures and let themselves be seduced by the dancing and grooving they encountered on their journey. Set to the cadence of an infinite 7\/8 rhythm, their trek was a blur of vibrant improvisation, poetry and imbibing, until every last cultural editor at the German publishing house Kr\u00e4mer & Oetz could be heard singing along softly while checking proofs. With our new edition of this authentic travel guide \u201cThe Balkan Realbook\u201d, now you too can follow in the footsteps of our authors Bacikin & Chisholm! Close your eyes and you\u2019ll swear you\u2019ve travelled back in time to travel alongside them...\n\nProduct details: Damir Bacikin (tp) Hayden Chisholm (as) Joscha Oetz (b) Achim Kr\u00e4mer (dr) \nMade in: Serbia, New Zealand, Germany\nDelivery date and address: 8 June, 19:20 and 20:50, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:37:58",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 116,
        "name": "Yasei Collective (JP)",
        "start_date": "2019-06-08 21:15:00",
        "end_date": "2019-06-08 22:05:00",
        "description": "YASEI collective - CO2(hoch2!!!!!!!!)PO Waschmaschine\n\nDie YASEI Collective CO2PO Waschmaschine gl\u00e4nzt mit einer halben Segmentanzeige, einem 2-Liter-Trommelvolumen, sensorgesteuertem Radiotooth und grotesk hohem Wasserverbrauch, der jedoch aufgrund des Mathrockselbstreinigungsverfahrens keine Gefahr f\u00fcr die \u00d6kopop-Bilanz darstellt. Dank \u00fcbersichtlichen LED-Lights und dem extrem l\u00e4ssigen Komfort-Programmw\u00e4hler f\u00e4llt die Bedienung leicht. Eine Kindersicherung ben\u00f6tigt die collective CO2PO nicht, manganiedliche Puppen \u00fcbernehmen Instruktionen dieser Art nach einem dekonstruktivistischen Autotune-Algorithmus und - wenn Sie es w\u00fcnschen - auch die gesamte Erziehung!\n\nDas finden Sie schr\u00e4g?\n\nDer Frontleader mit 500g Fassungsverm\u00f6gen und erfrischendem Humor ist bereit, Sie eines Besseren zu belehren. Diese Waschmaschine macht wirklich Spa\u00df!\n\nProduktinformationen: Takurou Saito (g, synth, vocoder), Michihiko Nakanishi (b, synth) Masana Matsushita (dr) \nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und -adresse: 8. Juni, 21:15 Uhr, Schlosshof\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/yasei-collective-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 98,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_yasei.jpg",
            "descriptionEN": "YASEI collective CO2(to the second power!!!!!!!!)PO washing machine\n\nThe YASEI collective CO2PO washing machine leaves the competition in the dust with its half segment indicator, 2-litre drum volume, sensor-activated radiotooth and grotesquely high water consumption levels, which do not however represent a danger to its sterling ecopop rating due to the inclusion of an automatic mathrock self-cleaning mode. Thanks to neatly arranged LED lights and an extremely laid-back comfort programme dial, the CO2PO is quick and easy to use. The collective CO2PO makes do without child-proofing: mangacute dolls process instructions according to a deconstructivist auto-tune algorithm and \u2013 if you wish \u2013 can take over childrearing duties entirely!\n\nDoes that strike you as odd?\n\nWell, our frontloader with 500g capacity and refreshing humour is ready to change your mind. This washing machine will give you hours of incredible fun!\n\nProduct details: Takuo Saito (g, synth, voc) Bessho Kazuhiro (key) Michihiko Nakanishi (b, synth) Masana Matsushita (dr) \nMade in: Japan\nDelivery date and address:  08 June, 21:15, Schlosshof\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:40:09",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 98,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.6243999999999996219912645756267011165618896484375,
            "name": "Moerser Schloss (Ausgrabung)",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": null,
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 117,
        "name": "Andrea Taeggi presents \u201cThe Third Eye Squeegee\u201d (IT\/NL)",
        "start_date": "2019-06-08 21:45:00",
        "end_date": "2019-06-08 22:30:00",
        "description": "H\u00fcttenk\u00e4se Andrea Taeggi \u201cThe Third Eye Squeegee\u201d\n\nDaf\u00fcr lassen Sie jeden Taleggio stehen: der 33,41 Monate gereifte Taeggi Third Eye Squeegee besticht durch seine modernen Farben, seine fast schon verkabelten Aromen und seine reiche Textur. Vergessen Sie die Mainstreamware aus der Gro\u00dffl\u00e4che: hier kommt ein s\u00fcdalpiner K\u00e4se f\u00fcr Kenner! Den Createuren zufolge geht das Grundrezept auf den sagenumwobenen K\u00e4semeister Andrea Taeggi zur\u00fcck, der es wiederum aus dem Gondwana-Zeitalter empfangen haben will. Dar\u00fcber m\u00f6gen sich Historiker streiten, wir genie\u00dfen live und in Echtzeit eine gro\u00dfe Geschmackskomposition.\n\nHinweis: der Third Eye Squeegee wird beim Live-cheesing ausschlie\u00dflich unter Zuhilfenahme althergebrachter K\u00e4sertechniken hergestellt, die bis in die siebziger Jahre zur\u00fcckreichen, wie etwa ARP 2500 und zweifachem ARP 2600.\n\nDenn: Analog ist das neue Bio!\n\nProduktinformationen: Andrea Taeggi (Willem-Twee-studios synthesizers: ARP 2600, ARP 2500, ARP 2600)\nHerstellungsland: Italien, Niederlande\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 21:45 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)\n\nRealisiert durch die gro\u00dfartige Unterst\u00fctzung von:\nWILLEM TWEE studios",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/andrea-taeggi-presents-the-third-eye-squeegee-itnl\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_andreataeggi.jpg",
            "descriptionEN": "Gourmet cottage cheese: Andrea Taeggi \u201cThe Third Eye Squeegee\u201d\n\nYou can put away the Taleggio and make room at the table for a delicious newcomer: the Andrea Taeggi The Third Eye Squeegee, ripened over the course of 33.41 months, is a delight for your palate and aesthetic sensibility with its modern colours, its almost patched aromas and its rich texture. Forget about mainstream wares from Big Agra and get ready for a Southern Alpine cheese for connoisseurs! According to its creators, the basic recipe can be traced back to the legendary master cheesemaker Andrea Taeggi, who himself claimed that it had been passed down within his family since the Gondwana Age. But that\u2019s one for the historians to debate heatedly \u2013 while we\u2019re busy enjoying this magnificent taste composition live and in real-time.\n\nAn additional note: during the live-cheesing, the Third Eye Squeegee will be exclusively rendered with the aid of traditional cheese making tools, which date back to the 1970s, such as the ARP 2500 and twin ARP 2600s.\n\nTaste watchers take note: analogue is the new organic!\n\nProduct details: Andrea Taeggi Willem-Twee-studios synthesizers: ARP 2600, ARP 2500, ARP 2600)\nMade in: Italy, Netherlands\nDelivery date and address: 08 June, 21:45, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)\n\nMade possible by the amazing support of:\nWILLEM TWEE studios",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:43:17",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 118,
        "name": "9 SAMBAS ABSURDOS (BR)",
        "start_date": "2019-06-08 22:00:00",
        "end_date": "2019-06-08 22:45:00",
        "description": "9 SAMBAS ABSURDOS Gesichtsmaske\r\n\r\nWir haben es uns zur Philosophie gemacht, wohltuende Interferenzen von Klangelementen in unsere Produkte einflie\u00dfen zu lassen.\r\n\r\nMit der 9 SAMBAS ABSURDOS Gesichtsmaske ist uns nun ein stimulierender Geniestreich gelungen.\r\n\r\nProduktinformationen: Rodrigo Campos (g, cavaquinho, voc) Gui Amabis (MPC\/voc) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl)\r\nHerstellungsland: Brasilien\r\nLieferdatum und -adresse:  08. Juni, 22:00 Uhr, Schlosstheater\r\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/9-sambas-absurdos-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 68,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_9sambas.jpg",
            "descriptionEN": "9 SAMBAS ABSURDOS facial mask\n\nWe\u2019ve made it our philosophy to permit beneficial interferences by sonic elements to impact the development of our products. With the 9 SAMBAS ABSURDOS facial mask, we have been blessed with yet another stimulating stroke of genius.\n\nProduct details: Rodrigo Campos (g, cavaquinho, voc) Gui Amabis (MPC\/voc) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) \nMade in: Brazil\nDelivery date and address:08 June, 22:00, Schlosstheater\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:45:22",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 68,
            "lat": 51.44980000000000330828697769902646541595458984375,
            "lng": 6.624900000000000233058017329312860965728759765625,
            "name": "Schlosstheater Moers",
            "tags": [
                "Theater",
                "Schauspiel",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.schlosstheater-moers.de",
            "phone": "0 28 41 \/ 88 34-110",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 119,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 22:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\n\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "isMovingAct": true,
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\n\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 18:52:45",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 120,
        "name": "Balter (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 22:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 06:00:00",
        "description": "Balter-Kopfh\u00f6rer, biologisch abtanzbar\n\nFrei nach dem Motto: \u201eTanzen, als ob niemand zusieht\u201c schuf Walter von Balter ein Muss f\u00fcr den mutigen alternativen T\u00e4nzer.\n\nZur\u00fcckgezogen und zugedr\u00f6hnt von selbstgemischten Virgin-Cocktails igelte sich Baron von Balter in einer Kaschemme in Dublin ein und entwarf in diesem besonderen Ambiente mithilfe einiger Technonauten und Produkten aus der Region etwas ultimativ Feierbares f\u00fcr Namenst\u00e4nzer, Hipster-Barttr\u00e4ger, Pacman-Nerds und nat\u00fcrlich die Bunten aus der Zeckenlounge\u2026\n\nBrandneu also jetzt aus dem House Balter: der chillige und auf jeden Fall biologisch abtanzbare Balter-Kopfh\u00f6rer!\n\nLet\u2019s get this Partystarted!!!\n\nProduktinformationen: Balter Party\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse:\n08. Juni, 15:00 Uhr - 22:00 Uhr, Wiese vor dem Pulverh\u00e4uschen am Schloss, \n08. Juni, 22:00 Uhr - 06:00 Uhr, Studio des Schlosstheaters \nPreis: geschenkt (Im Studio des Schlosstheaters ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket))",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/balter-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 96,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_balter.jpg",
            "descriptionEN": "Balter biologically dedanceable headphones\n\nFreely inspired by the expression \u201cdance like no one\u2019s watching\u201d, Walter von Balter has created an essential accessory for the brave alternative dancer. Withdrawn from the hustle and bustle of the external life and head spinning from one too many self-mixed virgin cocktails, Baron von Balter took refuge in a Dublin shebeen, where, inspired by the unique vibe within and aided by a couple loyal technonauts and various regional products, he came up with the ultimate celebratory concoction for name-dancing aficionados, hirsute hipsters, Pacman fanatics and of course the colourful characters from the leftie lounge... So it is with great pleasure that we present the most recent innovation from the house that Balter built: the super chill and 100% biologically dedanceableBalter headphones! Let\u2019s get this party started!!!\n\nProduct details: Balter Party\nMade in: Germany\nDelivery date and address:\n08 June, 15:00 - 22:00 at Pulverh\u00e4uschen am Schloss, and then keep baltering from 23:00 to 06:00 in the studio room of the Schlosstheater\nPreis: free (in the studio room of the Schlosstheater starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket))",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:04:15",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 96,
            "lat": 51.44980000000000330828697769902646541595458984375,
            "lng": 6.625,
            "name": "Studio Schlosstheater Moers",
            "tags": [
                "Theater",
                "Schauspiel",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "6",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.schlosstheater-moers.de",
            "phone": "0 28 41 \/ 8834110",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 121,
        "name": "Raffa\u00eblle Rinaudo (FR)",
        "start_date": "2019-06-08 22:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 23:00:00",
        "description": "Pastabrett Raffa\u00eblle Rinaudo\n\nEs geht doch nichts \u00fcber selbstgeschnittene, frische Pasta! Insbesondere westfranz\u00f6sische Apfel-Pasta ist ein Gedicht. Mit feinen Saiten herrlich lang geschnitten, ist Ihre Pasta eine Weide f\u00fcr Aug und Ohr. Das Pastabrett Raffa\u00eblle Rinaudo besticht durch zeitlose Eleganz und hohe Funktionalit\u00e4t. Arabesken, Arpeggios, Glissandi \u2013 alles ist m\u00f6glich! Hinter dem ausgekl\u00fcgelten Luxus-Produkt steht nat\u00fcrlich der Keyser Soze der westfranz\u00f6sischen Apfelszene Ikui Doki.\n\nProduktinformation: Raffa\u00eblle Rinaudo (hrp)\nHerstellungsland: Frankreich\nLieferdatum und \u2013adresse: 8. Juni, 22:30 Uhr, Rokoko Zimmer, Schloss\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/raffaelle-rinaudo-fr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 97,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rinaudo.jpg",
            "descriptionEN": "Raffa\u00eblle Rinaudo pasta board\n\nThere\u2019s nothing more mouth-watering than fresh, homemade pasta! And Western French apple pasta in particular is pure poetry for the taste buds. Cut magnificently long using fine strings, your noodles will be a source of delight for both eye and ear. The Raffa\u00eblle Rinaudo pasta board will win you over instantly with its timeless elegance and enhanced functionality. Arabesques, arpeggios, glissandi \u2013 the possibilities are endless! Who\u2019s behind this brilliantly conceived luxury item? None other than the Keyser Soze of Western France\u2019s apple scene, Ikui Doki, of course.\n\nProduct details: Raffa\u00eblle Rinaudo (hrp)\nMade in: France\nDelivery date and address: 08 June, 22:30, Rococo Room in Moerser Schloss\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:08:18",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 97,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.6243999999999996219912645756267011165618896484375,
            "name": "Moerser Schloss (Rokoko Zimmer)",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": null,
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 122,
        "name": "SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN (US)",
        "start_date": "2019-06-08 22:30:00",
        "end_date": "2019-06-08 23:20:00",
        "description": "Soulfire Outdoor Holzofen AP-68\nSCATTER THE ATOMS THAT REMAIN Duo\n\nWandern ist Freiheit! Gleich, ob du mit zwei, drei oder vier Gef\u00e4hrten aufbrichst, der Soulfire AP-68 ist dein ultimativer Begleiter. Mit nur 10 psalm Gewicht passt er flach gepackt in jede Tasche oder Rucksack und l\u00e4sst dich Zeit und Raum m\u00fchelos \u00fcberwinden. Wo auch immer du dein Zelt aufschlagen wirst, eine spirituelle Auszeit in der Natur suchst und die Magie des Sternenhimmels f\u00fchlst, gelingt dir die Zubereitung einer resolution-Mahlzeit m\u00fchelos. Mit ekstatisch zu findenden Brennstoffen wie erdigem Holz, Zweigen oder Bl\u00e4ttern bleibst du unabh\u00e4ngig und beweglich, denn es kommt nicht nur darauf an, wer du bist, sondern welche Momente wir teilen.\n\n \n\n \n\nProduktinformationen: Mike Troy (sax) Davis Whitfield (p) Otto Gardner (b) Franklin Kiermyer (dr)\nHerstellungsland: USA\nLieferdatum und -adresse: 8. Juni, 22:30 Uhr, Die R\u00f6hre\nPreis: ab 7,50 \u20ac (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/scatter-the-atoms-that-remain-us\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 73,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_scattertheatoms.jpg",
            "descriptionEN": "Soulfire outdoor wood stove AP-68 \nSCATTER THE ATOMS THAT REMAIN Duo\n\nHiking means freedom! Whether you set out with two, three or four companions, the Soulfire AP-68 is the ultimate trekking partner. Weighing only 10 psalms, folded up flat it fits into any bag or backpack and enables you to overcome space and time effortlessly. No matter where you pitch your tent, no matter where you choose to search for a spiritual time-out in nature or soak in the magic of the starry sky, you\u2019ll have zero trouble cooking up a warm resolution meal in mere minutes. With the use of ecstatically discovered fuel sources like earthy wood, branches or leaves, you\u2019ll stay independent and agile...because it\u2019s not only about who you are \u2013 it\u2019s about the sort of moments we share when all is said and done.\n\nProduct details: Mike Troy (sax) Davis Whitfield (p) Otto Gardner (b) Franklin Kiermyer (dr)\nMade in: USA\nDelivery date and address: 8 June, 22:30, Die R\u00f6hre\nPrice: starting at 7,50 \u20ac (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:15:52",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 73,
            "lat": 51.45150000000000289901436190120875835418701171875,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "R\u00f6hre",
            "tags": [],
            "street": "Weygoldstra\u00dfe",
            "house_number": "10",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.dieroehre.de\/",
            "phone": "0152 07121861",
            "monday": "12:00 - 01:00",
            "tuesday": "12:00 - 01:00",
            "wednesday": "12:00 - 01:00",
            "thursday": "12:00 - 01:00",
            "friday": "12:00 - 02:00",
            "saturday": "12:00 - 02:00",
            "sunday": "14:00 - 01:00",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 123,
        "name": "ANTON EGER \u00c6 (NL\/NO\/SE\/UK\/US)",
        "start_date": "2019-06-08 22:45:00",
        "end_date": "2019-06-08 23:45:00",
        "description": "Eurovisions-Retro-Farbfernsehger\u00e4t ANTON EGER \u00c6 STRATOS\n\nDiese europ\u00e4ische Koproduktion ist ein Statement. 4 Produktdesigner aus 5 L\u00e4ndern! In einer Zeit der digitalen Inquisition, mit Plasmabildschirmen in jeder verbleibenden Diktatur oder Buntefensterkneipe ist der ANTON EGER \u00c6 STRATOS eine herzerfrischende genreverneinende Mischung aus R\u00f6hrentechnik, Elektronik und wundersch\u00f6nem Holzfinish. Seit einigen Jahren wurde der \u00c6 best\u00e4ndigweiterentwickelt vom Team um den virtuosen Physiker ANTON EGER - erh\u00e4ltlich ist das formsch\u00f6ne und zugleich hochkomplexe Ger\u00e4t seit Eldh 2019 in unregelm\u00e4\u00dfigen Verkaufsrhythmen. Bestechend durch die teils accelerierenden Bilderfolgen oder gegenl\u00e4ufigen Ton- und Bildcrescendi ist der \u00c6 ein unpr\u00e4tenti\u00f6s im Wohnzimmer arbeitender Innovator an Ihrer Seite. Seine Bedienung ist denkbar einfach: Vermittels eines Wahlschalters w\u00e4hlen Sie zwischen Sprache, Virtuosit\u00e4t und Musik, die Untertitel kommen in aller Regel mit nur je zwei Buchstaben aus und Sie k\u00f6nnen beim Bildformat w\u00e4hlen zwischen Mono-Neon und der guten alten Calvert-50 Hertz-Technologie. Kein digitales Geh\u00e4cksel, keine st\u00e4ndigen frickellillingernden Updates, keine \u00fcberfl\u00fcssigen Ein- und Ausgangsbuchsen, wenn mal mal von der Broos-Buchse absieht. Und ein Druck auf den geschmackvollen Ausschalter gen\u00fcgt, dann sieht man n\u00e4mlisch: Janisch. Und man kann endlich tolle Zappa-Grimassen vor der abgerundeten 16-Zoll-Bildschirmdiagonalen schneiden...\n\nProduktinformationen: Matt Calvert (g) Niels Broos (keyb) Michael Janisch (b) Anton Eger (dr, leader)\nHerstellungsland:Niederlande, Norwegen, Schweden, England, USA\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 22:45 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/anton-eger-ae-nlnoseukus\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_anton.jpg",
            "descriptionEN": "ANTON EGER \u00c6 STRATOS Eurovisions retro colour television set\n\nThis European co-production is a statement. 4 product designers from 5 countries! In this age of digital inquisition, with plasma screens in every remaining dictatorship or pub with colourful windows, the ANTON EGER \u00c6 STRATOS is a heart-warming, genre-denying mixture of vacuum tube technology, electronics and beautiful wood\nfinish.\nFor several years, the \u00c6 was steadily developed by a team lead by virtuoso physicst ANTON EGER \u2013 now the elegantly crafted and highly complex device is available since Eldh 2019 in irregular sales rhythms. Irresistible thanks to its partially accelerating sequences of pictures and counterpoised sound and image crescendos, the \u00c6 is an unpretentious innovator working away at your side in your living room. Using the \u00c6 couldn\u2019t be easier: by means of a handy dial on the side you can make adjustments to language, virtuosity and music; subtitles usually make do fine with only two letters a line here and the image format can be switched at will from mono- neon to good old Calvert 50 hertz technology and back. No digital choppiness, no constant fiddling around with updates, no superfluous input or output sockets, if you exclude the Broosthru on the back. And a simple press of the tasteful off button suffices when you\u2019re just too janisched to zapp around anymore.\n\nProduct details: Matt Calvert (g) Niels Broos (keyb) Michael Janisch (b) Anton Eger (dr, leader)\nMade in: Netherlands, Norway, Sweden, United Kingdom, USA\nDelivery date and address: 08 June, 22:45, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:17:50",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 124,
        "name": "Hayden Chisholm (NZ)",
        "start_date": "2019-06-08 23:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Hayden Chisholm\n\nProduktinformationen: Hayden Chisholm (as) \nHerstellungsland: Neuseeland\nLieferdatum und -adresse: 8. Juni, 23:00 Uhr, B\u00fcrgermeister B\u00fcro\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/hayden-chisholm-nz\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 86,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Hayden Chisholm\n\nProduct details: Hayden Chisholm (as) \nMade in: New Zealand\nDelivery date and address: 08 June, 23:00, mayor\u2018s office\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:20:08",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 86,
            "lat": 51.45349999999999823785401531495153903961181640625,
            "lng": 6.626699999999999590727384202182292938232421875,
            "name": "B\u00fcro des B\u00fcrgermeisters",
            "tags": [],
            "street": "Rathausplatz",
            "house_number": "1",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 125,
        "name": "DJ Set Tokio",
        "start_date": "2019-06-08 22:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 03:00:00",
        "description": "Wireless Kopfh\u00f6rer \u201eelectro sushi\u201c\n\n\u201eEndlich Schluss mit dem Kabelsalat!\u201c, dachten sich die innovativen Sch\u00f6pfer aus Fernost und setzten dem Ganzen mit dem einfallsreichen Sushi-Design noch die Krone auf.\n\nElectro Sushi steht f\u00fcr Abenteuer, Party, Verlockung und so bringen Masana Matsushita und Atsushi Tsuyama mit ihrem Bravourst\u00fcck nun vermutlich alle Welt zum Feiern.\n\nMach Dich bereit den Abend zu rocken und lass den raffinierten Kopfh\u00f6rer Electro Sushi Dein Abendoutfit vollenden!\n\nProduktinformationen: Atsushi Tsuyama (DJ), Masana Matsushita (DJ)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und -adresse: 8. Juni, 22:00 Uhr, Die R\u00f6hre\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/en\/program\/program-overview-2019\/saturday-june-8th-2019\/dj-set-tokio\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 73,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_balter.jpg",
            "descriptionEN": "\u201cElectro Sushi\u201d wireless headphones\n\n\u201cTangled wires will soon be a thing of the past!\u201d That seems to be the rallying cry of these innovative creators from the Far East, who have indeed managed to deal a fatal blow to cable clutter with their imaginative sushi design. Electro Sushi means adventure, celebration and temptation, and thus it is no surprise that Masana Matsushita and Atsushi Tsuyama are apparently motivating music lovers around the globe to celebrate more than ever with their brilliant take on listening headgear. Get ready to rock the night away and complete your club outfit with these elegant Electro Sushi headphones!\n\nProduct details: Atsushi Tsuyama (DJ), Masana Matsushita (DJ)\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 08 June, 22:00, Die R\u00f6hre\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:21:31",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 73,
            "lat": 51.45150000000000289901436190120875835418701171875,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "R\u00f6hre",
            "tags": [],
            "street": "Weygoldstra\u00dfe",
            "house_number": "10",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.dieroehre.de\/",
            "phone": "0152 07121861",
            "monday": "12:00 - 01:00",
            "tuesday": "12:00 - 01:00",
            "wednesday": "12:00 - 01:00",
            "thursday": "12:00 - 01:00",
            "friday": "12:00 - 02:00",
            "saturday": "12:00 - 02:00",
            "sunday": "14:00 - 01:00",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 126,
        "name": "Vortex Kafana (RS\/NZ)",
        "start_date": "2019-06-08 23:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Vortex Kafana - hundertj\u00e4hrige quicklebendige Musik\n\nkafana. Die erste ihrer Art er\u00f6ffnete vor \u00fcber 400 Jahren in Belgrad. Irgendwo zwischen Taverne und Pub angesiedelt, ist sie das gesellschaftliche Epizentrum Serbiens; kein simpler Ort, sondern ein Gef\u00fchl. Hier beendete man Kriege, schrieben K\u00fcnstler ihre Ideen auf Papierservietten, verliebte man sich unsterblich, wurde zu einer gro\u00dfen Familie, spielte auf und trank gemeinsam. Freilich bezahlt hier niemand nur f\u00fcr sich selbst, sondern gleich f\u00fcr den ganzen Tisch, \u00fcberl\u00e4sst den Kellern unerschrocken viel Trinkgeld und h\u00e4lt f\u00fcr die Musiker gr\u00f6\u00dfere Lieblingsst\u00fccke-Summen bereit.\n\n2019 hat moers seine eigene kafana im Festivaldorf; und trotzt rustikal verwegen, mit rotwei\u00dfem Tischleinen, starkem Alkohol, zigarrengeschw\u00e4ngerter Luft dem zahmen Ambiente deutscher Gaststuben. Diesem rein akustischen Wirbel unserer Dor\u010doler Musiker (und allen Festivalmusikern, die sich auch hier zuhause f\u00fchlen) sollte man sich nicht entziehen!\n\nJeden Abend zu ungekl\u00e4rter Zeit in der kafana im Festivaldorf - virtuos und spontan!\n\nProduktinformationen: Zelko \"Paganini\" Stefanovi\u0107 (vl) Vania Stojnov (g) Zoran Mitrovi\u0107 (acc) Miroslav Mitrovi\u0107 (keys) \nHayden Chisholm (sax)\nHerstellungsland: Serbien, Neuseeland\nLieferdatum und -adresse: 07. - 09. Juni, 23:00 Uhr, Kafana im Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/vortex-kafana-rsnz\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 87,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_dkheroes.jpg",
            "descriptionEN": "Vortex Kafana \u2013 centuries-old mercurial music\n\nKafana. The first one of its kind opened its doors over 400 years ago in Belgrade. Situated somewhere between a tavern and a pub, the kafana is the social epicentre in Serbia \u2013 no mere place, but a feeling instead. Here wars are brought to an end, artists jot down their ideas on paper napkins, immortal loves take root, individuals become part of one big family, while performing music and drinking together. Indeed, no one here pays just for him or herself without quickly picking up the tab for the whole table too, while tipping prodigiously without hesitation and setting aside large sums for the musicians to persuade them to play a favourite tune or two.\nIn 2019, moers is setting up its very own kafana in the Festival Village \u2013 and rustically\/recklessly defying the tame atmosphere of German drinking establishments with red-white table clothes, strong spirits and cigar-smoke-infused air. You definitely don\u2019t want to miss the purely acoustic whirling of our Dor\u010dol musicians (and all other festival musicians who also feel at home here)!\nEvery evening at an as yet unresolved time at the kafana inside the Festival Village \u2013 a spontaneous and virtuosic affair!\n\nProduct details: Zelko \"Paganini\" Stefanovi\u0107 (vl) Vania Stojnov (g) Zoran Mitrovi\u0107 (acc) Miroslav Mitrovi\u0107 (keys) Hayden Chisholm (sax)\nMade in: Serbia, New Zealand\nDelivery date and address: 07 - 09 June, 23:00, Kafana in the Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:23:04",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 87,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Kafana im Festivaldorf",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 127,
        "name": "Crack Cloud (CA)",
        "start_date": "2019-06-08 23:15:00",
        "end_date": "2019-06-09 00:00:00",
        "description": "Crack Cloud Post-Punk-Vertikutierer\n\nMit seinem dr\u00e4ngenden Lithium-Ionen-Akku \u00fcberwindet der Post-Punk-Vertikutierer Steigungen von \u00fcber 100%. Engineered in Kanada und mit rebellischer Technik ausgestattet, zeigt er auch bei starkem Moosbefall und verletzlichen Rasenfl\u00e4chen fulminante Ergebnisse und \u00fcberzeugt durch multiperspektivische Doppelmessertechnologie. F\u00fcr bis zu 1000 m\u00b2 M\u00e4hfl\u00e4che perfekt geeignet, besticht der Vertikutierer durch brillante Hip-Hop-\u00c4sthetik und einen 53-Liter-Funkorb. 3 Ersatzklingen, 300 Meter Netzkabel und eine Kollektiv-Ladestation machen den Vertikutierer zu einem Muss f\u00fcr jede Gartenkommune!\n\nProduktinformationen: Jede Crack Cloud wird individuell gefertigt und ausgeliefert. F\u00fcr Abweichungen gilt der Haftungsausschluss.\nHerstellungsland: Kanada \nLieferdatum und -adresse:  08. Juni, 23:15 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/crack-cloud-ca\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_crackcloud_2.jpg",
            "descriptionEN": "Crack Cloud post-punk lawn aerator\n\nWith its persistent lithium-ion battery, this post-punk lawn aerator can master inclines of over 90\u00b0*. Engineered in Canada and equipped with a host of rebellious features, the Crack Cloud achieves consistently stunning results, even when faced with heavy moss growth and vulnerable lawn surfaces, and its patented multi-perspective double-blade technology will leave you speechless. Perfectly suited to tackling up to 1000 m\u00b2 of grass at a time, this lawn aerator\u2019s extraordinary hip-hop aesthetic and 53-litre fun-basket mean it\u2019s easy on both eyes and ears. 3 replacement blades, 300 metres of power cable and a collective charging station make this aerator a must for any garden community!\n\n * in wind tunnel testing, results may vary in practice.\n\nProduct details: Every Crack Cloud is manufactured and shipped individually. For any deviations, please refer to our liability disclaimer.\nMade in: Canada\nDelivery date and address:  08 June, 23:15, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:26:17",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 128,
        "name": "MOTOR MIOPIA (BR)",
        "start_date": "2019-06-08 23:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 00:15:00",
        "description": "Revitalisierende Augencreme MOTOR MIOPIA\n\nDie revitalisierende Augencreme MOTOR MIOPIA wurde dermatologisch getestet und f\u00fcr mega befunden. Dank der luso-brasilianischen Straffungseffekte wird der Kurzsichtigkeitsprozess anhaltend reduziert.\n\nProduktinformationen: Marcelo Cabral (g, b, voc) Gui Amabis (g, MPC, voc) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Thomas Rohrer (rabeca, ss) Rodrigo Campos (g)\nHerstellungsland: Brasilien\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 23:30 Uhr, Schlosstheater\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/motor-miopia-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 68,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_MOTORMIOPIA.jpg",
            "descriptionEN": "MOTOR MIOPIA revitalising eye salve\n\nThis revitalising MOTOR MIOPIA eye salve has been dermatologically tested and found to be clinically wicked. Thanks to its Luso-Brazilian tautening effects, the short-sightedness process can be conspicuously minimised over the long term.\n\nProduct details: Marcelo Cabral (g, b, voc) Gui Amabis (g, MPC, voc) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Thomas Rohrer (rabeca, ss) \nRodrigo Campos (g)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 08 June, 23:30, Schlosstheater\nPrice: starting \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:29:38",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 68,
            "lat": 51.44980000000000330828697769902646541595458984375,
            "lng": 6.624900000000000233058017329312860965728759765625,
            "name": "Schlosstheater Moers",
            "tags": [
                "Theater",
                "Schauspiel",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.schlosstheater-moers.de",
            "phone": "0 28 41 \/ 88 34-110",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 129,
        "name": "Toshimaru Nakamura (JP)",
        "start_date": "2019-06-08 23:45:00",
        "end_date": "2019-06-09 00:30:00",
        "description": "Schwimmtier Damaskus von Toshimaru Nakamura Inc.\n\nGleite durch die Fluten, schaue in den endlosen Horizont, sicher getragen von deinem brandneuen innovativen, mit Kunststoff aus der Weltraumforschung gefertigten Schwimmtier Damaskus. Solo-Engineer Toshimaru Nakamura sorgt f\u00fcr Schwimmkomfort bei unerh\u00f6rten Kl\u00e4ngen! Denn im Gegensatz zur \u00e4lteren Onkyokei-Schwimmnudel \"J. Cage\" sind im neuen Damaskus s\u00e4mtliche Audioquellen bereits integriert! Schwimme und h\u00f6re! Ob \u00fcber Wasser mit bis zu 22.000 Hertz oder unter Wasser bis abysstief unter 15 Hertz. Schieb die tr\u00fcben Gedanken mit geflissentlichem Understatement beiseite und schwebe der Zukunft entgegen - mit Damaskus im modernen Freizeit-Entertainment.\n\nProduktinformationen: Toshimaru Nakamura (no-input mixing board)\nHerstellungsland: Japan \nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 23:45 Uhr, Ausgrabung im Schloss\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/toshimaru-nakamura-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 98,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_nakamura.jpg",
            "descriptionEN": "Damaskus inflatable animal swim aid from Toshimaru Nakamura Inc.\n\nGlide through the deluge, eyes on the endless horizon, borne safely by your brand-new innovative inflatable swimming buddy Damaskus, a unique flotation device fashioned from synthetic materials developed in the scope of outer space research. Solo engineer Toshimaru Nakamura guarantees you\u2019ll enjoy swimming comfort even when buffeted by unsuspected sounds! In contrast to the older onkyokei swimming noodle model \u201cJ. Cage\u201d, the full range of audio sources are already completely integrated in the new Damaskus! Swim and listen! Whether above the surface at up to 22,000 hertz or underwater down to below a submarinebass 15 hertz, brush aside troubled thoughts with deliberate understatement and float towards the future \u2013 with Damaskus, the dampest, feedback loopiest leisure entertainment you\u2019re likely to ever experience.\n\nProduct details: Toshimaru Nakamura (no-input mixing board), 240,000 litres of water\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 08 June, 23:45, Ausgrabung im Schloss\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:35:08",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 98,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.6243999999999996219912645756267011165618896484375,
            "name": "Moerser Schloss (Ausgrabung)",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": null,
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 130,
        "name": "Untertagemusik No.3 (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 23:59:00",
        "end_date": "2019-06-08 00:50:00",
        "description": "Kohleofen W\u00e4ldernacht von Untertagemusik No.3\n\nSie lieben das Geknister gl\u00fchender Steinkohle? Die wunderbare W\u00e4rme, die sich wohlig in Ihrem Wohnzimmer ausbreitet? Der formsch\u00f6ne Kohleofen W\u00e4ldernacht l\u00e4sst Tr\u00e4ume wahr werden. Und ist dabei, dank durchdachter Technik der High-End-Firma Untertagemusik No.3, ganz einfach einzubauen! Nur an den hausinternen Schornstein anschlie\u00dfen \u2013 das war\u00b4s! Fortan wird Ihnen nie wieder kalt werden in den eigenen vier W\u00e4nden. Ihre G\u00e4ste sind gr\u00f6nl\u00e4ndische Inuit vom Film? Kein Problem, \u00fcberzeugen Sie mit dem Gold des Ruhrgebiets! Der stilvolle Kohleofen W\u00e4ldernacht wird in sechs verschiedenen Farben geliefert, darunter Schwarz-Wei\u00df.\n\nProduktinformationen: Frank Niehusmann (elec, e-dr) Jochen Balke (video)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und - adresse:08. Juni, 24:00 Uhr, Altes Landratsamt\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/untertagemusik-no3-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 88,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_waeldernacht.jpg",
            "descriptionEN": "W\u00e4ldernacht coal stove from Untertagemusik No.3\n\nYou love the crackling of red-hot, glowing bituminous coals? Sitting cosily as that wonderful warmth pleasantly spreads to fill your living room? The well-formedW\u00e4ldernacht coal stove makes dreams come true. All while being a breeze to install, thanks to the brilliantly conceived technical specs of high-end manufacturer Untertagemusik No.3! Just hook it up to a chimney inside your home or business and chilled extremities will be a thing of the past! You\u2019ll never ever have to layer up inside your own four walls again. Your guests are Inuits from Greenland\u2019s burgeoning film sector, you say? Then seize the chance to introduce them to that good old Ruhrpott gold! The stylishW\u00e4ldernacht coal oven is available in six different colours, including black and white.\n\nProduct details: Frank Niehusmann (elec, e-dr) Jochen Balke (video)\nMade in: Germany\nDelivery date and address:08 June, 24:00, Altes Landratsamt\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:37:02",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 88,
            "lat": 51.45040000000000190993887372314929962158203125,
            "lng": 6.624900000000000233058017329312860965728759765625,
            "name": "Altes Landratsamt",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "5",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.alra-moers.de",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 131,
        "name": "mari\u00e1 portugal (BR)",
        "start_date": "2019-06-08 23:59:00",
        "end_date": "2019-06-09 00:45:00",
        "description": "UNTERWASSERKONZERTE\nPrivat-Saunalandschaft Weltmeer Solimare 2019\n\nF\u00fcr den besonderen Geschmack bieten wir Ihnen auch in diesem Jahr wieder unsere neue Sauna- und Poollandschaft Weltmeer. Denn die sch\u00f6nsten Gegenden aus aller Welt haben uns zu diesem einzigartigen Solimare inspiriert. Der Einbau in Ihr weitl\u00e4ufiges Untergeschoss ist ganz einfach und unsere erfahrenen Bademeister gehen Ihnen dabei zur Hand. Aber das I-T\u00fcpfelchen sind unsere besonderen Extras, die gibt es wirklich nirgendwo anders:\n\nCocktail-Set Mari\u00e1 Portugal\nAuf der anderen Seite des Weltmeeres entwickelt die brasilianische Gastrospezialistin Solara Mara Unverzichtbares f\u00fcr Ihr leibliches Wohl: das wunderbare mehrteilige Cocktail-Set Mari\u00e1 Portugal. Die k\u00fchne Designerin aus Sao Paolo hat detailreich und \u00fcberlegt die unterschiedlichen Anforderungen gemeistert. Die rhythmische Struktur der Longdrink-Gl\u00e4ser bricht sich raffiniert mit den Ecken und Kanten des Shakers und der Neo-Optik des Ice-Rock-Beh\u00e4lters. Da gelingen Bloody Mary genauso wie Caipirinha und Tollshock! Und der coolen Poolparty steht nichts mehr im Wege.\n\nProduktinformationen: Mari\u00e1 Portugal (dr)\nHerstellungsland: Brasilien\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 24:00 Uhr, Aktivbad Solimare\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/samstag-8-juni-2019\/maria-portugal-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 75,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_mariaportugal.jpg",
            "descriptionEN": "Private oceanic sauna installation: Solimare 2019\nFor those who crave something extra special, this year we are once again offering customers the chance to purchase our innovative oceanic sauna and poolscape, a water world to end all water worlds, right in the comfort of your own home. We\u2019ve drawn inspiration for this unique Solimare from the loveliest lagoons Earth has to offer. Installation in your roomy ground floor is surprisingly straight-forward and you\u2019ll find our experienced staff members are able to meet your every need swimmingly. However, it\u2019s our extra-special bonus features that really put this soaking experience over the top!\n\n\nmari\u00e1 portugal cocktail set\nOn the other side of the ocean, the Brazilian gastronomy specialist Solara Mara has developed the ultimate in liquid creature comforts: this lovely multi-part mari\u00e1 portugal cocktail set. The daring designer from S\u00e3o Paolo has succeeded in satisfying a whole range of requirements with her detail-rich and thoughtful approach to fluid fun. The rhythmic structure of her long drink glasses harmonises artfully with the angular edginess of the shaker and the neo-noir stylings of the ice container (a must for those who prefer their refreshments on the rocks). No matter your drink of choice, be it Bloody Mary, Caipirinha or Tollshock, this cocktail kit is just the ticket to take even the coolest pool party to the next level.\n\nProduct details: Mari\u00e1 Portugal (dr)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 08 June, 24:00, Aktivbad Solimare\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:39:24",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 75,
            "lat": 51.440100000000001045918907038867473602294921875,
            "lng": 6.617399999999999948840923025272786617279052734375,
            "name": "ENNI Aktivbad",
            "tags": [
                "Schwimmbad",
                "Schwimmen",
                "Baden"
            ],
            "street": "Filder Stra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.enni.de\/sport-baeder\/baeder\/enni-solimare\/enniaktivbad\/",
            "phone": "02841 104466",
            "monday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "tuesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "wednesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "thursday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "friday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "saturday": "10:00 - 18:00",
            "sunday": "10:00 - 18:00",
            "other": "An Feiertagen wie Sonntags.",
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 132,
        "name": "Knarf Rell\u00f6m Arkestra (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 00:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 01:20:00",
        "description": "Knarf Rell\u00f6m Arkestra Puschel-Dialette Porno\n\nGerade noch auf der Ernst Jandl-Fashion-Week frenetisch umjubelt, ist die Puschel-Dialette Porno nun als pr\u00eat-\u00e0-porter-Arkestra-Version im antikapitalistischen Handel erh\u00e4ltlich. Kongenial durchdacht und mit einer punkgenauen Portion Crazyness ausgestattet, passt sich die Dialette verf\u00fchrerisch Ihren F\u00fc\u00dfen an und l\u00e4sst Sie auch noch kurz vor dem Schlafengehen einen ungest\u00fcm-leisen Rock \u2018n\u00b4 Roll aufs Parkett legen. Das Schmankerl: Die mittels Klettband wechselbaren Puschel in den Farben schwarz-rot-pop entf\u00fchren Sie unter dem Licht des dadaistischen Mondes ins Land linksdrehender Tr\u00e4ume!\n\nProduktinformationen: Knarf Rell\u00f6m (g, voc), Tillamanda (perc, voc), DJ Patex (elec, synth, voc) \nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse:  09. Juni, 00:30 Uhr, Die R\u00f6hre\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/knarf-relloem-arkestra-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 73,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_knarfrelloem.jpg",
            "descriptionEN": "Knarf Rell\u00f6mPorno pom-pom slipper\n\nJust back from enjoying a fawning reception at Ernst Jandl Fashion Week, these Porno pom-pom slippers will soon be available in a pr\u00eat-\u00e0-porter arkestra version at an anti-capitalist shopping centre near you. Congenially conceived and featuring a punktilious dash of crazy Jah-ne-sait-quoi, these slippers are seductively form-fitting and permit you to indulge in a little spirited but hushed dancefloor rocking just before bed. The cherry on top? Thanks to the space-age wonder known as Velcro tape, our slippers (available in black-red-pop) will whisk you away to a land where dreams always take a loopy turn to the left under the light of the Dada moon.\n\nProduct details: Knarf Rell\u00f6m (g, voc), Tillamanda (perc, voc), DJ Patex (elec, synth, voc)\nMade in: Germany\nDelivery date and address:  09 June, 00:30, Die R\u00f6hre\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:41:34",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 73,
            "lat": 51.45150000000000289901436190120875835418701171875,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "R\u00f6hre",
            "tags": [],
            "street": "Weygoldstra\u00dfe",
            "house_number": "10",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.dieroehre.de\/",
            "phone": "0152 07121861",
            "monday": "12:00 - 01:00",
            "tuesday": "12:00 - 01:00",
            "wednesday": "12:00 - 01:00",
            "thursday": "12:00 - 01:00",
            "friday": "12:00 - 02:00",
            "saturday": "12:00 - 02:00",
            "sunday": "14:00 - 01:00",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 133,
        "name": "Granado + Gerez: O BODE (BR)",
        "start_date": "2019-06-09 00:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 01:15:00",
        "description": "Elektroschrotttonne chateau \u00e9lectrique\n\nIhr mixing board hat no input? Ihrem elec und synth fehlen love und soul? Ab damit in die Tonne! Aber nicht irgendeine \u2013 unsere neue chateau \u00e9lectrique ist der richtige Platz f\u00fcr ungew\u00f6hnlichen und nie geh\u00f6rten trouble mit der electric. Stellen Sie Ihre neue Tonne einfach an den Schwerpunkt \u2013 nie war \u00e9lectrique so facile!\n\nDesigned by den CCDs (chief creative developement) der aktuellen Szene wie Toshimaru Nakamura, der aus nichts alles macht, sowie seinen Sao Paoloer Kollegen Guilherme Granado und Marcos Gerez, die mit Herz und Seele dabei sind.\n\nProduktinformationen: Guilherme Granado (love, elec) Marcos Gerez (synth, b, soul)\nHerstellungsland: Brasilien, Japan\nLieferdatum und -adresse: 09.Juni, 00:30 Uhr, Puppenstube im Schloss\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/granado-gerez-o-bode-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 90,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_chateau.png",
            "descriptionEN": "Chateau \u00e9lectrique electrojunk disposal bin\n\nYour mixing board has no input? Your electro and synth somehow lack love and soul? Then it\u2019s time to throw them in the bin! But not just into any rubbish can \u2013 our new chateau \u00e9lectrique is just the right spot to dispose of unusual and previously unheard of trouble of the electronic variety. Simply place your new rubbish bin in the spotlight \u2013 et voil\u00e0! L\u2019\u00e9lectrique has never been easier! Designed by leading CCDs (Chief Creative Developers) of the current scene like Toshimaru Nakamura, who makes everything out of nothing, as well as his S\u00e3o Paolo-based colleagues Guilherme Granado and Marcos Gerez, who consistently pour their hearts (not to mention hertz) and souls into their work.\n\nProduct details: Guilherme Granado (love, elec) Marcos Gerez (synth, b, soul)\nMade in: Brazil, Japan\nDelivery date and address: 09 June, 00:30, doll house in Moerser Schloss\nPreis: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:42:53",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 90,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.6243999999999996219912645756267011165618896484375,
            "name": "Moerser Schloss (Puppenstube)",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "9",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": null,
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 134,
        "name": "m\u0153rs sessions!",
        "start_date": "2019-06-09 01:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 02:30:00",
        "description": "09.06.2019, 01:00 Uhr Moerser Musikschule\r\n\r\n01:00 \u2013 01:25\r\nOliver Steidle (Oli Steidle & The Killing Popes) \u2013 dr\r\nST Kirchhoff (Rabatz!) \u2013 git\r\nTorunn s\u00c6vik (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\r\nSiri Gj\u00c6re (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\r\n\r\n01:35 \u2013 02:00\r\nFranklin Kiermyer (SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN) \u2013 dr\r\nAchim Kaufmann (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 p\r\nMichael Troy (SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN) \u2013 sax\r\nAdam Pultz Melbye (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 b\r\n\r\n02:00 \u2013 02:30\r\nDavis Whitfield (SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN) \u2013 p\r\nRobert Schr\u00f6ck (chuffDRONE) \u2013 as\r\nLisa Hofmaninger (chuffDRONE) \u2013 ss, bcl\r\nMasana Matsushita (Yasei Collective) \u2013 dr\r\n\r\nTreuepunkte-System moers sessions\r\n\r\nViele unserer Kunden beehren uns ja schon seit etlichen Jahren. Und daf\u00fcr zeigen wir uns erkenntlich: Mit Ihren Treue-Punkten erleben Sie aufregende, garantiert nur hier zu bekommende M\u00f6glichkeiten und Unm\u00f6glichkeiten. Die Treuepunkte moers sessions bieten Ihnen eine Welt der Abenteuer, der Achterbahnfahrt, des g\u00e4nzlichUnerwarteten. Seien Sie mutig und l\u00f6sen Sie Ihre moers sessions bei sechs verschiedenen Hot Spots in der Stadt ein \u2013dreimal morgens und dreimal nachts. Zu ungew\u00f6hnlichen Zeiten, um Exklusivit\u00e4t zu wahren: L\u00f6sen Sie Ihre Treuepunkte moers sessions nachts um eins in der Musikschule in der Moerser Innenstadt ein! Oder kommen Sie Samstag morgen um 11 in den mittelalterlichen Schlosshof. Wer es idyllischer mag: Auch da bieten wir Sonntag und Montag, jeweils ab 11h, eine Einl\u00f6sestation im Schlosspark an.\r\n\r\nF\u00fcr nicht wenige Kunden ein Hauptgrund, uns immer wieder zu besuchen. Lassen Sie sich ein und vertrauen Sie der sicheren Hand unseres CSM (customer\u00b4s support manager)!\r\n\r\nDenn bei uns arbeiten f\u00fcr Sie nur ausgew\u00e4hlte Fachkr\u00e4fte. So wie unser CSM Jan Klare, der die Treuepunkte moers sessions seit Jahren organisiert. Selbst urspr\u00fcnglich und immer noch producer vielf\u00e4ltiger Waren taucht er auch in unserer Produktpalette immer wieder auf. So blickt er auf eine authentische Erfahrung zur\u00fcck, die er reichhaltig einsetzt, um Ihnen besondere Gl\u00fccksmomente zu erm\u00f6glichen. Vertrauen Sie den einzigartigen product meltings eines wahren K\u00f6nners!\r\n\r\nProduktinformationen: moers sessions kuratiert von Jan Klare\r\nHerstellungsl\u00e4nder: rund um den Globus\r\nLieferdaten und -adressen: \r\n08. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n08. Juni, 11:00 Uhr, Schlosshof \r\n09. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n09. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\n10. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n10. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/moers-sessions\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_sessions.jpg",
            "descriptionEN": "09.06.2019, 01:00 Uhr Moers Musicschool\n \n 01:00 \u2013 01:25\n Oliver Steidle (Oli Steidle & The Killing Popes) \u2013 dr\n ST Kirchhoff (Rabatz!) \u2013 git\n Torunn s\u00c6vik (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\n Siri Gj\u00c6re (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\n \n 01:35 \u2013 02:00\n Franklin Kiermyer (SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN) \u2013 dr\n Achim Kaufmann (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 p\n Michael Troy (SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN) \u2013 sax\n Adam Pultz Melbye (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 b\n \n 02:00 \u2013 02:30\n Davis Whitfield (SCATTER THE ATOMS THAT REMAIN) \u2013 p\n Robert Schr\u00f6ck (chuffDRONE) \u2013 as\n Lisa Hofmaninger (chuffDRONE) \u2013 ss, bcl\n Masana Matsushita (Yasei Collective) \u2013 dr\n\nmoers sessions loyalty point programme\n\nMany of our customers have stayed true to us for years and years now. And we\u2019d like to show our appreciation: with your loyalty points you\u2019ll experience exciting possibilities and impossibilities that you\u2019re guaranteed to find nowhere else but here. The moers sessions bonus points offer you a world of adventure, a veritable roller coaster ride, the wholly unexpected. Be courageous and cash in your moers sessions at six different hot spots in the city \u2013 three times in the mornings and three times in the night. Unusual opening hours, it\u2019s true, but that\u2019s how we\u2019ve chosen to ensure exclusivity: trade in your moers sessions loyalty points at one in the morning at the Music School in downtown Moers! Or come to the medieval Schlosshof at 11 o\u2019clock on Saturday morning. For those who prefer things idyllic, on Sunday and Monday, at 11:00 in the morning, we will be setting up a pop-up bonus point station inside the Schlosspark. For many a customer, our loyalty programme is one of the primary reasons to pay us repeat visits. Sign up for your moers sessions card today and place your trust in the capable hands of our CSM (Customer Support Manager)!\n \nWe only employ the best in highly qualified specialists. Like our CSM Jan Klare for instance, who has been organising the moers sessions bonus point programme for years. Himself originally (and still) a renowned producer of diverse goods, Klare shows up from time to time in our product range too. As such, in this role he can draw on years of authentic experience, which he takes rich advantage of in order to bring you special moments of joy. Prepare to be mesmerised by the unique product mixing approach of a true curating talent!\n\nProduct details: moers sessions curated by Jan Klare\nMade: all around the globe\nDelivery dates and addresses:\n0\u20288 June, 01:00, Moers Music School\n\u202808 June, 11:00, Schlosshof \u2028\n09 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n09 June, 11:00, Schlosspark\u2028\n10 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n10 June, 11:00, Schlosspark\n\u2028Price: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:44:50",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 135,
        "name": "Bloodbath Disco Slaughter Machine (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 11:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 23:59:00",
        "description": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\n\n\u201eDie BDSM ist zur\u00fcck und sie ist m\u00e4chtiger geworden! \n\nIn diesem Jahr wird die weiterentwickelte Version der BDSM unter den Betrachtern nicht nur durch den dreckigen Sound, sondern auch durch eine visuelle Komponente Angst und Schrecken verbreiten. \n\nIn einem ausgekl\u00fcgelten System nehmen Ton und Bild auf Basis einfachster Technik aufeinander Einfluss. \n\nBild moduliert Ton moduliert Bild. Der Besucher kann beides modulieren, jedoch niemals die Kontrolle \u00fcbernehmen.\n\nDie Installation ist \u00fcber die gesamte Zeit des Festivals im Pulverhaus am Schloss zu besichtigen.\u201c\n\nHerkunftsland:Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Vom 7.-10. Juni, 11:00 Uhr - 23:59 Uhr, Pulverh\u00e4uschen\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/bloodbath-disco-slaughter-machine-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 80,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\n\nBDSM is back and more powerful than ever!  \nThis year, an evolved version of BDSM promises to inspire terror and horror in the heart of the beholder thanks to visual elements in addition to the classic nasty sound. An elaborate system employing rudimentary technology allows sound and image to influence one another \u2013 the image is capable of modulating the sound and vice versa. And visitors can modulate both, although without ever gaining total control over the system. The installation will be on display in the Pulverhaus at Moerser Schloss over the entire duration of the festival.\n\nMade in: Germany \n\u2028Delivery date and address: 7-10 June, 11:00 - 23:59, Pulverh\u00e4uschen\u2028\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:46:35",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 80,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.62389999999999989910293152206577360630035400390625,
            "name": "Pulverh\u00e4uschen",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "7D",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 136,
        "name": "Ghost Dogs (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 11:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Naturerlebnispfad Ghost Dogs\nEntdecken Sie die Sch\u00e4tze direkt vor Ihrer Haust\u00fcre! Unser vom Kulturb\u00fcro Moers gef\u00f6rderter Lehrpfad Ghost Dogs macht Sie mit den Juwelen unserer Region vertraut. Folgen Sie uns zu den Wellen und Wogen des Bettenkamper Meers und Ihnen werden beim morgendlichen Naturjazzfr\u00fchschoppen Aug und Ohr \u00fcbergehen!\n\nProduktinformationen: Andre Meisner (sax) Peter Engelhardt (g) Matthias Dymke (keys) Steffen Molderings (b) Armin Thommessen (dr)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni und 09. Juni, 11:00 Uhr, Naturfreibad Bettenkamper Meer\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/ghost-dogs-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 74,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_ghostdogs.jpg",
            "descriptionEN": "Ghost Dogs nature discovery trail\n\nDiscover the wonders to be witnessed directly in front of your front door! Our Ghost Dogs discovery trail, sponsored by the Cultural Department of Moers, will introduce you to the natural treasures of our region. Follow us to the gentle ripples of the Bettenkamper Meer and let the waves wash against your eyes and ears at our morning natural-jazz brunches!\n\nProduct details: Andre Meisner (sax) Peter Engelhardt (g) Matthias Dymke (keys) Steffen Molderings (b) \nArmin Thommessen (dr)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 08 June and 09 June, 11:00, Bettenkamper Meer\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:47:41",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 74,
            "lat": 51.4388000000000005229594535194337368011474609375,
            "lng": 6.6106999999999995765165294869802892208099365234375,
            "name": "Bettenkamper Meer",
            "tags": [
                "Schwimmbad",
                "Natur",
                "Erholung"
            ],
            "street": "Krefelder Stra\u00dfe",
            "house_number": "190",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.bettenkamper-meer.de\/php\/",
            "phone": null,
            "monday": "14:00 - 20:00",
            "tuesday": "14:00 - 20:00",
            "wednesday": "14:00 - 20:00",
            "thursday": "14:00 - 20:00",
            "friday": "14:00 - 20:00",
            "saturday": "10:00 - 20:00",
            "sunday": "10:00 - 20:00",
            "other": "Kassenschluss jeweils 19:30 Uhr",
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 137,
        "name": "m\u0153rs sessions!",
        "start_date": "2019-06-09 11:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 13:00:00",
        "description": "09.06.2019, 11:00 Uhr Schlosspark\r\n\r\n11:00 \u2013 11:30\r\nMarcelo Cabral (Abismu Curtu) \u2013 b\r\nMarvin Blamberg (Rabatz!) \u2013 dr\r\nBart Maris (Flat Earth Society) \u2013 tp\r\nGuilherme Granado (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\r\nSissel Pettersen (Trondheim Voices) \u2013 voc\r\n\r\n11:40 \u2013 12:10\r\nAnita Kaasb\u00f8ll (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\r\nFrank Niehusmann (Untertagemusik) \u2013 el\r\nKnarf (Knarf Rell\u00f6m Arkestra) \u2013 git, voc\r\nMarcos Gerez (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\r\n\r\n12:20 \u2013 13:00\r\nLive Maria Roggen (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\r\nHarri Sj\u00f6str\u00f6m (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 ss, ssi\r\nEmilio Gordoa (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 vib\r\nThomas Harres (Abismu Curtu) \u2013 dr\r\n\r\n\r\nTreuepunkte-System moers sessions\r\n\r\nViele unserer Kunden beehren uns ja schon seit etlichen Jahren. Und daf\u00fcr zeigen wir uns erkenntlich: Mit Ihren Treue-Punkten erleben Sie aufregende, garantiert nur hier zu bekommende M\u00f6glichkeiten und Unm\u00f6glichkeiten. Die Treuepunkte moers sessions bieten Ihnen eine Welt der Abenteuer, der Achterbahnfahrt, des g\u00e4nzlichUnerwarteten. Seien Sie mutig und l\u00f6sen Sie Ihre moers sessions bei sechs verschiedenen Hot Spots in der Stadt ein \u2013dreimal morgens und dreimal nachts. Zu ungew\u00f6hnlichen Zeiten, um Exklusivit\u00e4t zu wahren: L\u00f6sen Sie Ihre Treuepunkte moers sessions nachts um eins in der Musikschule in der Moerser Innenstadt ein! Oder kommen Sie Samstag morgen um 11 in den mittelalterlichen Schlosshof. Wer es idyllischer mag: Auch da bieten wir Sonntag und Montag, jeweils ab 11h, eine Einl\u00f6sestation im Schlosspark an.\r\n\r\nF\u00fcr nicht wenige Kunden ein Hauptgrund, uns immer wieder zu besuchen. Lassen Sie sich ein und vertrauen Sie der sicheren Hand unseres CSM (customer\u00b4s support manager)!\r\n\r\nDenn bei uns arbeiten f\u00fcr Sie nur ausgew\u00e4hlte Fachkr\u00e4fte. So wie unser CSM Jan Klare, der die Treuepunkte moers sessions seit Jahren organisiert. Selbst urspr\u00fcnglich und immer noch producer vielf\u00e4ltiger Waren taucht er auch in unserer Produktpalette immer wieder auf. So blickt er auf eine authentische Erfahrung zur\u00fcck, die er reichhaltig einsetzt, um Ihnen besondere Gl\u00fccksmomente zu erm\u00f6glichen. Vertrauen Sie den einzigartigen product meltings eines wahren K\u00f6nners!\r\n\r\nProduktinformationen: moers sessions kuratiert von Jan Klare\r\nHerstellungsl\u00e4nder: rund um den Globus\r\nLieferdaten und -adressen: \r\n08. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n08. Juni, 11:00 Uhr, Schlosshof \r\n09. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n09. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\n10. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n10. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/moers-sessions\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_sessions.jpg",
            "descriptionEN": "09.06.2019, 11:00 Uhr Schlosspark\n \n 11:00 \u2013 11:30\n Marcelo Cabral (Abismu Curtu) \u2013 b\n Marvin Blamberg (Rabatz!) \u2013 dr\n Bart Maris (Flat Earth Society) \u2013 tp\n Guilherme Granado (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\n Sissel Pettersen (Trondheim Voices) \u2013 voc\n \n 11:40 \u2013 12:10\n Anita Kaasb\u00f8ll (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\n Frank Niehusmann (Untertagemusik) \u2013 el\n Knarf (Knarf Rell\u00f6m Arkestra) \u2013 git, voc\n Marcos Gerez (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\n \n 12:20 \u2013 13:00\n Live Maria Roggen (Trondheim Voices) \u2013 voc, el\n Harri Sj\u00f6str\u00f6m (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 ss, ssi\n Emilio Gordoa (Emilio Gordoas M0ve-Quintet) \u2013 vib\n Thomas Harres (Abismu Curtu) \u2013 dr\n \n\nmoers sessions loyalty point programme\n\nMany of our customers have stayed true to us for years and years now. And we\u2019d like to show our appreciation: with your loyalty points you\u2019ll experience exciting possibilities and impossibilities that you\u2019re guaranteed to find nowhere else but here. The moers sessions bonus points offer you a world of adventure, a veritable roller coaster ride, the wholly unexpected. Be courageous and cash in your moers sessions at six different hot spots in the city \u2013 three times in the mornings and three times in the night. Unusual opening hours, it\u2019s true, but that\u2019s how we\u2019ve chosen to ensure exclusivity: trade in your moers sessions loyalty points at one in the morning at the Music School in downtown Moers! Or come to the medieval Schlosshof at 11 o\u2019clock on Saturday morning. For those who prefer things idyllic, on Sunday and Monday, at 11:00 in the morning, we will be setting up a pop-up bonus point station inside the Schlosspark. For many a customer, our loyalty programme is one of the primary reasons to pay us repeat visits. Sign up for your moers sessions card today and place your trust in the capable hands of our CSM (Customer Support Manager)!\n \nWe only employ the best in highly qualified specialists. Like our CSM Jan Klare for instance, who has been organising the moers sessions bonus point programme for years. Himself originally (and still) a renowned producer of diverse goods, Klare shows up from time to time in our product range too. As such, in this role he can draw on years of authentic experience, which he takes rich advantage of in order to bring you special moments of joy. Prepare to be mesmerised by the unique product mixing approach of a true curating talent!\n\nProduct details: moers sessions curated by Jan Klare\nMade: all around the globe\nDelivery dates and addresses:\n0\u20288 June, 01:00, Moers Music School\n\u202808 June, 11:00, Schlosshof \u2028\n09 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n09 June, 11:00, Schlosspark\u2028\n10 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n10 June, 11:00, Schlosspark\n\u2028Price: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:49:29",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 138,
        "name": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung von Lena Czerniawska (PL)",
        "start_date": "2019-06-09 13:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 00:25:00",
        "description": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung\n\nLena Czerniawska h\u00f6rt zu, nimmt wahr, transformiert und reagiert. Ihre Zeichnungen entstehen in Echtzeit zu experimenteller oder improvisierter Musik und untersuchen Realit\u00e4t durch Zeitlichkeit und Bild. Vom 07. bis zum 10. Juni zeigt die Graphikerin, Installationsk\u00fcnstlerin und Performerin eine Installation ihrer Arbeiten im Entree der Festivalhalle.\n\nHerstellungsland: Polen\nLieferdatum und -adresse:\n07. Juni, ab 15:30 Uhr, Foyer\n08. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n09. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n10. Juni, ab 12:30 Uhr, Foyer\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/ausstellung-echtzeitzeichnung-von-lena-czerniawska-pl\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Exhibition | live drawing\n\nLena Czerniawska listens, perceives, transforms and reacts. Her drawings are created in real-time to experimental or improvised music \u2013 they examine reality by treating temporality and image. From 7 to 10 June, the illustrator, installation artist and performer will be showing an installation of her works in the entrance area of the festival hall.\n\nMade in: Poland\nDelivery date and address:\n7 June, from 15:30, Foyer\n8 June, from 13:00, Foyer\n9 June, from 13:00, Foyer\n10 June, from 12:30, Foyer\nPrice: starting at 22\u20ac (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:52:09",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 139,
        "name": "Weltenentdecker mit dem Programm \u201eSpatzenschwatzen\u201c (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 13:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 14:20:00",
        "description": "Wundert\u00fcte Weltenentdecker mit dem Programm \u201eSpatzenschwatzen\u201c\n\nKomm und mach mit! Wundert\u00fcten sind zum Entdecken da, zum Lachen, Tr\u00e4umen und Staunen! Wenn Du Lieder und Geschichten magst, dann h\u00fcpf hinein ins Abenteuer und lass Dich von Kater Albert und schwatzenden Spatzen \u00fcberraschen!\n\nProduktinformationen: Nadja Karasjew (narrator, voc) Tobias Sykora (vc, voc) Laura Hiller (g) Hajo Wiesemann (b, p, caj\u00f3n)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 08. Juni, 15:45 Uhr & 09. Juni, 13:30 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/weltenentdecker-mit-dem-programm-spatzenschwatzen-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_weltenentdecker.jpg",
            "descriptionEN": "Weltenentdecker jamboree bag featuring \u201cSpatzenschwatzen\u201d programme\n\nCome along and join in the fun! Jamboree bags are for discovering surprises, for laughing, dreaming and marvelling! If you like songs and stories, then hop on into a world of adventure and let Albert the tomcat and the chattering sparrows mesmerise you!\n\nProduct details: Nadja Karasjew (narrator, voc) Tobias Sykora (vc, voc) Laura Hiller (g) Hajo Wiesemann (b, p, caj\u00f3n)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 8 June, 15:45 and 9 June, 13:30, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:53:41",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 140,
        "name": "D.K. Heroes (RS\/NZ)",
        "start_date": "2019-06-09 14:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 15:15:00",
        "description": "Sommerliche Leinentischdecke \u201eD.K. Heroes\u201c by \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 H. Chisholm\n\nEs gibt sie noch, die guten Dinge! F\u00fcr die sommerliche Leinentischdecke aus der Manufaktur des Stardesigners und Wahl-Belgraders H. Chisholm verwenden wir ausschlie\u00dflich traditionell kr\u00e4ftiges Leinen. Bereits im fr\u00fchen 19. Jahrhundert hatte man sich im j\u00fcdischen Arbeiterviertel Dor\u0107ol auf die Leinenweberei spezialisiert, zu dessen Repertoire schottisch-neuseel\u00e4ndische Segeltuche ebenso geh\u00f6rten wie die markant robusten ungarisch-serbischen Gebrauchstextilien. Nichts jedoch besticht so eindrucksvoll wie Chisholms \u201eD.K. Heroes\u201c! Durchwirkt mit einem blauen Underground-Streifenmuster und inspiriert durch das Liedgut fahrender V\u00f6lker, wird sie zum Hingucker an allen Schankhaustischen der Welt, dort wo man sich lieb hat, Geschichten erz\u00e4hlt und improvisiert! So, wie in den urigen Kafana der alten Leinenweber in Dor\u0107ol eben...\n\nProduktinformationen: Hayden Chisholm (as) Zelko \"Paganini\" Stefanovi\u0107 (v) Vania Stojno (g) Miroslav Mitrovi\u0107 (key)\nHerstellungsland: Serbien, Neuseeland\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 14:30 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/en\/program\/program-overview-2019\/sunday-june-9th-2019\/dk-heroes-rsnz\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_dkheroes.jpg",
            "descriptionEN": "\u201cD.K. Heroes\u201d summery linen tablecloth by \u0444\u0430\u0431\u0440\u0438\u043a\u0430 H. Chisholm\n\nThe finer things in life can still be had, at least for those with a sizeable wad of cash! We have selected only the most robust, highest quality traditional cloth for this warm, breezy linen creation from the house of star designer and honorary Belgrader H. Chisholm. As early as the beginning of the 19th century, artisans in the Jewish working-class district of Dor\u0107ol had already started to specialise in woven linen goods. Their repertoire ranged all the way from Scottish-New Zealand sailcloth to remarkably rugged Hungarian-Serbian functional fabrics. However, none of those is quite as impressive as Chisholm\u2019s delightful \u201cD.K. Heroes\u201d! Interwoven with a blue underground striped pattern and inspired by the collective body of song created by sea-faring peoples, this tablecloth is bound to become a real eye-catcher at portside bars all around the globe, wherever good will reigns, stories are told and life is improvised as it comes! Just like in the earthy kafanas of the old linen weavers in Dor\u0107ol, you might say...\n\nProduct details: Hayden Chisholm (as) Zelko \u201cPaganini\u201d Stefanovi\u0107 (v) Vania Stojno (g) Miroslav Mitrovi\u0107 (key)\nMade in: Serbia, New Zealand\nDelivery date and address: 09 June, 14:30, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:55:35",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 141,
        "name": "Wiebke Schr\u00f6der Trio (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 15:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 16:30:00",
        "description": "3-teiliges Tennisset-Trio Aufschlag: Wiebke Schr\u00f6der Trio\n \n\nWo, wenn nicht in unserem wundersch\u00f6nen Schlosspark werden Sie so eingeladen, eine Partie des wei\u00dfen Sports zu spielen? Und eben daf\u00fcr bieten wir Ihnen an unserem Stand auf der Schlossparkb\u00fchne das passende Equipement-Trio: Das 3-teilige Tennisset-Trio Aufschlag bietet alles, was der Tennis-Trio-Liebhaber begehrt, neben dem formsch\u00f6nen Schwei\u00dfband-Trio Wiebke Schr\u00f6der Trio (f\u00fcr den Schwei\u00dffluss \u201eMoersbach\u201c, \u201eRhine\u201c und \u201eNiagara\u201c) das B\u00e4lleset-Trio NeckarGanga (f\u00fcr die Geschwindigkeiten soft, fast und Bum-Bum-Boris) sowie das Schl\u00e4ger-Trio Horst Hansen Trio (f\u00fcr Slice, Backhand und Volley). Na, wie w\u00e4r\u00b4s jetzt mit einer Runde open air?\n\nProduktinformationen: Wiebke Schr\u00f6der (p, comp) Matthias Kleiner (b) Silas Jakob (dr)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 15:00 Uhr, Schlossparkb\u00fchne\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/wiebke-schroeder-trio-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_wiebkeschroeder.jpg",
            "descriptionEN": "Your Serve 3-part tennis starter set: Wiebke Schr\u00f6der Trio\n\nIf there are more inviting settings for chasing after a bouncing ball in tennis whites than the grounds of our lovely Schlosspark then we have yet to see them! And that is exactly why we\u2019ve decided to make the perfect equipment trio available to you at our stand at theSchlosspark stage: the 3-piece Your Serve tennis starter set offers everything that the tennis trio enthusiast desires: the elegant Wiebke Schr\u00f6der Trio headband assortment (for sweat-flow levels \u201cMoersbach\u201d, \u201cRhine\u201d and \u201cNiagara\u201d), the NeckarGanga ball selection (for the tempos \u201csoft\u201d, \u201cfast\u201d and \u201cBoom-Boom Boris\u201d) and, finally, the Horst Hansen Trio racket set (for slice, backhand and volley). So, who\u2019s up for a little open-air match?\n\nProduct details: Wiebke Schr\u00f6der (p, comp) Matthias Kleiner (b) Silas Jakob (dr)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 09 June, 15:00, Schlosspark stage\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:56:50",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 142,
        "name": "The Eichholtz Sessions",
        "start_date": "2019-06-09 15:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 22:00:00",
        "description": "The Eichholtz sessions\n\nDer exklusive gef\u00fchrte Sonntagsspaziergang durch den Moerser Schlosspark des stadtbekannten Parkentwicklers Prof. R\u00fcdiger Eichenholtz und den Freunden der Kulturprojekte Niederrhein f\u00fchrt uns in die Nischen und Winkel der Spontanit\u00e4t, des Unvorhersehbaren und des freien Zusammenspiels in der Natur. Nur am Pfingstsonntag: Zahlreiche St\u00e4nde lokaler Anbieter, \u00fcberraschende kulinarische Spezialit\u00e4ten, Mitmachangebote f\u00fcr Kids und spannende soziale und \u00f6kologische Projekte.\n\nProduktinformationen: Bruno Angeloni (ss) Andr\u00e9 Meisner (as, duduk) Carl Ludwig H\u00fcbsch (tuba, perc) Sebastian Gramss (b) Jonas Gerigk (b) Steffen Roth (dr)\nHerstellungsland: Deutschland, Italien\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, zwischen 15:00 Uhr und 22:00 Uhr im Rahmen der Schlosspark-Konzerte, Schlossparkb\u00fchne\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/the-eichholtz-sessions\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "The Eichholtz sessions\n\nThis exclusive guided Sunday stroll through the Moerser Schlosspark with park developer Prof. R\u00fcdiger Eichenholtz, a well-known figure in the city, and the friends of the Kulturprojekte Niederrhein (an initiative for cultural projects in the Lower Rhine region) will take us to niches and corners of spontaneity, the unpredictable and free interaction in nature. We\u2019ve planned extra-special things exclusively for this Whitsun Sunday: numerous stands from local vendors, surprising culinary specialities, activities for kids and presentations of exciting social and ecological projects.\n\nProduct details: Bruno Angeloni (ss) Andr\u00e9 Meisner (as, duduk) Carl Ludwig H\u00fcbsch (tuba, perc) Sebastian Gramss (b) \nJonas Gerigk (b) Steffen Roth (dr)\nMade in: Germany, Italy\nDelivery date and address: 09 June, between 15:00 and 22:00, Schlossparkb\u00fchne\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:58:01",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 143,
        "name": "MOERS ABSTRACTIONS (DE\/US)",
        "start_date": "2019-06-09 15:45:00",
        "end_date": "2019-06-09 16:55:00",
        "description": "Kreuzfahrt zu den Monk Islands mit der MS MOERS ABSTRACTIONS\r\n\r\nBesuchen Sie unser Reiseb\u00fcro im Untergeschoss! St\u00e4ndig neue, einmalig g\u00fcnstige Angebote f\u00fcr ein unvergessliches Erlebnis! Zwei Spitzenteams entwickelten die fantastische MS m\u0153rs abstractions, nach 1960er Pl\u00e4nen von engineer Gunther Schuller, um Sie zu Ihrem Traumziel zu bringen: den sagenhaften Monk Islands im umm\u00e4ntelten Nordmeer! Vertrauen Sie unserem aus Funk und Fernsehen bekannten Kapit\u00e4n Vince Mendoza. In Begleitung von Steuermann Joshua Redman bietet die Reise zu den Monk Islands ganz neue Einblicke, ozeanische Emotionen und h\u00f6chsten Luxus an Bord. Denn nat\u00fcrlich m\u00fcssen Sie auch im hohen Norden nicht auf Ihre Komfortzonen verzichten. Den Standard eines 5-Sterne-Hotels zwischen kalten #11-Bergen? Nur bei uns!\r\n\r\nProduktinformationen: Kooperation Team Musikfabrik NRW und Team WDR Big Band mit Steuermann Joshua Redman (ts) und Kapit\u00e4n Vince Mendoza (cond, arr)\r\nIngredienzien Team Musikfabrik NRW: Helen Bledsoe (fl) Peter Veale (ob) Carl Rosman (cl) Elise Jacoberger (fg) Christine Chapman (h) Hannah Weirich (v) Susanne Zapf (v) Axel Porath (va) Dirk Wietheger (vc) Rie Miyama Watanabe (dr)\r\nIngredienzien Team WDR Big Band: Johan H\u00f6rlen (as) Karolina Strassmeyer (as) Olivier Peters (ts) Paul Heller (ts) Jens Neufang (bs) Wim Both (tp) Andreas Haderer (tp) Rob Bruynen (tp) Ruud Breuls (tp) Ludwig Nuss (tb) Raphael Klemm (tb) Andy Hunter (tb) Mattis Cederberg (btb) John Goldsby (b) Hans Dekker (dr)  \r\nHerstellungsland: Deutschland, USA\r\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 15:45 Uhr, Festivalhalle\r\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/moers-abstractions-deus\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_moersabstractions.jpg",
            "descriptionEN": "Cruise to the Monk Islands aboard the MS MOERS ABSTRACTIONS\n\nDon\u2019t forget to visit our travel agency in the basement, where we\u2019ve always got a selection of new and unique options for you to embark on an unforgettable experience! Two top cruise-development teams have joined forces to bring you the fantastic MS MOERS ABSTRACTIONS, built according to specifications drawn up in the 1960s by engineer Gunther Schuller, in order to convey you to your dream destination: the fabulous Monk Islands in the shrouded Norwegian Sea! Put your trust in seasoned Captain Vince Mendoza, a cherished fixture on television and radio, and first mate Joshua Redman, as you set off on a journey that promises to provide totally new insights, oceanic emotions and the highest degree of on-board luxury known to man. For of course even way up North there\u2019s no need to leave your comfort zone. All the elegance of a 5-star hotel between the snow-capped peaks of 11 imposing mountains? Only with us!\n\nProduct details: co-operation team Musikfabrik NRW and team WDR Big Band with first mate Joshua Redman (ts) and captain Vince Mendoza (cond, arr)\n\nSpecifications for team Musikfabrik NRW: Helen Bledsoe (fl) Peter Veale (ob) Carl Rosman (cl) Elise Jacoberger (fg) Christine Chapman (h) Hannah Weirich (v) Susanne Zapf (v) Axel Porath (va) Dirk Wietheger (vc) Rie Miyama Watanabe (dr)\n\nSpecifications for team WDR Big Band: Johan H\u00f6rlen (as) Karolina Strassmayer (as) Olivier Peters (ts) Paul Heller (ts) Jens Neufang (bs) Wim Both (tp) Andreas Haderer (tp) Rob Bruynen (tp) Ruud Breuls (tp) Ludwig Nuss (tb) Raphael Klemm (tb) Andy Hunter (tb) Mattis Cederberg (btb) John Goldsby (b) Hans Dekker (dr) \n\nMade in: Germany, USA\nDelivery date and address:09 June, 15:45, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 19:59:53",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 144,
        "name": "LichtGestalten",
        "start_date": "2019-06-09 16:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 02:00:00",
        "description": "F\u00fcr LichtGestalten. Unser Multimedia-Bike.\n\nDie urban Artists LichtGestalten projizieren ihre live-paintings und -Animationen auf alles, was ihnen vor die mobile Beamerlinse kommt: B\u00e4ume, H\u00e4userw\u00e4nde oder Festivalbesucher. Mitmachen bitte!\n\n1:0 f\u00fcr die Umwelt! Unsere E-Mobile.\nAbgerundet wird unsere Flotte durch zwei komfortable Elektromobile der Extraklasse, die 2019 innovationsfreudig um ein geo-tracking-feature erweitert wurden. Das PianoMobil und das FreejazzMobil gleicher Baureihe avancierten in der Vergangenheit zum Geheimtipp f\u00fcr aus dem Augenblick heraus entstehende Spiellust! Geben Sie sich hin und steigen Sie auf!\n\nHinweis: \u00fcber unsere App k\u00f6nnt ihr bei unseren t\u00e4glichen geo-tracking-Events mit dabei sein.\n\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: diverse Orte & Zeiten zwischen 16:00 und 02:00 Uhr\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/lichtgestalten\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_mobile.jpg",
            "isMovingAct": true,
            "descriptionEN": "Travel light: Our Multimedia Bike.\u2028\n\nThe urban artists from LichtGestalten project their live paintings and animations onto anything and everything that ends up in front of their mobile projector\u2019s lense: trees, house facades or festival guests included. Come join them and play along!\n\nEspecially easy on the environment: Our E-Mobile vehicles.\n\u2028Our fleet wouldn\u2019t be complete without two comfortable electro-vehicles of the highest order, now in 2019 with an added geo-tracking feature just for the sake of innovation. The PianoMobile and the FreejazzMobile, both cut of the same cloth, became a hot tip at past festival editions for showcasing the joy of playing in the present moment. So now\u2019s the time, climb on and see what the fuss is all about.\n\nNote: using our app, you can join in for our daily geo-tracking events: \u201cFind the pianist (and the man with the big nose)!\u201d\n\nMade in: Germany\nDelivery date and address: various locations & times between 16:00 and 02:00\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:01:04",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 145,
        "name": "ABISMU CURTU (BR)",
        "start_date": "2019-06-09 17:10:00",
        "end_date": "2019-06-09 17:55:00",
        "description": "Duschgel ABISMU CURTU\r\n\r\nDu sp\u00fcrst den Punk, wenn Du auf der korsischen Klippe stehst und in den Abgrund blickst. Unter Dir das sch\u00e4umende Meer, die Menge sieht gespannt zu Dir hoch. Doch kein Anflug von Nervosit\u00e4t, denn das Improvisationstrio-Duschgel ABISMU CURTU vereint St\u00e4rke, Eleganz und Gelassenheit und verleiht Dir den nachhaltigen Frischekick.\r\n\r\nProduktinformationen: Marcelo Cabral (b) Thomas Harres (dr) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (pocket piano\/voc)\r\nHerstellungsland: Brasilien\r\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 17:10 Uhr, Festivaldorf\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/abismu-curtu-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_AbismuCurtu.jpg",
            "descriptionEN": "ABISMU CURTU shower gel\n\nYou feel punk flowing through your veins as you stand on the Corsican cliffs staring into the void beneath you. Far below, the sea churns as the excited crowd\u2019s eyes remain fixed on your body. However, there\u2019s not a hint of nervousness in your pose, since the combined strength, elegance and calm of your ABISMU CURTU improv trio shower gel are still fresh in your flaring nostrils. 3, 2, 1...\n\nProduct details: Marcelo Cabral (b) Thomas Harres (dr) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (pocket piano\/voc)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 09 June, 17:10, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:02:03",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 146,
        "name": "NeckarGanga (DE\/IN\/IT)",
        "start_date": "2019-06-09 17:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 19:00:00",
        "description": "3-teiliges Tennisset-Trio Aufschlag: NeckarGanga\n\nWo, wenn nicht in unserem wundersch\u00f6nen Schlosspark werden Sie so eingeladen, eine Partie des wei\u00dfen Sports zu spielen? Und eben daf\u00fcr bieten wir Ihnen an unserem Stand auf der Schlossparkb\u00fchne das passende Equipement-Trio: Das 3-teilige Tennisset-Trio Aufschlag bietet alles, was der Tennis-Trio-Liebhaber begehrt, neben dem formsch\u00f6nen Schwei\u00dfband-Trio Wiebke Schr\u00f6der Trio (f\u00fcr den Schwei\u00dffluss \u201eMoersbach\u201c, \u201eRhine\u201c und \u201eNiagara\u201c) das B\u00e4lleset-Trio NeckarGanga (f\u00fcr die Geschwindigkeiten soft, fast und Bum-Bum-Boris) sowie das Schl\u00e4ger-Trio Horst Hansen Trio (f\u00fcr Slice, Backhand und Volley). Na, wie w\u00e4r\u00b4s jetzt mit einer Runde open air?\n\nProduktinformationen: Shyam Rastogi (sitar) Steffen Dix (ss) Sandip Rao Kewale (tabla)\n\nKeshava Rao Nayak (tabla) Jonathan Sell (b) Peter Hinz (perc)\n\nHerstellungsl\u00e4nder: Deutschland, Indien, Italien\n\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 17:30 Uhr, Schlossparkb\u00fchne\n\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/neckarganga-deinit\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_neckarganga.jpghttps:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_neckarganga.jpg",
            "descriptionEN": "Your Serve 3-part tennis starter set: NeckarGanga\n\nIf there are more inviting settings for chasing after a bouncing ball in tennis whites than the grounds of our lovely Schlosspark then we have yet to see them! And that is exactly why we\u2019ve decided to make the perfect equipment trio available to you at our stand at the Schlosspark stage: the 3-piece Your Serve tennis starter set offers everything that the tennis trio enthusiast desires: the elegant Wiebke Schr\u00f6der Trio headband assortment (for sweat-flow levels \u201cMoersbach\u201d, \u201cRhine\u201d and \u201cNiagara\u201d), the NeckarGanga ball selection (for the tempos \u201csoft\u201d, \u201cfast\u201d and \u201cBoom-Boom Boris\u201d) and, finally, the Horst Hansen Trio racket set (for slice, backhand and volley). So, who\u2019s up for a little open-air match?\n\nProduct details: Shyam Rastogi (sitar) Steffen Dix (ss) Sandip Rao Kewale (tabla) Keshava Rao Nayak (tabla) Jonathan Sell (b) Peter Hinz (perc)\nMade in: Germany, India, Italy\nDelivery date and address: 09 June, 17:30, Schlossparkstage\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:03:35",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 147,
        "name": "AKATEN (JP)",
        "start_date": "2019-06-09 18:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 18:30:00",
        "description": "AKATEN  Party Buffet\n\nMit dem AKATEN Party Buffet ist die exquisite Verk\u00f6stigung Ihrer G\u00e4ste kein Problem mehr!\n\nDer Gebrauch von Scheren, Rei\u00dfverschl\u00fcssen oder Plastikflaschen wird selbstverst\u00e4ndlich vom Catering-Team \u00fcbernommen, das Einbinden von Alltagsgegenst\u00e4nden ist im Preis mit inbegriffen.\n\nW\u00e4hlen Sie zwischen unseren beliebten Buffet-Klassikern:\n\n\u201aDer befreite Gaumen\u2019 oder \u201agen\u00fcsslich-experimentell\u2019 und \u00fcberzeugen Sie Ihre G\u00e4ste mit dem maximum taste effect!\n\n \n\n-      ohne Geschmacksverst\u00e4rker\n\n-      ohne Ernsthaftigkeit\n\n-      ohne Gentechnik\n\nProduktinformationen: Tatsuya Yoshida (zippers, scissors,voc) Atsushi Tsuyama (zippers, voc)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und \u2013adresse: 9. Juni, 18:00 h, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/akaten-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_akaten.jpg",
            "descriptionEN": "AKATEN party buffet\n\nThanks to the AKATEN party buffet, now you can treat your guests to an exquisite gorging without all the usual hassle!\n\nOur catering team will attend to the use of scissors, zippers and plastics bottles so your guests have more time to stuff their faces, and the incorporation of everyday objects is included in the attractive price. Choose between our all-time classic buffet spreads (the \u201cliberated palate\u201d or the \u201cexperimental gourmand\u201d) and delight your guests with maximum taste effect!\n\n-      no added flavour enhancers\n\n-      no added earnestness\n\n-      no GMOs\n\nProduct details: Tatsuya Yoshida (zippers, scissors, voc) Atsushi Tsuyama (zippers, voc)\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 09 June, 18:00, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:04:45",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 148,
        "name": "Trondheim Voices (NO) \u0153 Angelika Niescier New York Trio (DE\/US)",
        "start_date": "2019-06-09 18:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 19:15:00",
        "description": "Der Angelika Niescier New York Trio \u0153 Trondheim Voices- Flugmeilenz\u00e4hler\n\nNach ABBA\u2026 Jetzt! Der neuste Schrei!!!\n\nDer ANNYT-TV-Flugmeilenz\u00e4hler ist ein klares Luxus-Statement und von hoher Wertigkeit. Designerin Angelika Niescier hat hier gemeinsam mit dem TV-Spezialistenteam Trondheim Voices Au\u00dfergew\u00f6hnliches geschaffen:\n\nDen ANNYT-TV-Flugmeilenz\u00e4hler!\n\nFacettenreich f\u00fchrt er uns durch alle Turbulenzen in den H\u00f6hen der L\u00fcfte. Dieser Flugmeilenz\u00e4hler eignet sich sowohl f\u00fcr den Workaholic, der \u2013 per Knopfdruck \u2013 mithilfe der norwegischen TV-Funktion das hyggelige Lebensgef\u00fchl wiedererlangt, als auch f\u00fcr den Rucksackreisenden, der die Welt bewusst erleben m\u00f6chte. \n\nUpdate: seit dem 1. April ist der ANNYT-TV auch mit folgenden Funktionen verf\u00fcgbar: Live-Tone, Karstad-Siri, Sissel 3.15 sowie Kaasb\u00f8llS\u00e6vikSkjerve f\u00fcr Android (nur f\u00fcr Skandinavien)\nAb Sommer 2019 erh\u00e4ltlich auch wahlweise in italienischem Handtaschenstyle \u201cTordini\u201d oder im selbstbewussten Mittelalterlook \u201cCleaver\u201d.\n\nProduktinformationen: Angelika Niescier (as) Sissel Vera Pettersen (voc, live elec) Tone \u00c5se (voc, live elec) Anita Kaasb\u00f8ll (voc, live elec) Live Maria Roggen (voc, live elec) Torunn S\u00e6vik (voc, live elec) Heidi Skjerve (voc, live elec) Siri Gj\u00e6re (voc, live elec) Asle Karstad (sound design) Chris Tordini (b) Gerald Cleaver (dr)\nHerstellungsland: Norwegen, Deutschland, USA\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 18:30 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/trondheim-voices-no-oe-angelika-niescier-new-york-trio-deus\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_ANNYT-TV.jpg",
            "descriptionEN": "Angelika Niescier New York Trio + Trondheim Voices frequent flyer mileage tracker\n\nTired of having to resort to playing ABBA for the millionth time because \u201cthey don\u2019t make music like they used to\u201d? Well, now there\u2019s finally something new worth shouting about!!!\n\nThe ANNYT-TV frequent flyer mileage tracker is a loud and clear luxury statement of considerable value. Designer Angelika Niescier has joined up with a team of TV specialists from Trondheim Voices to create something extraordinary: the tracker\u2019s multi-faceted interface will guide you through any turbulence you may encounter high up in the sky. This air mileage tracker is just the thing for workaholics looking to regain that old hyggelig feeling (possible now with a simple touch of a button thanks to the device\u2019s Norwegian TV function) and backpackers longing to experience the world more consciously.\n\nUpdate: since the release of new firmware on April 1st, the ANNYT-TV is now also equipped with the following functions: Live Tone, Karstad Siri, Sissel 3.15 as well as Kaasb\u00f8llS\u00e6vikSkjerve for Android (only applies to Scandinavia).\n\nAlso available from summer 2019 on in your choice of Italian cell phone skin style \u201cTordini\u201d or in the self-aware medieval \u201cCleaver\u201d look.\n\nProduct details: Angelika Niescier (as) Sissel Vera Pettersen (voc, live elec) Tone \u00c5se (voc, live elec) Anita Kaasb\u00f8ll (voc, live elec) Live Maria Roggen (voc, live elec) Torunn S\u00e6vik (voc, live elec) Heidi Skjerve (voc, live elec) Siri Gj\u00e6re (voc, live elec) Asle Karstad (sound design) Chris Tordini (b) Gerald Cleaver (dr)\nMade in: Norway, Germany, USA\nDelivery date and address: 09 June, 18:30, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:06:16",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 149,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 19:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\n\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\n\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:09:48",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 150,
        "name": "DIE HOCHSTAPLER (DE\/FR\/IT)",
        "start_date": "2019-06-09 19:20:00",
        "end_date": "2019-06-09 20:00:00",
        "description": "Zick Zack Multihacker DieHochstapler FR-3000\n\nDurch intergalaktische Alvin P. Buckley-Technik inspiriert, \u00fcberzeugt der DieHochstapler FR-3000 durch seinen Zufallsdrehmechanismus, extrascharfe Edelstahlmesser und einen freischwebenden Knauf, der unter Verzicht auf st\u00f6rende Notation m\u00fchelos in Gang gesetzt werden kann. Rasant zerkleinert der Zick Zack Multihacker N\u00fcsse, Knoblauch und Schokolade zu einem trinationalen Komplott und l\u00e4sst durch sein nicht einsehbares Geh\u00e4useunterteil phantasievoll zuf\u00e4llige Obst- und Lebensmittelfolgen entstehen. Abgerundet durch einen integrierten Auffangbeh\u00e4lter sorgt der DieHochstapler FR 3000 f\u00fcr eine unvorhersehbar sauber strahlende Arbeitsplatte, die Ihre K\u00fcche unwiderstehlich zur\u00fcckl\u00e4sst!\n\nProduktinformationen: Pierre Borel (as) Louis Laurain (tp) Antonio Borghini (b) Hannes Lingens (dr)\nHerstellungsland: Frankreich, Italien, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 19:20 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/die-hochstapler-defrit\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_diehochstapler.jpg",
            "descriptionEN": "DieHochstapler FR-3000 presto-changeo multi-chopper\n\nInspired by inter-galactic Alvin P. Buckley technology, the DieHochstapler FR-3000 will win you over with its chance-based rotating mechanism, super-sharp stainless steel blades and free-floating grip, which can be set in motion effortlessly without any need for pesky notation. The presto-changeo multi-chopper is capable of slicing and dicing nuts, garlic and chocolate into a tri-national complot at lightning speed, and the device\u2019s opaque housing allows you to generate imaginative random fruit and vegetable sequences at will. Thanks to an integrated collection chamber, the DieHochstapler FR 3000 will leave your countertops squeaky clean to an unforeseen degree, making your kitchen an irresistible culinary playground that you can\u2019t wait to revisit!\n\nProduct details: Pierre Borel (as) Louis Laurain (tp) Antonio Borghini (b) Hannes Lingens (dr) \nMade in: France, Italy, Germany\nDelivery date and address:  09 June, 19:20, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:11:12",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 151,
        "name": "Tom Z\u00e9 & Trio (BR)",
        "start_date": "2019-06-09 20:05:00",
        "end_date": "2019-06-09 20:55:00",
        "description": "Tom Z\u00e9  & Trio Schuhkoffer \u201eRebell\u201c\n\nLegend\u00e4r! Aktuell! Unerschrocken! Sao Paulo, seit 1967 in revolution\u00e4rer und widerstandsf\u00e4higer Holzausf\u00fchrung, mit Tropic\u00e1lia Monogramm und Besatz aus eruptivem Rindsleder. Im Inneren mit authentisch wacher Ausstattung versehen, erscheint der Rebell nun einmalig, exklusiv in unerh\u00f6rt-reduzierter Sonderedition. Mit 82 F\u00e4chern ohne Schutzkissen, gerafften Stoffabdeckungen oder Sicherheitsb\u00fcgelverschl\u00fcssen ausger\u00fcstet, widmet sich der Tom Z\u00e9  & Trio Schuhkoffer \u201eRebell\u201c frei, pur und erfindungsreich Ihrem Schuhsortiment: den erdigen, die von Heimat erz\u00e4hlen, den schnellen, die zum Aufbruch dr\u00e4ngen, den Querdenkern, die weiter wollen und all jenen, die sie erst noch entdecken werden!\n\nMitgeliefert wird ein fein ausgesuchtes Utensilientriptychon, bestehend aus dem wertigen Kautschuk-Schuhanzieher \"Recife\", der widerspenstigen Faultierhaarb\u00fcrste \"Repouso\" sowie dem Schuhspanner \"Voyeur\". Be ready!\n\nProduktinformationen:Tom Z\u00e9 (voc, g, special instruments, comp and lyrics) Jarbas Mariz (g, cavaquinho, perc, voc)\nDaniel Maia (g, voc) Felipe Alves (b, voc)\nHerstellungsland: Brasilien\nLieferdatum und \u2013adresse: 09. Juni, 20:05 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/tom-ze-trio-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_tomze.jpg",
            "descriptionEN": "Tom Z\u00e9  & Trio \u201cRebel\u201d shoe trunk\n\nLegendary! Undaunted! More relevant than ever! Sao Paulo, available since 1967 in signature revolutionary and resilient wood design, featuring a tropic\u00e1lia monogram and stylish trim fashioned from eruptive cowhide. Boasting an interior equipped with an array of authentically woke pockets, the Rebel is now available for the first time in an unprecedented special edition priced for the common man (or woman). With 82 separate compartments (made possible by keeping protective padding to a minimum), ruffled textile covering and combination lock clasps, the Tom Z\u00e9 & Trio \u201cRebel\u201d shoe trunk is the liberated, pure and resourceful way to store your favourite footwear: those earthy sandals that whisper of home, the quick sneakers that push for positive change, the iconoclastic boots that always want to keep going, and all those shoes that are still waiting to be discovered!\n\nAct now, and we\u2019ll include the following trio of high-quality accessories for free: a valuable rubber \u201cRecife\u201d model shoehorn, an intractable \u201cRepouso\u201d sloth-hair shoe brush and our popular \u201cVoyeur\" model shoetree. Be prepared!\n\nProduct details:  Tom Z\u00e9 (voc, g, special instruments, comp and lyrics) Jarbas Mariz (g, cavaquinho, perc, voc)\nDaniel Maia (g, voc) Felipe Alves (b, voc)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 09 June, 20:05, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:12:31",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 152,
        "name": "Horst Hansen Trio (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 20:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 22:00:00",
        "description": "3-teiliges Tennisset-Trio Aufschlag: Horst Hansen Trio\n \n\nWo, wenn nicht in unserem wundersch\u00f6nen Schlosspark werden Sie so eingeladen, eine Partie des wei\u00dfen Sports zu spielen? Und eben daf\u00fcr bieten wir Ihnen an unserem Stand auf der Schlossparkb\u00fchne das passende Equipement-Trio: Das 3-teilige Tennisset-Trio Aufschlag bietet alles, was der Tennis-Trio-Liebhaber begehrt, neben dem formsch\u00f6nen Schwei\u00dfband-Trio Wiebke Schr\u00f6der Trio (f\u00fcr den Schwei\u00dffluss \u201eMoersbach\u201c, \u201eRhine\u201c und \u201eNiagara\u201c) das B\u00e4lleset-Trio NeckarGanga (f\u00fcr die Geschwindigkeiten soft, fast und Bum-Bum-Boris) sowie das Schl\u00e4ger-Trio Horst Hansen Trio (f\u00fcr Slice, Backhand und Volley). Na, wie w\u00e4r\u00b4s jetzt mit einer Runde open air?\n\nProduktinformationen: Horst Hansen Trio in Quintettbesetzung, aber ohne Horst Hansen, daf\u00fcr mit Lukas \u201cManfred\u201d Weber (sax) Tobias \u201cEckbert\u201d Foller (g)  Carsten \u201cHans-Dieter Zimmermann\u201d Hackler (p) Lars \u201cHubert\u201d Leibl (b) Till \u201cEberhardt\u201d Menzer (dr)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse:  09. Juni, 20:30 Uhr, Schlossparkb\u00fchne\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/horst-hansen-trio-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_horsthansen.jpg",
            "descriptionEN": "Your Serve 3-part tennis starter set: Horst Hansen Trio\n\nIf there are more inviting settings for chasing after a bouncing ball in tennis whites than the grounds of our lovely Schlosspark then we have yet to see them! And that is exactly why we\u2019ve decided to make the perfect equipment trio available to you at our stand at the Schlosspark stage: the 3-piece Your Serve tennis starter set offers everything that the tennis trio enthusiast desires: the elegant Wiebke Schr\u00f6der Trio headband assortment (for sweat-flow levels \u201cMoersbach\u201d, \u201cRhine\u201d and \u201cNiagara\u201d), the NeckarGanga ball selection (for the tempos \u201csoft\u201d, \u201cfast\u201d and \u201cBoom-Boom Boris\u201d) and, finally, the Horst Hansen Trio racket set (for slice, backhand and volley). So, who\u2019s up for a little open-air match?\n\nProduct details: Horst Hansen Trio in quintet line-up, without Horst Hanson here, instead featuring Lukas \u201cManfred\u201d \nWeber (sax) Tobias \u201cEckbert\u201d Foller (g) Carsten \u201cHans-Dieter Zimmermann\u201d Hackler (p) Lars \u201cHubert\u201d Leibl (b) \nTill \u201cEberhardt\u201d Menzer (dr)\nMade in: Germany\nDelivery date and address:  09 June, 20:30, Schlosspark stage\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:14:19",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 153,
        "name": "BaKos (FR)",
        "start_date": "2019-06-09 20:55:00",
        "end_date": "2019-06-09 21:40:00",
        "description": "Piratenschiffset BaKos, mehrteilig\n\nInspiriert von der sagenumwobenen Snap Dragon des furiosen Freibeuters Thomas Goldsmith, umfasst das Set einen robusten Dreimaster, ein detailgetreu gefertigtes Piraten-Duo sowie zahlreiche Accessoires. St\u00fcrz dich in die Welt der Phantasie! Eine Kanone mit schwer-metallischem Gesch\u00fctz und spielerischem Federmechanismus l\u00e4sst deine Crew energievoll zum elektrisch aufgeladenen Sound der Winde tanzen. Segle den hybriden Meeren entgegen, beutend, tr\u00e4umend und mit einer geh\u00f6rigen Prise Trance! Parl\u00e9!\n\nProduktinformationen: Beno\u00eet Lugu\u00e9 (b, keys, voc) Martin Wangerm\u00e9e (dr, elec)\nHerstellungsland: Frankreich\nLieferdatum und -adresse: 9. Juni, 20:55 Uhr und 9. Juni, 22:35 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/bakos-fr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_bakos.jpg",
            "descriptionEN": "BaKos pirate ship set (multiple parts)\n\nInspired by the legendary Snap Dragon captained in days of yore by fierce buccaneer Thomas Goldsmith, this set is composed of a robust three-masted barque, a pirate figurine duo rendered in exquisite detail, as well as numerous accessories. Set sail for a world of imagination! A cannon with heavy metal ammunition and a playful spring-loaded firing mechanism will have you and your crew blasting and dancing away energetically to the electrically-enhanced sound of gale-force winds. Set a course for the hybrid seas, plundering and dreaming along the way, more than a little entranced by the rhythm of the waves breaking against your bow. Parlay!\n\nProduct details: Beno\u00eet Lugu\u00e9 (b, keys, voc) Martin Wangerm\u00e9e (dr, elec)\nMade in: France\nDelivery date and address: 09 June, 20:55 and 09 June, 22:35, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:15:59",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 154,
        "name": "Josephine Bode \/ Peter Evans \/ Atsushi Tsuyama \/ Tatsuya Yoshida (DE\/US\/JP)",
        "start_date": "2019-06-09 21:45:00",
        "end_date": "2019-06-09 22:30:00",
        "description": "Spielesammlung Bode \/ Evans \/ Tsuyama \/ Yoshida\u201cBETY\u201d\n\nAuf Ihrem Spieleabend wird\u2019s nie langweilig: Denn Sie besitzen das einzigartige Spieleset BETY aus dem renommierten Hause. Ob \u201eSchere oder Pfeife\u201c, \u201eAlter Hut\u201c oder das heitere \u201eLimousinenrennen\u201c, hier bleibt kein Wunsch unerf\u00fcllt. Vier derart tolle Spiele waren so noch nie in einer Gro\u00df-Box zusammen! Hier gibt es Raum f\u00fcr das Ungew\u00f6hnliche, hier besch\u00e4ftigen wir die Querdenker der Szene: Geniale Spieleentwickler wie Meister Evans oder die japanischen Scherenschleifer Tsuyama-Yoshida und nat\u00fcrlich Lady Bode h\u00f6chstpers\u00f6nlich b\u00fcndeln ihre Kr\u00e4fte und machen BETY zu etwas ganz Besonderem.\n\nProduktinformationen: Josephine Bode (fl, voc) Peter Evans (tp) Atsushi Tsuyama (b) Tatsuya Yoshida (dr)\nHerstellungsl\u00e4nder: Niederlande, USA, Japan\nLieferdatum und -ort: 09. Juni, 21:45 Uhr, Festivalhalle\nPreis: Preis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/josephine-bode-peter-evans-atsushi-tsuyama-tatsuya-yoshida-deusjp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_bety.jpg",
            "descriptionEN": "Bode \/ Evans \/ Tsuyama \/ Yoshida \u201cBETY\u201d game set\n\nAs a proud owner of this unique BETY game set \u2013 brought to you by a team of designers responsible for some of the most progressive creations in the industry \u2013 you\u2019ll never have to worry about your weekly game night getting dull and boring again. Whether you\u2019re in the mood for a cheerful round of  \u201cScissors or Whistle\u201d, \u201cOld Hat\u201d or  \u201cSedan Rally\u201d, this set leaves no wish unfulfilled. Four games of this quality have never before been combined in one remarkable package quite like this! There\u2019s plenty of room here for the out-of-the-ordinary \u2013 no surprise since we commissioned some of the analogue game scene\u2019s most renowned outside-the-box thinkers: ingenious designers like venerable master Evans, Japanese scissor-sharpeners Tsuyama-Yoshida and of course Lady Bode herself have teamed up here to ensure that BETY is something really special.\n\nProduct details: Josephine Bode (recorders, voc) Peter Evans (tp) Atsushi Tsuyama (b) Tatsuya Yoshida (dr)\nMade in: Netherlands, USA, Japan\nDelivery date and address: 09 June, 21:45, Festival Hall \nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:17:16",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 155,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 22:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\n\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\n\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:18:16",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 156,
        "name": "DJ Set S\u00e3o Paulo",
        "start_date": "2019-06-09 22:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 03:00:00",
        "description": "Sportkopfh\u00f6rer Pel\u00e9\n \nWenn technisches K\u00f6nnen auf brasilianische Samba trifft, kann nur etwas Geniales wie der Sportkopfh\u00f6rer Pel\u00e9 dabei herauskommen.\n\nUm dies zu erm\u00f6glichen setzten sich Sambat\u00e4nzer Marcos Gerez, Designer Rodrigo Brandao, Fu\u00dfballexperte Thomas Harres und Partyl\u00f6we Guilherme Granado zusammen und schufen ein Meisterst\u00fcck, an Eleganz und Tanzbarkeit nicht zu \u00fcberbieten\u2026\n\nProduktinformationen: Rodrigo Brand\u00e3o (DJ), Thomas Harres (DJ)\nHerstellungsland: Brasilien\nLieferdatum und -adresse: 9. Juni, 22:00 Uhr, Die R\u00f6hre\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/dj-set-sao-paulo\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 73,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_balter.jpg",
            "descriptionEN": "Pel\u00e9 sports headphones\n\nWhen technical handiwork meets Brazilian samba, the result can only be something as ingenious as these Pel\u00e9 sports headphones. To make their personal listening dream a reality, samba dancer Marcos Gerez, designer Rodrigo Brandao, football expert Thomas Harres and party animal Guilherme Granado came together to create a masterpiece that simply can\u2019t be beat when it comes to both elegance and dance-ability\u2026\n\nProduct details: Rodrigo Brand\u00e3o (DJ), Thomas Harres (DJ)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 09 June, 22:00, Die R\u00f6hre\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:19:50",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 73,
            "lat": 51.45150000000000289901436190120875835418701171875,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "R\u00f6hre",
            "tags": [],
            "street": "Weygoldstra\u00dfe",
            "house_number": "10",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.dieroehre.de\/",
            "phone": "0152 07121861",
            "monday": "12:00 - 01:00",
            "tuesday": "12:00 - 01:00",
            "wednesday": "12:00 - 01:00",
            "thursday": "12:00 - 01:00",
            "friday": "12:00 - 02:00",
            "saturday": "12:00 - 02:00",
            "sunday": "14:00 - 01:00",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 157,
        "name": "BARULHO 24H (BR)",
        "start_date": "2019-06-09 22:30:00",
        "end_date": "2019-06-09 23:15:00",
        "description": "BARULHO 24H-kussechter Lippenstift   \r\n \r\n\r\nWieso muss es eigentlich immer der Prinz sein?\r\nErweitere Deinen Horizont, sei laut und anders!\r\nDer \u2013 selbstverst\u00e4ndlich vegane \u2013 kussechte Lippenstift BARULHO 24H ist ein Meister im Ausdehnen der Grenzen, er entf\u00fchrt Dich in eine andere Welt und pr\u00e4sentiert Dir den Frosch auf dem Silbertablett\u2026\r\n\r\nProduktinformationen: Marcelo Cabral (b) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Rodrigo Brandao (voc)\r\nThomas Rohrer (rabeca\/ss)\r\nHerstellungsland: Brasilien\r\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 22:30 Uhr, Caf\u00e9 Lyzeum\r\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/barulho-24h-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 99,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_Barulho.jpg",
            "descriptionEN": "BARULHO\u2013 24H kiss-proof lipstick\n\nHey, why does it always have to be a prince? Expand your horizon, get a little loud and do something different for a change! This BARULHO 24H kiss-proof lipstick \u00ad\u2013 100% vegan of course \u2013 is a master of pushing the envelope, capable of whisking you away to another world, where a frog awaits patiently upon a silver tray...\n\nProduct details: Marcelo Cabral (b) Thiago Fran\u00e7a (ts, fl) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thomas Rohrer (rabeca\/ss) Rodrigo Brandao (voc)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 09 June, 22:30, Caf\u00e9 Lyzeum\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:23:57",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 99,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.62929999999999974846787154092453420162200927734375,
            "name": "Caf\u00e9 Lyzeum",
            "tags": [
                "Cafe",
                "Kaffee",
                "Kuchen",
                "R\u00e4umlichkeit",
                "Feier",
                "Catering"
            ],
            "street": "Hanns-Albeck-Platz",
            "house_number": "2",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.schmackofatz-moers.de",
            "phone": "9995045",
            "monday": "geschlossen",
            "tuesday": "09:00 - 18:00",
            "wednesday": "09:00 - 18:00",
            "thursday": "09:00 - 18:00",
            "friday": "09:30 - open end",
            "saturday": "09:30 - open end",
            "sunday": "geschlossen",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": "2020-01-02 22:40:50",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 158,
        "name": "BaKos (FR)",
        "start_date": "2019-06-09 22:35:00",
        "end_date": "2019-06-09 23:05:00",
        "description": "Piratenschiffset BaKos, mehrteilig\n\nInspiriert von der sagenumwobenen Snap Dragon des furiosen Freibeuters Thomas Goldsmith, umfasst das Set einen robusten Dreimaster, ein detailgetreu gefertigtes Piraten-Duo sowie zahlreiche Accessoires. St\u00fcrz dich in die Welt der Phantasie! Eine Kanone mit schwer-metallischem Gesch\u00fctz und spielerischem Federmechanismus l\u00e4sst deine Crew energievoll zum elektrisch aufgeladenen Sound der Winde tanzen. Segle den hybriden Meeren entgegen, beutend, tr\u00e4umend und mit einer geh\u00f6rigen Prise Trance! Parl\u00e9!\n\nProduktinformationen: Beno\u00eet Lugu\u00e9 (b, keys, voc) Martin Wangerm\u00e9e (dr, elec)\nHerstellungsland: Frankreich\nLieferdatum und -adresse: 9. Juni, 20:55 Uhr und 9. Juni, 22:35 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/bakos-fr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_bakos.jpg",
            "descriptionEN": "BaKos pirate ship set (multiple parts)\n\nInspired by the legendary Snap Dragon captained in days of yore by fierce buccaneer Thomas Goldsmith, this set is composed of a robust three-masted barque, a pirate figurine duo rendered in exquisite detail, as well as numerous accessories. Set sail for a world of imagination! A cannon with heavy metal ammunition and a playful spring-loaded firing mechanism will have you and your crew blasting and dancing away energetically to the electrically-enhanced sound of gale-force winds. Set a course for the hybrid seas, plundering and dreaming along the way, more than a little entranced by the rhythm of the waves breaking against your bow. Parlay!\n\nProduct details: Beno\u00eet Lugu\u00e9 (b, keys, voc) Martin Wangerm\u00e9e (dr, elec)\nMade in: France\nDelivery date and address: 09 June, 20:55 and 09 June, 22:35, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:25:03",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 159,
        "name": "Ill considered (UK)",
        "start_date": "2019-06-09 23:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 23:50:00",
        "description": "Stehleuchte React-4! by Ill considered\r\n\r\nHier und jetzt! Mit der Stehleuchte React-4! gelingt dem Londoner Designer-Quartett ein hypnotisches Husarenst\u00fcck. Als Bogenlampe oder Deckenfluter in feinster afro-orientalischer Linienf\u00fchrung erh\u00e4ltlich, ben\u00f6tigt sie nur wenige Impulse, um auf ihre jeweilige Stimmung und den Klang des Raums einzigartig zu reagieren! React-4! dimmt wispernd wehm\u00fctig, verschafft Ihren R\u00e4umen ungeheure Licht-H\u00f6hepunkte oder ergibt sich dem Spiel des Saxophons vorbehaltlos. Zelebrieren Sie mit React-4! entschleunigte  Kontemplativ-Momente jenseits des Allt\u00e4glichen und genie\u00dfen Sie Ihr edles Schmuckst\u00fcck in Wohnzimmer, Kellerbar oder Home-Office.\r\n\r\nProduktinformationen: Idris Rahman (sax) Leon Brichard (b) Emre Ramazanoglu (dr) Jason Yarde (sax)\r\nHerstellungsland: England\r\nLieferdatum und -adresse:  09. Juni, 23:00 Uhr, Bollwerk 107\r\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/ill-considered-uk\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 78,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_Illconsidered.jpg",
            "descriptionEN": "React-4! floor lamp by Ill considered\n\nHere and now! With the React-4! floor lamp, the London-based designer quartet has pulled off a hypnotic feat. Available as an arc lamp or torchiere featuring finest Afro-Oriental styling, the React-4! requires very little manipulation to respond to the atmosphere and soundof the room in an entirely unique fashion. React-4! can be dimmed to a melancholy whisper, turned all the way up to give your rooms tremendously radiant highlights or combined without reservation with saxophone experimentation to extraordinary effect. Experience decelerated moments of contemplation with React-4! that make you forget the trials and tribulations of mundane existence as you behold this luxurious yet practical ornament in your living room, basement bar or home office.\n\nProduct details: Idris Rahman (sax) Leon Brichard (b) Emre Ramazanoglu (dr) Jason Yarde (sax)\nMade in: United Kingdom\nDelivery date and address:  09 June, 23:00, Bollwerk 107\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:26:37",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 78,
            "lat": 51.45259999999999678266249247826635837554931640625,
            "lng": 6.64050000000000029132252166164107620716094970703125,
            "name": "Bollwerk",
            "tags": [
                "Jugendkulturzentrum"
            ],
            "street": "Zum Bollwerk",
            "house_number": "107",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/bollwerk107.de",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2020-01-07 00:32:06",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 160,
        "name": "Zoffy (JP)",
        "start_date": "2019-06-09 23:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "LED-Winkekatze Zoffy mit integrierter Jukebox\n\nDie LED-Winkekatze Zoffy mit integrierter Jukebox ist der humorvolle Partyspa\u00df!\n\nZoffy \u00fcberrascht mit destruktiven Coversongs und improvisierten Performances. Mit einer H\u00f6he von 20 Metern ist die LED-Winkekatze ein echter Hingucker...\n\nErleben auch Sie, was die Jukebox-Katze aus Rock-Klassikern wie Smoke On The Water schafft!\n\nProduktinformationen: Atsushi Tsuyama (g, voc) Makoto Kawabata (g)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und \u2013adresse:  09. Juni, 23:00 Uhr, B\u00fcro des B\u00fcrgermeisters\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/zoffy-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 86,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_zoffy.jpg",
            "descriptionEN": "LED lucky cat figurine Zoffy with integrated jukebox\n\nThe Zoffy LED lucky waving cat figurine with integrated jukebox is a humorous addition to any party entertainment plan! Let Zoffy mesmerise you with destructive cover songs and improvised performances. Measuring a slightly intimidating 20 metres in height, this LED cat figurine is a real eye-catcher. Witness for yourself the sort of magic this giant jukebox cat manages to wrest from rock classics such as Smoke On The Water!\n\nProduct details: Atsushi Tsuyama (g, voc) Makoto Kawabata (g)\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 09 June, 23:00, mayor\u2018s office\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:27:48",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 86,
            "lat": 51.45349999999999823785401531495153903961181640625,
            "lng": 6.626699999999999590727384202182292938232421875,
            "name": "B\u00fcro des B\u00fcrgermeisters",
            "tags": [],
            "street": "Rathausplatz",
            "house_number": "1",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 161,
        "name": "Ikui Doki (FR)",
        "start_date": "2019-06-09 23:00:00",
        "end_date": "2019-06-09 23:45:00",
        "description": "Apfelmarmelade paysage von Marmeladengott Ikui Doki\n\nSo eine Marmelade haben Sie noch nie gekostet: wunderbar feine Strukturen, zarter Texturentausch, schmelzige Aromen und eine wunderbare consistance. In Ikui Dokis Compositionen vereinen sich die raffinierten Techniken verschiedener Stile und Kulturen. Der aus Japan stammende Wahlfranzose kreiert im westfranz\u00f6sischen Apfelparadies eine Marmelade, die ihresgleichen sucht. In seinem Atelier finden sich ungew\u00f6hnliche Instrumentierungen, spezielle Techniken, Anleihen an die Tradition und das ganz eigene Gesp\u00fcr f\u00fcr die richtige Mischung. Die k\u00f6stliche Marmelade paysage gibt es im 3er-Vorteilspack. Greifen Sie zu!\n\nProduktinformationen: Sophie Bernado (fg, voc) Hugues Mayot (sax) Raffa\u00eblle Rinaudo (hrp)\nHerstellungsland: Frankreich\nLieferdatum und -adresse: 9. Juni, 23:00 Uhr, Moerser Musikschule\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/ikui-doki-fr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_ikuidoki.jpg",
            "descriptionEN": "Paysage apple marmalade from jam maker extraordinaire Ikui Doki\n\nYou\u2019ve never tried marmalade like this: wonderfully fine structures, delicately shiftingtextures, glazey aromas and amazing consistency. In Ikui Doki\u2019s fruity compositions, sophisticated techniques drawn from diverse styles and cultures give birth to a convincing melange. Originally from Japan, Doki has created a compote non-pareil in his adopted home of Western France, a paradise for apple enthusiasts. In his workshop, one can observe unusual instrumentation, special methods, links to tradition and his very own feel for just the right proportions. This delicious Paysage marmalade is also available in a special three-jar discount pack. Don\u2019t miss it!\n\nProduct details: Sophie Bernado (fg, voc) Hugues Mayot (sax) Raffa\u00eblle Rinaudo (hrp)\nMade in: France\nDelivery date and address:  09 June, 23:00, Moers Music School \nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:29:13",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 162,
        "name": "Vortex Kafana (RS\/NZ)",
        "start_date": "2019-06-09 23:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Vortex Kafana - hundertj\u00e4hrige quicklebendige Musik\n\nKafana. Die erste ihrer Art er\u00f6ffnete vor \u00fcber 400 Jahren in Belgrad. Irgendwo zwischen Taverne und Pub angesiedelt, ist sie das gesellschaftliche Epizentrum Serbiens; kein simpler Ort, sondern ein Gef\u00fchl. Hier beendete man Kriege, schrieben K\u00fcnstler ihre Ideen auf Papierservietten, verliebte man sich unsterblich, wurde zu einer gro\u00dfen Familie, spielte auf und trank gemeinsam. Freilich bezahlt hier niemand nur f\u00fcr sich selbst, sondern gleich f\u00fcr den ganzen Tisch, \u00fcberl\u00e4sst den Kellern unerschrocken viel Trinkgeld und h\u00e4lt f\u00fcr die Musiker gr\u00f6\u00dfere Lieblingsst\u00fccke-Summen bereit.\n\n2019 hat moers seine eigene kafana im Festivaldorf; und trotzt rustikal verwegen, mit rotwei\u00dfem Tischleinen, starkem Alkohol, zigarrengeschw\u00e4ngerter Luft dem zahmen Ambiente deutscher Gaststuben. Diesem rein akustischen Wirbel unserer Dor\u010doler Musiker (und allen Festivalmusikern, die sich auch hier zuhause f\u00fchlen) sollte man sich nicht entziehen!\n\nJeden Abend zu ungekl\u00e4rter Zeit in der kafana im Festivaldorf - virtuos und spontan!\n\nProduktinformationen: Zelko \"Paganini\" Stefanovi\u0107 (vl) Vania Stojnov (g) Zoran Mitrovi\u0107 (acc) Miroslav Mitrovi\u0107 (keys) \nHayden Chisholm (sax)\nHerstellungsland: Serbien, Neuseeland\nLieferdatum und -adresse: 07. - 09. Juni, 23:00 Uhr, Kafana im Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/vortex-kafana-rsnz\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 87,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_dkheroes.jpg",
            "descriptionEN": "Vortex Kafana \u2013 centuries-old mercurial music\n\nKafana. The first one of its kind opened its doors over 400 years ago in Belgrade. Situated somewhere between a tavern and a pub, the kafana is the social epicentre in Serbia \u2013 no mere place, but a feeling instead. Here wars are brought to an end, artists jot down their ideas on paper napkins, immortal loves take root, individuals become part of one big family, while performing music and drinking together. Indeed, no one here pays just for him or herself without quickly picking up the tab for the whole table too, while tipping prodigiously without hesitation and setting aside large sums for the musicians to persuade them to play a favourite tune or two.\nIn 2019, moers is setting up its very own kafana in the Festival Village \u2013 and rustically\/recklessly defying the tame atmosphere of German drinking establishments with red-white table clothes, strong spirits and cigar-smoke-infused air. You definitely don\u2019t want to miss the purely acoustic whirling of our Dor\u010dol musicians (and all other festival musicians who also feel at home here)!\nEvery evening at an as yet unresolved time at the kafana inside the Festival Village \u2013 a spontaneous and virtuosic affair!\n\nProduct details: Zelko \"Paganini\" Stefanovi\u0107 (vl) Vania Stojnov (g) Zoran Mitrovi\u0107 (acc) Miroslav Mitrovi\u0107 (keys) Hayden Chisholm (sax)\nMade in: Serbia, New Zealand\nDelivery date and address: 07 - 09 June, 23:00, Kafana in the Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:30:20",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 87,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Kafana im Festivaldorf",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 163,
        "name": "Oli Steidle & the killing Popes (DE\/UK)",
        "start_date": "2019-06-09 23:10:00",
        "end_date": "2019-06-09 23:55:00",
        "description": "Fleischfressende Pflanzen Oliaea Steidlepula \u2013 the killing popes\n\nDie vielseitige Oliaea Steidlepula geh\u00f6rt, als eine der begehrtesten Jazz-\u00dcbersetzer-Pflanzen in die Welt der Karnivoren.\n\nG\u00f6nnen Sie der Pflanze einen m\u00f6glichst gesellschaftspolitschen Platz in Ihrer Wohnung und halten Sie sie immer sch\u00f6n electrogechillt! Dies sind die besten Voraussetzungen f\u00fcr ein Einmischen in die Politik\u2013 als alte Jazztradition.\n\nDie the killing Popes k\u00f6nnen neben der Haltung im Kopfpunktopf ebenso sehr gut im Festivalbeet kultiviert werden.\n\nMit Wurzeln im Hardcore- und Punkrock als Frostschutz ist eine Tempoverz\u00f6gerung im Freiland sehr gut m\u00f6glich.\n\nDer Klappmechanismus der Klarheit der Kl\u00e4nge ist endlich und so ist es nicht ungew\u00f6hnlich, wenn die Fangbl\u00e4tter psychedelisch werden und rocken.\n\nDie Oliaea Steidlepula bildet immer neue killing Popes aus und treibt im Fr\u00fchjahr erneut aus.\n\nProduktinformationen: Philipp Gropper (ts) Dan Nicholls (key) Frank M\u00f6bus (g) Phil Donkin (b) Oli Steidle (dr, comp)\nHerstellungsland: Deutschland, England\nLieferdatum und -adresse:  09. Juni, 23:10 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 35,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/oli-steidle-the-killing-popes-deuk\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_killingpopes.jpg",
            "descriptionEN": "Meat-eating plants Oliaea Steidlepula\u2013 the killing Popes\n\nThe multi-faceted Oliaea Steidlepula is among the most coveted jazz translator plants in the world of the chlorophyll-loving carnivores. You\u2019re going to want to treat this beauty to the most socio-political spot available in your apartment or office to see it truly flourish \u2013 just don\u2019t forget to keep it nice and electrochilled at all times if you want to ensure best conditions for an insertion into politics \u2013 in the old jazz tradition! TheKilling Popes can be kept in an everyday heady punk pot or cultivated with equal success in a festival patch. Due to rootsin hardcore andpunk rock, a tempo shift to open ground is a thoroughly viable alternative to protect against frost damage. The enfolding mechanism behind the clarity of sound is finite \u2013 as such it is not unusual for the trapping leaves to become psychedelic or show indications of rocking. The Oliaea Steidlepula forms new killing Popes on a constant basis and sprouts anew each spring.\n\nProduct details: Philipp Gropper (ts) Dan Nicholls (key) Frank M\u00f6bus (g) Phil Donkin (b) Oli Steidle (dr, comp)\nMade in: Germany, United Kingdom\nDelivery date and address:  09 June, 23:10, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 35,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:31:53",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 164,
        "name": "Rodrigo Brand\u00e3o (+ Guilherme Granado & Marcos Gerez) (BR)",
        "start_date": "2019-06-09 23:30:00",
        "end_date": "2019-06-10 00:20:00",
        "description": "Slang-W\u00f6rterbuch Rodrigo Brand\u00e3o\n\nStreetfight in Sao Paolo! Ihr VHS-Portugiesisch reicht pl\u00f6tzlich nicht mehr. Wie kommen Sie dennoch mit Coolness, W\u00fcrde und vor allem blessurenfrei aus der Situation? Unser brandaktuelles W\u00f6rterbuch Rodrigo Brand\u00e3o hilft Ihnen aus jeder prek\u00e4ren Situation! Streetworker Rodrigo hat mit seinen Kollegen Guilherme Granado und Marcos Gerez das Metro-W\u00f6rterbuch up to date geschaffen. N\u00e4her dran ist niemand! Ein Meisterwerk urbaner Kommunikation, f\u00fcr die Begriffe wie \u201elove\u201c und \u201esoul\u201c einfach dazugeh\u00f6ren.\n\nProduktinformationen: Rodrigo Brand\u00e3o (voc & verb) Guilherme Granado (love & elec) Marcos Gerez (synth & soul)\nHerstellungsland: Brasilien\nLieferdatum und -adresse:  09. Juni, 23:30 Uhr, Die R\u00f6hre\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/rodrigo-brandao-guilherme-granado-marcos-gerez-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 73,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rodrigobrandao.jpg",
            "descriptionEN": "Rodrigo Brand\u00e3o slang dictionary\n\nStreet fight in S\u00e3o Paolo! Suddenly you find yourself wishing you\u2019d spent more time with your Portuguese language learning app. Well, how to extricate yourself from the situation while maintaining your cool, your dignity and above all your pretty face now? Our red-hotRodrigo Brand\u00e3o dictionary will help you out of any precarious situation! In collaboration with his colleagues Guilherme Granado and Marcos Gerez, street worker Rodrigo has come up with a metro vocabulary guide that couldn\u2019t be more up-to-date. No one has come closer! A masterpiece of urban communication that has moved reviewers to dust off earthy words of praise like \u201clove\u201d and \u201csoul\u201d.\n\nProduct details: Rodrigo Brand\u00e3o (voc & verb) Guilherme Granado (love & elec) Marcos Gerez (synth & soul)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 09 June, 23:30, Die R\u00f6hre\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:33:11",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 73,
            "lat": 51.45150000000000289901436190120875835418701171875,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "R\u00f6hre",
            "tags": [],
            "street": "Weygoldstra\u00dfe",
            "house_number": "10",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.dieroehre.de\/",
            "phone": "0152 07121861",
            "monday": "12:00 - 01:00",
            "tuesday": "12:00 - 01:00",
            "wednesday": "12:00 - 01:00",
            "thursday": "12:00 - 01:00",
            "friday": "12:00 - 02:00",
            "saturday": "12:00 - 02:00",
            "sunday": "14:00 - 01:00",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 165,
        "name": "EX EYE \/ Stetson - Fox - Ismaily - Summerfield (CA\/US)",
        "start_date": "2019-06-09 23:59:00",
        "end_date": "2019-06-10 00:50:00",
        "description": "Jagdset \"EX EYE\", 3-teilig (bestehend aus Jagdgewehr, Grizzlyb\u00e4r und Qualit\u00e4ts-Deoroller)\n\nDu willst es wirklich wissen und an Deine Grenzen gehen? Wie ein echter Kerl mit nacktem Oberk\u00f6rper dem Geruch des Abenteuers folgen und wie ein Veranstaltungstechniker bis zu 20 Stunden durchhalten? Mit \"EX EYE\" jagst Du die Kreatur im Wald, dringst in neue unentdeckte geheimnisvolle T\u00e4ler vor, immer auf der F\u00e4hrte, im Sog der Geschwindigkeit heldenhafter Arpeggien, atemlos, bis Dich endloszirkulierende Girlanden aus Metal und Glass zum im Set enthaltenen bis zu 3 Meter gro\u00dfen Stetson-Grizzly f\u00fchren. Du br\u00fcllst ihn an, wei\u00dft nicht, ob aus Angst oder animalischer \u00dcberlegenheit. Jage weiter, bis sich alles accelerierend verdichtet und Du eins bist mit Erde, Wasser, Luft und Feuer - ganz ohne Jodeln. Dann dr\u00fccke ab - mit dem mitgelieferten Luxus-Jagdrepetierer \"Bollwerk 107\" (Kaliber 09.06 Blackout, Schalld\u00e4mpfer auf Anfrage). Er liegt ruhig und ausgewogen im Anschlag und Du erlegst den B\u00e4ren hochpr\u00e4zise. Auf dem Weg heimw\u00e4rts triffst Du Baumf\u00e4llerinnen und Inuitfrauen. Am Lagerfeuer zeigst Du ihnen Dein neues B\u00e4renfell, das Du zuvor mit \"Rausch\", dem Duft f\u00fcr M\u00e4nner, die nach ihren eigenen Regeln leben, pr\u00e4pariert hast.\n\nProduktinformationen: Colin Stetson (bss) Toby Summerfield (g) Shahzad Ismaily (g, b, elec) Greg Fox (dr) \nJonas Verwijnen (sounddesign)\nHerstellungsland: Nordamerika\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 24:00 Uhr, Bollwerk 107\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/ex-eye-stetson-fox-ismaily-summerfield-caus\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 78,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_exeye.jpg",
            "descriptionEN": "\u201cEX EYE\u201d, 3-piece hunting set (consisting of hunting rifle, grizzly bear and extra-strength deodorant spray)\n\nDo you want to find out what life is really all about and push yourself to the limit? To follow the smell of adventure naked from the waist up like a real man and spend up to 20 hours at a time on your feet like an event technician, almost to the point of being committed? Well, armed with \u201cEX EYE\u201d, you can stalk the creatures of the deep forest, push on into new, undiscovered, mysterious valleys, always on the move, drawn ever forward by the speed of heroic arpeggios, breathless, until infinitelycirculating garlands of metal and glass lead you to the set\u2019s 3-metre-tall Stetson Grizzly. You scream in his face, whether out of fear or animalistic superiority Jah only knows. You keep hunting, until everything becomes denser at an accelerating pace and you yourself become one with earth, water, air and fire \u2013 without emitting as much as a single yodel. Then it\u2019s time to pull the trigger \u2013 on the included \u201cBollwerk 107\u201d luxury repeating rifle (a 09.06 calibre Blackout \u2013 silencer available on request). A smooth put powerful piece of work, which you use to lay out the bear with extremely precise aim. On the way back home, you encounter lumberjacks and Inuit women. Around the campfire, you show them your new bear hide vest, which you\u2019d pre-emptively doused with \u201cRapture\u201d, the fragrance for men who live by their own rules. Life is good, real good.\n\nProduct details: Colin Stetson (bss) Toby Summerfield (g) Shahzad Ismaily (g, b, elec) Greg Fox (dr) \nJonas Verwijnen (sound design)\nMade in: North America\nDelivery date and address:  09 June, 24:00, Bollwerk 107\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:34:42",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 78,
            "lat": 51.45259999999999678266249247826635837554931640625,
            "lng": 6.64050000000000029132252166164107620716094970703125,
            "name": "Bollwerk",
            "tags": [
                "Jugendkulturzentrum"
            ],
            "street": "Zum Bollwerk",
            "house_number": "107",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/bollwerk107.de",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2020-01-07 00:32:06",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 166,
        "name": "Nervous Entanglement (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 23:59:00",
        "end_date": "2019-06-10 00:50:00",
        "description": "KI-Webautomat Nervous Entanglement\n\nZukunft ist Dukunft! Sei Teil unseres Experiments und verschaffe Dir exklusive Einblicke in die Labore der KI-Webautomaten! Unter Federf\u00fchrung des kybernetischen Wissenschaftsteams Erel & Jehmlich transformiert der selbstkonstruierte live zeichnende KI-Webautomat menschliche Innovationskraft in bahnbrechende audiovisuelle Muster und verwebt zentillionfach eingespeiste T\u00f6ne, Stimmungen und Bilder zu leistungsf\u00e4higen Gro\u00dfraumteppichen. Z\u00f6gere nicht und begib Dich polydeutig vorbehaltlos in die Weiten unserer algorithmischen Live-Animation!\n\nProduktinformationen: Malte Jehmlich (live animation, robotics) Korhan Erel (elec)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 24:00 Uhr, Altes Landratsamt (Kastellplatz)\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/nervous-entanglement-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 88,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_nervousentanglement.jpg",
            "descriptionEN": "Nervous Entanglement AI powered Web Automaton\n\nThe future is youture! Be part of our experiment and gain exclusive insight into a genuine laboratory for AI-controlled web automatons! Under the direction of the cybernetic research team Erel & Jehmlich, the self-constructed live animating AI web automaton transforms human innovation energy into ground-breaking audio-visual patterns while weaving the combined input of sexvigintillions of tones, moods and images into high-performance large-format non-binary digital carpets. Don\u2019t hesitate \u2013 leave your hang-ups behind and embark on a polymorphous trip into the vast expanses of algorithmic live animation!\n\nProduct details: Malte Jehmlich (live animation, robotics) Korhan Erel (elec)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 09 June, 24:00, Altes Landratsamt (Kastellplatz)\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:36:10",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 88,
            "lat": 51.45040000000000190993887372314929962158203125,
            "lng": 6.624900000000000233058017329312860965728759765625,
            "name": "Altes Landratsamt",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "5",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.alra-moers.de",
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 167,
        "name": "1: ... \u0153 Toshimaru Nakamura (JP\/PL\/MX)",
        "start_date": "2019-06-09 23:59:00",
        "end_date": "2019-06-10 00:45:00",
        "description": "UNTERWASSERKONZERTE\nPrivat-Saunalandschaft Weltmeer Solimare 2019\n\nF\u00fcr den besonderen Geschmack bieten wir Ihnen auch in diesem Jahr wieder unsere neue Sauna- und Poollandschaft Weltmeer. Denn die sch\u00f6nsten Gegenden aus aller Welt haben uns zu diesem einzigartigen Solimare inspiriert. Der Einbau in Ihr weitl\u00e4ufiges Untergeschoss ist ganz einfach und unsere erfahrenen Bademeister gehen Ihnen dabei zur Hand. Aber das I-T\u00fcpfelchen sind unsere besonderen Extras, die gibt es wirklich nirgendwo anders:\n\n\nZeitschriftenhalter 1:\u221e \u0153 Toshimaru Nakamura\nGleich \u00fcber mehrere Weltmeere spannt sich die spontane Zusammenarbeit dreier Designcollective aus Breslau, Tokio und Mexico City: unter dem gemeinsamen Label Solawska Markiko gestalten sie Dinge, die das Leben einfach sch\u00f6ner machen. So wie der formvollendete Zeitschriftenhalter \ua699\u0153 Toshimaru Nakamura. Denn eine gute Zeitung geh\u00f6rt f\u00fcr den anspruchvollen Saunag\u00e4nger einfach dazu. Welche Zeitung pr\u00e4ferieren Sie? Jedes ungew\u00f6hnliche Format findet hier Platz, ob Lenas dessins polonaises, Emilios advanced percussions oder Toshis ears wide shut. Zu w\u00e4hlen in etlichen Farben, ganz auf Ihren Geschmack abgestimmt. Der besondere Kniff: sogar Ihr Schwimmtier Damaskus findet Platz!\n\nEin einzigartiges Produkt, das auch am Pool wunderbar aussieht.\n\nProduktinformationen: Lena Czerniawska (live-drawing), Emilio Gordoa (vib, perc), \nToshimaru Nakamura (no-input mixing board)\nHerstellungsl\u00e4nder: Polen, Mexiko, Japan\nLieferdatum und -adresse: 09.Juni, 23:59 Uhr, Aktivbad Solimare\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/1-oe-toshimaru-nakamura-jpplmx\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 75,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_nakamura2.jpg",
            "descriptionEN": "Private oceanic sauna installation: Solimare 2019\n\nFor those who crave something extra special, this year we are once again offering customers the chance to purchase our innovative oceanic sauna and poolscape, a water world to end all water worlds, right in the comfort of your own home. We\u2019ve drawn inspiration for this unique Solimare from the loveliest lagoons Earth has to offer. Installation in your roomy ground floor is surprisingly straight-forward and you\u2019ll find our experienced staff members are able to meet your every need swimmingly. However, it\u2019s our extra-special bonus features that really put this soaking experience over the top!\n\n\n1 : \u221e oe Toshimaru Nakamura newspaper holder\nThis spontaneous collaboration between three design collectives from Wroclaw, Tokyo and Mexico City spans multiple oceans: appearing here under the joint label Solawska Markiko, the three are endeavouring to create things that make life even more worth living. For instance, this perfectly shaped 1 : \u221e oe Toshimaru Nakamura newspaper stand. A good old-fashioned gazette has always been the faithful companion of the discerning sauna guest. Which type do you prefer? There\u2019s room for all sorts of unusual formats here, whether it\u2019s Lena\u2019s Dessins polonaises, Emilio\u2019s Advanced Percussion or Toshi\u2019s Ears Wide Shut. Available in an exceptionally wide range of colours, to suit every mood. The special little wrinkle in the design concept: even your Damaskus flotation device fits inside! A one-of-a-kind product that also looks fantastic poolside.\n\nProduct details: Lena Czerniawska (livedrawing), Emilio Gordoa (vib, perc) Toshimaru Nakamura (no-input mixing board)\nMade in: Poland, Mexico, Japan\nDelivery date and address: 09 June, 24:00, Aktivbad Solimare\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:38:06",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 75,
            "lat": 51.440100000000001045918907038867473602294921875,
            "lng": 6.617399999999999948840923025272786617279052734375,
            "name": "ENNI Aktivbad",
            "tags": [
                "Schwimmbad",
                "Schwimmen",
                "Baden"
            ],
            "street": "Filder Stra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.enni.de\/sport-baeder\/baeder\/enni-solimare\/enniaktivbad\/",
            "phone": "02841 104466",
            "monday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "tuesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "wednesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "thursday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "friday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "saturday": "10:00 - 18:00",
            "sunday": "10:00 - 18:00",
            "other": "An Feiertagen wie Sonntags.",
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 168,
        "name": "PASSO ENCARNADO (BR)",
        "start_date": "2019-06-10 01:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 01:45:00",
        "description": "K\u00f6rperlotion PASSO ENCARNADO\r\n\r\nM\u00fcde, schlaffe Haut? Das ist jetzt vorbei! Zeit f\u00fcr laute Poesie! \r\nMit PASSO ENCARNADO, der belebenden K\u00f6rperlotion, ist den brasilianischen Kosmetikgurus ein Meisterst\u00fcck gegl\u00fcckt. Sie verk\u00f6rpert samtweiche Pflege f\u00fcr jeden Hauttypen und verleiht ein geschmeidiges Wohlgef\u00fchl.\r\nBei der Herstellung wurde verst\u00e4rkt darauf geachtet, dass die urspr\u00fcngliche Struktur der Arrangements und der st\u00e4ndige Fortschritt der Kollaborateure gleicherma\u00dfen Geh\u00f6r finden und somit das bestm\u00f6gliche Produkt entstehen kann\u2026\r\nBist Du bereit? Lass Dich experimentell verw\u00f6hnen!\r\n\r\nProduktinformationen: Rodrigo Campos (g, cavaquinho, voc) Marcelo Cabral (b, voc) Thomas Rohrer (rabeca) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thiago Franca (ts)\r\nHerstellungsland: Brasilien\r\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 1:00 Uhr, Caf\u00e9 Lyzeum\r\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/passo-encarnado-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 99,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_PassoEncarnado.jpg",
            "descriptionEN": "PASSO ENCARNADO body lotion\n\nTired of loose, saggy skin? Stop settling for a suboptimal epidermis! Let loud poetry tighten those folds! With PASSO ENCARNADO, the invigorating body lotion, this Brazilian beauty guru has landed another masterpiece that embodies silky-smooth care for every skin type and gives you a lissom sense of wellbeing. During the manufacturing process, increasing attention has been paid to reaching an audience for both the originalstructure of the arrangements and the continual evolution of the collaborators, in order to provide the best product possible. Have we got your ear now? Spoil yourself experimentally, you\u2019re worth it!\n\n \n\nProduct details: Rodrigo Campos (g, cavaquinho, voc) Marcelo Cabral (b, voc) Thomas Rohrer (rabeca) Ju\u00e7ara Mar\u00e7al (voc) Thiago Franca (ts)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address: 10 June, 01:00, Caf\u00e9 Lyzeum\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:39:33",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 99,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.62929999999999974846787154092453420162200927734375,
            "name": "Caf\u00e9 Lyzeum",
            "tags": [
                "Cafe",
                "Kaffee",
                "Kuchen",
                "R\u00e4umlichkeit",
                "Feier",
                "Catering"
            ],
            "street": "Hanns-Albeck-Platz",
            "house_number": "2",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.schmackofatz-moers.de",
            "phone": "9995045",
            "monday": "geschlossen",
            "tuesday": "09:00 - 18:00",
            "wednesday": "09:00 - 18:00",
            "thursday": "09:00 - 18:00",
            "friday": "09:30 - open end",
            "saturday": "09:30 - open end",
            "sunday": "geschlossen",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": null,
            "updated_at": "2020-01-02 22:40:50",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 169,
        "name": "m\u0153rs sessions!",
        "start_date": "2019-06-10 01:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 02:30:00",
        "description": "10.06.2019, 01:00 Uhr Moerser Musikschule\r\n\r\n01:00 \u2013 01:25\r\nLuke Stewart (Global Improvisers Orchestra) \u2013 b\r\nAngelika Niescier (Angelika Niescier NY Trio) \u2013 sax\r\nFlorian Walter (Rabatz!) \u2013 sax\r\nSimon Carmatta (Rabatz!) \u2013 dr\r\nBeno\u00eet Lugu\u00e9 \u2013 b, keys, voc\r\n\r\n01:35 \u2013 02:00\r\nJan Lammert (Balter) \u2013 p\r\nJos\u00e9 Bode \u2013 rec\r\nJakob Jentgens (Rabatz!) \u2013 sax\r\nEmre Ramazanoglu (Ill Considered) \u2013 dr\r\nLeon Britchard (Ill Considered) \u2013 b\r\n\r\n02:00 \u2013 02:30\r\nShahzad Ismaily (Ex Eye) \u2013 b\r\nMartin Wangerm\u00e9e (BaKos) \u2013 dr\r\nJan Klare (Global Improvisers Orchestra) \u2013 as\r\nMoritz Anthes (Rabatz!) \u2013 tb\r\n\r\nTreuepunkte-System moers sessions\r\n\r\nViele unserer Kunden beehren uns ja schon seit etlichen Jahren. Und daf\u00fcr zeigen wir uns erkenntlich: Mit Ihren Treue-Punkten erleben Sie aufregende, garantiert nur hier zu bekommende M\u00f6glichkeiten und Unm\u00f6glichkeiten. Die Treuepunkte moers sessions bieten Ihnen eine Welt der Abenteuer, der Achterbahnfahrt, des g\u00e4nzlichUnerwarteten. Seien Sie mutig und l\u00f6sen Sie Ihre moers sessions bei sechs verschiedenen Hot Spots in der Stadt ein \u2013dreimal morgens und dreimal nachts. Zu ungew\u00f6hnlichen Zeiten, um Exklusivit\u00e4t zu wahren: L\u00f6sen Sie Ihre Treuepunkte moers sessions nachts um eins in der Musikschule in der Moerser Innenstadt ein! Oder kommen Sie Samstag morgen um 11 in den mittelalterlichen Schlosshof. Wer es idyllischer mag: Auch da bieten wir Sonntag und Montag, jeweils ab 11h, eine Einl\u00f6sestation im Schlosspark an.\r\n\r\nF\u00fcr nicht wenige Kunden ein Hauptgrund, uns immer wieder zu besuchen. Lassen Sie sich ein und vertrauen Sie der sicheren Hand unseres CSM (customer\u00b4s support manager)!\r\n\r\nDenn bei uns arbeiten f\u00fcr Sie nur ausgew\u00e4hlte Fachkr\u00e4fte. So wie unser CSM Jan Klare, der die Treuepunkte moers sessions seit Jahren organisiert. Selbst urspr\u00fcnglich und immer noch producer vielf\u00e4ltiger Waren taucht er auch in unserer Produktpalette immer wieder auf. So blickt er auf eine authentische Erfahrung zur\u00fcck, die er reichhaltig einsetzt, um Ihnen besondere Gl\u00fccksmomente zu erm\u00f6glichen. Vertrauen Sie den einzigartigen product meltings eines wahren K\u00f6nners!\r\n\r\nProduktinformationen: moers sessions kuratiert von Jan Klare\r\nHerstellungsl\u00e4nder: rund um den Globus\r\nLieferdaten und -adressen: \r\n08. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n08. Juni, 11:00 Uhr, Schlosshof \r\n09. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n09. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\n10. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n10. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/moers-sessions\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_sessions.jpg",
            "descriptionEN": "10.06.2019, 01:00 Uhr Moerser Musikschule\n\n \u202801:00 \u2013 01:25\n\u2028Luke Stewart (Global Improvisers Orchestra) \u2013 b\n\u2028Angelika Niescier (Angelika Niescier NY Trio) \u2013 sax\n\u2028Florian Walter (Rabatz!) \u2013 sax\n\u2028Simon Carmatta (Rabatz!) \u2013 dr\n\u2028Beno\u00eet Lugu\u00e9 \u2013 b, keys, voc\n\n\u2028\u202801:35 \u2013 02:00\n\u2028Jan Lammert (Balter) \u2013 p\n\u2028Jos\u00e9 Bode \u2013 rec\n\u2028Jakob Jentgens (Rabatz!) \u2013 sax\n\u2028Emre Ramazanoglu (Ill Considered) \u2013 dr\n\u2028Leon Britchard (Ill Considered) \u2013 b\n\u2028\n\u202802:00 \u2013 02:30\n\u2028Shahzad Ismaily (Ex Eye) \u2013 b\n\u2028Martin Wangerm\u00e9e (BaKos) \u2013 dr\n\u2028Jan Klare (Global Improvisers Orchestra) \u2013 as\n\u2028Moritz Anthes (Rabatz!) \u2013 tb\n\nmoers sessions loyalty point programme\n\nMany of our customers have stayed true to us for years and years now. And we\u2019d like to show our appreciation: with your loyalty points you\u2019ll experience exciting possibilities and impossibilities that you\u2019re guaranteed to find nowhere else but here. The moers sessions bonus points offer you a world of adventure, a veritable roller coaster ride, the wholly unexpected. Be courageous and cash in your moers sessions at six different hot spots in the city \u2013 three times in the mornings and three times in the night. Unusual opening hours, it\u2019s true, but that\u2019s how we\u2019ve chosen to ensure exclusivity: trade in your moers sessions loyalty points at one in the morning at the Music School in downtown Moers! Or come to the medieval Schlosshof at 11 o\u2019clock on Saturday morning. For those who prefer things idyllic, on Sunday and Monday, at 11:00 in the morning, we will be setting up a pop-up bonus point station inside the Schlosspark. For many a customer, our loyalty programme is one of the primary reasons to pay us repeat visits. Sign up for your moers sessions card today and place your trust in the capable hands of our CSM (Customer Support Manager)!\n \nWe only employ the best in highly qualified specialists. Like our CSM Jan Klare for instance, who has been organising the moers sessions bonus point programme for years. Himself originally (and still) a renowned producer of diverse goods, Klare shows up from time to time in our product range too. As such, in this role he can draw on years of authentic experience, which he takes rich advantage of in order to bring you special moments of joy. Prepare to be mesmerised by the unique product mixing approach of a true curating talent!\n\nProduct details: moers sessions curated by Jan Klare\nMade: all around the globe\nDelivery dates and addresses:\n\u20288 June, 01:00, Moers Music School\n\u20288 June, 11:00, Schlosshof \u2028\n9 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n9 June, 11:00, Schlosspark\u2028\n10 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n10 June, 11:00, Schlosspark\n\u2028Price: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:41:16",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 170,
        "name": "Acid Mothers Temple SWR (JP)",
        "start_date": "2019-06-10 01:30:00",
        "end_date": "2019-06-10 02:00:00",
        "description": "Ausgebildete Tagesm\u00fctter aus dem Acid Mothers Temple SWR-Programm\n\nBestellen Sie noch heute eine unserer ausgebildeten Tagesm\u00fctter aus dem Acid Mothers Temple SWR-Programm, um Ihre Party zum Highlight werden zu lassen!\n\nGeben Sie die Betreuung und Bespa\u00dfung Ihrer Kinder in die liebevollen H\u00e4nde unserer Tagesm\u00fctter, die immer ein Tempo f\u00fcr Ihre Kleinen parat haben.\n\nDie psychedelisch-beruhigende Art unserer Acid Mothers ist legend\u00e4r und weltweit gesch\u00e4tzt.\n\nProduktinformationen: Makoto Kawabata (g) Atsushi Tsuyama (b) Tatsuya Yoshida (dr, voc)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und \u2013adresse: 10. Juni, 01:30 Uhr, Die R\u00f6hre\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/acid-mothers-temple-swr-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 73,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_acidmother.jpg",
            "descriptionEN": "Trained nannies from the Acid Mothers Temple SWR programme\n\nBook one of our skilled childcare providers from the Acid Mothers Temple SWR programme today to make your celebration the highlight of the party season! Hand over supervision and entertainment duties to our affectionate nannies, who have been hypnotically rocking toddlers and babies non-stop since our founding in the mid-90s. The psychedelically soothing touch of our Acid Mothers is legendary within the industry and treasured the world over by party people big and small.\n\nProduct information: Makoto Kawabata (g) Atsushi Tsuyama (b) Tatsuya Yoshida (dr, voc)\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 10 June, 01:30, Die R\u00f6hre\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:42:41",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 73,
            "lat": 51.45150000000000289901436190120875835418701171875,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "R\u00f6hre",
            "tags": [],
            "street": "Weygoldstra\u00dfe",
            "house_number": "10",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.dieroehre.de\/",
            "phone": "0152 07121861",
            "monday": "12:00 - 01:00",
            "tuesday": "12:00 - 01:00",
            "wednesday": "12:00 - 01:00",
            "thursday": "12:00 - 01:00",
            "friday": "12:00 - 02:00",
            "saturday": "12:00 - 02:00",
            "sunday": "14:00 - 01:00",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 171,
        "name": "Zubi Zuva-X (JP)",
        "start_date": "2019-06-10 02:10:00",
        "end_date": null,
        "description": "Karaokemaschine Zubi Zuva-X (limited edition)\n\nMit der Zubi Zuva-X f\u00fchlt man die Musik erst richtig...\n\nSie verf\u00fcgt \u00fcber ein weitreichendes Spektrum an A cappella-Einheiten, sowie polyrhythmischen Nonsens-Performances zum Mittanzen.\n\nDie Karaokemaschine Zubi Zuva-X animiert zum Ausreizen des menschlichen Stimmorgans und bef\u00f6rdert gleichzeitig den ein oder anderen K\u00f6rperklaus aus uns heraus...\n\nGut und gerne kann man diese Karaokemaschine als Umsturz des A cappella Images bezeichnen \u2013 also greift noch heute zu!\n\nProduktinformationen: Tatsuya Yoshida (voc), Makoto Kawabata (voc) Atsushi Tsuyama (voc)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und \u2013adresse: 10. Juni, 02:10 Uhr, Die R\u00f6hre\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/zubi-zuva-x-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 73,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_lubiluva.jpg",
            "descriptionEN": "Zubi Zuva-X limited edition karaoke machine\n\nWith the Zubi Zuva-X you\u2019ll feel like you\u2019re really hearing your favourite tunes for the first time! The Zubi Zuva-X contains a wide-ranging spectrum of a cappella units, as well as a host of polyrhythmic nonsense performances to dance along to. This amazing karaoke machine will animate you to exhaust the potential of the human vocal organ, while simultaneously exorcising any spastic spirits you may be harbouring. It is no exaggeration to say that the Zubi Zuva-X represents a complete rethinking of the a cappella image \u2013 so act now while supplies last!\n\nProduct details: Tatsuya Yoshida (voc), Makoto Kawabata (voc) Atsushi Tsuyama (voc)\nMade in Japan\nDelivery date and address: 10 June, 02:10, Die R\u00f6hre\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-28 20:44:04",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 73,
            "lat": 51.45150000000000289901436190120875835418701171875,
            "lng": 6.631000000000000227373675443232059478759765625,
            "name": "R\u00f6hre",
            "tags": [],
            "street": "Weygoldstra\u00dfe",
            "house_number": "10",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.dieroehre.de\/",
            "phone": "0152 07121861",
            "monday": "12:00 - 01:00",
            "tuesday": "12:00 - 01:00",
            "wednesday": "12:00 - 01:00",
            "thursday": "12:00 - 01:00",
            "friday": "12:00 - 02:00",
            "saturday": "12:00 - 02:00",
            "sunday": "14:00 - 01:00",
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 172,
        "name": "Bloodbath Disco Slaughter Machine (DE)",
        "start_date": "2019-06-10 11:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 23:59:00",
        "description": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\n\n\u201eDie BDSM ist zur\u00fcck und sie ist m\u00e4chtiger geworden! \n\nIn diesem Jahr wird die weiterentwickelte Version der BDSM unter den Betrachtern nicht nur durch den dreckigen Sound, sondern auch durch eine visuelle Komponente Angst und Schrecken verbreiten. \n\nIn einem ausgekl\u00fcgelten System nehmen Ton und Bild auf Basis einfachster Technik aufeinander Einfluss. \n\nBild moduliert Ton moduliert Bild. Der Besucher kann beides modulieren, jedoch niemals die Kontrolle \u00fcbernehmen.\n\nDie Installation ist \u00fcber die gesamte Zeit des Festivals im Pulverhaus am Schloss zu besichtigen.\u201c\n\nHerkunftsland:Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Vom 7.-10. Juni, 11:00 Uhr - 23:59 Uhr, Pulverh\u00e4uschen\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/bloodbath-disco-slaughter-machine-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 80,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Bloodbath Disco Slaughter Machine\n\nBDSM is back and more powerful than ever!  \nThis year, an evolved version of BDSM promises to inspire terror and horror in the heart of the beholder thanks to visual elements in addition to the classic nasty sound. An elaborate system employing rudimentary technology allows sound and image to influence one another \u2013 the image is capable of modulating the sound and vice versa. And visitors can modulate both, although without ever gaining total control over the system. The installation will be on display in the Pulverhaus at Moerser Schloss over the entire duration of the festival.\n\nMade in: Germany \n\u2028Delivery date and address: 7-10 June, 11:00 - 23:59, Pulverh\u00e4uschen\u2028\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 02:52:34",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 80,
            "lat": 51.449399999999997135091689415276050567626953125,
            "lng": 6.62389999999999989910293152206577360630035400390625,
            "name": "Pulverh\u00e4uschen",
            "tags": [],
            "street": "Kastell",
            "house_number": "7D",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 173,
        "name": "m\u0153rs sessions!",
        "start_date": "2019-06-10 11:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 13:00:00",
        "description": "11:00 \u2013 11:30\r\nSamo Kutin (\u0160irom) \u2013 hurdy gurdy\r\nMakoto Kawabata (Japanese New Music Festival) \u2013 git\r\nMarcos Gerez (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\r\nSophie Bernado (Ikui Doki) \u2013 fg\r\nMarvin Blamberg (Rabatz!) \u2013 dr\r\n\r\n11:40 \u2013 12:10\r\nGuilherme Granado (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\r\nHugues Mayot (Ikui Doki) \u2013 sax\r\nIztok Koren (\u0160irom) \u2013 banjo, perc\r\nRodrigo Brand\u00c3o (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 voc\r\nAlex Morsey (Rabatz!) \u2013 tuba\r\n\r\n12:20 \u2013 13:00\r\nTUTTI!\r\n\r\n\r\nTreuepunkte-System moers sessions\r\n\r\nViele unserer Kunden beehren uns ja schon seit etlichen Jahren. Und daf\u00fcr zeigen wir uns erkenntlich: Mit Ihren Treue-Punkten erleben Sie aufregende, garantiert nur hier zu bekommende M\u00f6glichkeiten und Unm\u00f6glichkeiten. Die Treuepunkte moers sessions bieten Ihnen eine Welt der Abenteuer, der Achterbahnfahrt, des g\u00e4nzlichUnerwarteten. Seien Sie mutig und l\u00f6sen Sie Ihre moers sessions bei sechs verschiedenen Hot Spots in der Stadt ein \u2013dreimal morgens und dreimal nachts. Zu ungew\u00f6hnlichen Zeiten, um Exklusivit\u00e4t zu wahren: L\u00f6sen Sie Ihre Treuepunkte moers sessions nachts um eins in der Musikschule in der Moerser Innenstadt ein! Oder kommen Sie Samstag morgen um 11 in den mittelalterlichen Schlosshof. Wer es idyllischer mag: Auch da bieten wir Sonntag und Montag, jeweils ab 11h, eine Einl\u00f6sestation im Schlosspark an.\r\n\r\nF\u00fcr nicht wenige Kunden ein Hauptgrund, uns immer wieder zu besuchen. Lassen Sie sich ein und vertrauen Sie der sicheren Hand unseres CSM (customer\u00b4s support manager)!\r\n\r\nDenn bei uns arbeiten f\u00fcr Sie nur ausgew\u00e4hlte Fachkr\u00e4fte. So wie unser CSM Jan Klare, der die Treuepunkte moers sessions seit Jahren organisiert. Selbst urspr\u00fcnglich und immer noch producer vielf\u00e4ltiger Waren taucht er auch in unserer Produktpalette immer wieder auf. So blickt er auf eine authentische Erfahrung zur\u00fcck, die er reichhaltig einsetzt, um Ihnen besondere Gl\u00fccksmomente zu erm\u00f6glichen. Vertrauen Sie den einzigartigen product meltings eines wahren K\u00f6nners!\r\n\r\nProduktinformationen: moers sessions kuratiert von Jan Klare\r\nHerstellungsl\u00e4nder: rund um den Globus\r\nLieferdaten und -adressen: \r\n08. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n08. Juni, 11:00 Uhr, Schlosshof \r\n09. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n09. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\n10. Juni, 01:00 Uhr, Moerser Musikschule\r\n10. Juni, 11:00 Uhr, Schlosspark\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/moers-sessions\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_sessions.jpg",
            "descriptionEN": "11:00 \u2013 11:30\n Samo Kutin (\u0160irom) \u2013 hurdy gurdy\n Makoto Kawabata (Japanese New Music Festival) \u2013 git\n Marcos Gerez (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\n Sophie Bernado (Ikui Doki) \u2013 fg\n Marvin Blamberg (Rabatz!) \u2013 dr\n \n 11:40 \u2013 12:10\n Guilherme Granado (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 synth, el\n Hugues Mayot (Ikui Doki) \u2013 sax\n Iztok Koren (\u0160irom) \u2013 banjo, perc\n Rodrigo Brand\u00c3o (Rodrigo Brand\u00e3o Trio) \u2013 voc\n Alex Morsey (Rabatz!) \u2013 tuba\n \n 12:20 \u2013 13:00\n TUTTI!\n\n\nmoers sessions loyalty point programme\n\nMany of our customers have stayed true to us for years and years now. And we\u2019d like to show our appreciation: with your loyalty points you\u2019ll experience exciting possibilities and impossibilities that you\u2019re guaranteed to find nowhere else but here. The moers sessions bonus points offer you a world of adventure, a veritable roller coaster ride, the wholly unexpected. Be courageous and cash in your moers sessions at six different hot spots in the city \u2013 three times in the mornings and three times in the night. Unusual opening hours, it\u2019s true, but that\u2019s how we\u2019ve chosen to ensure exclusivity: trade in your moers sessions loyalty points at one in the morning at the Music School in downtown Moers! Or come to the medieval Schlosshof at 11 o\u2019clock on Saturday morning. For those who prefer things idyllic, on Sunday and Monday, at 11:00 in the morning, we will be setting up a pop-up bonus point station inside the Schlosspark. For many a customer, our loyalty programme is one of the primary reasons to pay us repeat visits. Sign up for your moers sessions card today and place your trust in the capable hands of our CSM (Customer Support Manager)!\n \nWe only employ the best in highly qualified specialists. Like our CSM Jan Klare for instance, who has been organising the moers sessions bonus point programme for years. Himself originally (and still) a renowned producer of diverse goods, Klare shows up from time to time in our product range too. As such, in this role he can draw on years of authentic experience, which he takes rich advantage of in order to bring you special moments of joy. Prepare to be mesmerised by the unique product mixing approach of a true curating talent!\n\nProduct details: moers sessions curated by Jan Klare\nMade: all around the globe\nDelivery dates and addresses:\n\u20288 June, 01:00, Moers Music School\n\u20288 June, 11:00, Schlosshof \u2028\n9 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n9 June, 11:00, Schlosspark\u2028\n10 June, 01:00, Moers Music School\u2028\n10 June, 11:00, Schlosspark\n\u2028Price: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 02:53:44",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 174,
        "name": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung von Lena Czerniawska (PL)",
        "start_date": "2019-06-10 12:30:00",
        "end_date": "2019-06-10 20:45:00",
        "description": "Ausstellung | Echtzeitzeichnung\n\nLena Czerniawska h\u00f6rt zu, nimmt wahr, transformiert und reagiert. Ihre Zeichnungen entstehen in Echtzeit zu experimenteller oder improvisierter Musik und untersuchen Realit\u00e4t durch Zeitlichkeit und Bild. Vom 07. bis zum 10. Juni zeigt die Graphikerin, Installationsk\u00fcnstlerin und Performerin eine Installation ihrer Arbeiten im Entree der Festivalhalle.\n\nHerstellungsland: Polen\nLieferdatum und -adresse:\n07. Juni, ab 15:30 Uhr, Foyer\n08. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n09. Juni, ab 13:00 Uhr, Foyer\n10. Juni, ab 12:30 Uhr, Foyer\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/ausstellung-echtzeitzeichnung-von-lena-czerniawska-pl\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Exhibition | live drawing\n\nLena Czerniawska listens, perceives, transforms and reacts. Her drawings are created in real-time to experimental or improvised music \u2013 they examine reality by treating temporality and image. From 7 to 10 June, the illustrator, installation artist and performer will be showing an installation of her works in the entrance area of the festival hall.\n\nMade in: Poland\nDelivery date and address:\n07 June, from 15:30, Foyer\n08 June, from 13:00, Foyer\n09 June, from 13:00, Foyer\n10 June, from 12:30, Foyer\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 02:55:04",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 175,
        "name": "Yottagon (DE)",
        "start_date": "2019-06-10 13:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 13:45:00",
        "description": "Yottagon Bogenset mit Zielscheibe\n\nDas Yottagon Bogenset besticht durch noisige Innovation und lyrische Wertigkeit. Die in postmathematischer Sch\u00f6nheit daherkommende Strohzielscheibe, stiftet Synergien und tr\u00e4umende Verwirrung und verzichtet dabei bewusst auf konzentrisch angeordnete Zonen. Beim intuitiven Bogenschie\u00dfen \u201eTreffen ohne Zielen\u201c komponieren die Mitspieler in freigiebiger Demokratie ihre Zielscheibe immer wieder neu. Beim Bogenspiel entsteht dergestalt eine einzigartig k\u00f6lnisch-osnabr\u00fccknerische Fusion, die auf jedem Gel\u00e4nde f\u00fcr Aufbruchsstimmung und die n\u00f6tige Portion Coolness sorgt.\n\nProduktinformationen:  Henning Vetter (ts) Milan Heinrich (g) Tim Pano Drake (b) Kerim Butz (dr)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und \u2013adresse: 10. Juni, 13:00 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/yottagon-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_yottagon.jpg",
            "descriptionEN": "Yottagon archery set with target\n\nThe Yottagon archery set stands out from the pack thanks to its noisy innovation and impeccable lyrical quality. The straw-stuffed target, a work of post-mathematical beauty, generates synergies and dreamy confusion while consciously foregoing concentrically arranged zones. Cultivating an intuitive approach to the art of archery (\u00e0 la \u201chitting without aiming\u201d) players can continually re-compose fresh versions of their target in a sort of munificent democratic process. As such, even moderate bowplay is capable of creating a unique fusion of the Colognesque and Osnabr\u00fcckian that is guaranteed to lend a spirit of optimism and a welcome touch of coolness to any shooting range.\n\n Product details:  Henning Vetter (ts) Milan Heinrich (g) Tim Pano Drake (b) Kerim Butz (dr)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: 10 June, 13:00, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 02:56:27",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 176,
        "name": "DokistaplerKidZ! (DE\/FR\/IT)",
        "start_date": "2019-06-10 14:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 15:00:00",
        "description": "Vielzweck-K\u00fcchen-Baukasten DokistaplerKidZ!\n\nGenie\u00dfen Sie die Vorteile unseres modularen Baukastensystems, eine durchdachte Erweiterung von composer kids, gepaart mit der Marmeladenstampfe aus dem Hause Ikui Doki und der technischen Finesse unseres H\u00e4cksel-Klassikers DieHochstapler. Neu ist die sommerliche Smoothie-Funktion, der Erdbeer-Rotationsverdampfer und die vielen M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Ihre Kinder, sich ganz neu auszuprobieren. Wer wei\u00df, welche Creation am n\u00e4chsten Pfingstwochenende auf dem Fr\u00fchst\u00fcckstisch steht? Lassen Sie sich \u00fcberraschen!\n\nProduktinformationen: 33% Ikui Doki, 33% DieHochstapler, 34% Composer Kids\nHerstellungsland: Deutschland, Frankreich, Italien\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 14:00 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/dokistaplerkidz-defrit\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_composerkids.jpg",
            "descriptionEN": "DokistaplerKidZ!multi-purpose kitchen model kit\n\nExperience the benefits of our modular model kit system, a well thought-out extension from composer kids, coupled with the marmalade masher from the Ikui Doki kitchen utensil line and the technical finesse of our classic multi-chopper DieHochstapler. Available for the first time here are the summery smoothie mode, the strawberry rotation vaporizer and the many possibilities for your children to try out totally new things. Jah only knows what sort of creations will end up on the breakfast table next Whitsun weekend. Surprise yourself!\n\nProduct details: 33% IKUI DOKI, 33% DieHochstapler, 34% Composer Kids\nMade in: Germany, France, Italy\nDelivery date and address: 10 June, 14:00, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 02:57:42",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 177,
        "name": "MDC III (BE)",
        "start_date": "2019-06-10 15:05:00",
        "end_date": "2019-06-10 15:45:00",
        "description": "Kunststoffeimer MDC III wei\u00df - ohne Deckel\n\nTausendsassa Mattias De Craene will es wieder einmal wissen: seit 2005 sein bahnbrechender Kunststoffmessbecher MDC II die belgische K\u00fcche mit erhabenemphilosophischen Ehrgeiz beseelte, t\u00fcftelte der unerm\u00fcdliche Wahrheitssucher an etwas gro\u00dfem klaren, etwas, dass zu gro\u00df f\u00fcr Worte schien - er folgte seiner Vision von einem abstrakten und zugleich nachdenklich zeitlosen Produkt. Unter Verzicht auf jegliche st\u00f6rende Harmonieopulenz oder Bassmasse schuf er etwas formvollendet-Transzendentes - und dies sogar ganz ohne Deckel! Dekadent? Nein... pfiffig! Denn die kompromisslose Formgebung \u00fcberrascht total: im umgedrehten Zustand kann der MDC III von bis zu zwei Trommlern f\u00fcr dichte, komplexe und rituelle Grooves genutzt werden. Dabei wird das verwendete Drum-Polyethylen in einem zeitaufw\u00e4ndigen Verfahren zu exakt 50% aus De Beeren Gieren gewonnen. Der solide mit dem temperamentvollen Henkel verschwei\u00dfte Drone-Griff \u00fcberzeugt einmal mehr von der spirituellen Vision De Craenes. Ein Kunststoffeimer, wie Sie \u00fchn n\u00fcr s\u00f6lt\u00f6n z\u00fc h\u00fchr\u00fcn b\u00fck\u00fcmm\u00fcn. B\u00fcmb\u00fcmd\u00fcb\u00fcb\u00fcd\u00fcd\u00fcb\u00fcb\u00fcm!\n\nProduktinformationen: Mattias De Craene (ts, drones, fl) Simon Segers (dr, perc, elec) Lennert Jacobs (dr, perc)\nHerstellungsland: Belgien\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 15:05 Uhr und 10. Juni, 17:05 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/mdc-iii-be\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_MDC3.jpg",
            "descriptionEN": "MDC III synthetic bucket (in white) \u2013 cover not included\n\nWhiz kid Mattias De Craene is at it again: since his pioneering MDC II synthetic measuring cup revolutionised Belgian cuisine in 2005 with its sublimely philosophical ambitions, the tireless truthseeker has been tinkering away at something big and transparent, something that seemed too large for language to adequately capture \u2013 indeed, he was chasing his vision of an abstract yet thoughtfully timeless product. Foregoing the use of any sort of disturbing harmonic opulence or extreme low end, he has created something perfectly formed, transcendental even, and all that although it lacks a proper lid! Decadent, you say? Mais non! More like uncannily good, to be purchased toot de suite before it\u2019s sold out. For the uncompromising contours on display here come as a total surprise: turned upside down, the MDC III is capable of being used by up to two drummers to create dense, complex and ritualistic grooves. The drum-polyethylene used is extracted exactly 50% from De Beeren Gieren in a time-consuming process. The solid drone grip, welded together with the temperamental handle, is a further testament to De Craene\u2019s spiritual vision. A synthetic bucket of a type rarely heard. Ba dum tss or abstract boombap, the bucket returns to the well till it breaks.\n\nProduct details: Mattias De Craene (ts, drones, fl) Simon Segers (dr, perc, elec) Lennert Jacobs (dr, perc)\nMade in Belgium\nDelivery date and address: 10 June, 15:05 and 17:05 h, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 02:58:57",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 178,
        "name": "Phil Minton (UK)",
        "start_date": "2019-06-10 15:45:00",
        "end_date": "2019-06-10 16:15:00",
        "description": "Logop\u00e4die-Software Phil Minton\n\nKnarzend, guttural, heiser, gebr\u00fcllt, manchmal unfreiwillig komisch\u2013 die Aussprache manch eines Zeitgenossen l\u00e4sst doch stark zu w\u00fcnschen \u00fcbrig. Wohl dank der digitalen Kommunikation ist Vielen der Reichtum des m\u00fcndliches Ausdrucks kaum noch gel\u00e4ufig. Das Ph\u00e4nomen ist inzwischen so umfassend, dass gute Logop\u00e4den rar und \u00fcberlaufen sind. Testen Sie deshalb unsere Phil Minton, die aktuelle Logop\u00e4die-Software, die Ihnen die langen Wartezeiten bei den Stimm-Spezialisten erspart. Und das Ganze zum erstaunlich g\u00fcnstigen Preis!\n\nProduktinformationen: Phil Minton (voc)\nHerstellungsland: England\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 15:45 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/phil-minton-uk\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_philminton.jpg",
            "descriptionEN": "Phil Minton logopedics software\n\nCroaking, guttural, throaty, bellowed, sometimes even unintentionally comical \u2013 the articulations of many a contemporary humanoid leave a lot to be desired. Thanks in no small part to the omnipresence of digital communication, for many the richnessoforal expression is hardly familiar any more. This phenomenon is nowadays so wide-spread, that good speech therapists are an increasingly rare find, and booked for weeks and months in advance anyways. So, why not give our Phil Minton a try? This newest addition to our popular logopedics software line will save you long hours of waiting for the voice specialist to finally attend to your needs. And the whole thing is available now for an astonishingly affordable price!\n\n \n\nProduct details: Phil Minton (voc)\nMade in: United Kingdom\nDelivery date and address: 10 June, 15:45, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:00:00",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 179,
        "name": "LichtGestalten",
        "start_date": "2019-06-10 16:00:00",
        "end_date": "2019-06-11 02:00:00",
        "description": "F\u00fcr LichtGestalten. Unser Multimedia-Bike.\n\nDie urban Artists LichtGestalten projizieren ihre live-paintings und -Animationen auf alles, was ihnen vor die mobile Beamerlinse kommt: B\u00e4ume, H\u00e4userw\u00e4nde oder Festivalbesucher. Mitmachen bitte!\n\n1:0 f\u00fcr die Umwelt! Unsere E-Mobile.\nAbgerundet wird unsere Flotte durch zwei komfortable Elektromobile der Extraklasse, die 2019 innovationsfreudig um ein geo-tracking-feature erweitert wurden. Das PianoMobil und das FreejazzMobil gleicher Baureihe avancierten in der Vergangenheit zum Geheimtipp f\u00fcr aus dem Augenblick heraus entstehende Spiellust! Geben Sie sich hin und steigen Sie auf!\n\nHinweis: \u00fcber unsere App k\u00f6nnt ihr bei unseren t\u00e4glichen geo-tracking-Events mit dabei sein.\n\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: diverse Orte & Zeiten\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/lichtgestalten\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_mobile.jpg",
            "isMovingAct": true,
            "descriptionEN": "Travel light: Our Multimedia Bike.\u2028\n\nThe urban artists from LichtGestalten project their live paintings and animations onto anything and everything that ends up in front of their mobile projector\u2019s lense: trees, house facades or festival guests included. Come join them and play along!\n\nEspecially easy on the environment: Our E-Mobile vehicles.\n\u2028Our fleet wouldn\u2019t be complete without two comfortable electro-vehicles of the highest order, now in 2019 with an added geo-tracking feature just for the sake of innovation. The PianoMobile and the FreejazzMobile, both cut of the same cloth, became a hot tip at past festival editions for showcasing the joy of playing in the present moment. So now\u2019s the time, climb on and see what the fuss is all about.\n\nNote: using our app, you can join in for our daily geo-tracking events: \u201cFind the pianist (and the man with the big nose)!\u201d\n\nMade in: Germany\nDelivery date and address: various locations & times between 16:00 and 02:00\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:00:58",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 180,
        "name": "\u0160irom (SI)",
        "start_date": "2019-06-10 16:15:00",
        "end_date": "2019-06-10 17:00:00",
        "description": "Trekkingrucksack \u0160irom-Folk\n\nAls idealer Wegbegleiter bereitet sie der \u1e66irom-Folk optimal auf jede Art von Reise vor. Ob f\u00fcr den ungez\u00fcgelten St\u00e4dtetrip oder die meditative Work-and-Travel-Reise: Diese neue Art von Trekkingrucksack \u00fcberzeugt auch Indianer. Drei nahezu gleiche Stauf\u00e4cher bieten Platz f\u00fcr Waldschuhe, Tundraschlafsack, Giftpfeile und bis zu 14 unelektrische Instrumente. Die im Kopfteil untergebrachte revolution\u00e4re micromalism-Regenh\u00fclle h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von mixolydischen Ausma\u00dfen stand. Durch die robuste Unverstelltheit und die breit gepolsterten Schultergurte des \u1e66irom-Folk l\u00e4sst sich das multifunktionale Backpack m\u00fchelos beim Tanzen auf der H\u00fcfte tragen und f\u00fchlt sich dabei schwer auszuhaltenecht an.\n\nProduktinformationen: Ana Kravanja (v, va, ribab, c\u00fcnb\u00fcs, balafon, ngoma drum, mizmar, various objects, voc) \nIztok Koren (bj, bdr, perc, chimes, balafon, various objects) Samo Kutin (lyre, b, balafon, frame drums, bra\u010d, gongoma, mizmar, sound objects, voc) \nHerstellungsland: Slowenien\nLieferdatum und -adresse:\n10. Juni, 16:15 Uhr, Festivalhalle\n10. Juni, 19:30 Uhr, Schlosspark\nPreis: geschenkt (in der Festivalhalle ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/sirom-si\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_sirom.jpg",
            "descriptionEN": "\u1e66irom Folk trekking backpack\n\nAn ideal travelling companion, the \u1e66irom Folk prepares you optimally for any sort of journey. Whether it\u2019s an unbridled city tour or a meditative work-and-travel trip: this new development in trekking backpack technology is capable of converting even the most sceptical of new-school hippies. Three nearly equal-sized compartments offer enough space for moccasins, tundra sleeping bag, poison arrows and up to 14 unelectric instruments. The revolutionary micromalism rain cover stored in the top section can withstand a water column of mixolydian dimensions. Thanks to the \u1e66irom Folk\u2019s robust undisguisedness and broadly cushioned shoulder straps, the multi-functional backpack can be worn comfortably on the hips while dancing and feels so real it\u2019s almost unbearable.\n\nProduct details: Ana Kravanja (v, va, ribab, c\u00fcnb\u00fcs, balafon, ngoma drum, mizmar, various objects, voc) Iztok Koren (bj, bdr, perc, chimes, balafon, various objects) Samo Kutin (lyre, b, balafon, frame drums, bra\u010d, gongoma, mizmar, sound objects, voc)\nMade in: Slovenia\nDelivery date and address:\n10 June, 16:15, Festival Hall\n10 June, 19:30, Schlosspark\nPrice: free (in Festival Hall starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:03:35",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 181,
        "name": "MDC III (BE)",
        "start_date": "2019-06-10 17:05:00",
        "end_date": "2019-06-10 17:45:00",
        "description": "Kunststoffeimer MDC III wei\u00df - ohne Deckel\n\nTausendsassa Mattias De Craene will es wieder einmal wissen: seit 2005 sein bahnbrechender Kunststoffmessbecher MDC II die belgische K\u00fcche mit erhabenemphilosophischen Ehrgeiz beseelte, t\u00fcftelte der unerm\u00fcdliche Wahrheitssucher an etwas gro\u00dfem klaren, etwas, dass zu gro\u00df f\u00fcr Worte schien - er folgte seiner Vision von einem abstrakten und zugleich nachdenklich zeitlosen Produkt. Unter Verzicht auf jegliche st\u00f6rende Harmonieopulenz oder Bassmasse schuf er etwas formvollendet-Transzendentes - und dies sogar ganz ohne Deckel! Dekadent? Nein... pfiffig! Denn die kompromisslose Formgebung \u00fcberrascht total: im umgedrehten Zustand kann der MDC III von bis zu zwei Trommlern f\u00fcr dichte, komplexe und rituelle Grooves genutzt werden. Dabei wird das verwendete Drum-Polyethylen in einem zeitaufw\u00e4ndigen Verfahren zu exakt 50% aus De Beeren Gieren gewonnen. Der solide mit dem temperamentvollen Henkel verschwei\u00dfte Drone-Griff \u00fcberzeugt einmal mehr von der spirituellen Vision De Craenes. Ein Kunststoffeimer, wie Sie \u00fchn n\u00fcr s\u00f6lt\u00f6n z\u00fc h\u00fchr\u00fcn b\u00fck\u00fcmm\u00fcn. B\u00fcmb\u00fcmd\u00fcb\u00fcb\u00fcd\u00fcd\u00fcb\u00fcb\u00fcm!\n\nProduktinformationen: Mattias De Craene (ts, drones, fl) Simon Segers (dr, perc, elec) Lennert Jacobs (dr, perc)\nHerstellungsland: Belgien\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 15:05 Uhr und 10. Juni, 17:05 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/mdc-iii-be\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_MDC3.jpg",
            "descriptionEN": "MDC III synthetic bucket (in white) \u2013 cover not included\n\nWhiz kid Mattias De Craene is at it again: since his pioneering MDC II synthetic measuring cup revolutionised Belgian cuisine in 2005 with its sublimely philosophical ambitions, the tireless truthseeker has been tinkering away at something big and transparent, something that seemed too large for language to adequately capture \u2013 indeed, he was chasing his vision of an abstract yet thoughtfully timeless product. Foregoing the use of any sort of disturbing harmonic opulence or extreme low end, he has created something perfectly formed, transcendental even, and all that although it lacks a proper lid! Decadent, you say? Mais non! More like uncannily good, to be purchased toot de suite before it\u2019s sold out. For the uncompromising contours on display here come as a total surprise: turned upside down, the MDC III is capable of being used by up to two drummers to create dense, complex and ritualistic grooves. The drum-polyethylene used is extracted exactly 50% from De Beeren Gieren in a time-consuming process. The solid drone grip, welded together with the temperamental handle, is a further testament to De Craene\u2019s spiritual vision. A synthetic bucket of a type rarely heard. Ba dum tss or abstract boombap, the bucket returns to the well till it breaks.\n\nProduct details: Mattias De Craene (ts, drones, fl) Simon Segers (dr, perc, elec) Lennert Jacobs (dr, perc)\nMade in Belgium\nDelivery date and address: 10 June, 15:05 and 17:05 h, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:04:42",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 182,
        "name": "black midi (UK)",
        "start_date": "2019-06-10 17:45:00",
        "end_date": "2019-06-10 18:30:00",
        "description": "Crazy Dip Lutscher black midi\n\nHol dir den Geschmack von Underground und wilder Kindheit zur\u00fcck! Im unb\u00e4ndigen XXXL Thekendisplay sind sie immer zur Hand, wenn ein ekstatischer Moment gefragt ist. Die kultigen Lutscher zum Dippen sind die au\u00dfer Kontrolle geratenen Rebellen unter den Brauselollies. Nerv\u00f6se Knisterbrause mit fruchtig-spritzigem Flavour, schwindelerregende Riffs und vier verschiedene Geschmacksrichtungen garantieren dir eine hitzige Portion Abwechslung. Schnapp dir den Crazy Dip und tauch ein in ein polyrhythmisches Naschfeuerwerk, das dich abheben l\u00e4sst.\n\nProduktinformationen: Geordie Greep (voc, g) Matt Kelvin (g) Cameron Picton (voc, b) Morgan Simpson (dr)\nHerstellungsland: England\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 17:45 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/black-midi-uk\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_blackmidi.jpg",
            "descriptionEN": "black midi Crazy Dip lollipop\n\nRecapture the lost taste of wild childhood and untamed underground! With this boundless XXXL counter display, you\u2019ll never be caught short when you find yourself craving an ecstatic treat. These cult-classic lollipops for dipping are the ultimate out-of-controliconclasts of the fizzy persuasion. Edgy crackling fun with effervescent fruitiness, dizzying riffs and four different flavours are sure to provide a revitalizing (and above all fiery) dose of variety. So grab yourself a Crazy Dip and chomp into a polyrhythmic pyrotechnical display of flavour that\u2019ll blow your blues (and your mouth) away!\n\nProduct details: Geordie Greep (voc, g) Matt Kelvin (g) Cameron Picton (voc, b) Morgan Simpson (dr) \nMade in: United Kingdom\nDelivery date and address: 10 June, 17:45, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:06:31",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 183,
        "name": "Composer Kids (DE\/FR\/IT)",
        "start_date": "2019-06-10 18:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 19:00:00",
        "description": "Baukastensystem Composer Kids II\n\nSeit 2018 feilt der Spielfreudehersteller m\u0153rs-Construct am Design der 2. Auflage seines Baukastensystems Composer Kids. Nun erh\u00e4ltlich, verspricht es kaum zu glaubenden Spa\u00df f\u00fcr Jung und Alt. Alles was du brauchst ist mutige Phantasie, um dich auf dein kompositorisches Abenteuer einzulassen. Die schier grenzenlose Anzahl an Baukl\u00f6tzen in verschiedenen Formen und lebhaft aufregenden Klangfarben garantiert dir die Konstruktion von ungeahnt  \u00dcberraschendem. Tollk\u00fchne T\u00fcrme, stille Br\u00fccken oder kurvige Stra\u00dfen entstehen mithilfe versierter Bau-Instrumentalisten und lassen dich an die Freiheit des konstruktiven Dialogs glauben! Feiere Composer Kids II und wachs \u00fcber dich selbst hinaus!\n\nProduktinformationen: Pierre Borel (as) Sophie Bernado (fg, voc) Louis Laurain (tp) Rafa\u00eblle Rinaudo (hp) Antonio Borghini (b) Hannes Lingens (dr)\nHerstellungsland: Deutschland, Frankreich, Italien\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 18:00 Uhr, Moerser Musikschule\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/composer-kids-defrit\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_composerkids.jpg",
            "descriptionEN": "Composer Kids II construction kit system\n\nSince 2018, joy-of-music manufacturer m\u0153rs Construct has been fine-tuning the 2nd edition of its novel Composer Kids building kit. Finally available on toystore shelves, this amazing system promises hours of fun for young and old alike. All it takes is a bold imagination to embark on an adventure of composition. The nearly limitless array of building blocks of diverse forms and vibrantly exciting acoustic colours ensures that you\u2019ll always be able to come up with unexpected works of ingenuity. Daring towers, sturdy bridges and winding roads take shape with the help of accomplished building instrumentalists, restoring faith in the freedom of constructive dialogue! Celebrate the arrival of Composer Kids II and join in on a growth process that is without precedent!\n\nProduct details: Pierre Borel (as) Sophie Bernado (fg, voc) Louis Laurain (tp) Rafa\u00eblle Rinaudo (hp) Antonio Borghini (b) Hannes Lingens (dr)\nMade in Germany, France, Italy\nDelivery date and address: 10. Juni, 18:00 Uhr, Moers Music School\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:07:54",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 184,
        "name": "Kawabata \/ Yoshida Duo (JP)",
        "start_date": "2019-06-10 18:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 18:20:00",
        "description": "Kawabata \/ Yoshida Duo-Feuerwerk\n\nExplosiv! Pyromania! Drash! Haradixie! Death Metal meets Pyrotechnik! Das Kawabata\/Yoshida Duo-Feuerwerk ist DER \u00fcberm\u00fctige H\u00f6hepunkt einer jeden Party. Schreiben auch Sie Ihre Botschaft mit enharmonisch spektralfarbig wechselnden Feuerlanzen in die Dunkelheit und das Ged\u00e4chtnis Ihrer G\u00e4ste! \nDas Kawabata \/ Yoshida Duo-Feuerwerk weckt Emotionen und bleibt 100% unvergessen.\n\nProduktinformationen: Makoto Kawabata (g) Tatsuya Yoshida (dr)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 18:00 Uhr, Schlossparkb\u00fchne\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/kawabata-yoshida-duo-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_kawayoshi.jpg",
            "descriptionEN": "Kawabata\/Yoshida duo fireworks display\n\nExplosive! Pyromaniacal! Drash! Haradixie! Death metal meets pyrotechnics! The Kawabata\/Yoshida duo fireworks display is THE boisterous climax for any party. You too can inscribe your message across the dark night and your guests\u2019 memories with enharmonic spectral-hued alternating lances of fire! The Kawabata\/Yoshida duo fireworks display evokes a strong emotional response and is guaranteed to remain etched in the mind for all time.\n\nProduct details: Makoto Kawabata (g) Tatsuya Yoshida (dr)\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 09 June, 18:00, Schlosspark stage\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:08:49",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 185,
        "name": "Psyche Bugyo (JP)",
        "start_date": "2019-06-10 18:20:00",
        "end_date": "2019-06-10 18:40:00",
        "description": "Psyche Bugyo Bungee Jumping\n\nDu sp\u00fcrst das Leben erst richtig, wenn Du beim Psyche Bugyo Bungee Jumping am 70\u00b4sRock stehst.\n\nDer Puls rast. Deine Energie pusht Dich. Du bleibst cool. Und dann der Schritt heraus aus der safety area.... atemberaubend! Aber \u00fcberzeug Dich selbst und lass beim Psyche Bugyo Bungee Jumping die komplette Rockgeschichte vor Deinem inneren Auge vorbeiziehen.\n\nProduktinformationen: Makoto Kawabata (g) Atsushi Tsuyama (b, voc) Tatsuya Yoshida (dr)\nHerstellungsland: Japan\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 18:20 Uhr, Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/psyche-bugyo-jp\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_psychebugyo.jpg",
            "descriptionEN": "Psyche Bugyo bungee jumping package\n\nYou\u2019re the type of thrill seeker that doesn\u2019t feel truly alive until you\u2019re standing atop 70iesRock on the Psyche Bugyo bungee jumping platform. Your pulse races. Your energy level is through the roof. You try to stay cool. And then you finally dare a first step beyond the safety area....breath-taking! But don\u2019t take our word for it: book your Psyche Bugyo bungee jumping package now and let the entirety of rock history play out in seconds in front of your mind\u2019s eye as you fall freely through space (and time).\n\nProduct details: Makoto Kawabata (g) Atsushi Tsuyama (b, voc) Tatsuya Yoshida (dr)\nMade in: Japan\nDelivery date and address: 10 June, 18:20, Schlosspark \nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:09:51",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 186,
        "name": "Rodrigo Brand\u00e3o (+ Guilherme Granado & Marcos Gerez) (BR)",
        "start_date": "2019-06-10 18:35:00",
        "end_date": "2019-06-10 19:25:00",
        "description": "Slang-W\u00f6rterbuch Rodrigo Brand\u00e3o\n\nStreetfight in Sao Paolo! Ihr VHS-Portugiesisch reicht pl\u00f6tzlich nicht mehr. Wie kommen Sie dennoch mit Coolness, W\u00fcrde und vor allem blessurenfrei aus der Situation? Unser brandaktuelles W\u00f6rterbuch Rodrigo Brand\u00e3o hilft Ihnen aus jeder prek\u00e4ren Situation! Streetworker Rodrigo hat mit seinen Kollegen Guilherme Granado und Marcos Gerez das Metro-W\u00f6rterbuch up to date geschaffen. N\u00e4her dran ist niemand! Ein Meisterwerk urbaner Kommunikation, f\u00fcr die Begriffe wie \u201elove\u201c und \u201esoul\u201c einfach dazugeh\u00f6ren.\n\nProduktinformationen: Rodrigo Brand\u00e3o (voc & verb) Guilherme Granado (love & elec) Marcos Gerez (synth & soul)\nHerstellungsland: Brasilien\nLieferdatum und -adresse:  10. Juni, 18:35 Uhr, Festivaldorf\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/rodrigo-brandao-guilherme-granado-marcos-gerez-br\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rodrigobrandao.jpg",
            "descriptionEN": "Rodrigo Brand\u00e3o slang dictionary\n\nStreet fight in S\u00e3o Paolo! Suddenly you find yourself wishing you\u2019d spent more time with your Portuguese language learning app. Well, how to extricate yourself from the situation while maintaining your cool, your dignity and above all your pretty face now? Our red-hotRodrigo Brand\u00e3o dictionary will help you out of any precarioussituation! In collaboration with his colleagues Guilherme Granado and Marcos Gerez, street worker Rodrigo has come up with a metro vocabulary guide that couldn\u2019t be more up-to-date. No one has come closer! A masterpiece of urban communication that has moved reviewers to dust off earthy words of praise like \u201clove\u201d and \u201csoul\u201d.\n\nProduct details: Rodrigo Brand\u00e3o (voc & verb) Guilherme Granado (love & elec) Marcos Gerez (synth & soul)\nMade in: Brazil\nDelivery date and address:  10 June, 18:35, Festival Village\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:10:58",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 187,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-10 19:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\n\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark \nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\n\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:13:24",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 188,
        "name": "\u0160irom (SI)",
        "start_date": "2019-06-10 19:15:00",
        "end_date": "2019-06-10 20:00:00",
        "description": "Trekkingrucksack \u0160irom-Folk\n\nAls idealer Wegbegleiter bereitet sie der \u1e66irom-Folk optimal auf jede Art von Reise vor. Ob f\u00fcr den ungez\u00fcgelten St\u00e4dtetrip oder die meditative Work-and-Travel-Reise: Diese neue Art von Trekkingrucksack \u00fcberzeugt auch Indianer. Drei nahezu gleiche Stauf\u00e4cher bieten Platz f\u00fcr Waldschuhe, Tundraschlafsack, Giftpfeile und bis zu 14 unelektrische Instrumente. Die im Kopfteil untergebrachte revolution\u00e4re micromalism-Regenh\u00fclle h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von mixolydischen Ausma\u00dfen stand. Durch die robuste Unverstelltheit und die breit gepolsterten Schultergurte des \u1e66irom-Folk l\u00e4sst sich das multifunktionale Backpack m\u00fchelos beim Tanzen auf der H\u00fcfte tragen und f\u00fchlt sich dabei schwer auszuhaltenecht an.\n\nProduktinformationen: Ana Kravanja (v, va, ribab, c\u00fcnb\u00fcs, balafon, ngoma drum, mizmar, various objects, voc) \nIztok Koren (bj, bdr, perc, chimes, balafon, various objects) Samo Kutin (lyre, b, balafon, frame drums, bra\u010d, gongoma, mizmar, sound objects, voc) \nHerstellungsland: Slowenien\nLieferdatum und -adresse:\n10. Juni, 16:15 Uhr, Festivalhalle\n10. Juni, 19:30 Uhr, Schlosspark\nPreis: geschenkt (in der Festivalhalle ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/sirom-si\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_sirom.jpg",
            "descriptionEN": "\u1e66irom Folk trekking backpack\n\nAn ideal travelling companion, the \u1e66irom Folk prepares you optimally for any sort of journey. Whether it\u2019s an unbridled city tour or a meditative work-and-travel trip: this new development in trekking backpack technology is capable of converting even the most sceptical of new-school hippies. Three nearly equal-sized compartments offer enough space for moccasins, tundra sleeping bag, poison arrows and up to 14 unelectric instruments. The revolutionary micromalism rain cover stored in the top section can withstand a water column of mixolydian dimensions. Thanks to the \u1e66irom Folk\u2019s robust undisguisedness and broadly cushioned shoulder straps, the multi-functional backpack can be worn comfortably on the hips while dancing and feels so real it\u2019s almost unbearable.\n\nProduct details: Ana Kravanja (v, va, ribab, c\u00fcnb\u00fcs, balafon, ngoma drum, mizmar, various objects, voc) Iztok Koren (bj, bdr, perc, chimes, balafon, various objects) Samo Kutin (lyre, b, balafon, frame drums, bra\u010d, gongoma, mizmar, sound objects, voc)\nMade in: Slovenia\nDelivery date and address:\n10 June, 16:15, Festival Hall\n10 June, 19:30, Schlosspark\nPrice: free (in Festival Hall starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:14:26",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 189,
        "name": "Anguish (DE\/SE\/US)",
        "start_date": "2019-06-10 19:30:00",
        "end_date": "2019-06-10 20:15:00",
        "description": "Mietfolterknecht Anguish\n\nIhre SM-Party kommt nicht so recht in Schwung? Ihnen fehlt das Entscheidende, um Zungen und Rhymes zu l\u00f6sen? Sie stehen auf d\u00e4lek, Fire! oder sogar Faust? Dann testen Sie unbedingt unseren brandaktuellen Mietfolterknecht Anguish! Produziert im idyllischen Schwabenland, ist der Anguish mit allen K\u00f6rpers\u00e4ften gewaschen. Mit seinen post-apokalyptischen Visionen f\u00fchlen Sie sich wie im falschen Filmsoundtrack. \u00dcber Klagen, Heult\u00f6ne, Free-Jazz-Kaskaden \u2013 Sie werden staunen, was der Anguish alles aus Ihnen herausholt! Nie mehr Langeweile in der doomigen Dystopie, der Anguish ist mit reicher Phantasie gesegnet.\n\nProduktinformationen: Will Brooks (voc) Mats Gustafsson (ts) Hans Joachim Irmler (synth, voc) Mike Mare (g, elec) Andreas Werliin (dr)\nHerstellungsland: Deutschland, Schweden, USA\nLieferdatum und -adresse:  10. Juni, 19:30 Uhr, Festivalhalle\nPreis: ab \u20ac 22,- (mit Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/anguish-deseus\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 67,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "black",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_anguish.jpg",
            "descriptionEN": "Anguish rental torturer\n\nJust can\u2019t seem to get your S&M party into full swing? Are you missing that special something to loosen tongues and get things flowing? Are you into d\u00e4lek, Fire! or maybe even Faust? Then you\u2019re definitely going to want to check out our hot new Anguish rental torturer! Manufactured in idyllic Swabia, the Anguishhas been treated with every possible bodily secretion for guaranteed toughness. With the post-apocalyptic visions this new product is capable of inspiring, you\u2019ll feel like you\u2019ve wandered into the wrong film, featuring the wrong soundtrack no less. Whether it\u2019s lamentation, wailing, or wildest free jazz bleating \u2013 you\u2019ll be amazed at the range of sounds that the Anguishis capable of teasing out of you! Doomy dystopian boredom is a thing of the past, thanks to the Anguish\u2019s patented vivid imagination processor.\n\nProduct details: Will Brooks (voc) Mats Gustafsson (ts) Hans Joachim Irmler (synth, voc) Mike Mare (g, elec) Andreas Werliin (dr)\nMade in: Germany, Sweden, USA\nDelivery date and address:  10 June, 19:30, Festival Hall\nPrice: starting at \u20ac 22,- (for holders of festival\/day ticket)",
            "needsFestivalTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:15:32",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 67,
            "lat": 51.44013480000000271274984697811305522918701171875,
            "lng": 6.6186237999999999459532773471437394618988037109375,
            "name": "ENNI Eventhalle",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "142",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 190,
        "name": "Yegor Zabelov (BY)",
        "start_date": "2019-06-10 19:30:00",
        "end_date": "2019-06-10 20:10:00",
        "description": "UNTERWASSERKONZERTE\nPrivat-Saunalandschaft Weltmeer Solimare 2019\n\nF\u00fcr den besonderen Geschmack bieten wir Ihnen auch in diesem Jahr wieder unsere neue Sauna- und Poollandschaft Weltmeer. Denn die sch\u00f6nsten Gegenden aus aller Welt haben uns zu diesem einzigartigen Solimare inspiriert. Der Einbau in Ihr weitl\u00e4ufiges Untergeschoss ist ganz einfach und unsere erfahrenen Bademeister gehen Ihnen dabei zur Hand. Aber das I-T\u00fcpfelchen sind unsere besonderen Extras, die gibt es wirklich nirgendwo anders:\n\n\nStummer Bademantel-Diener Yegor Zabelov\nDass auch Binnenl\u00e4nder zum Thema Pool- und Saunalandschaft etwas beitragen k\u00f6nnen, erfuhren unsere PCMs (producer\u00b4s contact managers) in der wei\u00dfrussischen Metropole Minsk. Das Designerb\u00fcro am Platze ist sicher Sjolawy Marian. Die Eminenz unter den osteurop\u00e4ischen Produktdesignern befasst sich mit scheinbar einfachen Dingen, die aber gekonnt, virtuos und vielschichtig gestaltet werden. So wie sein neuester Coup: der Stumme Bademantel-Diener, eine genial einfache Idee, denn herunterfallsichere Haken f\u00fcr Ihre edlen Badem\u00e4ntel fehlen zuweilen gar in Luxus-Etablissements. Benannt hat ihn Marian \u00fcbrigens nach seinem gro\u00dfen Vorbild, dem melancholischen Mongolenf\u00fcrsten Yegor Zabelov, von dem die Legende berichtet, dass er ausgezeichnet das Akkordeon zu traktieren wusste.\n\nMit Applikations-Elektronik f\u00fcr ganz neue Verwendungsm\u00f6glichkeiten!\n\nProduktinformationen: Yegor Zabelov (acc, elec)\nHerstellungsland: Wei\u00dfrussland\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 19:30 Uhr, Aktivbad Solimare\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/yegor-zabelov-by\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 75,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_yegorzabelov.jpg",
            "descriptionEN": "Private oceanic sauna installation: Solimare 2019\n\nFor those who crave something extra special, this year we are once again offering customers the chance to purchase our innovative oceanic sauna and poolscape, a water world to end all water worlds, right in the comfort of your own home. We\u2019ve drawn inspiration for this unique Solimare from the loveliest lagoons Earth has to offer. Installation in your roomy ground floor is surprisingly straight-forward and you\u2019ll find our experienced staff members are able to meet your every need swimmingly. However, it\u2019s our extra-special bonus features that really put this soaking experience over the top!\n\n\nYegor Zabelov bathrobe valet stand\nThe fact that landlocked countries can also contribute to the vibrant field of pool and sauna accessory development is amply evident in the work currently emerging from the Belarusian metropolis of Minsk. Our PCMs (Producer\u00b4s Contact Managers) were particularly impressed by the Sjolawy Marian design agency \u2013 this eminent fixture in the Eastern European product design scene is focussed on seemingly simple things, realised however with great skill, virtuosity and variety. Take Marian\u2019s newest hit for instance: the bathrobe valet stand, an ingeniously simple and useful idea, considering how hard it is to find a dependable hook for your elegant bathrobe in even the most luxurious of establishments these days. Incidentally, Marian named this unique article after his greatest influence, the melancholy Mongolian prince Yegor Zabelov, who was legendary for his extraordinary command of the accordion.\n\nAs if that weren\u2019t enough: the valet stand\u2019s integrated electronics open up a whole new world of potential applications!\n\nProduct details: Yegor Zabelov (acc, elec)\nMade in: Belarus\nDelivery date and address: 10 June, 19:30, Aktivbad Solimare\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:16:49",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 75,
            "lat": 51.440100000000001045918907038867473602294921875,
            "lng": 6.617399999999999948840923025272786617279052734375,
            "name": "ENNI Aktivbad",
            "tags": [
                "Schwimmbad",
                "Schwimmen",
                "Baden"
            ],
            "street": "Filder Stra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.enni.de\/sport-baeder\/baeder\/enni-solimare\/enniaktivbad\/",
            "phone": "02841 104466",
            "monday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "tuesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "wednesday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "thursday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "friday": "06:30 - 08:00, 17:00 - 21:30",
            "saturday": "10:00 - 18:00",
            "sunday": "10:00 - 18:00",
            "other": "An Feiertagen wie Sonntags.",
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 191,
        "name": "Yaroslav Likhachev Quartett (DE)",
        "start_date": "2019-06-10 20:00:00",
        "end_date": "2019-06-10 20:50:00",
        "description": "Quartett-Ledersofa Yaroslav Likhachev comfort extr\u00e8me\n\nGenie\u00dfen Sie in lockerer Runde, rhythmisch-verspielt, den angenehmen Sitzkomfort, aber auch das rasante Zusammenspiel edel-zeitloser Formen und Farben. Das Quartett-Ledersofa verw\u00f6hnt sie mit ungew\u00f6hnlichen Texturen und l\u00e4sst sich quasi improvisatorisch zum einladenden Schlafsofa umfunktionieren. Alles extrem durchdacht und von wertiger Handarbeit. Typisch Yaroslav Likhachev\u00a9 eben. Versuchen Sie unsere sibirocolonische CoProduction!\n\n\"in Zusammenarbeit mit der Werner Richard \u2013 Dr. Carl D\u00f6rken Stiftung erm\u00f6glicht\"\n\nProduktinformationen: Yaroslav Likhachev (sax) Yannis Anft (p) Conrad Noll (b) Moritz Baranczyk (dr)\nHerstellungsland: Russland, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 20:00 Uhr, Moerser Musikschule\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/yaroslav-likhachev-quartett-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 69,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_yaroslav.jpg",
            "descriptionEN": "Quartett leather couch comfort extr\u00e8me model by Yaroslav Likhachev\n\nKeep it nice and casual while enjoying, in rhythmically playful fashion, both the pleasant lounging comfort and the rapid interaction of the elegantly timeless forms and colours of our Quartett leather couch. Let this luxury sofa spoil you with its unusual textures. Or transform it into an inviting sofa bed ad lib with just a handful of improvised twists. Everything is extremely well thought out here and the level of craftsmanship will leave you breathless. Typical Yaroslav Likhachev\u00a9, what else would we expect?  So why not come down to our nearest showroom and give this stunning Sibiro-colonial co-production a try!\n\nProduct details: Yaroslav Likhachev (sax) Yannis Anft (p) Conrad Noll (b) Moritz Baranczyk (dr)\nMade in: Russia, Germany\nDelivery date and address: 10 June, 20:00, Moers Music School\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:17:58",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 69,
            "lat": 51.44160000000000110276232589967548847198486328125,
            "lng": 6.62159999999999993036681189551018178462982177734375,
            "name": "Moerser Musikschule",
            "tags": [
                "Instrumente",
                "Musik",
                "Lernen",
                "Kultur"
            ],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "126",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/www.moers.de\/C1256D02002E0B7D\/html\/CC56F9B350B5541AC1256DE80041FCCD?opendocument",
            "phone": "02841 \/ 1333",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 192,
        "name": "Rabatz! moers edition (DE)",
        "start_date": "2019-06-10 20:15:00",
        "end_date": null,
        "description": "Geo-Caching-Event Rabatz! moers edition\n\nFreude, Spiel und Spa\u00df f\u00fcr die ganze Familie: Buchen Sie unser witziges Geo-Caching-Event Rabatz! aus der exklusiven moers edition! Unter der erfahrenen Leitung von CME (chiefevent manager) Simon Camatta geht es vier Tage lang auf verschlungenen und verwunschenen Pfaden durch die Moerser Innenstadt. Unser CME, auch als Meistertambour der marchingband The Dorf bekannt, begleitet Sie auf den spannenden Caching-Touren, die Konfrontation und Unerwartetes in sich bergen. Strengen Sie sich an! Suchen Sie Kontakt mit D\u00f6rflern und Folkw\u00e4nglern!  \n\nNach der letzten Lieferung am Montag holt unser Geo-Caching-Team Sie und Ihre Lieben an unserem Hauptlieferort \u201cHalle\u201d ab und geleitet Sie zu einem letzten spannenden H\u00f6hepunkt in die colonie des vacances im Schlosspark nach dem Aufschlag. Erleben Sie dort einen furiosen Ausklang!\n\nProduktinformationen: Alex Morsey (sousaphon) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) Adrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nHerstellungsland: Deutschland\nLieferdatum und -adresse: Prozessionen an allen vier Festivaltagen im Moerser Stadtgebiet, Abschlussprozession nach dem letzten Konzert am 10.6. von der Halle zur B\u00fchne im Schlosspark \nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/rabatz-moers-edition-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 76,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icon_rabatz.jpg",
            "descriptionEN": "Geo-caching event: Rabatz! moers edition\n\nJoy, fun and entertainment for the whole family: schedule one of our celebrated Rabatz! geo-caching events, now available in this exclusive moers edition! Under the experienced guidance of CME (Chief Event Manager) Simon Camatta you\u2019ll spend four whole days exploring enchanted paths winding through Moers city centre. Our CME, also familiar to adventure fans as the master tambourman from the marching band The Dorf, will lead you on thrilling caching treks that promise confrontation and unexpected encounters. Make an effort! And make contact with natives of the D\u00f6rfler and Folkw\u00e4ngler communities while you\u2019re at it! \n\nFollowing the final delivery on Monday, our geo-caching team will pick you and your loved ones up at our main \u201cfestival hall\u201d delivery point and conduct you to a captivating climax in the colonie des vacances on the Schlosspark ground after the Aufschlag makes final impact, where you will be able to experience a rousing grand finale!\n\nProduct details: Alex Morsey (sousaphone) Marvin Blamberg (bass dr) Simon Camatta (tambour) Moritz Anthes (tb) \nAdrian Prost (tb) Max Wehner (tb) Florian Walter (sax) Jakob Jentges (sax) N.N. (sax)\nMade in: Germany\nDelivery date and address: there will be processions on all four festival days within the Moers city limits, and after the last concert on 10 June from the festival hall to the stage on the grounds of the Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:39:09",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 76,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Dorfplatz",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 193,
        "name": "La Colonie de Vacances (FR)",
        "start_date": "2019-06-10 20:30:00",
        "end_date": "2019-06-10 22:00:00",
        "description": "La Colonie de Vacances - Magic- Kompass \u201cOnze\u201d\n\nSchlie\u00dfe die Augen und vertrau der quadrophonischen Kraft des Magic-Kompass \u201eOnze\u201c. Tauche ein in die bislang unentdeckte Welt der Ferienlager und sei an vier Orten gleichzeitig!  Gleich, ob du mit John Cage zu den Williams-Mix-Ebenen aufbrechen magst, du dich nach den Weiten bl\u00fchender Klangfeldwiesen sehnst, es dich zu rockigen Elektrogipfeln treibt oder du schlicht deine normwidrigen F\u00fc\u00dfe die erfrischende K\u00fchle des Atlantik sp\u00fcren lassen willst, die 11 Kumpane deines Ferienlagerteams bewegen die Magnetnadel des Magic-Kompass \u201eOnze\u201c m\u00f6glichmachend. Der La Colonie de Vacances-Magic-Kompass funktioniert selbst bei starken Installation-Interferenzen und wartet zum genauen Peilen mit einem bahnbrechenden Ping-Pong-Klappspiegel auf, der auf parallelen Ebenen jeden seinen besten Platz finden l\u00e4sst!\n\nProduktinformationen: \u00c9ric Bentz (g, voc) Gr\u00e9goire Bredel (dr) Fr\u00e9d\u00e9ric Conte (g) Jean-Baptiste Geoffroy (dr, voc) Arthur de La Grandi\u00e8re (g) Pierre-Antoine Parois (dr) \u00c9ric Pasquereau (g, voc) Vincent Redel (dr) Vincent Robert (keyb, voc) \u00c9milie Rougier (keyb, voc) J\u00e9r\u00f4me Vassereau (g)\nHerstellungsland: Frankreich\nLieferdatum und - adresse: 10. Juni, 20:30 Uhr, Schlosspark\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/la-colonie-de-vacances-fr\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_colonie.jpg",
            "descriptionEN": "La Colonie de Vacances - \u201cOnze\u201d magic compass\n\nClose your eyes and surrender your course to the quadrophonic powers of the \u201cOnze\u201d magic compass. Immerse yourself in the hitherto unexplored world of holiday camps and learn what it means to exist in four locations at the same time! No matter whether you\u2019re setting out with John Cage to explore the Williams Mix trailheads, indulging your longing for the vastness of blooming sound field meadows, scaling the heights of rocky electro peaks or just dangling your norm-resistant toes in the cool, refreshing ripples of the Atlantic, one thing is certain: your 11 new mates from the holiday camp know how to move the magnetic needle of your  \u201cOnze\u201d magic compass to make the impossible a reality. The magic compass from La Colonie de Vacances even works when strong installation interference is present \u2013 the trailblazing ping-pong retractable mirror allows you to get precise bearings, which means an \u201cOnze\u201d owner always manages to find the best route possible, on multiple parallel levels no less!\n\nProduct details: \u00c9ric Bentz (g, voc) Gr\u00e9goire Bredel (dr) Fr\u00e9d\u00e9ric Conte (g) Jean-Baptiste Geoffroy (dr, voc) Arthur de La Grandi\u00e8re (g) Pierre-Antoine Parois (dr) \u00c9ric Pasquereau (g, voc) Vincent Redel (dr) Vincent Robert (keyb, voc) \u00c9milie Rougier (keyb, voc) J\u00e9r\u00f4me Vassereau (g)\nMade in: France\nDelivery date and address: 10 June, 20:30, Schlosspark\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:40:37",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 194,
        "name": "COLIN STETSON solo (CA)",
        "start_date": "2019-06-10 20:45:00",
        "end_date": "2019-06-10 21:35:00",
        "description": "COLIN STETSON solo Radiowecker As time goes by\r\n\r\nSo komplexe Aufgaben und gleichzeitige Aktionen h\u00e4tten Sie einem Radiowecker wohl nicht zugetraut?! Das neue Modell der kanadischen Manufaktur Colin Stetson solo \u00fcberrascht selbst den erfahrenen Radiowecker-Liebhaber. Kunstst\u00fcck, denn welcher Wecker bringt zugleich Weck- und Alarmsignale, singt Schlaflieder und verbindet Sie im WLAN mit Nachrichtensendungen aus der ganzen Welt. Bei 43 UKW-Kan\u00e4len werden Sie garantiert von Ihrem Lieblingssong geweckt. Das altgoldene, von zahlreichen Klappen durchbrochene Design soll eine Anspielung auf einen belgischen Instrumentenbauer sein. Erh\u00e4ltlich auch in silber und schwarz.\r\n\r\nProduktinformationen: Colin Stetson (bss)\r\nHerstellungsland: Kanada\r\nLieferdatum und -adresse: 10. Juni, 20:45 Uhr, Aula Gymnasium Filder Benden\r\nPreis: ab \u20ac 7,50 (mit M\u00f6rzz Ticket oder Festival-\/Tagesticket)",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/montag-10-juni-2019\/colin-stetson-solo-ca\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 79,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "iconURL": "https:\/\/www.moers-festival.de\/fileadmin\/user_upload\/icons\/icon_colinstetson.jpg",
            "descriptionEN": "COLIN STETSON\u2019s radio alarm clock As time goes by\n\nYou never would have imagined that a clock radio could be capable of performing so many super complex tasks and actions simultaneously, you say?! Well you\u2019re not alone! The new model from Canadian manufacturer Colin Stetson has been known to surprise even the most seasoned clock radio enthusiasts. A true work of art, it must be said, for what other clock can pump out alarm and reminder signals, sing lullaby tunes and connect you to news broadcasts from all around the world via WiFi? With a total of 43 separate VHF channels to choose from, there\u2019s no way you won\u2019t be roused from your slumber by your favourite song. The antique gold design, interspersed with numerous valves, is intended as an homage to the creations of a certain Belgian instrument maker. Also available in silver and black.\n\nProduct details: Colin Stetson (bss)\nMade in: Canada\nDelivery date and address:  10 June, 20:45, Aula Gymnasium Filder Benden\nPrice: starting at \u20ac 7,50 (for holders of M\u00f6rzz Ticket or festival\/day ticket)",
            "visitWithExtraTicket": true
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-29 03:42:45",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 79,
            "lat": 51.4421999999999997044142219237983226776123046875,
            "lng": 6.62049999999999982946974341757595539093017578125,
            "name": "Gymnasium in den Filder Benden",
            "tags": [
                "Schule",
                "Gymnasium"
            ],
            "street": "Zahnstra\u00dfe",
            "house_number": "43",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/filder-benden.de",
            "phone": "02841 \/ 790800",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 195,
        "name": "Max Andrzejewski Solo Mode Trial (DE)",
        "start_date": "2019-06-09 19:15:00",
        "end_date": null,
        "description": "Max Andrzejewski Solo Mode Trial\r\n\r\nProduktinformation: Max Andrzejewski (dr, voc, synth)\r\nHerstellungsland: Deutschland\r\nLieferdatum und -adresse: 09. Juni, 19:15 Uhr, Schlosspark\r\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/sonntag-9-juni-2019\/max-andrzejewski-solo-mode-trial-de\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 101,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "green",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Max Andrzejewski Solo Mode Trial\n\nProduct details: Max Andrzejewski (dr, voc, synth)\nMade in: Deutschland\nDelivery date and address: 09 June, 19:15, Schlosspark stage\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-05-31 13:50:58",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 101,
            "lat": 51.4462199999999967303665471263229846954345703125,
            "lng": 6.62263000000000001676880856393836438655853271484375,
            "name": "Parkb\u00fchne",
            "tags": [],
            "street": "Hanns-Albeck-Weg",
            "house_number": "",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "",
            "phone": "",
            "monday": "",
            "tuesday": "",
            "wednesday": "",
            "thursday": "",
            "friday": "",
            "saturday": "",
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 196,
        "name": "Bart Maris \u0153 Jan Alexander (BE\/DE)",
        "start_date": "2019-06-07 20:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Produktinformation: Bart Maris (tp), Jan Alexander (p)\nHerstellungsland: Belgien, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 20:00 Uhr, La Maremma\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/bart-maris-oe-jan-alexander-bede\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Product details: Bart Maris (tp), Jan Alexander (p)\nMade in: Belgium, Germany\nDelivery date and address: 07 June, 20:00, La Maremma\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-06-04 18:54:44",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 197,
        "name": "Bart Maris \u0153 Jan Alexander (BE\/DE)",
        "start_date": "2019-06-07 20:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Produktinformation: Bart Maris (tp), Jan Alexander (p)\nHerstellungsland: Belgien, Deutschland\nLieferdatum und -adresse: 07. Juni, 20:00 Uhr, La Maremma\nPreis: geschenkt",
        "page_id": null,
        "url": "https:\/\/www.moers-festival.de\/programm\/programmuebersicht-2019\/freitag-7-juni-2019\/bart-maris-oe-jan-alexander-bede\/",
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 102,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "yellow",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Product details: Bart Maris (tp), Jan Alexander (p)\nMade in: Belgium, Germany\nDelivery date and address: 07 June, 20:00, La Maremma\nPrice: free"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-06-04 18:58:47",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 102,
            "lat": 51.4540353000000010297299013473093509674072265625,
            "lng": 6.6263547999999996562792148324660956859588623046875,
            "name": "La Maremma",
            "tags": [
                "Pizzaria"
            ],
            "street": "Nordring",
            "house_number": "8b",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "http:\/\/lamaremma.de",
            "phone": "02841 \/ 178223",
            "monday": "Ruhetag",
            "tuesday": "12.00 - 16.00, 18.00 - 22.00",
            "wednesday": "12.00 - 16.00, 18.00 - 22.00",
            "thursday": "12.00 - 16.00, 18.00 - 22.00",
            "friday": "12:00 - 22:00",
            "saturday": "12:00 - 22:00",
            "sunday": "Ruhetag",
            "other": "Feiertags geschlossen",
            "user_id": null,
            "is_validated": true,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-30 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 198,
        "name": "Konzert auf dem Dodge",
        "start_date": "2019-06-07 18:45:00",
        "end_date": null,
        "description": "Um 18:30 findet ein Konzert auf unserem Dodge vor der Moerser Stadtkirche statt!",
        "page_id": null,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 83,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "blue",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "At 18:30 there will be a concert on our Dodge in front of the Moerser Stadtkirche!"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-06-07 13:32:01",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 83,
            "lat": 51.4513180000000005520632839761674404144287109375,
            "lng": 6.625493999999999772398950881324708461761474609375,
            "name": "rund um die Stadtkirche Moers",
            "tags": [
                "Kirche",
                "Gottesdienst"
            ],
            "street": "Klosterstra\u00dfe",
            "house_number": "5",
            "postcode": "47441",
            "place": "Moers",
            "url": "https:\/\/www.kirche-moers.de",
            "phone": "02841 \/ 100156",
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 199,
        "name": "Julia Br\u00fcssel \/ Emily Wittbrodt \/ Jonas Gerigk (DE)",
        "start_date": "2019-06-08 16:40:00",
        "end_date": null,
        "description": "Julia Br\u00fcssel, Emily Wittbrodt und Jonas Gerigk spielen um 16:40 Uhr ein \"Frisch gestrichenes Spontankonzert\" in der Kafana im Festivaldorf.",
        "page_id": null,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": 87,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "color": "magenta",
            "isFree": true,
            "iconURL": null,
            "descriptionEN": "Julia Br\u00fcssel, Emily Wittbrodt and Jonas Gerigk will play a \"freshly painted spontaneous concert\" at 16:40 in the Kafana in the festival village."
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2019-06-08 12:24:57",
        "updated_at": "2020-03-12 23:54:44",
        "header_url": null,
        "entry": {
            "id": 87,
            "lat": 51.43939999999999912461134954355657100677490234375,
            "lng": 6.61770000000000013784529073745943605899810791015625,
            "name": "Kafana im Festivaldorf",
            "tags": [],
            "street": "Filderstra\u00dfe",
            "house_number": "144",
            "postcode": "47447",
            "place": "Moers",
            "url": null,
            "phone": null,
            "monday": null,
            "tuesday": null,
            "wednesday": null,
            "thursday": null,
            "friday": null,
            "saturday": null,
            "sunday": null,
            "other": null,
            "user_id": null,
            "is_validated": false,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "updated_at": "2019-05-15 22:00:00",
            "header_url": null,
            "media": []
        },
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": null,
        "media": []
    },
    {
        "id": 854,
        "name": "B\u00d6RT (DE)",
        "start_date": "2020-05-29 22:40:00",
        "end_date": "2020-05-29 23:20:00",
        "description": "\u201eMit einem Fu\u00df in der Jazztradition verwurzelt, mit dem anderen auf einem ganz neuen Weg.\u201c, so beschreibt Bassist Lukas Keller die Klangreise seines Quartetts B\u00d6RT. Die vier jungen Leute aus der dichten K\u00f6lner Szene sind ein Paradebeispiel daf\u00fcr, was im aktuellen Jazz los ist. Spielerischer Umgang mit dem Bestehenden, \u00fcberraschende Ideen, eine Prise Humor und selbstverst\u00e4ndliche Virtuosit\u00e4t. Die Neugier nach dem Anderen, nicht Geh\u00f6rten treibt die vier zu neuen Ufern. Und treibt sie an, musikalisch nie stehenzubleiben: \u201eIm Spannungsfeld zwischen blindem Vertrauen und gegenseitiger Schonungslosigkeit.\u201c\nBesetzung: Theresia Philipp (sax, cl), Jonathan Hofmeister (p), Lukas Keller (kb), Jan Philipp (dr)\u2028",
        "page_id": 1,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/9\/BO__RT_3.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "\u201cWith one foot firmly rooted in the jazz tradition and the other on a totally new path\u201d \u2013 that\u2019s how bassist Lukas Keller describes the sonic journey of his quartet B\u00d6RT. The four young individuals from the dense Cologne scene are a shining example for what is afoot in the world of contemporary jazz. A playful approach to the pre-existing, surprising ideas, a touch of humour and matter-of-fact virtuosity. Curiosity for the different, the unheard, drives the four to new shores. And compels them not to stand still musically: \u201cIn the field of tension between blind faith and mutual ruthlessness.\u201d\nLine-up: Theresia Philipp (sax, cl), Jonathan Hofmeister (p), Lukas Keller (kb), Jan Philipp (dr)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-03-25 13:40:56",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/9\/BO__RT_3.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 1,
            "title": "B\u00d6RT (DE)",
            "slug": "bort-de-032520134056",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-03-25 13:40:56",
            "updated_at": "2020-03-25 13:40:56",
            "blocks": [
                {
                    "id": 1,
                    "page_id": 1,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "\u201eMit einem Fu\u00df in der Jazztradition verwurzelt, mit dem anderen auf einem ganz neuen Weg.\u201c, so beschreibt Bassist Lukas Keller die Klangreise seines Quartetts B\u00d6RT. Die vier jungen Leute aus der dichten K\u00f6lner Szene sind ein Paradebeispiel daf\u00fcr, was im aktuellen Jazz los ist. Spielerischer Umgang mit dem Bestehenden, \u00fcberraschende Ideen, eine Prise Humor und selbstverst\u00e4ndliche Virtuosit\u00e4t. Die Neugier nach dem Anderen, nicht Geh\u00f6rten treibt die vier zu neuen Ufern. Und treibt sie an, musikalisch nie stehenzubleiben: \u201eIm Spannungsfeld zwischen blindem Vertrauen und gegenseitiger Schonungslosigkeit.\u201c\n\n__Besetzung:__ Theresia Philipp (sax, cl), Jonathan Hofmeister (p), Lukas Keller (kb), Jan Philipp (dr)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-03-25 13:41:24",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:12:51"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 9,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 854,
                "collection_name": "header",
                "name": "BO__RT_3",
                "file_name": "BO__RT_3.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 626492,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 9,
                "created_at": "2020-05-19T16:03:15.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:03:15.000000Z",
                "uuid": "cafce8c2-2da9-488b-9ae3-6826554127f9",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 938,
        "name": "51% feat Silke Eberhard & Guests (AT, DE, FR, JP, UK, US)",
        "start_date": "2020-05-30 21:50:00",
        "end_date": "2020-05-30 22:30:00",
        "description": "Die Damen sind die Mehrheit! Weltweit! Dennoch findet man auf vielen Festivals zum gr\u00f6\u00dften Teil Herren auf der B\u00fchne. Wir m\u00f6chten das \u00e4ndern und haben Maggie Nicols (Moers-Urgestein wie Wolfgang Puschnig!) und Silke Eberhard gebeten, eine rein weibliche Formation zusammenzustellen. Carte blanche. Was dabei herausgekommen ist, ist atemberaubend. Sieben tolle K\u00fcnstlerinnen werden die B\u00fchne rocken, Klaviermagierin Elisabeth Harnik etwa oder SWR-Jazzpreistr\u00e4gerin Liz Kosack. Und mitten drin unser improviser in residence Mari\u00e1 Portugal!\nBesetzung: Silke Eberhard (as), Maggie Nicols (voc), Elisabeth Harnik (p), Liz Kosack (elec), Almut K\u00fchne (voc), Mari\u00e1 Portugal (dr, elec, voc), Yuko Oshima (dr)\u2028",
        "page_id": 4,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/4\/leandre.jpeg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "The ladies are in the majority! All around the world! Still, at most festivals the stage is predominantly occupied by dudes. We would like to change this state of affairs. So we asked Maggie Nicols (Moers original like Wolfgang Puschnig!) and Silke Eberhard to put together an exclusively female line-up. Carte blanche. The result is breath-taking. Seven phenomenal artists are going to rock the stage, including piano magician Elisabeth Harnik and SWR jazz award winner Liz Kosack. And right in the thick of things: our improviser in residence Mari\u00e1 Portugal!\nLine-up: Silke Eberhard (as), Elisabeth Harnik (p), Liz Kosack (elec), Almut K\u00fchne (voc), Mari\u00e1 Portugal (dr, elec, voc), Yuko Oshima (dr)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-14 20:04:43",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/4\/leandre.jpeg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 4,
            "title": "51% feat Jo\u00eblle L\u00e9andre, Maggie Nicols, Silke Eberhard & Guests",
            "slug": "51-feat-joelle-leandre-maggie-nicols-silke-eberhard-guests-051420200443",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-14 20:04:43",
            "updated_at": "2020-05-14 20:04:43",
            "blocks": [
                {
                    "id": 4,
                    "page_id": 4,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Die Damen sind die Mehrheit! Weltweit! Dennoch findet man auf vielen Festivals zum gr\u00f6\u00dften Teil Herren auf der B\u00fchne. Wir m\u00f6chten das \u00e4ndern und haben Maggie Nicols (Moers-Urgestein wie Wolfgang Puschnig!) und Silke Eberhard gebeten, eine rein weibliche Formation zusammenzustellen. Carte blanche. Was dabei herausgekommen ist, ist atemberaubend. Sieben tolle K\u00fcnstlerinnen werden die B\u00fchne rocken, Klaviermagierin Elisabeth Harnik etwa oder SWR-Jazzpreistr\u00e4gerin Liz Kosack. Und mitten drin unser improviser in residence Mari\u00e1 Portugal!\n\n__Besetzung:__ Silke Eberhard (as), Maggie Nicols (voc), Elisabeth Harnik (p), Liz Kosack (elec), Almut K\u00fchne (voc), Mari\u00e1 Portugal (dr, elec, voc), Yuko Oshima (dr)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-14 20:05:30",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:20:09"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 4,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 938,
                "collection_name": "header",
                "name": "leandre",
                "file_name": "leandre.jpeg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 293568,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 4,
                "created_at": "2020-05-14T18:04:43.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-14T18:04:43.000000Z",
                "uuid": "1ebe5e27-7a1e-4102-8f03-a2c906264474",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 939,
        "name": "Andr\u00e9 O. M\u00f6ller with the Ensemble Just Systemrelevant: Adjust\/Just Add (AU, DE, FR, IT, US)",
        "start_date": "2020-05-29 23:35:00",
        "end_date": "2020-05-30 00:10:00",
        "description": "Der D\u00fcsseldorfer Komponist und Performer Andr\u00e9 O. M\u00f6ller ist wahrhaft au\u00dfergew\u00f6hnlich. W\u00e4hrend er in den USA von namhaften Musikwissenschaftlern rezipiert wird, arbeitet er in seiner Heimat eher am Rande des akademischen Neue-Musik-Betriebs. Seine auf just intonation, also auf physikalisch reiner Stimmung aufgebauten Werke gleichen in ihrer Kraft, Vielgestaltigkeit und Konsequenz Naturereignissen. M\u00f6ller berechnet akribisch genau Frequenzen, l\u00e4sst dann aber in der Ausgestaltung seinen Interpreten gro\u00dfe Freiheit. Sein St\u00fcck adjust\/just add besteht eigentlich aus zwei St\u00fccken: einmal eine Tape-Spur vom Band, die kanonisch verarbeitete Tonh\u00f6hen erklingen l\u00e4sst, die der Schweizer Klarinettist J\u00fcrg Frey f\u00fcr M\u00f6ller eingespielt hat. Dann die sensibel gesetzten Kl\u00e4nge der live dazu spielenden Musiker*innen. Ein ebenso zartes wie intensives, vibrierendes Ereignis mit ungeheurer Tiefenwirkung. Und ein Ensemble der absoluten Spitzenklasse, das die Musik M\u00f6llers zu ihrer pers\u00f6nlichen Sache gemacht hat!\nBesetzung: Andre O. M\u00f6ller (git, voc, comp, Leitung), Florian Walter (tubax, bcl, cl, von), Julia Br\u00fcssel (vl, von), Vincent Royer (vla) , Deborah Walker (vc, voc) , Rebecca Lane (bfl, fl, piccolo fl, voc) , Catherine Lamb (vla, vol), Bryan Eubanks (asax, ssax, vic), Biliana Voutchkova (v)",
        "page_id": 5,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/5\/andr\u00e9-o.-m\u00f6ller-(by-peter-podkowik).jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "D\u00fcsseldorf-based composer and performer Andr\u00e9 O. M\u00f6ller is a truly extraordinary figure. Though his music has been treated by renowned music scholars in the USA, in his homeland he has remained more on the fringe of the academic world of new music. Based on just intonation, his works are akin to natural phenomena in their power, multiplicity of forms and consistency. M\u00f6ller calculates frequencies with meticulous accuracy, although he leaves his interpreters a great degree of freedom in the realisation of his scores. His composition \u201cadjust\/justadd\u201d actually consists of two pieces: on one hand, a pre-produced tape channel reproducing canonically processed pitches recorded for M\u00f6ller by Swiss clarinettist J\u00fcrg Frey; joining them are the sensitively placed sounds of the live accompanying musicians. An intensive, vibrating event of equal fragility that resonates with enormous depth. And an ensemble of the highest calibre, which has made an intense personal commitment to exploring M\u00f6ller\u2019s music.\nLine-up: Andre O. M\u00f6ller (git, voc, comp, cond), Florian Walter (tubax, bcl, cl, voc), Julia Br\u00fcssel (vl, voc), Vincent Royer (vla), Deborah Walker (vc, voc), Rebecca Lane (bfl, fl, piccolo fl, voc), Catherine Lamb (vla, voc), Bryan Eubanks (asax, ssax, voc), Biliana Voutchkova (v)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 15:21:14",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/5\/andr\u00e9-o.-m\u00f6ller-(by-peter-podkowik).jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 5,
            "title": "adjust\/just add (AU, DE, FR, IT, US)",
            "slug": "adjustjust-add-au-de-fr-it-us-051920152114",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 15:21:14",
            "updated_at": "2020-05-19 15:21:14",
            "blocks": [
                {
                    "id": 5,
                    "page_id": 5,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Der D\u00fcsseldorfer Komponist und Performer Andr\u00e9 O. M\u00f6ller ist wahrhaft au\u00dfergew\u00f6hnlich. W\u00e4hrend er in den USA von namhaften Musikwissenschaftlern rezipiert wird, arbeitet er in seiner Heimat eher am Rande des akademischen Neue-Musik-Betriebs. Seine auf just intonation, also auf physikalisch reiner Stimmung aufgebauten Werke gleichen in ihrer Kraft, Vielgestaltigkeit und Konsequenz Naturereignissen. M\u00f6ller berechnet akribisch genau Frequenzen, l\u00e4sst dann aber in der Ausgestaltung seinen Interpreten gro\u00dfe Freiheit. Sein St\u00fcck adjust\/just add besteht eigentlich aus zwei St\u00fccken: einmal eine Tape-Spur vom Band, die kanonisch verarbeitete Tonh\u00f6hen erklingen l\u00e4sst, die der Schweizer Klarinettist J\u00fcrg Frey f\u00fcr M\u00f6ller eingespielt hat. Dann die sensibel gesetzten Kl\u00e4nge der live dazu spielenden Musiker\\*innen. Ein ebenso zartes wie intensives, vibrierendes Ereignis mit ungeheurer Tiefenwirkung. Und ein Ensemble der absoluten Spitzenklasse, das die Musik M\u00f6llers zu ihrer pers\u00f6nlichen Sache gemacht hat!\n\n__Besetzung:__ Andre O. M\u00f6ller (git, voc, comp, Leitung), Florian Walter (tubax, bcl, cl, von), Julia Br\u00fcssel (vl, von), Vincent Royer (vla) , Deborah Walker (vc, voc) , Rebecca Lane (bfl, fl, piccolo fl, voc) , Catherine Lamb (vla, vol), Bryan Eubanks (asax, ssax, vic), Biliana Voutchkova (v)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 15:22:12",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:40:05"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 5,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 939,
                "collection_name": "header",
                "name": "andr\u00e9 o. m\u00f6ller (by peter podkowik)",
                "file_name": "andr\u00e9-o.-m\u00f6ller-(by-peter-podkowik).jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 424667,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 5,
                "created_at": "2020-05-19T13:21:14.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T13:21:14.000000Z",
                "uuid": "52a81aa0-4386-4bfd-a9b5-abb3e20e6db8",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 941,
        "name": "Askari \/ Jeffery \/ Klare \/ Kr\u00e4mer (DE, UK)",
        "start_date": "2020-05-30 18:15:00",
        "end_date": "2020-05-30 18:55:00",
        "description": "Irgendwo bei Herne, um 1970: Als eine Art Tony Williams des Ruhrpotts \u00fcberraschte Achim Kr\u00e4mer als Teenager die hiesige Szene, galt als Wunderkind des Jazz. Heute, nach unz\u00e4hligen Gigs und Formationen, hat der Schlagzeuger immer noch den nicht erlernbaren Sinn f\u00fcr feinsten Swing, intensive Farben und die Pause an der richtigen Stelle. F\u00fcr Moers stellte er ein Wunschquartett zusammen: Frontmen Klare und Jeffery sind Gro\u00dfbl\u00e4ser, wie sie unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnen, der eine energetisch, der andere mit weit hallenden, fast meditativen Kl\u00e4ngen. Und mit der Nominierung des K\u00f6lner Bassisten Reza Askari zeigt Senior Kr\u00e4mer, dass er auch die junge Generation genau im Blick hat. Ein feines line-up, das nebenbei auch die Hotspots Berlin, K\u00f6ln und Ruhrgebiet abbildet.\nBesetzung: Jan Klare (reeds), Hilary Jeffery (tb), Reza Askari-Motlagh (b), Achim Kr\u00e4mer (dr)",
        "page_id": 7,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/6\/Ask_Jef_Kla_Kr\u00e4_s.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Somewhere near Herne, circa 1970: like some sort of German rustbelt Tony Williams, Achim Kr\u00e4mer shook up the Ruhrpott scene as a teenager and was considered a child prodigy in the jazz world. Today, after countless gigs and collaborations, the drummer still has that unteachable feel for the finest swing, intensive colours and how to place pauses just right. For Moers, he has put together a dream quartet: frontmen Klare and Jeffery are both tremendous horn players, though approaching from completely different angles, the one high-energy, the other a specialist in long echoing, almost meditative tones. And with the selection of Cologne-based bassist Reza Askari, Senior Kr\u00e4mer demonstrates that he has a watchful eye on the young generation too. An exquisite line-up, one that also casually manages to capture the essence of jazz hotspots Berlin, Cologne and the Ruhrgebiet. \nLine-up: Jan Klare (reeds), Hilary Jeffery (tb), Reza Askari-Motlagh (b), Achim Kr\u00e4mer (dr)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 17:44:37",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/6\/Ask_Jef_Kla_Kr\u00e4_s.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 7,
            "title": "Askari \/ Jeffery \/ Klare \/ Kr\u00e4mer (DE, UK)",
            "slug": "askari-jeffery-klare-kramer-de-uk-051920174437",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 17:44:37",
            "updated_at": "2020-05-19 17:44:37",
            "blocks": [
                {
                    "id": 7,
                    "page_id": 7,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Irgendwo bei Herne, um 1970: Als eine Art Tony Williams des Ruhrpotts \u00fcberraschte Achim Kr\u00e4mer als Teenager die hiesige Szene, galt als Wunderkind des Jazz. Heute, nach unz\u00e4hligen Gigs und Formationen, hat der Schlagzeuger immer noch den nicht erlernbaren Sinn f\u00fcr feinsten Swing, intensive Farben und die Pause an der richtigen Stelle. F\u00fcr Moers stellte er ein Wunschquartett zusammen: Frontmen Klare und Jeffery sind Gro\u00dfbl\u00e4ser, wie sie unterschiedlicher kaum sein k\u00f6nnen, der eine energetisch, der andere mit weit hallenden, fast meditativen Kl\u00e4ngen. Und mit der Nominierung des K\u00f6lner Bassisten Reza Askari zeigt Senior Kr\u00e4mer, dass er auch die junge Generation genau im Blick hat. Ein feines line-up, das nebenbei auch die Hotspots Berlin, K\u00f6ln und Ruhrgebiet abbildet.\n\n__Besetzung:__ Jan Klare (reeds), Hilary Jeffery (tb), Reza Askari-Motlagh (b), Achim Kr\u00e4mer (dr)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 17:45:32",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:17:21"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 6,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 941,
                "collection_name": "header",
                "name": "Ask_Jef_Kla_Kr\u00e4_s",
                "file_name": "Ask_Jef_Kla_Kr\u00e4_s.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 73173,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 6,
                "created_at": "2020-05-19T15:44:37.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T15:44:37.000000Z",
                "uuid": "8f6274ae-51c6-4aea-95c6-e64f0dc26ef5",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 942,
        "name": "Auner Quartett \u0153 Landesjugendorchester NRW (AT, BR, BY, DE)",
        "start_date": "2020-05-29 16:45:00",
        "end_date": "2020-05-29 17:25:00",
        "description": "Beethoven beim m\u0153rs festival? Klar, denken wir, schlie\u00dflich war der Jubilar in seiner Zeit ein kompromissloser Avantgardist. Und manchen seiner Werke h\u00f6rt man das auch heute noch an. Wir konnten das junge Wiener Auner Quartett gewinnen, zwei sp\u00e4te Quartetts\u00e4tze des Meisters zu interpretieren: den choralartigen \u201eHeiligen Dankgesang\u201c aus op. 132 und die \u201eGro\u00dfe Fuge\u201c op. 133, die in ihrer Radikalit\u00e4t bis heute herausfordern.\nDazu kommt ein m\u0153rs-Projekt: Die Wiener Profis erarbeiten zusammen mit Jugendlichen des Landesjugendorchesters NRW Beethovens \u201eSechs Bagatellen\u201c op. 126 in der fantastischen Umsetzung f\u00fcr Streichensemble von Manuel Hidalgo (2009). Die Miniaturen, entstanden zwischen Riesenwerken wie der 9. Symphonie, der Messe und den sp\u00e4ten Quartetten, zeigen in nuce den ganzen Beethoven: lyrisch, zupackend, abstrakt und unmittelbar.\nBesetzung: Daniel Auner (vl), Barbara de Menezes Galante Auner (vl), Nikita Gerkusov (vla), Konstantin Zelenin (vc) &amp; Teile des Landesjugendorchester NRW: Henrike Blikslager (vl), Flora Bielfeld (vl), Luisa Kohla (vl), Charlotte Weber (vl), Henrike Wille (vla), Lara Katharina May (vla), Vincent Labhenn (cao), Mathilda Overl\u00f6per (cao), Leonard Schrahe (bs)",
        "page_id": 8,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/7\/AunerQuartett1.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Beethoven at m\u0153rs festival? We thought \u201cwhy not?\u201d: after all the legendary birthday boy was an uncompromising avant-gardist in his time. You can still hear that loud and clear in some of his works today. We were able to recruit the young Vienna-based Auner Quartett to interpret two movements from the master\u2019s late-period quartets: the chorale-like \u201cHeiliger Dankgesang\u201d (\u201cHoly Song of Thanksgiving\u201d) from op. 132 and the \u201cGro\u00dfe Fuge\u201d from op. 133, both of which still challenge contemporary ears with their radical nature.\u2028In addition, we\u2019ve got a special m\u0153rs project up our sleeve: together with young musicians from the NRW State Youth Orchestra, the Viennese pros will be working up a performance of Beethoven\u2019s \u201cSix Bagatelles\u201d op. 126, in Manuel Hidalgo\u2019s fantastic 2009 adaptation for string ensemble. The miniatures, composed between monumental works like the 9th Symphony, the Mass and the late quartets, capture the essence of Beethoven\u2019s complete oeuvre in nuce: they are lyrical, gripping, abstract and immediate.\nLine-up: \u2028Daniel Auner (vl), Barbara de Menezes Galante Auner (vl), Nikita Gerkusov (vla), Konstantin Zelenin (vc) &amp; parts of Landesjugendorchester NRW Henrike Blikslager (vl), Flora Bielfeld (vl), Luisa Kohla (vl), Charlotte Weber (vl), Henrike Wille (vla), Lara Katharina May (vla), Vincent Labhenn (cao), Mathilda Overl\u00f6per (cao), Leonard Schrahe (bs)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 17:48:55",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/7\/AunerQuartett1.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 8,
            "title": "Auner Quartett \u0153 Landesjugendorchester NRW (AT, BR, BY, DE, PL)",
            "slug": "auner-quartett-oe-landesjugendorchester-nrw-at-br-by-de-pl-051920174855",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 17:48:55",
            "updated_at": "2020-05-19 17:48:55",
            "blocks": [
                {
                    "id": 8,
                    "page_id": 8,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Beethoven beim m\u0153rs festival? Klar, denken wir, schlie\u00dflich war der Jubilar in seiner Zeit ein kompromissloser Avantgardist. Und manchen seiner Werke h\u00f6rt man das auch heute noch an. Wir konnten das junge Wiener Auner Quartett gewinnen, zwei sp\u00e4te Quartetts\u00e4tze des Meisters zu interpretieren: den choralartigen \u201eHeiligen Dankgesang\u201c aus op. 132 und die \u201eGro\u00dfe Fuge\u201c op. 133, die in ihrer Radikalit\u00e4t bis heute herausfordern.\nDazu kommt ein m\u0153rs-Projekt: Die Wiener Profis erarbeiten zusammen mit Jugendlichen des Landesjugendorchesters NRW Beethovens \u201eSechs Bagatellen\u201c op. 126 in der fantastischen Umsetzung f\u00fcr Streichensemble von Manuel Hidalgo (2009). Die Miniaturen, entstanden zwischen Riesenwerken wie der 9. Symphonie, der Messe und den sp\u00e4ten Quartetten, zeigen in nuce den ganzen Beethoven: lyrisch, zupackend, abstrakt und unmittelbar.\n\n__Besetzung:__ Daniel Auner (vl), Barbara de Menezes Galante Auner (vl), Nikita Gerkusov (vla), Konstantin Zelenin (vc) & Teile des Landesjugendorchester NRW: Henrike Blikslager (vl), Flora Bielfeld (vl), Luisa Kohla (vl), Charlotte Weber (vl), Henrike Wille (vla), Lara Katharina May (vla), Vincent Labhenn (cao), Mathilda Overl\u00f6per (cao), Leonard Schrahe (bs)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 17:50:14",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:43:23"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 7,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 942,
                "collection_name": "header",
                "name": "AunerQuartett1",
                "file_name": "AunerQuartett1.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 438552,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 7,
                "created_at": "2020-05-19T15:48:55.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T15:48:55.000000Z",
                "uuid": "909d73ec-2c8a-495b-b34f-399000fd727b",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 943,
        "name": "Stillman \/ Burgwinkel \/ Landfermann (DE, US)",
        "start_date": "2020-05-29 21:45:00",
        "end_date": "2020-05-29 22:25:00",
        "description": "Welche geballte musikalische Power seit Jahrzehnten aus K\u00f6ln kommt, ist inzwischen weltbekannt. Und Robert Landfermann oder Jonas Burgwinkel zu loben, hie\u00dfe die ber\u00fchmten Eulen...ihr wisst schon. Bleiben wir entspannt-erfreut und genie\u00dfen einfach den Weltklasse-Jazz, den die beiden zusammen mit dem New Yorker Saxophonisten Loren Stillman, der eine ebenso beeindruckende Laufbahn aufweist und inzwischen auch in der sch\u00f6nen Domstadt lebt, zelebrieren werden.\nBesetzung: Jonas Burgwinkel (dr), Robert Landfermann (bs), Loren Stillman (sax)\u2028",
        "page_id": 9,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/8\/Burgwinkel_Landfermann_Stillman_s.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "The bundled musical power that has been emanating from Cologne for decades is recognised around the world nowdays. And to praise Robert Landfermann or Jonas Burgwinkel around these parts is basically preaching to the choir, yet praise we must! We are tickled to have them and look forward to enjoying the world-class jazz that the two intend to celebrate together with New Yorker saxophonist Loren Stillman, who boasts an equally impressive vita and now resides in the lovely cathedral city as well.\nLine-up: Jonas Burgwinkel (dr), Robert Landfermann (bs), Loren Stillman (sax)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 17:53:55",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/8\/Burgwinkel_Landfermann_Stillman_s.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 9,
            "title": "Burgwinkel \/ Landfermann \/ Stillman (DE, US)",
            "slug": "burgwinkel-landfermann-stillman-de-us-051920175355",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 17:53:55",
            "updated_at": "2020-05-19 17:53:55",
            "blocks": [
                {
                    "id": 9,
                    "page_id": 9,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Welche geballte musikalische Power seit Jahrzehnten aus K\u00f6ln kommt, ist inzwischen weltbekannt. Und Robert Landfermann oder Jonas Burgwinkel zu loben, hie\u00dfe die ber\u00fchmten Eulen...ihr wisst schon. Bleiben wir entspannt-erfreut und genie\u00dfen einfach den Weltklasse-Jazz, den die beiden zusammen mit dem New Yorker Saxophonisten Loren Stillman, der eine ebenso beeindruckende Laufbahn aufweist und inzwischen auch in der sch\u00f6nen Domstadt lebt, zelebrieren werden.\n\n__Besetzung:__ Jonas Burgwinkel (dr), Robert Landfermann (bs), Loren Stillman (sax)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 17:54:17",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:12:08"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 8,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 943,
                "collection_name": "header",
                "name": "Burgwinkel_Landfermann_Stillman_s",
                "file_name": "Burgwinkel_Landfermann_Stillman_s.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 51951,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 8,
                "created_at": "2020-05-19T15:53:55.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T15:53:55.000000Z",
                "uuid": "ff3951ba-0cbb-4579-9c51-5e325eedf288",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 944,
        "name": "Composer Kids (AT, DE, FR, JP, NO)",
        "start_date": "2020-06-01 14:00:00",
        "end_date": null,
        "description": "Besetzung: \u2028Dag Magnus Narvesen (dr), Johannes Fink (clo), Taiko Saito (vib), Nikolaus Neuser (tp), Antonis Anissegos (p), Boris Cassone (b), Wolfgang Puschnig (sax)",
        "page_id": 10,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/11\/ComposerKids_Grafik2020.png",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Line-up: Dag Magnus Narvesen (dr), Johannes Fink (col), Taiko Saito (vib), Nikolaus Neuser (tp), Antonis Anissegos (p), Volker Kamp (b)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:00:37",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/11\/ComposerKids_Grafik2020.png",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 10,
            "title": "Composer Kids (AT, DE, FR, JP, NO)",
            "slug": "composer-kids-at-de-fr-jp-no-051920180037",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:00:37",
            "updated_at": "2020-05-19 18:00:37",
            "blocks": [
                {
                    "id": 10,
                    "page_id": 10,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__Besetzung:__ \u2028Dag Magnus Narvesen (dr), Johannes Fink (clo), Taiko Saito (vib), Nikolaus Neuser (tp), Antonis Anissegos (p), Boris Cassone (b), Wolfgang Puschnig (sax)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:01:04",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:31:10"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 11,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 944,
                "collection_name": "header",
                "name": "ComposerKids_Grafik2020",
                "file_name": "ComposerKids_Grafik2020.png",
                "mime_type": "image\/png",
                "disk": "public",
                "size": 316976,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 10,
                "created_at": "2020-05-19T16:04:24.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:04:24.000000Z",
                "uuid": "e72fbaf4-9898-4501-90c9-9ffdeead8d4a",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 945,
        "name": "debacker \u2013 zwi\u00dfler \u2013 h\u00fcbsch \u2013 nillesen (BE, DE, NL)",
        "start_date": "2020-05-30 15:30:00",
        "end_date": "2020-05-30 16:10:00",
        "description": "Die belgische Pianistin Marlies Debacker verk\u00f6rpert exzeptionell einen zeitgen\u00f6ssischen Musikertypus, der Schubladen verweigert: Sie interpretiert die Musik z.B. eines Helmut Lachenmann genauso gekonnt und authentisch wie sie sich traumwandlerisch sicher in den freiesten Kontexten bewegt. Beide Sph\u00e4ren durchdringen und bereichern sich. Ihr Aufeinandertreffen mit drei gro\u00dfartigen K\u00f6lner Kollegen zeigt dies. Feinste Strukturen, erbarmungslos zarte Entwicklungen, v\u00f6lliges Verschmelzen bei der Arbeit am Klang. Sinnlichkeit und intellektuelle Sch\u00e4rfe auf h\u00f6chstem Niveau.\nBesetzung:\u2028 Marlies Debacker (p), Florian Zwi\u00dfler (analog synth), Carl Ludwig H\u00fcbsch (tja), Etienne Nillesen (extended snare drum)",
        "page_id": 11,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/12\/csm_debzwihu__bnil_s_79a5491428.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Belgian pianist Marlies Debacker manages to exceptionally embody a sort of contemporary musician that is impossible to pigeonhole: she interprets the music of Helmut Lachenmann, for example, as adeptly and authentically as she moves surely and imaginatively, like a lucid dreamer, through the freest of contexts. Both spheres intermesh and enrich one another, as her collaboration with these three amazing colleagues from Cologne attests. Finest structures, mercilessly delicate developments, complete dissolution into a greater whole in the scope of intense sound research. Sensuality and intellectual acuity of the highest level.\nLine-up: \u2028Marlies Debacker (p), Florian Zwi\u00dfler (analog synth), Carl Ludwig H\u00fcbsch (tja), Etienne Nillesen (extended snare drum)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:07:15",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/12\/csm_debzwihu__bnil_s_79a5491428.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 11,
            "title": "debacker \u2013 zwi\u00dfler \u2013 h\u00fcbsch \u2013 nillesen (BE, DE, NL)",
            "slug": "debacker-zwissler-hubsch-nillesen-be-de-nl-051920180715",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:07:15",
            "updated_at": "2020-05-19 18:07:15",
            "blocks": [
                {
                    "id": 11,
                    "page_id": 11,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Die belgische Pianistin Marlies Debacker verk\u00f6rpert exzeptionell einen zeitgen\u00f6ssischen Musikertypus, der Schubladen verweigert: Sie interpretiert die Musik z.B. eines Helmut Lachenmann genauso gekonnt und authentisch wie sie sich traumwandlerisch sicher in den freiesten Kontexten bewegt. Beide Sph\u00e4ren durchdringen und bereichern sich. Ihr Aufeinandertreffen mit drei gro\u00dfartigen K\u00f6lner Kollegen zeigt dies. Feinste Strukturen, erbarmungslos zarte Entwicklungen, v\u00f6lliges Verschmelzen bei der Arbeit am Klang. Sinnlichkeit und intellektuelle Sch\u00e4rfe auf h\u00f6chstem Niveau.\n\n__Besetzung:__\u2028 Marlies Debacker (p), Florian Zwi\u00dfler (analog synth), Carl Ludwig H\u00fcbsch (tja), Etienne Nillesen (extended snare drum)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:07:42",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:15:25"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 12,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 945,
                "collection_name": "header",
                "name": "csm_debzwihu__bnil_s_79a5491428",
                "file_name": "csm_debzwihu__bnil_s_79a5491428.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 52079,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 11,
                "created_at": "2020-05-19T16:07:15.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:07:15.000000Z",
                "uuid": "1d840c57-1c72-4ca2-90f5-eb8c1a433071",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 946,
        "name": "discussions #1: In Teufelsk\u00fcche, Lecture mit Berthold Seliger",
        "start_date": "2020-05-29 18:30:00",
        "end_date": "2020-05-29 19:30:00",
        "description": "In Teufelsk\u00fcche\nFrei, unabh\u00e4ngig, rebellisch!\nDie erste Ausgabe des moers festival f\u00e4llt in eine politisch hei\u00dfe Phase der Bundesrepublik. Es geht um gesellschaftliche Entw\u00fcrfe und Gegenentw\u00fcrfe, um Aufbegehren \u2013 gar Revolte.\nMitten in Moers entsteht ein Platz f\u00fcr unberechenbare Musik. moers ist vielerorts! Die Nutzung von \u00f6ffentlichem Raum, die Initiierung soziokultureller Zentren, die Lust am Experiment und dem Ausloten von M\u00f6glichkeiten f\u00fchren gegen Ende der 60er und beginnenden 70er Jahre zu einer Festival- und Clubkultur, die Orte f\u00fcr Utopien schafft. K\u00fcnstlerisch-kulturelle Vielfalt jenseits des Mainstreams wird zum Motor f\u00fcr gesellschaftliche Auseinandersetzung und Entwicklung.\n2019 ver\u00f6ffentlicht Berthold Seliger, Publizist und seit 32 Jahren Konzertagent und Tourneeveranstalter, sein Buch \u201eVom Imperiengesch\u00e4ft. Wie Gro\u00dfkonzerne die kulturelle Vielfalt zerst\u00f6ren\u201c in der Edition Tiamat. Das Blatt hat sich deutlich gewendet. Was passiert, \u201ewenn immer weniger Konzerte das Konzertgeschehen unserer Tage dominieren und damit eine gewisse Monokultur entsteht? Wenn nur f\u00fcnf Prozent der K\u00fcnstler weltweit f\u00fcr 85 Prozent der Einnahmen sorgen und Konzerne nur noch an diesen Superstars interessiert sind?\u201c\nIn seiner Lecture berichtet der Insider Seliger vom Gesch\u00e4ft mit der Musik, von Kulturarbeit in Zeiten der Coron\u00e4ra, von der neuen Notwendigkeit f\u00fcr Rebellion und regt einen Dialog mit Fans und Publikum an.\nBesetzung: Berthold Seliger (Vortrag)\u2028",
        "page_id": 12,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/13\/discussions.png",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "In Hot Water\nFree, independent, rebellious!\nThe first edition of moers festival occurred in a politically turbulent phase in the Federal Republic of Germany (aka West Germany). Ideas for how to structure society, particularly alternative ideas, were on the agenda, as was rebellion \u2013 even open revolt.\nA place for unpredictable music was born, right in the middle of Moers. moers can be many places though! Towards the end of the 1960s and beginning of the 70s, the use of public space, the creation of sociocultural centres, the joy in experimentation and the exploration of potential led to a festival and club culture that offered space for utopian visions. Artistic and cultural diversity beyond the mainstream became a driver of social discourse and development.\nIn 2019, Berthold Seliger, a journalist with 32 years of experience as a concert promoter and tour manager, published his book \u201cVom Imperiengesch\u00e4ft. Wie Gro\u00dfkonzerne die kulturelle Vielfalt zerst\u00f6ren\u201c (\u201cOn Imperial Business: How Corporations Destroy Cultural Diversity\u201d) with Edition Tiamat. The tables have been turned significantly. What happens \u201cwhen fewer and fewer concerts dominate the action in the concert scene of our time, resulting in a certain sort of monoculture? When only five percent of artists are responsible for 85 percent of revenues world-wide and corporations are no longer interested in anything but these superstars?\u201d\nIn his lecture, the insider Seliger will report on the business of music, on cultural work in the Covid-19 era, on the necessity of rebellion, with the intention of opening a dialogue with fans and audience.\nLine-Up: Berthold Seliger (lecture)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:09:34",
        "updated_at": "2020-05-29 08:30:12",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/13\/discussions.png",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 12,
            "title": "discussions #1",
            "slug": "discussions-1-051920180934",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:09:34",
            "updated_at": "2020-05-19 18:09:34",
            "blocks": [
                {
                    "id": 12,
                    "page_id": 12,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__In Teufelsk\u00fcche__\n\n*Frei, unabh\u00e4ngig, rebellisch!*\nDie erste Ausgabe des moers festival f\u00e4llt in eine politisch hei\u00dfe Phase der Bundesrepublik. Es geht um gesellschaftliche Entw\u00fcrfe und Gegenentw\u00fcrfe, um Aufbegehren \u2013 gar Revolte.\nMitten in Moers entsteht ein Platz f\u00fcr unberechenbare Musik. moers ist vielerorts! Die Nutzung von \u00f6ffentlichem Raum, die Initiierung soziokultureller Zentren, die Lust am Experiment und dem Ausloten von M\u00f6glichkeiten f\u00fchren gegen Ende der 60er und beginnenden 70er Jahre zu einer Festival- und Clubkultur, die Orte f\u00fcr Utopien schafft. K\u00fcnstlerisch-kulturelle Vielfalt jenseits des Mainstreams wird zum Motor f\u00fcr gesellschaftliche Auseinandersetzung und Entwicklung. \n2019 ver\u00f6ffentlicht Berthold Seliger, Publizist und seit 32 Jahren Konzertagent und Tourneeveranstalter, sein Buch \u201eVom Imperiengesch\u00e4ft. Wie Gro\u00dfkonzerne die kulturelle Vielfalt zerst\u00f6ren\u201c in der Edition Tiamat. Das Blatt hat sich deutlich gewendet. Was passiert, \u201ewenn immer weniger Konzerte das Konzertgeschehen unserer Tage dominieren und damit eine gewisse Monokultur entsteht? Wenn nur f\u00fcnf Prozent der K\u00fcnstler weltweit f\u00fcr 85 Prozent der Einnahmen sorgen und Konzerne nur noch an diesen Superstars interessiert sind?\u201c\nIn seiner Lecture berichtet der Insider Seliger vom Gesch\u00e4ft mit der Musik, von Kulturarbeit in Zeiten der Coron\u00e4ra, von der neuen Notwendigkeit f\u00fcr Rebellion und regt einen Dialog mit Fans und Publikum an.\n\n__Besetzung:__ Berthold Seliger (Vortrag)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:10:06",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:45:29"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 13,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 946,
                "collection_name": "header",
                "name": "discussions",
                "file_name": "discussions.png",
                "mime_type": "image\/png",
                "disk": "public",
                "size": 15940,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 12,
                "created_at": "2020-05-19T16:09:34.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:09:34.000000Z",
                "uuid": "5d4b7067-e062-4450-8c7a-fd756c388cdc",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 947,
        "name": "discussions #2: 51 Prozent",
        "start_date": "2020-05-30 14:25:00",
        "end_date": "2020-05-30 15:25:00",
        "description": "London 1977 - die Feminist Improvising Group tritt als erstes Frauenensemble f\u00fcr Improvisierte Musik europaweit auf.\nBerlin 2018 \u2013 Die Deutsche Jazzunion ver\u00f6ffentlich eine \u201eGemeinsame Erkl\u00e4rung f\u00fcr die Gleichstellung von Frauen im Jazz\u201c.\n51 Prozent unserer Bev\u00f6lkerung ist weiblich.\nDie Anliegen der autonomen Frauenbewegung der 1970er Jahre gelten in der \u00d6ffentlichkeit in weiten Teilen als \u00fcberholt. Die postmoderne Welt scheint von zahllosen M\u00f6glichkeiten zu wimmeln, die eigene Identit\u00e4t jenseits vorgeschriebener Rollen zu leben. Ist dem so?\nZur Gleichstellung von Musikerinnen diskutieren wir mit Caroline Thon (fuchsthone orchestra), Alexandra Lehmler (Deutsche Jazzunion), Barbara Barth (Peng Festival) und Christina Fuchs (Saxophonistin und Komponistin). Moderation: Anke Demirsoy",
        "page_id": 13,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/14\/discussions.png",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "London 1977 - the Feminist Improvising Group begins performing as Europe\u2019s first female ensemble for improvised music.\nBerlin 2018 \u2013 the Deutsche Jazzunion (German Jazz Union) publishes a \u201cJoint Statement on Equality for Women in Jazz\u201d.\n51 percent of our population is female.\nThe objectives of the autonomous women\u2019s movement of the 1970s are today considered largely out-dated by the general public. The post-modern world appears to be teeming with countless opportunities to live out one\u2019s true identity beyond the limits of prescribed roles. But is this really the case? We\u2019ll be discussing equality for female musicians with Caroline Thon (fuchsthone orchestra), Alexandra Lehmler (Deutsche Jazzunion), Barbara Barth (Peng Festival) and Christina Fuchs (saxophonist and composer).\nModeration: Anke Demirsoy"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:11:08",
        "updated_at": "2020-05-29 08:30:51",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/14\/discussions.png",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 13,
            "title": "discussions! #2",
            "slug": "discussions-2-051920181108",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:11:08",
            "updated_at": "2020-05-19 18:11:08",
            "blocks": [
                {
                    "id": 13,
                    "page_id": 13,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__London 1977__ - die Feminist Improvising Group tritt als erstes Frauenensemble f\u00fcr Improvisierte Musik europaweit auf.\n__Berlin 2018__ \u2013 Die Deutsche Jazzunion ver\u00f6ffentlich eine \u201eGemeinsame Erkl\u00e4rung f\u00fcr die Gleichstellung von Frauen im Jazz\u201c.\n\n__51 Prozent unserer Bev\u00f6lkerung ist weiblich.__\nDie Anliegen der autonomen Frauenbewegung der 1970er Jahre gelten in der \u00d6ffentlichkeit in weiten Teilen als \u00fcberholt. Die postmoderne Welt scheint von zahllosen M\u00f6glichkeiten zu wimmeln, die eigene Identit\u00e4t jenseits vorgeschriebener Rollen zu leben. Ist dem so?\n\nZur Gleichstellung von Musikerinnen diskutieren wir mit Caroline Thon (fuchsthone orchestra), Alexandra Lehmler (Deutsche Jazzunion), Barbara Barth (Peng Festival) und Christina Fuchs (Saxophonistin und Komponistin). Moderation: Anke Demirsoy"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:11:57",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:48:16"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 14,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 947,
                "collection_name": "header",
                "name": "discussions",
                "file_name": "discussions.png",
                "mime_type": "image\/png",
                "disk": "public",
                "size": 15940,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 13,
                "created_at": "2020-05-19T16:11:08.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:11:08.000000Z",
                "uuid": "8debe7db-960a-4d93-841f-80e2b5c73bf2",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 948,
        "name": "Niels Klein Trio & EOS Kammerorchester, cond. Susanne Blumenthal (DE)",
        "start_date": "2020-05-30 20:05:00",
        "end_date": "2020-05-30 20:45:00",
        "description": "Den Festivalmontag 2017 haben wir noch in allerbester Erinnerung. Susanne Blumenthal und ihr EOS Kammerorchester f\u00fchrten mit erstrangigen New Yorker Improvisatoren und den K\u00f6lner Vokalsolisten Orchesterwerke von Ingrid Laubrock (improviser in residence 2012) auf: ein absoluter H\u00f6hepunkt des gesamten Festivals! Nun hat Niels Klein komponiert, sein Trio mitgebracht und fordert das Orchester heraus, ihre \u201evorgefertigten Zuordnungen und Rollenbilder(...)\u201c zu verlassen. Improvisationen und komponierte Elemente durchdringen sich und schaffen etwas Neues \u201ejenseits von Klassik und Jazz\u201c. Sicher ein Highlight 2020!\nBesetzung:\nEOS Kammerorchester K\u00f6ln: Katharina Vogt (vl), S\u00e9gol\u00e8ne de Beaufond (vl), Terese Pletkute (vl), Maria Suwelak (vl), Volha Hanchar (vl), Eva Csizmadia (vl), Christine Sch\u00e4fer (vl), Pauline Buss (vla), Lydia Haurenherm (vla), Tom Verbeke (vc), Hannah Freienstein (vc), Pierre Dekker (bs), Roland Meschede (fl), Anja Schmiel (ob), Kristof D\u00f6m\u00f6t\u00f6r (cl), Susanne Knoop (tp), Chris Weddle (hn), Shawn Grocott (tb), Susanne Blumenthal (leader)\nNiels Klein Trio: Niels Klein (ts, comp), Robert Landferman (bs) , Fabian Arends (dr)",
        "page_id": 14,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/15\/18_01_19.EOS_helmut.berns..jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "The wonderful 2017 festival Monday is indelibly imprinted in our memories. Susanne Blumenthal and her EOS chamber orchestra teamed up with first-rate New Yorker improvisers and the vocalists of K\u00f6lner Vokalsolisten to perform large-scale works composed by Ingrid Laubrock (improviser in residence 2012): an absolute highlight in the entire festival history! This time out, Niels Klein has done the composing, and will be bringing along his trio, while challenging the orchestra to leave their \u201cpredetermined categories and role concepts\u201d behind. Improvisation and composed elements are tightly interwoven here, with the intent of creating something new \u201cbeyond classical and jazz\u201d. Destined to be a 2020 highlight!\nLine-up:\nEOS Kammerorchester K\u00f6ln: Katharina Vogt (vl), S\u00e9gol\u00e8ne de Beaufond (vl), Terese Pletkute (vl), Maria Suwelak (vl), Volha Hanchar (vl), Eva Csizmadia (vl), Christine Sch\u00e4fer (vl), Pauline Buss (vla), Lydia Haurenherm (vla), Tom Verbeke (vc), Hannah Freienstein (vc), Pierre Dekker (bs), Roland Meschede (fl), Anja Schmiel (ob), Kristof D\u00f6m\u00f6t\u00f6r (cl), Susanne Knoop (tp), Chris Weddle (hn), Shawn Grocott (tb), Susanne Blumenthal (leader)\nNiels Klein Trio: Niels Klein (ts, comp), Robert Landferman (bs) , Fabian Arends (dr)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:13:56",
        "updated_at": "2020-05-29 08:45:41",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/15\/18_01_19.EOS_helmut.berns..jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 14,
            "title": "EOS Kammerorchester K\u00f6ln & Niels Klein Trio (DE)",
            "slug": "eos-kammerorchester-koln-niels-klein-trio-de-051920181356",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:13:56",
            "updated_at": "2020-05-19 18:13:56",
            "blocks": [
                {
                    "id": 14,
                    "page_id": 14,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Den Festivalmontag 2017 haben wir noch in allerbester Erinnerung. Susanne Blumenthal und ihr EOS Kammerorchester f\u00fchrten mit erstrangigen New Yorker Improvisatoren und den K\u00f6lner Vokalsolisten Orchesterwerke von Ingrid Laubrock (improviser in residence 2012) auf: ein absoluter H\u00f6hepunkt des gesamten Festivals! Nun hat Niels Klein komponiert, sein Trio mitgebracht und fordert das Orchester heraus, ihre \u201evorgefertigten Zuordnungen und Rollenbilder(...)\u201c zu verlassen. Improvisationen und komponierte Elemente durchdringen sich und schaffen etwas Neues \u201ejenseits von Klassik und Jazz\u201c. Sicher ein Highlight 2020!\n\n__Besetzung:__ \n_EOS Kammerorchester K\u00f6ln:_ Katharina Vogt (vl), S\u00e9gol\u00e8ne de Beaufond (vl), Terese Pletkute (vl), Maria Suwelak (vl), Volha Hanchar (vl), Eva Csizmadia (vl), Christine Sch\u00e4fer (vl), Pauline Buss (vla), Lydia Haurenherm (vla), Tom Verbeke (vc), Hannah Freienstein (vc), Pierre Dekker (bs), Roland Meschede (fl), Anja Schmiel (ob), Kristof D\u00f6m\u00f6t\u00f6r (cl), Susanne Knoop (tp), Chris Weddle (hn), Shawn Grocott (tb), Susanne Blumenthal (leader) \n_Niels Klein Trio:_ Niels Klein (ts, comp), Robert Landferman (bs) , Fabian Arends (dr)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:14:25",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:55:09"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 15,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 948,
                "collection_name": "header",
                "name": "18_01_19.EOS_helmut.berns.",
                "file_name": "18_01_19.EOS_helmut.berns..jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 215882,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 14,
                "created_at": "2020-05-19T16:13:56.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:13:56.000000Z",
                "uuid": "980d5cc2-00a1-4a0a-8fd6-68890b353909",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 949,
        "name": "\"Evil Nigger\": Martin - Schumacher - ter Braak - Zhulali play Julius Eastman (AL, DE, US)",
        "start_date": "2020-05-31 15:50:00",
        "end_date": "2020-05-31 16:40:00",
        "description": "Der b\u00f6se schwarze Mann war Akademiker, hochbegabter S\u00e4nger und enorm eigenwilliger Komponist: Julius Eastman (1940-1990) wurde von namhaften K\u00fcnstlern gef\u00f6rdert, unterrichtete an Hochschulen, f\u00fchrte zeitgen\u00f6ssische Werke auf und wirkte bei Meredith Monks ber\u00fchmter \u201cDolmen Music\u201c mit. Doch der homosexuelle Schwarze kam in der wei\u00dfen Welt der Neuen Musik nie richtig an. Er \u00fcberwarf sich mit Kollegen wie John Cage, tauchte in die New Yorker Undergroundszene ein und verfiel schlie\u00dflich den Drogen. Als er 1990 knapp f\u00fcnfzigj\u00e4hrig starb, war er praktisch vergessen.\nDie Pianistin und Folkwang-Dozentin Patricia Martin hat noch mit Eastman pers\u00f6nlich gearbeitet. Zusammen mit ihren Kolleg*innen Mirela Zhulali, Kai Schumacher und Benedikt ter Braak f\u00fchrt sie die Musik Eastmans auf, die nicht nur vom Titel provokant ist: eine Art minimal music, die jenseits von Reich und Riley unter repetitiver Oberfl\u00e4che die Verzweiflung und enorme emotionale Spannung des Komponisten sp\u00fcrbar macht.\nBesetzung: \u2028Patricia Martin (p), Kai Schumacher (p), Benedikt ter Braak (p), Mirela Zhulali (p)",
        "page_id": 15,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/16\/Evil_Nigger_Seite_01.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "The \u201cevil\u201d black man was a scholar, a highly gifted singer and a tremendously idiosyncratic composer: Julius Eastman (1940-1990) was supported by renowned artists, taught at academies, performed and staged contemporary works and played a part in realising Meredith Monk\u2019s famous \u201cDolmen Music\u201c. Alas, as a gay African-American, he was never truly embraced by the white world of new music. He fell out with colleagues like John Cage and immersed himself in New York\u2019s underground scene, before finally succumbing to drug addiction. By the time of his death at the age of 50 in 1990, he had been all but forgotten.\u2028\nPianist and Folkwang instructor Patricia Martin worked with Eastman personally. Together with her colleagues Mirela Zhulali, Kai Schumacher and Benedikt ter Braak, she performs Eastman\u2019s compositional legacy, which is not only provocative when it comes to the titles: a sort of minimal music beyond the realm of Reich and Riley that makes the desperation and enormous emotional tension of its maker palpable beneath the repetitive surface.\nLine-up: \u2028Patricia Martin (p), Kai Schumacher (p), Benedikt ter Braak (p), Mirela Zhulali (p)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:16:36",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/16\/Evil_Nigger_Seite_01.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 15,
            "title": "\"Evil Nigger\": Martin - Schumacher - ter Braak - Zhulali play Julius Eastman (AL, DE, US)",
            "slug": "evil-nigger-martin-schumacher-ter-braak-zhulali-play-julius-eastman-al-de-us-051920181636",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:16:36",
            "updated_at": "2020-05-19 18:16:36",
            "blocks": [
                {
                    "id": 15,
                    "page_id": 15,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Der b\u00f6se schwarze Mann war Akademiker, hochbegabter S\u00e4nger und enorm eigenwilliger Komponist: Julius Eastman (1940-1990) wurde von namhaften K\u00fcnstlern gef\u00f6rdert, unterrichtete an Hochschulen, f\u00fchrte zeitgen\u00f6ssische Werke auf und wirkte bei Meredith Monks ber\u00fchmter \u201cDolmen Music\u201c mit. Doch der homosexuelle Schwarze kam in der wei\u00dfen Welt der Neuen Musik nie richtig an. Er \u00fcberwarf sich mit Kollegen wie John Cage, tauchte in die New Yorker Undergroundszene ein und verfiel schlie\u00dflich den Drogen. Als er 1990 knapp f\u00fcnfzigj\u00e4hrig starb, war er praktisch vergessen.\n\nDie Pianistin und Folkwang-Dozentin Patricia Martin hat noch mit Eastman pers\u00f6nlich gearbeitet. Zusammen mit ihren Kolleg\\*innen Mirela Zhulali, Kai Schumacher und Benedikt ter Braak f\u00fchrt sie die Musik Eastmans auf, die nicht nur vom Titel provokant ist: eine Art minimal music, die jenseits von Reich und Riley unter repetitiver Oberfl\u00e4che die Verzweiflung und enorme emotionale Spannung des Komponisten sp\u00fcrbar macht.\n\n__Besetzung:__ \u2028Patricia Martin (p), Kai Schumacher (p), Benedikt ter Braak (p), Mirela Zhulali (p)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:17:10",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:23:37"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 16,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 949,
                "collection_name": "header",
                "name": "Evil_Nigger_Seite_01",
                "file_name": "Evil_Nigger_Seite_01.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 1310751,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 15,
                "created_at": "2020-05-19T16:16:36.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:16:36.000000Z",
                "uuid": "27623e87-2991-41d2-a8da-4e6c54846a63",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 950,
        "name": "\u00c9t\u00e9 Large (AT, CH, DE, FR, GR, PL)",
        "start_date": "2020-05-29 19:45:00",
        "end_date": "2020-05-29 20:25:00",
        "description": "Irgendwo zwischen Kammerensemble und Big Band in aparter Besetzung schafft \u00c9t\u00e9 Large um die Saxophonistin und Komponistin Luise Volkmann einen ganz eigenwilligen Sound: zugleich vertrackt und verspielt, enorm ironisch und dabei voller ernst gemeinter Emotion, schlagkr\u00e4ftig geb\u00fcndelt und hauchzart zugleich. Volkmann gelingt es au\u00dferdem, sehr pers\u00f6nlich zu komponieren und gleichzeitig ihren 12 Mitmusiker*innen aus 6 L\u00e4ndern maximale Entfaltung geben zu k\u00f6nnen. Rilke hat es schon geahnt: Dank dir, o Herr, der Sommer war sehr gro\u00df.\nBesetzung:\u2028 Luise Volkmann (asax, fl), Casey Moir (voc), Laurin Oppermann (voc), Vincent Bababoutilabo (fl), Gabriel Boyault (tsax), Jedrzej Lagodzinski (bsax), Erik Kimestad Pedersen (tp), Janning Trumann (tb), Lola Malique (cello), Yannick Lestra (p) , Athina Kontou (b), Max Santner (d), Peter Meyer (g)",
        "page_id": 16,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/17\/_DSC5995_b.JPG",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Led by saxophonist\/composer Luise Volkmann and situated somewhere between a chamber ensemble and a big band with distinctive instrumentation, \u00c9t\u00e9 Large manages to create its own totally idiosyncratic sound, at once complex and playful, deeply ironic and yet full of sincere emotion, with displays of bundled raw power and extreme delicateness. Volkmann also succeeds in composing in a very personal style, while providing her 12 musicians (from 6 countries) with maximum space to find their own way. Rilke already foresaw it: Thank you, oh Lord, summer was grand.\nLine-up:\u2028 Luise Volkmann (asax, fl), Casey Moir (voc), Laurin Oppermann (voc), Vincent Bababoutilabo (fl), Gabriel Boyault (tsax), Jedrzej Lagodzinski (bsax), Erik Kimestad Pedersen (tp), Janning Trumann (tb), Lola Malique (cello), Yannick Lestra (p) , Athina Kontou (b), Max Santner (d), Peter Meyer (g)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:19:31",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/17\/_DSC5995_b.JPG",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 16,
            "title": "\u00c9t\u00e9 Large (AT, CH, DE, FR, GR, PL)",
            "slug": "ete-large-at-ch-de-fr-gr-pl-051920181931",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:19:31",
            "updated_at": "2020-05-19 18:19:31",
            "blocks": [
                {
                    "id": 16,
                    "page_id": 16,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Irgendwo zwischen Kammerensemble und Big Band in aparter Besetzung schafft \u00c9t\u00e9 Large um die Saxophonistin und Komponistin Luise Volkmann einen ganz eigenwilligen Sound: zugleich vertrackt und verspielt, enorm ironisch und dabei voller ernst gemeinter Emotion, schlagkr\u00e4ftig geb\u00fcndelt und hauchzart zugleich. Volkmann gelingt es au\u00dferdem, sehr pers\u00f6nlich zu komponieren und gleichzeitig ihren 12 Mitmusiker\\*innen aus 6 L\u00e4ndern maximale Entfaltung geben zu k\u00f6nnen. Rilke hat es schon geahnt: Dank dir, o Herr, der Sommer war sehr gro\u00df.\n\n__Besetzung:__\u2028 Luise Volkmann (asax, fl), Casey Moir (voc), Laurin Oppermann (voc), Vincent Bababoutilabo (fl), Gabriel Boyault (tsax), Jedrzej Lagodzinski (bsax), Erik Kimestad Pedersen (tp), Janning Trumann (tb), Lola Malique (cello), Yannick Lestra (p) , Athina Kontou (b), Max Santner (d), Peter Meyer (g)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:20:43",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:10:11"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 17,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 950,
                "collection_name": "header",
                "name": "_DSC5995_b",
                "file_name": "_DSC5995_b.JPG",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 664744,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 16,
                "created_at": "2020-05-19T16:19:31.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:19:31.000000Z",
                "uuid": "eab8dd24-a234-42df-a5fe-06185d81ab7b",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 951,
        "name": "Gewalt (DE)",
        "start_date": "2020-05-30 20:55:00",
        "end_date": "2020-05-30 21:35:00",
        "description": "Gewalt ist die Berliner Antwort auf Luis Bunuel! Wie der gro\u00dfe Katalane den diskreten Charme der Bourgeoisie gnadenlos entbl\u00e4tterte, demaskieren die drei Klangk\u00fcnstler mit gleicher Unerbittlichkeit die deutsche Wohlstandsgesellschaft. Und entdecken dahinter Fratzen, L\u00fcgen, T\u00e4uschungen, Blut und \u2013 Gewalt. Das Ganze in kraftvoll ambitionierte Kl\u00e4nge gekleidet, von Wagners Shoutings angetrieben und von den Damen Henfling und Rilke mit gewaltigen Soundwalls unterlegt. Eine eindrucksvolle Performance, so deutsch wie sie nur in Berlin m\u00f6glich ist.\nBesetzung: Patrick Wagner (voc, g), Helen Henfling (g), Jasmin Rilke (b)\u2028",
        "page_id": 17,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/18\/Gewalt_Collage_NoelRichter.png",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Gewalt is the Berliner answer to Luis Bunuel! Just as the great Catalonian drew back the veil mercilessly on the discrete charm of the bourgeoisie, the three sound artists involved here unmask Germany\u2019s society of affluence with equal implacability. In the process, lurking beneath they discover grimacing faces, lies, disappointments, blood and \u2013 violence. The whole thing is clothed in energetically ambitious sonics, driven by Wagner\u2019s shouting and underlain with violent walls of sound by Henfling and Rilke. An impressive performance, German to an extent possible only in old Berlin.\nLine-up: Patrick Wagner (voc, g), Helen Henfling (g), Jasmin Rilke (b)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:22:23",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/18\/Gewalt_Collage_NoelRichter.png",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 17,
            "title": "Gewalt (DE)",
            "slug": "gewalt-de-051920182223",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:22:23",
            "updated_at": "2020-05-19 18:22:23",
            "blocks": [
                {
                    "id": 17,
                    "page_id": 17,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Gewalt ist die Berliner Antwort auf Luis Bunuel! Wie der gro\u00dfe Katalane den diskreten Charme der Bourgeoisie gnadenlos entbl\u00e4tterte, demaskieren die drei Klangk\u00fcnstler mit gleicher Unerbittlichkeit die deutsche Wohlstandsgesellschaft. Und entdecken dahinter Fratzen, L\u00fcgen, T\u00e4uschungen, Blut und \u2013 Gewalt. Das Ganze in kraftvoll ambitionierte Kl\u00e4nge gekleidet, von Wagners Shoutings angetrieben und von den Damen Henfling und Rilke mit gewaltigen Soundwalls unterlegt. Eine eindrucksvolle Performance, so deutsch wie sie nur in Berlin m\u00f6glich ist.\n\n__Besetzung:__ Patrick Wagner (voc, g), Helen Henfling (g), Jasmin Rilke (b)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:23:00",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:18:46"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 18,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 951,
                "collection_name": "header",
                "name": "Gewalt_Collage_NoelRichter",
                "file_name": "Gewalt_Collage_NoelRichter.png",
                "mime_type": "image\/png",
                "disk": "public",
                "size": 1476562,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 17,
                "created_at": "2020-05-19T16:22:23.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:22:23.000000Z",
                "uuid": "7ba98b83-62aa-4291-8261-c9efbc5dae51",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 952,
        "name": "Conny Bauer \/ Dag Magnus Narvesen (DE, NO)",
        "start_date": "2020-05-31 21:35:00",
        "end_date": "2020-05-31 22:15:00",
        "description": "Mit dem Posaunisten Conny Bauer und dem Schlagzeuger Dag Magnus Narvesen treten zwei erfahrene Improvisationsmusiker in einen spannenden und energiegeladenen Dialog. Conny Bauer, der zu den Protagonisten des Freejazz in der DDR z\u00e4hlt, hat auf der Bassposaune seine ureigenste Spielweise entwickelt, die von John Corbett einst als \u201eConradismen\u201c beschrieben wurde. Dag Magnus Narvesen ist ihm ein hervorragender Partner f\u00fcr das instant composing. Ihr intensives, unverwechselbares gemeinsames Spiel ist gepr\u00e4gt von einer durchdachten und immer wieder \u00fcberraschenden Dramaturgie.\nBesetzung: Conny Bauer (tb), Dag Magnus Narvesen (dr)",
        "page_id": 18,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/53\/Conny-Bauer-und-Dag-Magnus-Narvesen.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:23:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "With trombonist Conny Bauer and drummer Dag Magnus Narvesen, two experienced improvisers enter into an exciting, energy-charged dialogue. Conny Bauer, who was among the primary protagonists in East German free jazz, has developed a profoundly original approach to playing the bass trombone, which producer John Corbett once described simply as \u201cConradisms\u201d. Dag Magnus Narvesen is an excellent partner for Bauer when it comes to instant composing. Their intensive, unmistakable interplay is characterised by a well-constructed and consistently surprising dramaturgy.\nLine-up: Conny Bauer (tb), Dag Magnus Narvesen (dr)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:24:39",
        "updated_at": "2020-05-31 20:14:08",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/53\/Conny-Bauer-und-Dag-Magnus-Narvesen.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 18,
            "title": "Gordoa\/Narvesen duo (MX\/DE\/NO)",
            "slug": "gordoanarvesen-duo-mxdeno-051920182439",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:24:39",
            "updated_at": "2020-05-19 18:24:39",
            "blocks": [
                {
                    "id": 18,
                    "page_id": 18,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Mit dem Posaunisten Conny Bauer und dem Schlagzeuger Dag Magnus Narvesen treten zwei erfahrene Improvisationsmusiker in einen spannenden und energiegeladenen Dialog. Conny Bauer, der zu den Protagonisten des Freejazz in der DDR z\u00e4hlt, hat auf der Bassposaune seine ureigenste Spielweise entwickelt, die von John Corbett einst als \u201eConradismen\u201c beschrieben wurde. Dag Magnus Narvesen ist ihm ein hervorragender Partner f\u00fcr das instant composing. Ihr intensives, unverwechselbares gemeinsames Spiel ist gepr\u00e4gt von einer durchdachten und immer wieder \u00fcberraschenden Dramaturgie.\n\n__Besetzung:__ Conny Bauer (tb), Dag Magnus Narvesen (dr)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:25:36",
                    "updated_at": "2020-05-31 14:32:03"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 53,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 952,
                "collection_name": "header",
                "name": "Conny Bauer und Dag Magnus Narvesen",
                "file_name": "Conny-Bauer-und-Dag-Magnus-Narvesen.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 841733,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 52,
                "created_at": "2020-05-31T12:31:11.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-31T12:31:11.000000Z",
                "uuid": "c5157520-08c9-4a29-ab4b-ff12f73a28db",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 953,
        "name": "Gr\u00fcnen (DE)",
        "start_date": "2020-05-31 18:55:00",
        "end_date": "2020-05-31 19:35:00",
        "description": "Was das Streichquartett in der Klassik, ist das Klaviertrio im Jazz: die K\u00f6nigsdisziplin, Verk\u00f6rperung von Eleganz, Gleichgewicht, intimem Dialog, zugleich grenzenloser inhaltlicher Freiheit. All dies pr\u00e4sentieren drei Musiker, die eindrucksvoll zeigen, dass der deutsche Jazz l\u00e4ngst in der Weltspitze angekommen ist. Kaufmann mit seinem unersch\u00f6pflichen Fundus von Stilen, Kl\u00e4ngen, Br\u00fcchen, Emotionen, Landfermann mit subtilem Timing und warmem Ton und Lillinger, der neben Jonas Burgwinkel wohl DER Schlagzeuger seiner Generation ist. Freuen wir uns drauf!\nBesetzung: Achim Kaufmann (p), Robert Landfermann (b), Christian Lillinger (dr)\u2028",
        "page_id": 19,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/20\/Gruenen_Photo_Schindelbeck_FRA_7643-schnitt.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:27:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "The piano trio is to jazz what the string quartet is to classical music: the supreme discipline, embodiment of elegance, poise, intimate dialogue, while promising limitless freedom when it comes to content. This is all on display in the interaction of three musicians who demonstrate in impressive fashion that German jazz has long since ascended to join the loftiest the genre has to offer internationally. Kaufmann with his inexhaustible trove of styles, sounds, ruptures, emotions; Landfermann with subtle timing and warm tone; and Lillinger, who alongside Jonas Burgwinkel is surely THE drummer of his generation. We're delighted to have them!\nLine-up: Achim Kaufmann (p), Robert Landfermann (b), Christian Lillinger (dr)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:27:25",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/20\/Gruenen_Photo_Schindelbeck_FRA_7643-schnitt.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 19,
            "title": "Gr\u00fcnen (DE)",
            "slug": "grunen-de-051920182725",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:27:25",
            "updated_at": "2020-05-19 18:27:25",
            "blocks": [
                {
                    "id": 19,
                    "page_id": 19,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Was das Streichquartett in der Klassik, ist das Klaviertrio im Jazz: die K\u00f6nigsdisziplin, Verk\u00f6rperung von Eleganz, Gleichgewicht, intimem Dialog, zugleich grenzenloser inhaltlicher Freiheit. All dies pr\u00e4sentieren drei Musiker, die eindrucksvoll zeigen, dass der deutsche Jazz l\u00e4ngst in der Weltspitze angekommen ist. Kaufmann mit seinem unersch\u00f6pflichen Fundus von Stilen, Kl\u00e4ngen, Br\u00fcchen, Emotionen, Landfermann mit subtilem Timing und warmem Ton und Lillinger, der neben Jonas Burgwinkel wohl DER Schlagzeuger seiner Generation ist. Freuen wir uns drauf!\n\n__Besetzung:__ Achim Kaufmann (p), Robert Landfermann (b), Christian Lillinger (dr)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:27:46",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:24:53"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 20,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 953,
                "collection_name": "header",
                "name": "Gruenen_Photo_Schindelbeck_FRA_7643 schnitt",
                "file_name": "Gruenen_Photo_Schindelbeck_FRA_7643-schnitt.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 702795,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 19,
                "created_at": "2020-05-19T16:27:25.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:27:25.000000Z",
                "uuid": "2fbb8f62-8d9d-4f09-86c0-33bbe545d58e",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 954,
        "name": "Gunter Hampel Music + Dance Improvisation (BR, DE, MG, TW, US)",
        "start_date": "2020-06-01 15:40:00",
        "end_date": "2020-06-01 16:20:00",
        "description": "Gunter Hampel war immer schon ganz weit vorn. Als der europ\u00e4ische (Free-)Jazz Ende der 1960er Jahre langsam sein eigenes Gesicht bekam, lebt der geb\u00fcrtige G\u00f6ttinger bereits in New York und formierte seine Galaxy Dream Band, die 30 Jahre Bestand haben sollte. Er war einer der ersten, der \u00fcberzeugende Br\u00fccken zwischen den USA und Europa schlug \u2013 und das bereits 1973 in Moers vorf\u00fchrte, gemeinsam mit seiner Ehefrau, der Ausnahme-Vokalistin Jeanne Lee. Aber der heute 83j\u00e4hrige hat sich nie ausgeruht, war immer auf der Suche nach neuen M\u00f6glichkeiten \u2013 und immer nah an der jungen Generation. Schleiermacher und Oezsevim, heute deutsche Jazz-Spitzenklasse, waren in ihren fr\u00fchen Zwanzigern, als Hampel mit ihnen auf Tour ging. Seine eigenen Kinder bereichern die Band ebenso wie eine feine Auswahl internationaler Tanzimprovisatoren, die man ja gerade hier im Ruhrgebiet so zahlreich findet. Eine junge, frische, hellwache Formation eines jung gebliebenen Altmeisters.\nBesetzung: Gunter Hampel (comp, vib, bcl, p, fl), Cavana Lee-Hampel (voc), Johannes Schleiermacher (sax, synth), Bernd Oezsevim (dr), Ruomi Lee Hampel (dance), Danilo Cardoso (dance), Ching Mei Huang (dance), Qadira Oechsle-Ali (dance), Magdalena Dzeco (dance)",
        "page_id": 20,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/21\/_H199340-berlin-2o19-1-----berlin.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:28:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Gunter Hampel has always been way ahead of the pack. As European (free) jazz was gradually evolving an identity of its own in the late 1960s, the G\u00f6ttingen native was already living in New York and working with his Galaxy Dream Band, a unit he would manage to sustain for three decades. He was one of the first improvisers to build compelling bridges between Europe and the USA \u2013 which he demonstrated as early as 1973 in Moers, alongside his wife, the extraordinary vocalist Jeanne Lee. Though 83 years old today, Hampel has never settled down, in his ceaseless quest for new possibilities \u2013 while always maintaining a tight connection to the young generations. Schleiermacher and Oezsevim, among the cream of the crop in contemporary German jazz, were in their early 20s when Hampel invited them out on tour. Hampel\u2019s band draws energy from his own children as well as from a fine selection of international dance improvisers, so wonderfully numerous these days in the Ruhr area by the way. A young, fresh, wide-awake ensemble, helmed by a youthful old master.\nLine-up: Gunter Hampel (comp, vib, bcl, p, fl), Cavana Lee-Hampel (voc), Johannes Schleiermacher (sax, synth), Bernd Oezsevim (dr), Ruomi Lee Hampel (dance), Danilo Cardoso (dance), Ching Mei Huang (dance), Qadira Oechsle-Ali (dance), Magdalena Dzeco (dance)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:29:09",
        "updated_at": "2020-05-31 20:14:08",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/21\/_H199340-berlin-2o19-1-----berlin.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 20,
            "title": "Gunter Hampel Music + Dance Improvisation Company (US\/DE\/BR\/PL\/CH)",
            "slug": "gunter-hampel-music-dance-improvisation-company-usdebrplch-051920182909",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:29:09",
            "updated_at": "2020-05-19 18:29:09",
            "blocks": [
                {
                    "id": 20,
                    "page_id": 20,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Gunter Hampel war immer schon ganz weit vorn. Als der europ\u00e4ische (Free-)Jazz Ende der 1960er Jahre langsam sein eigenes Gesicht bekam, lebt der geb\u00fcrtige G\u00f6ttinger bereits in New York und formierte seine Galaxy Dream Band, die 30 Jahre Bestand haben sollte. Er war einer der ersten, der \u00fcberzeugende Br\u00fccken zwischen den USA und Europa schlug \u2013 und das bereits 1973 in Moers vorf\u00fchrte, gemeinsam mit seiner Ehefrau, der Ausnahme-Vokalistin Jeanne Lee. Aber der heute 83j\u00e4hrige hat sich nie ausgeruht, war immer auf der Suche nach neuen M\u00f6glichkeiten \u2013 und immer nah an der jungen Generation. Schleiermacher und Oezsevim, heute deutsche Jazz-Spitzenklasse, waren in ihren fr\u00fchen Zwanzigern, als Hampel mit ihnen auf Tour ging. Seine eigenen Kinder bereichern die Band ebenso wie eine feine Auswahl internationaler Tanzimprovisatoren, die man ja gerade hier im Ruhrgebiet so zahlreich findet. Eine junge, frische, hellwache Formation eines jung gebliebenen Altmeisters.\n\n__Besetzung:__ Gunter Hampel (comp, vib, bcl, p, fl), Cavana Lee-Hampel (voc), Johannes Schleiermacher (sax, synth), Bernd Oezsevim (dr), Ruomi Lee Hampel (dance), Danilo Cardoso (dance), Ching Mei Huang (dance), Qadira Oechsle-Ali (dance), Magdalena Dzeco (dance)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:29:32",
                    "updated_at": "2020-05-29 08:42:51"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 21,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 954,
                "collection_name": "header",
                "name": "_H199340 berlin 2o19 1     berlin",
                "file_name": "_H199340-berlin-2o19-1-----berlin.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 249974,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 20,
                "created_at": "2020-05-19T16:29:09.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:29:09.000000Z",
                "uuid": "3eba3f8a-a8c4-4db6-92f7-e04d7fdd74a6",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 955,
        "name": "Hein Tint & Laia Gen\u00e7 DUO (DE, MM)",
        "start_date": "2020-06-01 14:45:00",
        "end_date": "2020-06-01 15:25:00",
        "description": "Die K\u00f6lner Pianistin und Komponistin Laia Gen\u00e7 ist in vielen musikalischen Welten zu Hause. Sie arbeitet mit Protagonisten der Weltmusik ebenso wie mit Avantgarde-Elektronikern, nicht selten gleichzeitig. Eindrucksvolles Beispiel daf\u00fcr ist ihr Istanbul Composers Orchestra. Nun geht sie ein besonderes Wagnis ein: ein intimes Zwiegespr\u00e4ch mit einem Meister einer ganz anderen Musikkultur. Hein Tint ist einer der Gro\u00dfen in der K\u00f6nigsdisziplin der Musik aus Myanmar: der 21stufige diatonische Trommelkreis, von Tint mit atemberaubender Virtuosit\u00e4t gespielt. Der Klang des Instruments, irgendwo zwischen gestimmten pitches und perkussiven Sounds, ist dem Konzertfl\u00fcgel gar nicht so un\u00e4hnlich. Seien wir gespannt, wie zwei Ausnahmek\u00fcnstler aus ihren Welten aufeinander zugehen, sich begegnen. \nBesetzung: Hein Tint (burmesischer Trommelkreis), Laia Gen\u00e7 (p)\nSpielzeit: tba",
        "page_id": 21,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/42\/Laia.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:30:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Cologne-based pianist and composer Laia Gen\u00e7 is at home in many musical worlds. She works with protagonists from the world music scene as well as specialists in avant-garde electronics, often enough at the same time. Her Istanbul Composers Orchestra is an impressive example of this tendency. Now she has accepted a special challenge: an intimate duo dialogue with a master from a totally different music culture. Hein Tint is a giant in the supreme discipline of the music of Myanmar: the 21-voice diatonic drum circle, which Tint plays with breath-taking virtuosity. The sound of the instrument, somewhere between tuned pitches and percussive sounds, is actually not so far removed from that of a grand piano. We are excited to see how these two extraordinary artists approach one another from their separate worlds, and can\u2019t wait to hear them meet in the middle. \nLine-up: Hein Tint (burmese drum circle), Laia Gen\u00e7 (p)\nTime: tba"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:31:07",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/42\/Laia.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 21,
            "title": "Hein Tint & Laia Gen\u00e7 DUO (DE, MM)",
            "slug": "hein-tint-laia-genc-duo-de-mm-051920183107",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:31:07",
            "updated_at": "2020-05-19 18:31:07",
            "blocks": [
                {
                    "id": 21,
                    "page_id": 21,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Die K\u00f6lner Pianistin und Komponistin Laia Gen\u00e7 ist in vielen musikalischen Welten zu Hause. Sie arbeitet mit Protagonisten der Weltmusik ebenso wie mit Avantgarde-Elektronikern, nicht selten gleichzeitig. Eindrucksvolles Beispiel daf\u00fcr ist ihr Istanbul Composers Orchestra. Nun geht sie ein besonderes Wagnis ein: ein intimes Zwiegespr\u00e4ch mit einem Meister einer ganz anderen Musikkultur. Hein Tint ist einer der Gro\u00dfen in der K\u00f6nigsdisziplin der Musik aus Myanmar: der 21stufige diatonische Trommelkreis, von Tint mit atemberaubender Virtuosit\u00e4t gespielt. Der Klang des Instruments, irgendwo zwischen gestimmten pitches und perkussiven Sounds, ist dem Konzertfl\u00fcgel gar nicht so un\u00e4hnlich. Seien wir gespannt, wie zwei Ausnahmek\u00fcnstler aus ihren Welten aufeinander zugehen, sich begegnen. \n\n__Besetzung:__ Hein Tint (burmesischer Trommelkreis), Laia Gen\u00e7 (p)\n\n__Spielzeit:__ tba"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:31:33",
                    "updated_at": "2020-05-19 18:31:55"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 42,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 955,
                "collection_name": "header",
                "name": "Laia",
                "file_name": "Laia.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 539668,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 41,
                "created_at": "2020-05-22T15:55:33.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T15:55:33.000000Z",
                "uuid": "538e7a70-9018-4347-a70b-c7075dd241a6",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 956,
        "name": "hilde (DE)",
        "start_date": "2020-06-01 16:35:00",
        "end_date": "2020-06-01 17:15:00",
        "description": "L\u00e4ngst geh\u00f6rt die Achse K\u00f6ln \u2013 Ruhrgebiet zu den Hotspots der zeitgen\u00f6ssischen Improvisationskunst weltweit. Und dass avanciertes Spiel nicht nur M\u00e4nnersache ist, zeigt die starken Frauen der Region, die sich u.a. mit dem Essener Peng!-Festival eine coole Plattform geschaffen haben.\nVier Damen um die Ruhrpottformation The Dorf und Umland sind hilde und verbinden ausgesprochen subtil Liedhaftes mit freien Strukturen. So elegant und nat\u00fcrlich, als g\u00e4be es keine Grenzen zwischen den Stilen. Und damit ist hilde sehr am heutigen Puls \u2013 vorbei ist die Zeit, in der puristische Regeln von wei\u00dfen alten M\u00e4nnern diktiert wurden, hilde \u00f6ffnet Horizonte.\nBesetzung: \u2028Julia Br\u00fcssel (v), Marie Daniels (voc), Emily Wittbrodt (clo), Maria Trautmann (tb)",
        "page_id": 22,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/23\/hilde__c__Karl-F._Degenhardt.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "The Cologne-Ruhrgebiet axis has long since established itself on the international scene as a hotspot for contemporary improvisation. And the region\u2019s women have also amply demonstrated that advanced improv is not \u201cguy\u2019s stuff\u201d, not least of which through the cool platform created by the collective behind Essen\u2019s PENG Festival. Four ladies from Ruhrpott formation The Dorf und Umland make up hilde, a place where extraordinary subtle song-like material meets free structures, elegantly and naturally, as if there were no boundaries between styles. As such, hilde is very tuned in to the essence of our times \u2013 gone are the days where puristic rules were dictated by old white men. hilde opens horizons.\nLine-up: \u2028Julia Br\u00fcssel (v), Marie Daniels (voc), Emily Wittbrodt (clo), Maria Trautmann (tb)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:33:07",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/23\/hilde__c__Karl-F._Degenhardt.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 22,
            "title": "hilde (DE)",
            "slug": "hilde-de-051920183307",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:33:07",
            "updated_at": "2020-05-19 18:33:07",
            "blocks": [
                {
                    "id": 22,
                    "page_id": 22,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "L\u00e4ngst geh\u00f6rt die Achse K\u00f6ln \u2013 Ruhrgebiet zu den Hotspots der zeitgen\u00f6ssischen Improvisationskunst weltweit. Und dass avanciertes Spiel nicht nur M\u00e4nnersache ist, zeigt die starken Frauen der Region, die sich u.a. mit dem Essener Peng!-Festival eine coole Plattform geschaffen haben. \nVier Damen um die Ruhrpottformation The Dorf und Umland sind hilde und verbinden ausgesprochen subtil Liedhaftes mit freien Strukturen. So elegant und nat\u00fcrlich, als g\u00e4be es keine Grenzen zwischen den Stilen. Und damit ist hilde sehr am heutigen Puls \u2013 vorbei ist die Zeit, in der puristische Regeln von wei\u00dfen alten M\u00e4nnern diktiert wurden, hilde \u00f6ffnet Horizonte.\n\n__Besetzung:__ \u2028Julia Br\u00fcssel (v), Marie Daniels (voc), Emily Wittbrodt (clo), Maria Trautmann (tb)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:33:26",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:32:09"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 23,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 956,
                "collection_name": "header",
                "name": "hilde__c__Karl-F._Degenhardt",
                "file_name": "hilde__c__Karl-F._Degenhardt.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 368768,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 22,
                "created_at": "2020-05-19T16:33:07.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:33:07.000000Z",
                "uuid": "5fce096b-4822-488a-bf95-660c58a1206c",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 957,
        "name": "Jan Jelinek & Sven-\u00c5ke Johansson (DE, SE)",
        "start_date": "2020-05-31 19:50:00",
        "end_date": "2020-05-31 20:25:00",
        "description": "Das Schaffen des Berliner Elektro-Wizards Jan Jelinek ist so vielf\u00e4ltig und komplex, dass jede Art der Kategorisierung versagen muss. Zudem arbeitet er gern mit Pseudonymen, versteckt sich hinter fiktiven Identit\u00e4ten, unterh\u00e4lt mehrere Labels... In Moers trifft er auf den schwedischen Schlagzeug-Komiker und Vokal-Akrobaten Sven-\u00c5ke Johansson, der das moers festival schon oft mit seiner Ironie unds seinem Sinn f\u00fcr absurde Aktionen begeisterte. Zwei Generationen, zwei Welten, zwei Geschichten, erz\u00e4hlt in Moers.\nBesetzung: Jan Jelinek (elec), Sven-\u00c5ke Johansson (dr)",
        "page_id": 23,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/24\/Jelinek___Johansson_Foto_Udo_Siegfriedt_2017.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:34:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "The work of Berlin-based electro-wizard Jan Jelinek is so complex and full of variety that any attempt at categorisation is doomed to fail. On top of that, he is fond of working under pseudonyms, hiding behind fictitious identities, while running several labels... In Moers he will face off with the Swedish drummer\/comedian and vocal acrobat Sven-\u00c5ke Johansson, who has delighted audiences at moers festival often over the years with his ironic sensibility and gift for absurd actions. Two generations, two worlds, two stories, told in Moers.\nLine-up: Jan Jelinek (elec), Sven-\u00c5ke Johansson (dr)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:34:44",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/24\/Jelinek___Johansson_Foto_Udo_Siegfriedt_2017.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 23,
            "title": "Jan Jelinek & Sven-\u00c5ke Johansson (DE, SE)",
            "slug": "jan-jelinek-sven-ake-johansson-de-se-051920183444",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:34:44",
            "updated_at": "2020-05-19 18:34:44",
            "blocks": [
                {
                    "id": 23,
                    "page_id": 23,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Das Schaffen des Berliner Elektro-Wizards Jan Jelinek ist so vielf\u00e4ltig und komplex, dass jede Art der Kategorisierung versagen muss. Zudem arbeitet er gern mit Pseudonymen, versteckt sich hinter fiktiven Identit\u00e4ten, unterh\u00e4lt mehrere Labels... In Moers trifft er auf den schwedischen Schlagzeug-Komiker und Vokal-Akrobaten Sven-\u00c5ke Johansson, der das moers festival schon oft mit seiner Ironie unds seinem Sinn f\u00fcr absurde Aktionen begeisterte. Zwei Generationen, zwei Welten, zwei Geschichten, erz\u00e4hlt in Moers.\n\n__Besetzung:__ Jan Jelinek (elec), Sven-\u00c5ke Johansson (dr)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:35:08",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:28:16"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 24,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 957,
                "collection_name": "header",
                "name": "Jelinek___Johansson_Foto_Udo_Siegfriedt_2017",
                "file_name": "Jelinek___Johansson_Foto_Udo_Siegfriedt_2017.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 254204,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 23,
                "created_at": "2020-05-19T16:34:44.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:34:44.000000Z",
                "uuid": "c70cad5b-cef5-47e9-92a4-bb0447422a5d",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 958,
        "name": "Lumisokea (BE, IT)",
        "start_date": "2020-05-31 23:45:00",
        "end_date": "2020-06-01 00:25:00",
        "description": "Zwei fantastische Elektroniker, wie sie unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten, fusionieren zu einem dichtgewebten, pulsierenden, mitrei\u00dfenden Klangstrom. Koenraad Ecker verschmelzt feine Feedbacks, ungew\u00f6hnliche Sounds und sensibel eingesetzte Textpassagen, Andrea Taeggi betont die Rhythmik, die er selbst in Knack- und Rauschger\u00e4uschen aufsp\u00fcrt. Ein Hingucker ist allein sein riesenhaftes, an 1970er science fiction erinnerndes Set-Up. Sieht sicher auch am Bildschirm gro\u00dfartig aus. Nicht vergessen darf man, dass die gewaltigen Kl\u00e4nge h\u00f6chst diffiziel aufgebaut sind: Schlie\u00dft gute Boxen an!\nBesetzung: Koenraad Ecker (elec, key, b), Andrea Taeggi (elec, key)",
        "page_id": 24,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/25\/Lumisokea_press_2015_4.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Two fantastic electronic producers that couldn\u2019t be more different from one another come together to create one thickly woven, pulsing, compelling current of sound. Koenraad Ecker blends subtle feedback, unusual sounds and sensitively placed text passages. Andrea Taeggi places the emphasis on the rhythmical, which he also adeptly extracts from crackling and humming. His enormous eye-catching set-up, like something out of a 1970s sci-fi scenario, is worth the price of admission alone, and almost certainly looks equally phenomenal on screen. Keep in mind that we\u2019re dealing with extremely radical sound design here: make sure to hook up good speakers!\nLine-up: Koenraad Ecker (elec, key, b), Andrea Taeggi (elec, key)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:39:21",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/25\/Lumisokea_press_2015_4.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 24,
            "title": "Lumisokea (BE, IT)",
            "slug": "lumisokea-be-it-051920183921",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:39:21",
            "updated_at": "2020-05-19 18:39:21",
            "blocks": [
                {
                    "id": 24,
                    "page_id": 24,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Zwei fantastische Elektroniker, wie sie unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten, fusionieren zu einem dichtgewebten, pulsierenden, mitrei\u00dfenden Klangstrom. Koenraad Ecker verschmelzt feine Feedbacks, ungew\u00f6hnliche Sounds und sensibel eingesetzte Textpassagen, Andrea Taeggi betont die Rhythmik, die er selbst in Knack- und Rauschger\u00e4uschen aufsp\u00fcrt. Ein Hingucker ist allein sein riesenhaftes, an 1970er science fiction erinnerndes Set-Up. Sieht sicher auch am Bildschirm gro\u00dfartig aus. Nicht vergessen darf man, dass die gewaltigen Kl\u00e4nge h\u00f6chst diffiziel aufgebaut sind: Schlie\u00dft gute Boxen an!\n\n__Besetzung:__ Koenraad Ecker (elec, key, b), Andrea Taeggi (elec, key)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:39:40",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:30:43"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 25,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 958,
                "collection_name": "header",
                "name": "Lumisokea_press_2015_4",
                "file_name": "Lumisokea_press_2015_4.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 278082,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 24,
                "created_at": "2020-05-19T16:39:21.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:39:21.000000Z",
                "uuid": "a35f56b4-79cb-45d8-a35e-09980d5af9b0",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 959,
        "name": "Mari\u00e1 Portugal (BR\/DE)",
        "start_date": "2020-06-01 21:15:00",
        "end_date": "2020-06-01 21:55:00",
        "description": "Mari\u00e1 Portugal, aktueller improviser in residence des m\u0153rs festival, ist nicht zu stoppen. Funktionieren Residenzkonzerte momentan nicht, h\u00e4lt sie eben per eigenem youtube-Channel mit ihrern Fans Kontakt. Und da ihre langj\u00e4hrigen Weggef\u00e4hrten zur Zeit in ihrer Heimat S\u00e3o Paulo festh\u00e4ngen, schaute sie sich kurzer Hand in K\u00f6ln und Berlin um. Gut vernetzt ist sie ja bereits. Und so pr\u00e4sentiert sie ein exzellentes Line-up, das auch ihre Vorliebe f\u00fcr symmetrische Instrumentationen (2 hohe Altisten, 2 tiefe B\u00e4sse) widerspiegelt. Freuen wir uns auf die knisternden Entladungen, wenn brasilianisches Feuer auf deutsche Expressionisten trifft!\nBesetzung: Mari\u00e1 Portugal (dr, elec, voc), Filipe Nader (asax), Angelika Niescier (asax), Moritz Wesp (tb), Carl Ludwig H\u00fcbsch (tja), Reza Askari (bs)",
        "page_id": 25,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/26\/maria__portugal_by_Frank_Schemmann.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Current m\u0153rs festival improviser in residence Mari\u00e1 Portugal can\u2019t be stopped. Since concerts at the residence are a no-go for the moment, she simply keeps in touch with her fans through her own YouTube channel. And since her long-time collaborators are stuck in her hometown of S\u00e3o Paulo for the time being, she has quickly adapted and taken a good look around in Cologne and Berlin in order to find new partners in crime.  After all, she is already well connected. So it is that she will be presenting an excellent line-up that also reflects her love of symmetric instrumentation (2 high altos, 2 deep basses). We can look forward to creative combustion when Brazilian fire meets German expressionism!\nLine-up: Mari\u00e1 Portugal (dr, elec, voc), Filipe Nader (asax), Angelika Niescier (asax), Moritz Wesp (tb), Carl Ludwig H\u00fcbsch (tja), Reza Askari (bs)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:42:15",
        "updated_at": "2020-05-29 08:33:27",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/26\/maria__portugal_by_Frank_Schemmann.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 25,
            "title": "Mari\u00e1 Portugal + Band (BR\/DE)",
            "slug": "maria-portugal-band-brde-051920184215",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:42:15",
            "updated_at": "2020-05-19 18:42:15",
            "blocks": [
                {
                    "id": 25,
                    "page_id": 25,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Mari\u00e1 Portugal, aktueller _improviser in residence_ des m\u0153rs festival, ist nicht zu stoppen. Funktionieren Residenzkonzerte momentan nicht, h\u00e4lt sie eben per eigenem youtube-Channel mit ihrern Fans Kontakt. Und da ihre langj\u00e4hrigen Weggef\u00e4hrten zur Zeit in ihrer Heimat S\u00e3o Paulo festh\u00e4ngen, schaute sie sich kurzer Hand in K\u00f6ln und Berlin um. Gut vernetzt ist sie ja bereits. Und so pr\u00e4sentiert sie ein exzellentes Line-up, das auch ihre Vorliebe f\u00fcr symmetrische Instrumentationen (2 hohe Altisten, 2 tiefe B\u00e4sse) widerspiegelt. Freuen wir uns auf die knisternden Entladungen, wenn brasilianisches Feuer auf deutsche Expressionisten trifft!\n\n__Besetzung:__ Mari\u00e1 Portugal (dr, elec, voc), Filipe Nader (asax), Angelika Niescier (asax), Moritz Wesp (tb), Carl Ludwig H\u00fcbsch (tja), Reza Askari (bs)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:42:58",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:34:40"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 26,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 959,
                "collection_name": "header",
                "name": "maria__portugal_by_Frank_Schemmann",
                "file_name": "maria__portugal_by_Frank_Schemmann.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 444119,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 25,
                "created_at": "2020-05-19T16:42:15.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:42:15.000000Z",
                "uuid": "4b15776d-225c-4917-9eb1-6db43707b965",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 960,
        "name": "m\u0153rs sessions! #1",
        "start_date": "2020-05-30 00:25:00",
        "end_date": "2020-05-30 01:25:00",
        "description": "kuratiert von Jan Klare\nWie sagte Angelika Niescier, 2008 erster improviser in residence und seitdem immer wieder gern gesehener Gast in Moers: \u201eF\u00fcr viele Besucher sind die sessions das eigentliche m\u0153rs festival!\u201c Und wo sonst kommen seit 1979 Hunderte von Zuschauern zusammen, um die Klangreisen, Ann\u00e4herungen, \u00fcberraschenden Explosionen von ad-hoc-Formationen zu erleben. Wobei \u201ead hoc\u201c nur auf den ersten Blick stimmt: Kurator Jan Klare hat ein feines H\u00e4ndchen, seine Kolleg*innen in Konstellationen zusammenzuf\u00fchren, die ein Maximum an Spannung und Abenteuerlust versprechen. Freuen wir uns auf die Essenz des Festivals: Improvisation in Reinform! \nBesetzung: tba",
        "page_id": 26,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/27\/moerssessions.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "curated by Jan Klare\u2028\nAngelika Niescier, the festival\u2019s first improviser in residence in 2008 and a very welcome guest in Moers ever since, put it best: \u201cFor many attendees, the sessions are the real moers festival!\u201d And where else have hundreds of listeners been able to come together since 1979 to experience sonic journeys, close encounters of the creative kind, astonishing explosions and inspired ad-hoc configurations? Although \u201cad-hoc\u201d only appears accurate on first glance: curator Jan Klare has a deft touch when it comes to arranging his peers in line-ups that promise a maximum in tension and adventurousness. Join us to celebrate the essence of the festival: improvisation in its purest form!\nLine-up: tba\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:45:44",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/27\/moerssessions.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 26,
            "title": "m\u0153rs sessions! #1",
            "slug": "moers-sessions-1-051920184544",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:45:44",
            "updated_at": "2020-05-19 18:45:44",
            "blocks": [
                {
                    "id": 26,
                    "page_id": 26,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__0:25 - 0:45__\nHerbert Pirker \u2013 dr (nine for three)\nReza Askari \u2013 bass (Askari\/Jeffery\/Klare\/Kr\u00e4mer)\nTheresia Philipp \u2013 sax (B\u00d6RT)\n\n__0:50 - 1:10__\nUte Wassermann \u2013 voc (Ventil)\nElisabeth Harnik \u2013 piano (51%)\nAthina Kontou \u2013 bass (\u00c9t\u00e9 Large)\nErhard Hirt \u2013 guitar (Ventil)\n\n__1:15 - 1:35__\nAchim Kr\u00e4mer \u2013 drums (Askari\/Jeffery\/Klare\/Kr\u00e4mer)\nLuise Isabel Volkmann \u2013 sax \u00c9t\u00e9 Large)\nStefan Keune - sax (Ventil)\nLiz Kosack \u2013 keys (51%)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:46:32",
                    "updated_at": "2020-05-29 23:18:19"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 27,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 960,
                "collection_name": "header",
                "name": "moerssessions",
                "file_name": "moerssessions.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 154368,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 26,
                "created_at": "2020-05-19T16:45:44.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:45:44.000000Z",
                "uuid": "7356308f-b547-402e-a7e2-131ec41193c7",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 961,
        "name": "m\u0153rs sessions! #2",
        "start_date": "2020-05-31 00:10:00",
        "end_date": "2020-05-31 01:10:00",
        "description": "0:10 - 0:35\nMari\u00e1 Portugal \u2013 drums\nAntonis Anissegos \u2013 piano (Potsa Lotsa XL)\nTaiko Saito \u2013 vibraphone (Potsa Lotsa XL)\nLukas Keller \u2013 bass (B\u00d6RT)\nSimon Camatta \u2013 drums (The Dorf)\n0:40 - 1:10\nCarl Ludwig H\u00fcbsch \u2013 tuba (debacker \u2013 zwi\u00dfler \u2013 h\u00fcbsch \u2013 nillesen)\nBiliana Voutchkova \u2013 violin (Ensemble Just Systemrelevant)\nFlorian Walter \u2013 sax (The Dorf)",
        "page_id": 27,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/28\/moerssessions.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:47:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "0:10 - 0:35\nMari\u00e1 Portugal \u2013 drums\nAntonis Anissegos \u2013 piano (Potsa Lotsa XL)\nTaiko Saito \u2013 vibraphone (Potsa Lotsa XL)\nLukas Keller \u2013 bass (B\u00d6RT)\nSimon Camatta \u2013 drums (The Dorf)\n0:40 - 1:10\nCarl Ludwig H\u00fcbsch \u2013 tuba (debacker \u2013 zwi\u00dfler \u2013 h\u00fcbsch \u2013 nillesen)\nBiliana Voutchkova \u2013 violin (Ensemble Just Systemrelevant)\nFlorian Walter \u2013 sax (The Dorf)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:47:29",
        "updated_at": "2020-05-31 20:14:08",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/28\/moerssessions.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 27,
            "title": "m\u0153rs sessions! #2",
            "slug": "moers-sessions-2-051920184729",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:47:29",
            "updated_at": "2020-05-19 18:47:29",
            "blocks": [
                {
                    "id": 27,
                    "page_id": 27,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__0:10 - 0:35__\nMari\u00e1 Portugal \u2013 drums\nAntonis Anissegos \u2013 piano (Potsa Lotsa XL)\nTaiko Saito \u2013 vibraphone (Potsa Lotsa XL)\nLukas Keller \u2013 bass (B\u00d6RT)\nSimon Camatta \u2013 drums (The Dorf)\n\n__0:40 - 1:10__\nCarl Ludwig H\u00fcbsch \u2013 tuba (debacker \u2013 zwi\u00dfler \u2013 h\u00fcbsch \u2013 nillesen)\nBiliana Voutchkova \u2013 violin (Ensemble Just Systemrelevant)\nFlorian Walter \u2013 sax (The Dorf)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:47:57",
                    "updated_at": "2020-05-30 18:09:45"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 28,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 961,
                "collection_name": "header",
                "name": "moerssessions",
                "file_name": "moerssessions.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 154368,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 27,
                "created_at": "2020-05-19T16:47:29.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:47:29.000000Z",
                "uuid": "836a33f5-4184-40f5-94ef-fd95dfdae81c",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 962,
        "name": "m\u0153rs sessions! #3",
        "start_date": "2020-05-31 22:30:00",
        "end_date": "2020-05-31 23:30:00",
        "description": "22:30 - 22:55\nJulia Br\u00fcssel - violin (hilde)\nLiz Kosack - keys (51%)\nRichard Scott - elec\nAthina Kontou - bass (\u00c9t\u00e9 Large)\n23:05 - 23:30\nKay L\u00fcbke - drums (Potsa Lotsa XL)\nJan Roder - bass (Potsa Lotsa XL)\nMaria Trautmann - tb (hilde)",
        "page_id": 28,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/29\/moerssessions.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "22:30 - 22:55\nJulia Br\u00fcssel - violin (hilde)\nLiz Kosack - keys (51%)\nRichard Scott - elec\nAthina Kontou - bass (\u00c9t\u00e9 Large)\n23:05 - 23:30\nKay L\u00fcbke - drums (Potsa Lotsa XL)\nJan Roder - bass (Potsa Lotsa XL)\nMaria Trautmann - tb (hilde)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:50:15",
        "updated_at": "2020-05-31 20:16:31",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/29\/moerssessions.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 28,
            "title": "m\u0153rs sessions! #3",
            "slug": "moers-sessions-3-051920185015",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:50:15",
            "updated_at": "2020-05-19 18:50:15",
            "blocks": [
                {
                    "id": 28,
                    "page_id": 28,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__22:30 - 22:55__\nJulia Br\u00fcssel - violin (hilde)\nLiz Kosack - keys (51%)\nRichard Scott - elec\nAthina Kontou - bass (\u00c9t\u00e9 Large)\n\n__23:05 - 23:30__\nKay L\u00fcbke - drums (Potsa Lotsa XL)\nJan Roder - bass (Potsa Lotsa XL)\nMaria Trautmann - tb (hilde)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:50:46",
                    "updated_at": "2020-05-31 20:16:20"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 29,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 962,
                "collection_name": "header",
                "name": "moerssessions",
                "file_name": "moerssessions.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 154368,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 28,
                "created_at": "2020-05-19T16:50:15.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:50:15.000000Z",
                "uuid": "a1d6a84d-80d8-40df-8a7f-4d5b82ea26f0",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 963,
        "name": "m\u0153rs sessions! #4",
        "start_date": "2020-06-01 22:55:00",
        "end_date": "2020-06-02 00:25:00",
        "description": "kuratiert von Jan Klare\nWie sagte Angelika Niescier, 2008 erster improviser in residence und seitdem immer wieder gern gesehener Gast in Moers: \u201eF\u00fcr viele Besucher sind die sessions das eigentliche m\u0153rs festival!\u201c Und wo sonst kommen seit 1979 Hunderte von Zuschauern zusammen, um die Klangreisen, Ann\u00e4herungen, \u00fcberraschenden Explosionen von ad-hoc-Formationen zu erleben. Wobei \u201ead hoc\u201c nur auf den ersten Blick stimmt: Kurator Jan Klare hat ein feines H\u00e4ndchen, seine Kolleg*innen in Konstellationen zusammenzuf\u00fchren, die ein Maximum an Spannung und Abenteuerlust versprechen. Freuen wir uns auf die Essenz des Festivals: Improvisation in Reinform!\nBesetzung: tba",
        "page_id": 29,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/30\/moerssessions.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "curated by Jan Klare\u2028\nAngelika Niescier, the festival\u2019s first improviser in residence in 2008 and a very welcome guest in Moers ever since, put it best: \u201cFor many attendees, the sessions are the real moers festival!\u201d And where else have hundreds of listeners been able to come together since 1979 to experience sonic journeys, close encounters of the creative kind, astonishing explosions and inspired ad-hoc configurations? Although \u201cad-hoc\u201d only appears accurate on first glance: curator Jan Klare has a deft touch when it comes to arranging his peers in line-ups that promise a maximum in tension and adventurousness. Join us to celebrate the essence of the festival: improvisation in its purest form!\nLine-up: tba"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:53:28",
        "updated_at": "2020-05-29 08:34:43",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/30\/moerssessions.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 29,
            "title": "m\u0153rs sessions! #4",
            "slug": "moers-sessions-4-051920185328",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:53:28",
            "updated_at": "2020-05-19 18:53:28",
            "blocks": [
                {
                    "id": 29,
                    "page_id": 29,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "_kuratiert von Jan Klare_\n\nWie sagte Angelika Niescier, 2008 erster improviser in residence und seitdem immer wieder gern gesehener Gast in Moers: \u201eF\u00fcr viele Besucher sind die sessions das eigentliche m\u0153rs festival!\u201c Und wo sonst kommen seit 1979 Hunderte von Zuschauern zusammen, um die Klangreisen, Ann\u00e4herungen, \u00fcberraschenden Explosionen von ad-hoc-Formationen zu erleben. Wobei \u201ead hoc\u201c nur auf den ersten Blick stimmt: Kurator Jan Klare hat ein feines H\u00e4ndchen, seine Kolleg\\*innen in Konstellationen zusammenzuf\u00fchren, die ein Maximum an Spannung und Abenteuerlust versprechen. Freuen wir uns auf die Essenz des Festivals: Improvisation in Reinform!\n\n__Besetzung:__ tba"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:54:02",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:35:10"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 30,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 963,
                "collection_name": "header",
                "name": "moerssessions",
                "file_name": "moerssessions.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 154368,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 29,
                "created_at": "2020-05-19T16:53:28.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:53:28.000000Z",
                "uuid": "5feef0fd-a6f6-47ea-9659-535bd7e0ffe0",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 964,
        "name": "Plan Kruutntoone with Reinier van Houdt (NL)",
        "start_date": "2020-05-31 16:55:00",
        "end_date": "2020-05-31 17:35:00",
        "description": "Schr\u00e4ger Folk mit niederl\u00e4ndischen Texten? Nein, wir sind nicht bei Hermann van Veen, das merkt man schon an den seltsamen Ger\u00e4uschen, mit denen der Schlagzeuger die melancholische Idylle subversiv unterl\u00e4uft. Und dann wird pl\u00f6tzlich gerockt, was das Zeug h\u00e4lt, zerfallen die eben noch geraden Rhythmen zu seltsamen Andeutungen, werden merkw\u00fcrdige Geschichten erz\u00e4hlt und der H\u00f6rer aufs Glatteis gef\u00fchrt. Schlie\u00dflich ist schaatsen niederl\u00e4ndischer Nationalsport. Und anarchischer Humor sowieso. Und wie nun der gro\u00dfartige Rotterdamer Pianist Reinier van Houdt, extremer K\u00f6nner nicht-akademischer Avantgarde, da rein passt, das m\u00fcsst ihr beim Festival schon selbst erleben.\nBesetzung: \u2028Hans Visser (g, chleb, voc), Reinier van Houdt (p), Dennis Schmitz (dance) und Dolf Planteijdt (sounds)",
        "page_id": 30,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/31\/PlanKruutntoone_cErikSmits.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:55:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Weird folk with Dutch lyrics? No, it\u2019s not Hermann van Veen, the odd noises with which the drummer subversively ruptures the melancholy idyll already give it away. And then suddenly the band is rocking out with a vengeance \u2013 the rhythms, until now pretty straight ahead, start to decay with strange allusions, bizarre stories are told and the listener is led out onto thin ice. After all, schaatsen is the Dutch national sport. Anarchic humour too, almost goes without saying. But how the brilliant pianist from Rotterdam Reinier van Houdt, an extreme connoisseur of the non-academic avant-garde, fits into this picture\u2013 well, that you will have to experience for yourself at the festival.\nLine-Up: Hans Visser (g, chleb, voc), Reinier van Houdt (p), Dennis Schmitz (dance) und Dolf Planteijdt (sounds)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:56:36",
        "updated_at": "2020-05-31 20:14:08",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/31\/PlanKruutntoone_cErikSmits.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 30,
            "title": "Plan Kruutntoone with Reinier van Houdt (NL)",
            "slug": "plan-kruutntoone-with-reinier-van-houdt-nl-051920185636",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:56:36",
            "updated_at": "2020-05-19 18:56:36",
            "blocks": [
                {
                    "id": 30,
                    "page_id": 30,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Schr\u00e4ger Folk mit niederl\u00e4ndischen Texten? Nein, wir sind nicht bei Hermann van Veen, das merkt man schon an den seltsamen Ger\u00e4uschen, mit denen der Schlagzeuger die melancholische Idylle subversiv unterl\u00e4uft. Und dann wird pl\u00f6tzlich gerockt, was das Zeug h\u00e4lt, zerfallen die eben noch geraden Rhythmen zu seltsamen Andeutungen, werden merkw\u00fcrdige Geschichten erz\u00e4hlt und der H\u00f6rer aufs Glatteis gef\u00fchrt. Schlie\u00dflich ist schaatsen niederl\u00e4ndischer Nationalsport. Und anarchischer Humor sowieso. Und wie nun der gro\u00dfartige Rotterdamer Pianist Reinier van Houdt, extremer K\u00f6nner nicht-akademischer Avantgarde, da rein passt, das m\u00fcsst ihr beim Festival schon selbst erleben.\n\n__Besetzung:__ \u2028Hans Visser (g, chleb, voc), Reinier van Houdt (p), Dennis Schmitz (dance) und Dolf Planteijdt (sounds)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:57:08",
                    "updated_at": "2020-05-29 08:43:25"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 31,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 964,
                "collection_name": "header",
                "name": "PlanKruutntoone_cErikSmits",
                "file_name": "PlanKruutntoone_cErikSmits.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 464561,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 30,
                "created_at": "2020-05-19T16:56:36.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:56:36.000000Z",
                "uuid": "8b3f507f-4324-4890-84fc-5ba71855570c",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 965,
        "name": "POTSA LOTSA XL (DE, GR, IT, JP)",
        "start_date": "2020-05-31 20:40:00",
        "end_date": "2020-05-31 21:20:00",
        "description": "Wie vielschichtig die Musik der Berliner Saxophonistin Silke Eberhard sein kann, zeigt ihr Projekt Potsa Lotsa besonders in der XL-Version. Intelligente kammermusikalische Themen, subtil gesetzt, vertrackte Rhythmen, unz\u00e4hlige Stimmungen und Spannungen und das Raumlassen f\u00fcr die Pers\u00f6nlichkeiten fantastischer Kolleg*innen. So finden Anleihen aus der klassischen Moderne, der Jazztradition der 1950er und 60er Jahre wie selbstverst\u00e4ndlich ihren Platz neben kraftvollen Ausbr\u00fcchen und lyrischen Feinheiten. Eberhard, in deren Spiel man die intensive Besch\u00e4ftigung mit Coleman und Dolphy heraush\u00f6rt, ist hier absolut auf der H\u00f6he der Zeit.\nBesetzung: \u2028Silke Eberhard (as), J\u00fcrgen Kupke (cl), Uli Kempendorff (ts, cl), Nikolaus Neuser (tp), Gerhard Gschl\u00f6\u00dfl (tb), Johannes Fink (clo), Taiko Saito (vib), Antonis Anissegos (p), Jan Roder (b), Kay L\u00fcbke (dr)\u2028",
        "page_id": 31,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/32\/Potsa-Lotsa-XL-01_c_Ruth-Hommelsheim.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 18:57:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Just how multi-layered the music of Berlin-based saxophonist Silke Eberhard can be is demonstrated amply by the XL version of her Potsa Lotsa project. Intelligent chamber music themes, placed subtly, intricate rhythms, countless moods and tensions and copious space left for the personalities of her fantastic colleagues to find expression. Allusions to classical modernity, to the jazz tradition of the 1950s and 60s are situated matter-of-factly next to energetic outbursts and lyrical purity. Eberhard, whose playing indicates intensive study of Ornette and Dolphy, is here absolutely in touch with the times.\nLine-up: \u2028Silke Eberhard (as), J\u00fcrgen Kupke (cl), Uli Kempendorff (ts, cl), Nikolaus Neuser (tp), Gerhard Gschl\u00f6\u00dfl (tb), Johannes Fink (clo), Taiko Saito (vib), Antonis Anissegos (p), Jan Roder (b), Kay L\u00fcbke (dr)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 18:59:13",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/32\/Potsa-Lotsa-XL-01_c_Ruth-Hommelsheim.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 31,
            "title": "POTSA LOTSA XL (DE, GR, IT, JP)",
            "slug": "potsa-lotsa-xl-de-gr-it-jp-051920185913",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 18:59:13",
            "updated_at": "2020-05-19 18:59:13",
            "blocks": [
                {
                    "id": 31,
                    "page_id": 31,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Wie vielschichtig die Musik der Berliner Saxophonistin Silke Eberhard sein kann, zeigt ihr Projekt Potsa Lotsa besonders in der XL-Version. Intelligente kammermusikalische Themen, subtil gesetzt, vertrackte Rhythmen, unz\u00e4hlige Stimmungen und Spannungen und das Raumlassen f\u00fcr die Pers\u00f6nlichkeiten fantastischer Kolleg\\*innen. So finden Anleihen aus der klassischen Moderne, der Jazztradition der 1950er und 60er Jahre wie selbstverst\u00e4ndlich ihren Platz neben kraftvollen Ausbr\u00fcchen und lyrischen Feinheiten. Eberhard, in deren Spiel man die intensive Besch\u00e4ftigung mit Coleman und Dolphy heraush\u00f6rt, ist hier absolut auf der H\u00f6he der Zeit.\n\n__Besetzung:__ \u2028Silke Eberhard (as), J\u00fcrgen Kupke (cl), Uli Kempendorff (ts, cl), Nikolaus Neuser (tp), Gerhard Gschl\u00f6\u00dfl (tb), Johannes Fink (clo), Taiko Saito (vib), Antonis Anissegos (p), Jan Roder (b), Kay L\u00fcbke (dr)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 18:59:54",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:28:50"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 32,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 965,
                "collection_name": "header",
                "name": "Potsa-Lotsa-XL-01_c_Ruth-Hommelsheim",
                "file_name": "Potsa-Lotsa-XL-01_c_Ruth-Hommelsheim.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 265285,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 31,
                "created_at": "2020-05-19T16:59:13.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T16:59:13.000000Z",
                "uuid": "a523092c-bf7c-4d76-977b-bbcf2ec065bc",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 966,
        "name": "Rajesh Mehta \u201cSky Cage\u201d (CH, IN, IR, US)",
        "start_date": "2020-05-31 15:05:00",
        "end_date": "2020-05-31 15:45:00",
        "description": "Rajesh Mehta ist eine Pers\u00f6nlichkeit, die man nicht so leicht auf einen Nenner bringen kann. Der geb\u00fcrtige Inder ist in den USA aufgewachsen und studierte engineering am weltbekannten MIT in Boston, war sp\u00e4ter Sch\u00fcler von Anthony Braxton und zog Anfang der 1990er Jahre nach Europa. In Amsterdam, Berlin, Chennai und Singapur entwickelte er seine faszinierenden Hybrid-Instrumente, die der Welt der Bl\u00e4ser ganz neue Kl\u00e4nge und M\u00f6glichkeiten schenken. Sein Werk \u201eSky Cage\u201c ist eine Meditation \u00fcber eine eigene Zeichnung, \u201eeine Meditation \u00fcber spirituelle Freiheit. Dargestellt ist ein Geistwesen, gefangen in einem k\u00e4figartigen Feld aus rotierender Lichtern. Sein Zustand f\u00fchrt zu einem inspirierten kosmischen Tanz in Musikform, in dem das Geistwesen ironischerweise die Freiheit zelebriert, die es in seinem K\u00e4fig empfindet.\u201c F\u00fcr Moers 2020 l\u00e4dt Mehta drei herausragende Musiker ein, mit ihm \u00fcber dieses Thema zu improvisieren.\nBesetzung: Rajesh Mehta (slide, hybrid trp), Georges-Emmanuel Schneider (vl, elec), Keith O\u2019Brien (g, elec), Chad Popple (drums, tablas)",
        "page_id": 32,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/33\/HDN_1446b.JPG",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:01:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Rajesh Mehta's story is not that easy to reduce to a simple formula. Born in India and raised in the USA, Mehta studied engineering at the world famous MIT in Boston, before later becoming a student of Anthony Braxton and moving to Europe in the early 1990s. In Amsterdam, Berlin, Chennai and Singapore he developed his fascinating hybrid instruments, which open up totally new sounds and possibilities for the world of brass music. His piece \u201cSky Cage\u201d is a meditation on one of his own drawings: \u201ca meditation about spiritual freedom. It depicts a sort of immaterial being, caught in a cage-like field of rotating lights. This results in an inspired cosmic musical dance in which the spirit-creature ironically celebrates the freedom that it feels in the Cage itself.&quot; For Moers 2020, Mehta invites three outstanding musicians to improvise with him on this theme.\nPictures by Dezs\u00f6 Horvarth.\nLine-up: Rajesh Mehta (slide, hybrid trp), Georges-Emmanuel Schneider (vl, elec), Keith O\u2019Brien (g, elec), Chad Popple (drums, tablas)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:02:11",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/33\/HDN_1446b.JPG",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 32,
            "title": "Rajesh Mehta \u201cSky Cage\u201d (CH, IN, IR, US)",
            "slug": "rajesh-mehta-sky-cage-ch-in-ir-us-051920190211",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:02:11",
            "updated_at": "2020-05-19 19:02:11",
            "blocks": [
                {
                    "id": 32,
                    "page_id": 32,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Rajesh Mehta ist eine Pers\u00f6nlichkeit, die man nicht so leicht auf einen Nenner bringen kann. Der geb\u00fcrtige Inder ist in den USA aufgewachsen und studierte engineering am weltbekannten MIT in Boston, war sp\u00e4ter Sch\u00fcler von Anthony Braxton und zog Anfang der 1990er Jahre nach Europa. In Amsterdam, Berlin, Chennai und Singapur entwickelte er seine faszinierenden Hybrid-Instrumente, die der Welt der Bl\u00e4ser ganz neue Kl\u00e4nge und M\u00f6glichkeiten schenken. Sein Werk \u201eSky Cage\u201c ist eine Meditation \u00fcber eine eigene Zeichnung, \u201eeine Meditation \u00fcber spirituelle Freiheit. Dargestellt ist ein Geistwesen, gefangen in einem k\u00e4figartigen Feld aus rotierender Lichtern. Sein Zustand f\u00fchrt zu einem inspirierten kosmischen Tanz in Musikform, in dem das Geistwesen ironischerweise die Freiheit zelebriert, die es in seinem K\u00e4fig empfindet.\u201c F\u00fcr Moers 2020 l\u00e4dt Mehta drei herausragende Musiker ein, mit ihm \u00fcber dieses Thema zu improvisieren.\n\n__Besetzung:__ Rajesh Mehta (slide, hybrid trp), Georges-Emmanuel Schneider (vl, elec), Keith O\u2019Brien (g, elec), Chad Popple (drums, tablas)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:02:41",
                    "updated_at": "2020-05-22 19:08:37"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 33,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 966,
                "collection_name": "header",
                "name": "HDN_1446b",
                "file_name": "HDN_1446b.JPG",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 457415,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 32,
                "created_at": "2020-05-19T17:02:11.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:02:11.000000Z",
                "uuid": "b3543c75-274b-40d9-a132-e403bb38a68a",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 967,
        "name": "aerosolo #4 \u2013 reluctant games (AT)",
        "start_date": "2020-05-30 19:05:00",
        "end_date": "2020-05-30 19:45:00",
        "description": "Komponiertes und Improvisiertes durchdringen sich im Werk von Wolfgang Mitterer auf tiefe und besondere Weise, schlie\u00dflich ist der Wiener bei den gro\u00dfen Neue-Musik-Festivals genauso zu Hause wie in der Jazz- und Impro-Szene. Das Unvorhersehbare, auch den Interpreten \u00dcberraschende ist wichtiger Teil seiner Musik. Sein St\u00fcck \u201ereluctant games\u201c spiegelt die Einsamkeit des Solisten und wird von Mitterer seit 35 Jahren stetig weiterentwickelt. Die st\u00e4ndig neu konzipierten komponierten Teile machen das St\u00fcck zur Achterbahnfahrt f\u00fcr den Keyboarder.\nBesetzung: Wolfgang Mitterer (p, elec)\u2028",
        "page_id": 33,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/34\/reluctantgames__00.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:03:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Composed and improvised elements are deeply and uniquely enmeshed in the work of Wolfgang Mitterer \u2013 after all, the Viennese artist is equally at home at big new music festivals as he is in the jazz and improv scenes. The unexpected (including that which surprises his interpreters) is a vital component of his music. His piece \u201creluctant games\u201d, which reflects the loneliness of the soloist, has been continually developed by Mitterer over the course of 35 years. Subject to constant re-conception, the piece\u2019s composed segments make it a veritable roller-coaster ride for the keyboardist.\nLine-up: Wolfgang Mitterer (p, elec)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:04:16",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/34\/reluctantgames__00.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 33,
            "title": "reluctant games (AT)",
            "slug": "reluctant-games-at-051920190416",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:04:16",
            "updated_at": "2020-05-19 19:04:16",
            "blocks": [
                {
                    "id": 33,
                    "page_id": 33,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Komponiertes und Improvisiertes durchdringen sich im Werk von Wolfgang Mitterer auf tiefe und besondere Weise, schlie\u00dflich ist der Wiener bei den gro\u00dfen Neue-Musik-Festivals genauso zu Hause wie in der Jazz- und Impro-Szene. Das Unvorhersehbare, auch den Interpreten \u00dcberraschende ist wichtiger Teil seiner Musik. Sein St\u00fcck \u201ereluctant games\u201c spiegelt die Einsamkeit des Solisten und wird von Mitterer seit 35 Jahren stetig weiterentwickelt. Die st\u00e4ndig neu konzipierten komponierten Teile machen das St\u00fcck zur Achterbahnfahrt f\u00fcr den Keyboarder.\n\n__Besetzung:__ Wolfgang Mitterer (p, elec)\u2028"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:04:42",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:17:53"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 34,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 967,
                "collection_name": "header",
                "name": "reluctantgames__00",
                "file_name": "reluctantgames__00.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 313732,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 33,
                "created_at": "2020-05-19T17:04:16.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:04:16.000000Z",
                "uuid": "66eeed93-922b-4192-a332-db3730961586",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 968,
        "name": "aerosolo #7 \u2013 Richard Scott (UK)",
        "start_date": "2020-06-01 22:05:00",
        "end_date": "2020-06-01 22:35:00",
        "description": "In Richard Scotts Musik wirken zahlreiche Einfl\u00fcsse auf spannende Art zusammen. Ausgehend von diverser elektronischer Musik der fr\u00fchen 1980er Jahre (er nennt Stockhausen als Beispiel), begegnete er sp\u00e4ter zahlreichen Protagonisten der freien Improvisation. Daneben besch\u00e4ftigte er sich intensiv mit indischer und westafrikanischer Musik, lernte Saxophon bei niemand Geringerem als Steve Lacy (!), betrieb Studien zur Elektroakustik und Akusmatik. All dies steht bei Scott im Dienst einer energiegeladenen Performance, die vor allem eine unb\u00e4ndige Spielfreude transportiert.\nBesetzung: Richard Scott (analog synth)\nSpielzeit: tba",
        "page_id": 34,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/35\/RichardScott__c_ChristinaMarx.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:05:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "In Richard Scott\u2019s music, a whole host of influences cross-pollenate in a compelling way. Originally inspired by various types of electronic music of the early 1980s (Scott himself names Stockhausen as an example), he later encountered numerous protagonists from the world of free improvisation. In addition, he engaged in intensive exploration of Indian and West African music, learned to play saxophone with no less a teacher than Steve Lacy (!) and pursued studies in electro-acoustic and acousmatic theory and practice. Scott puts this rich background in service of his energetic performances, which communicate above all his boundless enthusiasm for experimental sound.\nLine-up: Richard Scott (analog synth)\nTime: tba"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:06:11",
        "updated_at": "2020-05-29 08:34:05",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/35\/RichardScott__c_ChristinaMarx.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 34,
            "title": "Richard Scott (UK)",
            "slug": "richard-scott-uk-051920190611",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:06:11",
            "updated_at": "2020-05-19 19:06:11",
            "blocks": [
                {
                    "id": 34,
                    "page_id": 34,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "In Richard Scotts Musik wirken zahlreiche Einfl\u00fcsse auf spannende Art zusammen. Ausgehend von diverser elektronischer Musik der fr\u00fchen 1980er Jahre (er nennt Stockhausen als Beispiel), begegnete er sp\u00e4ter zahlreichen Protagonisten der freien Improvisation. Daneben besch\u00e4ftigte er sich intensiv mit indischer und westafrikanischer Musik, lernte Saxophon bei niemand Geringerem als Steve Lacy (!), betrieb Studien zur Elektroakustik und Akusmatik. All dies steht bei Scott im Dienst einer energiegeladenen Performance, die vor allem eine unb\u00e4ndige Spielfreude transportiert.\n\n__Besetzung:__ Richard Scott (analog synth)\n\n__Spielzeit:__ tba"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:06:42",
                    "updated_at": "2020-05-19 19:07:07"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 35,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 968,
                "collection_name": "header",
                "name": "RichardScott__c_ChristinaMarx",
                "file_name": "RichardScott__c_ChristinaMarx.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 88157,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 34,
                "created_at": "2020-05-19T17:06:11.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:06:11.000000Z",
                "uuid": "c2a9e4d8-1e51-4942-84a2-9c7b80294219",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 969,
        "name": "TAU (DE)",
        "start_date": "2020-06-01 17:30:00",
        "end_date": "2020-06-01 18:10:00",
        "description": "Dichte Signale, st\u00fcrmische Attacken, eng verzahnte Aktionen: TAU ist ein Kollektiv, eine echte Band, keine Ansammlung von Einzelk\u00fcnstlern. Die Musik entsteht in einem konzentrieren Probenprozess, alle arbeiten auf allen Ebenen an einem komplexen Klang, der durch gekonnten Einsatz von Elektronik weiter transformiert wird. Ein Sandsturm aus Sound.\nBesetzung: Philipp Gropper (ts, ss), Philip Zoubek (synth), Petter Eldh (eb, kb, elec), Moritz Baumg\u00e4rtner (dr), Ludwig Wandinger (elec, live processing)",
        "page_id": 35,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/36\/TAU_pic1_Dieter_Du__velmeyer__1_.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:07:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Dense signals, stormy attacks, tightly interlinked actions: TAU is a collective, a real band, not a collection of individual artists. The music is created in a concentrated rehearsal process, all working on a complex sound at all levels, which is further transformed by the skillful use of electronics. A sandstorm of sound.\nLine-up: Philipp Gropper (ts, ss), Philip Zoubek (synth), Petter Eldh (eb, kb, elec), Moritz Baumg\u00e4rtner (dr), Ludwig Wandinger (elec, live processing)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:07:59",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/36\/TAU_pic1_Dieter_Du__velmeyer__1_.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 35,
            "title": "TAU (DE)",
            "slug": "tau-de-051920190759",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:07:59",
            "updated_at": "2020-05-19 19:07:59",
            "blocks": [
                {
                    "id": 35,
                    "page_id": 35,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Dichte Signale, st\u00fcrmische Attacken, eng verzahnte Aktionen: TAU ist ein Kollektiv, eine echte Band, keine Ansammlung von Einzelk\u00fcnstlern. Die Musik entsteht in einem konzentrieren Probenprozess, alle arbeiten auf allen Ebenen an einem komplexen Klang, der durch gekonnten Einsatz von Elektronik weiter transformiert wird. Ein Sandsturm aus Sound.\n\n__Besetzung:__ Philipp Gropper (ts, ss), Philip Zoubek (synth), Petter Eldh (eb, kb, elec), Moritz Baumg\u00e4rtner (dr), Ludwig Wandinger (elec, live processing)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:08:22",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:32:54"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 36,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 969,
                "collection_name": "header",
                "name": "TAU_pic1_Dieter_Du__velmeyer__1_",
                "file_name": "TAU_pic1_Dieter_Du__velmeyer__1_.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 219834,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 35,
                "created_at": "2020-05-19T17:07:59.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:07:59.000000Z",
                "uuid": "30443063-537f-4ff8-a33a-db82dc6580a2",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 970,
        "name": "The Dorf (DE)",
        "start_date": "2020-05-29 15:50:00",
        "end_date": "2020-05-29 16:40:00",
        "description": "Dass The Dorf so ziemlich der hei\u00dfeste Sch... am Big-Band-Himmel ist, m\u00fcssen wir nicht mehr erkl\u00e4ren. Mit diesen 30 Individualisten mit jeweils beeindruckender Vita, die hier im d\u00f6rflichen Schmelztiegel fusionieren und jeden Laden zum Kochen bringen, zeigt sich der Ruhrpott endlich als die Metropole, die PR-Experten immer so gern behaupten. Air-Mover Jan Klare hat sich nun DIE klassische Sinfonie vorgenommen, die ber\u00fchmtesten vier T\u00f6ne der Musikgeschichte gen\u00fcsslich umarrangiert, Energien augenzwinkernd umgelenkt, Verl\u00e4ufe absurd vergr\u00f6\u00dfert oder gleich pulverisiert. Und dabei gezeigt, was f\u00fcr ein profunder Beethoven-Kenner er ist, denn in der machtvollen Klangsuppe ist ebenso Zeit f\u00fcr das ber\u00fchmte Oboen-Solo im ersten Satz oder die Angewohnheit des Wiener Meisters, den Schlussakkord gef\u00fchlt 30 Mal zu wiederholen. Klare und sein Dorf f\u00fchren uns penibel durch die ganze Sinfonie, schaffen ganz neue Perspektiven und verbeugen sich, bei aller Ironie, ziemlich tief vor Meister Ludwig.\nBesetzung: Marie Daniels (voc), Oona Kastner (voc, keys), Julia Br\u00fcssel (vl), Martin Verborg (vl), Emily Wittbrodt (clo), Markus T\u00fcrk (tp), Maria Trautmann (tb), Moritz Anthes (tb), Max Wehner (tb), Adrian Prost (tb), Alex Morsey (t), Sebastian Gerhartz (sax), Felix Fritsche (sax), Florian Walter (sax), Andreas Wahl (git), Christian Hammer (git), Serge Corteyn (git), Raissa Mehner (git), Oliver Siegel (synth), Gilda Razani (theremin), Achim Zepezauer (elec), Florian Hartlieb (elec), Johannes Nebel (bs), Volker Kamp (bs), Simon Camatta (dr), Marvin Blamberg (dr), Jan Klare (airmovement, comp), Denis Cosmar (sound), Ruppe Koselleck (performance)\u2028\nSpielzeit: tba",
        "page_id": 36,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/37\/TheDorf.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:11:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "The fact that The Dorf is pretty much the hottest sh-t in the big band universe, well that doesn\u2019t need any more explaining these days. With these 30 individualists (all boasting heavy CVs) that meld into one fearsome entity in this communal melting pot and bring every room to a boil, the Ruhrpott (Germany\u2019s Rustbelt) finally shows itself to be the metropolis that the PR experts have been going on about forever. Now air-mover Jan Klare has decided to tackle THE classical symphony, rearranging the most famous four tones in music history with relish, channelling energies tongue firmly in cheek, magnifying sequences to absurdity or grinding them into so much sonic dust. All the while showing what a profound Beethoven connoisseur he is, for there is plenty of time in this powerful sound soup for the famous oboe solo of the first movement and the Viennese master\u2019s habit of repeating the final chord for what feels like 30 times. Klare and his D\u00f6rfler guide us painstakingly through the entire symphony, creating fresh perspectives and taking a deep, deep bow (all irony aside) to Meister Ludwig.\nLine-up: Marie Daniels (voc), Oona Kastner (voc, keys), Julia Br\u00fcssel (vl), Martin Verborg (vl), Emily Wittbrodt (clo), Markus T\u00fcrk (tp), Maria Trautmann (tb), Moritz Anthes (tb), Max Wehner (tb), Adrian Prost (tb), Alex Morsey (t), Sebastian Gerhartz (sax), Felix Fritsche (sax), Florian Walter (sax), Andreas Wahl (git), Christian Hammer (git), Serge Corteyn (git), Raissa Mehner (git), Oliver Siegel (synth), Gilda Razani (theremin), Achim Zepezauer (elec), Florian Hartlieb (elec), Johannes Nebel (bs), Volker Kamp (bs), Simon Camatta (dr), Marvin Blamberg (dr), Jan Klare (airmovement, comp), Denis Cosmar (sound), Ruppe Koselleck (performance)\u2028\nTime: tba"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:11:46",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/37\/TheDorf.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 36,
            "title": "The Dorf (DE)",
            "slug": "the-dorf-de-051920191146",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:11:46",
            "updated_at": "2020-05-19 19:11:46",
            "blocks": [
                {
                    "id": 36,
                    "page_id": 36,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Dass The Dorf so ziemlich der hei\u00dfeste Sch... am Big-Band-Himmel ist, m\u00fcssen wir nicht mehr erkl\u00e4ren. Mit diesen 30 Individualisten mit jeweils beeindruckender Vita, die hier im d\u00f6rflichen Schmelztiegel fusionieren und jeden Laden zum Kochen bringen, zeigt sich der Ruhrpott endlich als die Metropole, die PR-Experten immer so gern behaupten. Air-Mover Jan Klare hat sich nun DIE klassische Sinfonie vorgenommen, die ber\u00fchmtesten vier T\u00f6ne der Musikgeschichte gen\u00fcsslich umarrangiert, Energien augenzwinkernd umgelenkt, Verl\u00e4ufe absurd vergr\u00f6\u00dfert oder gleich pulverisiert. Und dabei gezeigt, was f\u00fcr ein profunder Beethoven-Kenner er ist, denn in der machtvollen Klangsuppe ist ebenso Zeit f\u00fcr das ber\u00fchmte Oboen-Solo im ersten Satz oder die Angewohnheit des Wiener Meisters, den Schlussakkord gef\u00fchlt 30 Mal zu wiederholen. Klare und sein Dorf f\u00fchren uns penibel durch die ganze Sinfonie, schaffen ganz neue Perspektiven und verbeugen sich, bei aller Ironie, ziemlich tief vor Meister Ludwig.\n\n__Besetzung:__ Marie Daniels (voc), Oona Kastner (voc, keys), Julia Br\u00fcssel (vl), Martin Verborg (vl), Emily Wittbrodt (clo), Markus T\u00fcrk (tp), Maria Trautmann (tb), Moritz Anthes (tb), Max Wehner (tb), Adrian Prost (tb), Alex Morsey (t), Sebastian Gerhartz (sax), Felix Fritsche (sax), Florian Walter (sax), Andreas Wahl (git), Christian Hammer (git), Serge Corteyn (git), Raissa Mehner (git), Oliver Siegel (synth), Gilda Razani (theremin), Achim Zepezauer (elec), Florian Hartlieb (elec), Johannes Nebel (bs), Volker Kamp (bs), Simon Camatta (dr), Marvin Blamberg (dr), Jan Klare (airmovement, comp), Denis Cosmar (sound), Ruppe Koselleck (performance)\u2028\n\n__Spielzeit:__ tba"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:12:11",
                    "updated_at": "2020-05-19 19:12:38"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 37,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 970,
                "collection_name": "header",
                "name": "TheDorf",
                "file_name": "TheDorf.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 766730,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 36,
                "created_at": "2020-05-19T17:11:46.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:11:46.000000Z",
                "uuid": "d2326578-1007-4a71-b37c-80e910de9ab5",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 971,
        "name": "THE MAYFIELD (FR\/IT\/DE)",
        "start_date": "2020-06-01 19:40:00",
        "end_date": "2020-06-01 20:20:00",
        "description": "Gut drei Jahrzehnte ist es her, dass der Komponist und Theatersch\u00f6pfer Heiner Goebbels zuletzt in Moers war. Nun meldet er sich mit einer jungen Band zur\u00fcck. Die K\u00fcnstler*innen kamen bei Goebbels' j\u00fcngster Theaterarbeit zusammen und schufen einen ganz eigenen, sehr weitr\u00e4umigen Improvisationsstil. Und das so konsequent und authentisch, dass man beschloss, auch abseits der Theaterb\u00fchne zu konzertieren. So schlie\u00dft sich der Kreis und wir freuen uns, Heiner mit vier au\u00dfergew\u00f6hnlichen jungen Musiker*innen in Moers begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen!\nBesetzung: \u2028Camille \u00c9maille (dr, perc),  Heiner Goebbels (p), Cecile Lartigau (ondes martenot), Nicolas Perrin (g, elec)",
        "page_id": 37,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/38\/4-Copy_of__ADS9097-9.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:12:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "It has been some three decades since composer and theatre maker Heiner Goebbels last made an appearance in Moers. Now he is back with a young band. The artists came together in the scope of Goebbels\u2019 most recent theatre project, where they developed their own thoroughly individual, spacious improvisational style. This approach proved so unflinching and authentic, that the group decided to pursue performance opportunities beyond the theatre context. And with that, we come full circle: we are delighted to be able to welcome Heiner back to Moers with these four extraordinary young musicians!\nLine-up: \u2028Camille \u00c9maille (dr, perc), Heiner Goebbels (p), Cecile Lartigau (ondes martenot), Nicolas Perrin (g, elec)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:13:51",
        "updated_at": "2020-05-31 20:14:08",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/38\/4-Copy_of__ADS9097-9.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 37,
            "title": "THE MAYFIELD (FR\/IT\/DE)",
            "slug": "the-mayfield-fritde-051920191351",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:13:51",
            "updated_at": "2020-05-19 19:13:51",
            "blocks": [
                {
                    "id": 37,
                    "page_id": 37,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Gut drei Jahrzehnte ist es her, dass der Komponist und Theatersch\u00f6pfer Heiner Goebbels zuletzt in Moers war. Nun meldet er sich mit einer jungen Band zur\u00fcck. Die K\u00fcnstler\\*innen kamen bei Goebbels' j\u00fcngster Theaterarbeit zusammen und schufen einen ganz eigenen, sehr weitr\u00e4umigen Improvisationsstil. Und das so konsequent und authentisch, dass man beschloss, auch abseits der Theaterb\u00fchne zu konzertieren. So schlie\u00dft sich der Kreis und wir freuen uns, Heiner mit vier au\u00dfergew\u00f6hnlichen jungen Musiker\\*innen in Moers begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen!\n\n__Besetzung:__ \u2028Camille \u00c9maille (dr, perc),  Heiner Goebbels (p), Cecile Lartigau (ondes martenot), Nicolas Perrin (g, elec)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:15:08",
                    "updated_at": "2020-05-31 14:29:58"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 38,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 971,
                "collection_name": "header",
                "name": "4-Copy_of__ADS9097-9",
                "file_name": "4-Copy_of__ADS9097-9.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 443903,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 37,
                "created_at": "2020-05-19T17:13:51.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:13:51.000000Z",
                "uuid": "757e1356-502c-4f14-9903-3e2faad05928",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 972,
        "name": "The Notwist \"The Messier Objects\" (DE)",
        "start_date": "2020-06-01 18:25:00",
        "end_date": "2020-06-01 19:25:00",
        "description": "Ende der 1980er Jahre wurde das beschauliche Weilheim in Oberbayern pl\u00f6tzlich zum Hotspot der deutschen Indie-Szene. Die Acher-Brothers hatten The Notwist gegr\u00fcndet und zahlreiche lokale Mitstreiter gefunden. Obwohl die Band inzwischen weltweit auf Tournee geht, sind sie ihrer idyllischen Heimat bis heute verbunden, produzieren seit Jahrzehnten bei einem lokalen Label. Berlin muss eben nicht immer sein. Nach Moers bringen die Soundt\u00fcftler ihr Projekt Messier Objects mit, das die enorme Range der Band eindrucksvoll wiedergibt. Von B\u00fchnen- und Filmmusiken \u00fcber Elektro-Samples bis hin zum kantigen Gitarrenrock reichen die M\u00f6glichkeiten der deutschen Independent-Institution.  \nBesetzung: Markus Acher (voc, git, perc), Micha Acher (bs, tp, synth), Cico Beck (elec, perc), Max Punktezahl (keys, git), Andi Haberl (dr, perc, voc), Karl Ivar Refseth (vib, perc), Mathias G\u00f6tz (tb)",
        "page_id": 38,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/39\/Nowist_c_PatrickMorarescu.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:15:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "In the late 1980s, the humble Upper Bavarian town of Weilheim suddenly became the hotspot of the German indie scene. The Acher brothers had founded The Notwist and teamed up with numerous local comrades-in-arms. Although the band tours internationally nowadays, they have remained connected to their idyllic native region, releasing their records on a local label for decades. It doesn\u2019t always have to be Berlin, after all. In Moers, the sound nerds will be sharing their Messier Objects project, which demonstrates the band\u2019s enormous range in impressive fashion. The expressive potential of this German indie institution reaches from theatre and film music via electro-samples all the way to angular guitar rock.\nLine-up: Markus Acher (voc, git, perc), Micha Acher (bs, tp, synth), Cico Beck (elec, perc), Max Punktezahl (keys, git), Andi Haberl (dr, perc, voc), Karl Ivar Refseth (vib, perc), Mathias G\u00f6tz (tb)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:16:15",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/39\/Nowist_c_PatrickMorarescu.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 38,
            "title": "The Notwist (DE)",
            "slug": "the-notwist-de-051920191615",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:16:15",
            "updated_at": "2020-05-19 19:16:15",
            "blocks": [
                {
                    "id": 38,
                    "page_id": 38,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Ende der 1980er Jahre wurde das beschauliche Weilheim in Oberbayern pl\u00f6tzlich zum Hotspot der deutschen Indie-Szene. Die Acher-Brothers hatten The Notwist gegr\u00fcndet und zahlreiche lokale Mitstreiter gefunden. Obwohl die Band inzwischen weltweit auf Tournee geht, sind sie ihrer idyllischen Heimat bis heute verbunden, produzieren seit Jahrzehnten bei einem lokalen Label. Berlin muss eben nicht immer sein. Nach Moers bringen die Soundt\u00fcftler ihr Projekt Messier Objects mit, das die enorme Range der Band eindrucksvoll wiedergibt. Von B\u00fchnen- und Filmmusiken \u00fcber Elektro-Samples bis hin zum kantigen Gitarrenrock reichen die M\u00f6glichkeiten der deutschen Independent-Institution.  \n\n__Besetzung:__ Markus Acher (voc, git, perc), Micha Acher (bs, tp, synth), Cico Beck (elec, perc), Max Punktezahl (keys, git), Andi Haberl (dr, perc, voc), Karl Ivar Refseth (vib, perc), Mathias G\u00f6tz (tb)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:17:10",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:33:16"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 39,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 972,
                "collection_name": "header",
                "name": "Nowist_c_PatrickMorarescu",
                "file_name": "Nowist_c_PatrickMorarescu.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 696230,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 38,
                "created_at": "2020-05-19T17:16:15.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:16:15.000000Z",
                "uuid": "53c14200-891c-4509-ad52-579b56bdec18",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 973,
        "name": "TRAINING (DE)",
        "start_date": "2020-05-30 23:15:00",
        "end_date": "2020-05-30 23:55:00",
        "description": "Merkw\u00fcrdiger Bandname... Zwei Mittdrei\u00dfiger, die geradezu verk\u00f6rpern, wozu der deutsche Jazz inzwischen f\u00e4hig ist, \u00fcben noch? Gab es da nicht diesen Musikerwitz (Wie, du bist 30 und...)? Ist nat\u00fcrlich alles nicht so gemeint! Schleiermacher und Andrzejewski gehen ins Trainingslager, um intensiv \u00fcber Klang, Dichte und Energie zu forschen. Ihre sehr h\u00f6renswerten Ergebnisse stellen die Herren dann dem Publikum an den Bildschirmen der weiten Welt zur Verf\u00fcgung. M\u00fcsst alle gucken kommen! \nBesetzung: Johannes Schleiermacher (sax, fl, synth), Max Andrzejewski (dr, synth, elec, voc)",
        "page_id": 39,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/40\/Trainingsjacken-Mosaik.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:17:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "What a weird band name... Still in training? Two dudes in their mid-thirties that pretty much embody what German jazz is capable of these days? Wasn\u2019t there that one joke about musicians that went something like \u201cWhat, you\u2019re 30 and...\u201d? Of course, that\u2019s not how they meant it! Schleiermacher and Andrzejewski are attending their  training camp to conduct intensive research into sound, density and energy. Then, the two gentlemen will make their very listenable results available to the general public gathered around screens all across the world. Y\u2019all absolutely have to come watch!\nLine-up: Johannes Schleiermacher (sax, fl, synth), Max Andrzejewski (dr, synth, elec, voc)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:18:26",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/40\/Trainingsjacken-Mosaik.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 39,
            "title": "TRAINING (DE)",
            "slug": "training-de-051920191826",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:18:26",
            "updated_at": "2020-05-19 19:18:26",
            "blocks": [
                {
                    "id": 39,
                    "page_id": 39,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Merkw\u00fcrdiger Bandname... Zwei Mittdrei\u00dfiger, die geradezu verk\u00f6rpern, wozu der deutsche Jazz inzwischen f\u00e4hig ist, \u00fcben noch? Gab es da nicht diesen Musikerwitz (Wie, du bist 30 und...)? Ist nat\u00fcrlich alles nicht so gemeint! Schleiermacher und Andrzejewski gehen ins Trainingslager, um intensiv \u00fcber Klang, Dichte und Energie zu forschen. Ihre sehr h\u00f6renswerten Ergebnisse stellen die Herren dann dem Publikum an den Bildschirmen der weiten Welt zur Verf\u00fcgung. M\u00fcsst alle gucken kommen! \n\n__Besetzung:__ Johannes Schleiermacher (sax, fl, synth), Max Andrzejewski (dr, synth, elec, voc)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:18:49",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:21:16"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 40,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 973,
                "collection_name": "header",
                "name": "Trainingsjacken-Mosaik",
                "file_name": "Trainingsjacken-Mosaik.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 740410,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 39,
                "created_at": "2020-05-19T17:18:26.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:18:26.000000Z",
                "uuid": "6a79d025-3929-4189-ba34-b0987ec73974",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 974,
        "name": "Ventil (DE)",
        "start_date": "2020-05-30 16:50:00",
        "end_date": "2020-05-30 17:30:00",
        "description": "Sich \u00fcberkreuzende Kollaborationen begegnen sich hier auf engstem Raum: Wassermann und Uhler vereinigen ihre au\u00dfergew\u00f6hnlichen Stimmen und Kl\u00e4nge schon seit langem, Keune und Schneider spielen seit 30 Jahren immer wieder zusammen, Schneider und Hirt gar seit den sp\u00e4ten 1970er Jahren. Aber diese Konstellation ist ganz aktuell: ein sensibler Dialog von Improvisatoren der Spitzenklasse, die ihre individuellen Klangsprachen zu einem unerh\u00f6rten Sound vereinen, radikal, ohne Hierarchien und ohne Kompromisse \u2013 und nur bei uns in Moers!\nBesetzung: Ute Wassermann (voc), Birgit Uhler (tp), Stefan Keune (sax), Erhard Hirt (eg, elec), Hans Schneider (kb)\u2028",
        "page_id": 40,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/41\/csm_Ventil_Bild_s_fd39be9008.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-19 19:19:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Overlapping collaborations meet here at close quarters: Wassermann and Uhler have been bringing together their extraordinary voices and sounds for a long time now, Keune and Schneider have been playing together on and off for 30 years, Schneider and Hirt have even been musical partners since the late 1970s. However, this particular configuration is totally of-the-minute: a sensitive dialogue among top-rate improvisers, blending their individual sonic languages into a never-before-heard group sound, radical, without hierarchies or compromises \u2013 and only for us in Moers! \nLine-up: Ute Wassermann (voc), Birgit Uhler (tp), Stefan Keune (sax), Erhard Hirt (eg, elec), Hans Schneider (kb)\u2028"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-19 19:20:23",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/41\/csm_Ventil_Bild_s_fd39be9008.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 40,
            "title": "Ventil (DE)",
            "slug": "ventil-de-051920192023",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-19 19:20:23",
            "updated_at": "2020-05-19 19:20:23",
            "blocks": [
                {
                    "id": 40,
                    "page_id": 40,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Sich \u00fcberkreuzende Kollaborationen begegnen sich hier auf engstem Raum: Wassermann und Uhler vereinigen ihre au\u00dfergew\u00f6hnlichen Stimmen und Kl\u00e4nge schon seit langem, Keune und Schneider spielen seit 30 Jahren immer wieder zusammen, Schneider und Hirt gar seit den sp\u00e4ten 1970er Jahren. Aber diese Konstellation ist ganz aktuell: ein sensibler Dialog von Improvisatoren der Spitzenklasse, die ihre individuellen Klangsprachen zu einem unerh\u00f6rten Sound vereinen, radikal, ohne Hierarchien und ohne Kompromisse \u2013 und nur bei uns in Moers!\n\n__Besetzung:__ Ute Wassermann (voc), Birgit Uhler (tp), Stefan Keune (sax), Erhard Hirt (eg, elec), Hans Schneider (kb)\u2028\nText: Birgit Ulher"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-19 19:20:50",
                    "updated_at": "2020-05-29 08:31:31"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 41,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 974,
                "collection_name": "header",
                "name": "csm_Ventil_Bild_s_fd39be9008",
                "file_name": "csm_Ventil_Bild_s_fd39be9008.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 94615,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 40,
                "created_at": "2020-05-19T17:20:23.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-19T17:20:23.000000Z",
                "uuid": "682cb894-0f54-4808-8afb-4853e64cb1a5",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 975,
        "name": "aerosolo #1 \u2013 Chilly Gonzales (CA)",
        "start_date": "2020-05-29 20:40:00",
        "end_date": "2020-05-29 21:30:00",
        "description": "Besetzung: Chilly Gonzales (p)",
        "page_id": 41,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/43\/chilly.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Line-up: Chilly Gonzales (p)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-22 18:20:15",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/43\/chilly.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 41,
            "title": "aerosolo #1 \u2013 Chilly Gonzales (CA)",
            "slug": "aerosolo-1-chilly-gonzales-ca-052220182015",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-22 18:20:15",
            "updated_at": "2020-05-22 18:20:15",
            "blocks": [
                {
                    "id": 41,
                    "page_id": 41,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__Besetzung:__ Chilly Gonzales (p)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-22 18:20:38",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:20:58"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 43,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 975,
                "collection_name": "header",
                "name": "chilly",
                "file_name": "chilly.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 481402,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 42,
                "created_at": "2020-05-22T16:20:15.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T16:20:15.000000Z",
                "uuid": "da9d2666-f7b8-42fa-bcb8-2a24f698a187",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 976,
        "name": "aerosolo #2 \u2013 Wolfgang Puschnig",
        "start_date": "2020-05-30 16:15:00",
        "end_date": "2020-05-30 16:35:00",
        "description": "Wolfgang Puschnig ist Moers-Urgestein! Das Gr\u00fcndungsmitglied des Vienna Art Orchestra war in den 1980er Jahren aus dem Festival gar nicht wegzudenken. Und auch sp\u00e4ter kehrte er immer wieder mit zahlreichen Projekten zur\u00fcck. Denn Puschnig ist ein komplexer, vielschichtiger K\u00fcnstler. Er spielt mit den Gr\u00f6\u00dften des Jazz ebenso wie mit au\u00dfereurop\u00e4ischen Musikern und zeitgen\u00f6ssischen Komponisten. Bei all der stilistischen Vielfalt bewahrt er stets seine eigene Stimme, deren Bedeutung f\u00fcr den europ\u00e4ischen Jazz kaum zu \u00fcbersch\u00e4tzen ist.\nBesetzung: Wolfgang Puschnig (reeds)",
        "page_id": 42,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/44\/wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-22 18:22:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Wolfgang Puschnig is an old favourite at Moers! A founding member of the Vienna Art Orchestra, he was an essential part of the festival in the 1980s. Later on he also made repeated returns for Whitsun weekend, with numerous projects. By all measures, Puschnig is a complex, multi-faceted artist. He has held his own alongside jazz giants, non-European musicians and contemporary composers alike. Amid all this stylistic variety, he maintains his unique voice at all times, a voice whose significance for European jazz cannot be overestimated.\nLine-up: Wolfgang Puschnig (reeds)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-22 18:23:19",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/44\/wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 42,
            "title": "aerosolo #2 \u2013 Wolfgang Puschnig",
            "slug": "aerosolo-2-wolfgang-puschnig-052220182319",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-22 18:23:19",
            "updated_at": "2020-05-22 18:23:19",
            "blocks": [
                {
                    "id": 42,
                    "page_id": 42,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Wolfgang Puschnig ist Moers-Urgestein! Das Gr\u00fcndungsmitglied des Vienna Art Orchestra war in den 1980er Jahren aus dem Festival gar nicht wegzudenken. Und auch sp\u00e4ter kehrte er immer wieder mit zahlreichen Projekten zur\u00fcck. Denn Puschnig ist ein komplexer, vielschichtiger K\u00fcnstler. Er spielt mit den Gr\u00f6\u00dften des Jazz ebenso wie mit au\u00dfereurop\u00e4ischen Musikern und zeitgen\u00f6ssischen Komponisten. Bei all der stilistischen Vielfalt bewahrt er stets seine eigene Stimme, deren Bedeutung f\u00fcr den europ\u00e4ischen Jazz kaum zu \u00fcbersch\u00e4tzen ist.\n\n__Besetzung:__ Wolfgang Puschnig (reeds)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-22 18:23:35",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:23:53"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 44,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 976,
                "collection_name": "header",
                "name": "wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045",
                "file_name": "wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 479991,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 43,
                "created_at": "2020-05-22T16:23:19.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T16:23:19.000000Z",
                "uuid": "25911704-2cd5-4d0c-8cfa-6cf59ea1c95c",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 977,
        "name": "aerosolo #3 \u2013 LFANT (FR)",
        "start_date": "2020-05-30 17:40:00",
        "end_date": "2020-05-30 18:00:00",
        "description": "Guilhem Meier ist 1\/3 von PoiL. Und auch ansonsten nicht ganz ohne. Er vermischt gekonnt merkw\u00fcrdige Stimm-Samples, E-Perkussion mit energetischem, hintergr\u00fcndig-witzigem Live-Spiel. Heraus kommen \u201eLieder\u201c, die enorm Spa\u00df machen, naiv verspielt und brachial zugleich -  Lfant eben, ein Zwitter aus L\u00b4enfant (Kind) und \u00e9l\u00e9phant. Diese Franzosen muss unser Musikgeheimdienst unbedingt weiter beobachten...\nBesetzung: Guilhem Meier (dr, voc)",
        "page_id": 43,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/45\/Lfant_Pormo_2019.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Guilhem Meier is one third of PoiL. And quite a handful on his own, as it turns out. His music is an adept mix of odd vocal samples and electronic percussion with energetic live playing characterised by low-key sly humour. The result: \u201csongs\u201d that are incredibly fun, naively playful and primitively violent at the same time \u2013 they\u2019re, well, Lfant, a hybrid of l\u00b4enfant (child) and \u00e9l\u00e9phant. Our music spies will definitely have to continue to keep an eye on the French...\nLine-up: Guilhem Meier (dr, voc)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-22 18:26:28",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/45\/Lfant_Pormo_2019.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 43,
            "title": "aerosolo #3 \u2013 LFANT (FR)",
            "slug": "aerosolo-3-lfant-fr-052220182628",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-22 18:26:28",
            "updated_at": "2020-05-22 18:26:28",
            "blocks": [
                {
                    "id": 43,
                    "page_id": 43,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Guilhem Meier ist 1\/3 von PoiL. Und auch ansonsten nicht ganz ohne. Er vermischt gekonnt merkw\u00fcrdige Stimm-Samples, E-Perkussion mit energetischem, hintergr\u00fcndig-witzigem Live-Spiel. Heraus kommen \u201eLieder\u201c, die enorm Spa\u00df machen, naiv verspielt und brachial zugleich -  Lfant eben, ein Zwitter aus L\u00b4enfant (Kind) und \u00e9l\u00e9phant. Diese Franzosen muss unser Musikgeheimdienst unbedingt weiter beobachten...\n\n__Besetzung:__ Guilhem Meier (dr, voc)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-22 18:26:47",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:27:03"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 45,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 977,
                "collection_name": "header",
                "name": "Lfant_Pormo_2019",
                "file_name": "Lfant_Pormo_2019.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 138701,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 44,
                "created_at": "2020-05-22T16:26:28.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T16:26:28.000000Z",
                "uuid": "19df67a8-c0ed-40cf-b56d-8c7dd7ae76b5",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 978,
        "name": "aerosolo #5 \u2013 Gwyn Wurst (FR)",
        "start_date": "2020-05-30 22:40:00",
        "end_date": "2020-05-30 23:00:00",
        "description": "Antoine Arnera ist 1\/3 von PoiL. Solo feuert er komplexe Samples ab, mixt seine Keyboard-Sounds mit E-Drums, Stimmen und durchgeknallten Einspielern. Der Solist wird zur pr\u00e4zise agierenden Pseudoband, die es richtig krachen l\u00e4sst. Doch bei allen hochvirtuosen Klanggewittern blitzt immer wieder messerscharfer franz\u00f6sischer Humor zwischen den Zeilen auf.\nBesetzung: Antoine Arnera (keys)",
        "page_id": 44,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/46\/Gwyn_Wurst.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": null,
        "extras": {
            "descriptionEN": "Antoine Arnera is one third of PoiL. In his solo work, he fires off complex samples, while mixing his keyboard sounds with electronic drums, voices and crazy clips. The soloist becomes a high-precision pseudo-band capable of producing intense volume and energy. Still, in the midst of this virtuosic storm of sound, time and again little flashes of razor-sharp French humour manage to flare up between the lines.\nLine-up: Antoine Arnera (keys)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-22 18:29:14",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/46\/Gwyn_Wurst.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 44,
            "title": "aerosolo #5 \u2013 Gwyn Wurst (FR)",
            "slug": "aerosolo-5-gwyn-wurst-fr-052220182914",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-22 18:29:14",
            "updated_at": "2020-05-22 18:29:14",
            "blocks": [
                {
                    "id": 44,
                    "page_id": 44,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Antoine Arnera ist 1\/3 von PoiL. Solo feuert er komplexe Samples ab, mixt seine Keyboard-Sounds mit E-Drums, Stimmen und durchgeknallten Einspielern. Der Solist wird zur pr\u00e4zise agierenden Pseudoband, die es richtig krachen l\u00e4sst. Doch bei allen hochvirtuosen Klanggewittern blitzt immer wieder messerscharfer franz\u00f6sischer Humor zwischen den Zeilen auf.\n\n__Besetzung:__ Antoine Arnera (keys)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-22 18:29:39",
                    "updated_at": "2020-05-22 18:30:11"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 46,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 978,
                "collection_name": "header",
                "name": "Gwyn_Wurst",
                "file_name": "Gwyn_Wurst.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 496236,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 45,
                "created_at": "2020-05-22T16:29:14.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T16:29:14.000000Z",
                "uuid": "2ba31865-14d0-4269-b4a6-262d76f11309",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 979,
        "name": "PoiL (FR)",
        "start_date": "2020-05-29 14:50:00",
        "end_date": "2020-05-29 15:45:00",
        "description": "Dass ziemlich Ungew\u00f6hnliches, geradezu Unerschrockenes von unseren Lieblingsnachbarn zu erwarten ist, zeigten die franz\u00f6sischen Musiker*innen bereits im letzten Jahr in Moers. Diesmal setzen sie noch einen drauf. Die Hochgeschwindigkeits-Artisten von PoiL mischen schr\u00e4ges Songmaterial mit Ger\u00e4uschattacken, abgedrehten Breaks und erzeugen einen unerh\u00f6rten Energiestrom. Fetziger Avantgarde-Rock-Noise im 7\/8-Takt, enorme Wildheit mit ungeheurer Akkuratesse gespielt. Chapeau!\nBesetzung: Antoine Arnera (keys), Boris Cassone (b), Guilhem Meier (dr)",
        "page_id": 45,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/47\/PoiL-HD-Judith_Saurel-6.png",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-22 19:14:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "The fact that we can always expect to hear unusual or downright fearless music from our favourite neighbours was amply demonstrated by the French musicians featured in Moers last year. This time they\u2019ve outdone themselves. The high-speed artists of PoiL mix weird song material with noise attacks and wicked breaks, while generating a tremendous flow of energy. Fantastic avant-garde rock noise in 7\/8 time, colossal wildness played with enormous precision. Bravo!\nLine-up: Antoine Arnera (keys), Boris Cassone (b), Guilhem Meier (dr)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-22 19:17:29",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/47\/PoiL-HD-Judith_Saurel-6.png",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 45,
            "title": "PoiL (FR)",
            "slug": "poil-fr-052220191729",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-22 19:17:29",
            "updated_at": "2020-05-22 19:17:29",
            "blocks": [
                {
                    "id": 45,
                    "page_id": 45,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Dass ziemlich Ungew\u00f6hnliches, geradezu Unerschrockenes von unseren Lieblingsnachbarn zu erwarten ist, zeigten die franz\u00f6sischen Musiker\\*innen bereits im letzten Jahr in Moers. Diesmal setzen sie noch einen drauf. Die Hochgeschwindigkeits-Artisten von PoiL mischen schr\u00e4ges Songmaterial mit Ger\u00e4uschattacken, abgedrehten Breaks und erzeugen einen unerh\u00f6rten Energiestrom. Fetziger Avantgarde-Rock-Noise im 7\/8-Takt, enorme Wildheit mit ungeheurer Akkuratesse gespielt. Chapeau!\n\n__Besetzung:__ Antoine Arnera (keys), Boris Cassone (b), Guilhem Meier (dr)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-22 19:19:12",
                    "updated_at": "2020-05-22 19:52:06"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 47,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 979,
                "collection_name": "header",
                "name": "PoiL-HD-Judith_Saurel-6",
                "file_name": "PoiL-HD-Judith_Saurel-6.png",
                "mime_type": "image\/png",
                "disk": "public",
                "size": 961623,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 46,
                "created_at": "2020-05-22T17:17:29.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T17:17:29.000000Z",
                "uuid": "e050f295-fe6a-43cf-bce6-6528da8c720f",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 980,
        "name": "nine for three (AT)",
        "start_date": "2020-05-29 17:40:00",
        "end_date": "2020-05-29 18:20:00",
        "description": "Wolfgang Mitterer macht wahr, wovon John Cage immer nur tr\u00e4umte: alle 9 gro\u00dfen Sinfonien von Ludwig van Beethoven gleichzeitig! Nun passen 9 gro\u00dfe Orchester nicht in unsere Festivalhalle, aber das war auch nicht Mitterers Absicht. Er erstellt vielmehr einen raffinierten Remix aus Beethovens \u201eMaterial\u201c, \u00fcberrascht mit Konstellationen, die die bekannten Themen, Entwicklungen und Wendungen in einem ganz neuen Licht erscheinen lassen. Die Dritte mischt sich mit der Neunten, die Siebte schaut vorbei, die F\u00fcnfte wird von der Vierten vom Podium gesto\u00dfen... Mitterers virtuoses Crossover wird noch improvisierend flankiert von zwei weiteren Wiener Gro\u00dfmeistern. Pirker\/Puschnig zeigen, wie viel Jazz im alten Beethoven versteckt ist.\nBesetzung: Wolfgang Puschnig (reeds), Herbert Pirker (perc), Wolfgang Mitterer (p, elec)",
        "page_id": 46,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/48\/wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-22 19:57:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Line-up: Wolfgang Puschnig (reeds), Herbert Pirker (perc), Wolfgang Mitterer (p, elec)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-22 20:07:55",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/48\/wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 46,
            "title": "nine for three (AT)",
            "slug": "nine-for-three-at-052220200755",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-22 20:07:55",
            "updated_at": "2020-05-22 20:07:55",
            "blocks": [
                {
                    "id": 46,
                    "page_id": 46,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Wolfgang Mitterer macht wahr, wovon John Cage immer nur tr\u00e4umte: alle 9 gro\u00dfen Sinfonien von Ludwig van Beethoven gleichzeitig! Nun passen 9 gro\u00dfe Orchester nicht in unsere Festivalhalle, aber das war auch nicht Mitterers Absicht. Er erstellt vielmehr einen raffinierten Remix aus Beethovens \u201eMaterial\u201c, \u00fcberrascht mit Konstellationen, die die bekannten Themen, Entwicklungen und Wendungen in einem ganz neuen Licht erscheinen lassen. Die Dritte mischt sich mit der Neunten, die Siebte schaut vorbei, die F\u00fcnfte wird von der Vierten vom Podium gesto\u00dfen... Mitterers virtuoses Crossover wird noch improvisierend flankiert von zwei weiteren Wiener Gro\u00dfmeistern. Pirker\/Puschnig zeigen, wie viel Jazz im alten Beethoven versteckt ist.\n\n__Besetzung:__ Wolfgang Puschnig (reeds), Herbert Pirker (perc), Wolfgang Mitterer (p, elec)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-22 20:08:12",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:08:31"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 48,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 980,
                "collection_name": "header",
                "name": "wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045",
                "file_name": "wolfgang_puschnig_fotomaurer_kl8045.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 479991,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 47,
                "created_at": "2020-05-22T18:07:55.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T18:07:55.000000Z",
                "uuid": "a5d795d0-24a1-49af-ac16-454643ce328d",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 981,
        "name": "Sjaella (DE)",
        "start_date": "2020-05-31 17:50:00",
        "end_date": "2020-05-31 18:30:00",
        "description": "Besetzung: Viola Blache (voc), Marie Fenske (voc), Franziska Eberhardt (voc), Marie-Charlotte Seidel (voc), Felicitas Erben (voc), Helene Erben (voc)",
        "page_id": 47,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/49\/sjaella_by_antjekroeger-_28-von-42_.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-22 20:25:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Besetzung: Viola Blache (voc), Marie Fenske (voc), Franziska Eberhardt (voc), Marie-Charlotte Seidel (voc), Felicitas Erben (voc), Helene Erben (voc)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-22 20:27:14",
        "updated_at": "2020-05-27 16:55:15",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/49\/sjaella_by_antjekroeger-_28-von-42_.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 47,
            "title": "Sjaella (DE)",
            "slug": "sjaella-de-052220202714",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-22 20:27:15",
            "updated_at": "2020-05-22 20:27:15",
            "blocks": [
                {
                    "id": 47,
                    "page_id": 47,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "__Besetzung:__ Viola Blache (voc), Marie Fenske (voc), Franziska Eberhardt (voc), Marie-Charlotte Seidel (voc), Felicitas Erben (voc), Helene Erben (voc)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-22 20:27:31",
                    "updated_at": "2020-05-22 20:27:31"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 49,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 981,
                "collection_name": "header",
                "name": "sjaella_by_antjekroeger-_28-von-42_",
                "file_name": "sjaella_by_antjekroeger-_28-von-42_.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 567684,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 48,
                "created_at": "2020-05-22T18:27:14.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-22T18:27:14.000000Z",
                "uuid": "b9bb4ba6-91fc-4563-92e0-44497a3abf67",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 982,
        "name": "aerosolo #6 \u2013 David Friedman (US)",
        "start_date": "2020-06-01 20:30:00",
        "end_date": "2020-06-01 21:00:00",
        "description": "Das Vibraphon ist ein ikonisches Jazzinstrument. Lionel Hampton oder Gary Burton schrieben Jazzgeschichte, Christopher Dell oder Emilio Gordoa (unser improviser in residence 2019) f\u00fchren es in unsere Gegenwart. David Friedman verk\u00f6rpert wie kein Zweiter diese ganze Tradition, in seiner Vita tauchen Namen wie Leonard Bernstein neben Geri Allen auf, in Moers spielte er bereits 1978. Seine Kunst gab er immer wieder an die junge Generation weiter, jahrzehntelang allein in Berlin, wo er seit \u00fcber 30 Jahren lebt.\nBesetzung: David Friedman (vib)",
        "page_id": 48,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/50\/David-Black-shirt-1.jpg",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-29 08:35:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Das Vibraphon ist ein ikonisches Jazzinstrument. Lionel Hampton oder Gary Burton schrieben Jazzgeschichte, Christopher Dell oder Emilio Gordoa (unser improviser in residence 2019) f\u00fchren es in unsere Gegenwart. David Friedman verk\u00f6rpert wie kein Zweiter diese ganze Tradition, in seiner Vita tauchen Namen wie Leonard Bernstein neben Geri Allen auf, in Moers spielte er bereits 1978. Seine Kunst gab er immer wieder an die junge Generation weiter, jahrzehntelang allein in Berlin, wo er seit \u00fcber 30 Jahren lebt.\nBesetzung: David Friedman (vib)"
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-29 08:36:24",
        "updated_at": "2020-05-31 20:14:08",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/50\/David-Black-shirt-1.jpg",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 48,
            "title": "aerosolo #6 \u2013 David Friedman (US)",
            "slug": "aerosolo-6-david-friedman-us-052920083625",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-29 08:36:25",
            "updated_at": "2020-05-29 08:36:25",
            "blocks": [
                {
                    "id": 48,
                    "page_id": 48,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Das Vibraphon ist ein ikonisches Jazzinstrument. Lionel Hampton oder Gary Burton schrieben Jazzgeschichte, Christopher Dell oder Emilio Gordoa (unser improviser in residence 2019) f\u00fchren es in unsere Gegenwart. David Friedman verk\u00f6rpert wie kein Zweiter diese ganze Tradition, in seiner Vita tauchen Namen wie Leonard Bernstein neben Geri Allen auf, in Moers spielte er bereits 1978. Seine Kunst gab er immer wieder an die junge Generation weiter, jahrzehntelang allein in Berlin, wo er seit \u00fcber 30 Jahren lebt.\n\n__Besetzung:__ David Friedman (vib)"
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-29 08:36:42",
                    "updated_at": "2020-05-29 08:36:42"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 50,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 982,
                "collection_name": "header",
                "name": "David-Black-shirt-1",
                "file_name": "David-Black-shirt-1.jpg",
                "mime_type": "image\/jpeg",
                "disk": "public",
                "size": 497640,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 49,
                "created_at": "2020-05-29T06:36:25.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-29T06:36:25.000000Z",
                "uuid": "a3a4929a-a2ad-4d5f-a61d-e9654615570e",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    },
    {
        "id": 984,
        "name": "discussions! #3: Abgesagt! Matthias Alfringhaus im Gespr\u00e4ch mit Andreas G\u00f6rgen und Florian Walter",
        "start_date": "2020-05-31 14:15:00",
        "end_date": "2020-05-31 15:00:00",
        "description": "Diskussionen um den Nutzen und die Messbarkeit von Kunst und Kultur sind nicht neu. Wozu brauchen wir sie und worin besteht ihr gesellschaftlicher Wert?\nIn Krisenzeiten polarisieren diese Fragenstellungen mehr denn je. Welche Perspektiven haben K\u00fcnstlerInnen und Publikum in einer Gesellschaft, in der quasi das gesamte kulturelle Leben abgesagt ist?\nDar\u00fcber spricht der Journalist Matthias Alfringhaus mit dem Leiter der Abteilung Kultur und Kommunikation des Ausw\u00e4rtigen Amtes Dr. Andreas G\u00f6rgen und dem Improvisationsmusiker und Initiator des \u201eB\u00fcro f\u00fcr akustische Innenraumpflege\u201c Florian Walter.",
        "page_id": 50,
        "url": null,
        "image_path": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/52\/csm_discussions_0ffc2c30e8.png",
        "category": "",
        "organisation_id": 1,
        "entry_id": null,
        "is_published": 1,
        "scheduled_at": "2020-05-29 08:37:00",
        "extras": {
            "descriptionEN": "Discussions about the usefulness and measurability of art and culture are not new. What do we need art and culture for, and what is their value for society?\nIn times of crisis, these lines of inquiry are more polarising than ever. What sort of perspectives do artists and audience have in a society in which cultural life as a whole is basically cancelled or on hold?\nJournalist Matthias Alfringhaus will address these questions in a conversation with the director of the German Federal Foreign Ministry\u2019s culture and communications department Dr. Andreas G\u00f6rgen and improvising musician and initiator of the \u201cB\u00fcro f\u00fcr akustische Innenraumpflege\u201d concert series Florian Walter."
        },
        "deleted_at": null,
        "created_at": "2020-05-29 08:39:45",
        "updated_at": "2020-05-31 20:14:08",
        "header_url": "https:\/\/meinmoers.lambdadigamma.com\/storage\/52\/csm_discussions_0ffc2c30e8.png",
        "entry": null,
        "organisation": {
            "id": 1,
            "name": "moers festival",
            "description": "Das m\u0153rs festival ist ein international beachtetes Gro\u00df-Event der aktuellen improvisierten Musik. Es findet jeweils an Pfingsten statt und steht f\u00fcr Risikobereitschaft und den Mut zu Neuem. Es ist damit Garant f\u00fcr musikalische Entdeckungen jenseits des Mainstream. Abenteuerlust und Grenz\u00fcberschreitungen pr\u00e4gen das Festival, und dass dabei die musikalischen R\u00e4nder weit auseinander liegen ist erkl\u00e4rte Absicht.",
            "entry_id": null,
            "group_id": null,
            "tags": null,
            "logo_url": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "updated_at": "2019-01-16 00:00:00",
            "header_path": null,
            "logo_path": null,
            "media": []
        },
        "page": {
            "id": 50,
            "title": "discussions! #3: Abgesagt! Matthias Alfringhaus im Gespr\u00e4ch mit Andreas G\u00f6rgen und Florian Walter",
            "slug": "discussions-3-abgesagt-matthias-alfringhaus-im-gesprach-mit-andreas-gorgen-und-florian-walter-052920083945",
            "creator_id": null,
            "deleted_at": null,
            "created_at": "2020-05-29 08:39:45",
            "updated_at": "2020-05-29 08:39:45",
            "blocks": [
                {
                    "id": 49,
                    "page_id": 50,
                    "type": "markdown",
                    "data": {
                        "text": "Diskussionen um den Nutzen und die Messbarkeit von Kunst und Kultur sind nicht neu. Wozu brauchen wir sie und worin besteht ihr gesellschaftlicher Wert?\nIn Krisenzeiten polarisieren diese Fragenstellungen mehr denn je. Welche Perspektiven haben K\u00fcnstlerInnen und Publikum in einer Gesellschaft, in der quasi das gesamte kulturelle Leben abgesagt ist?\n\nDar\u00fcber spricht der Journalist Matthias Alfringhaus mit dem Leiter der Abteilung Kultur und Kommunikation des Ausw\u00e4rtigen Amtes Dr. Andreas G\u00f6rgen und dem Improvisationsmusiker und Initiator des \u201eB\u00fcro f\u00fcr akustische Innenraumpflege\u201c Florian Walter."
                    },
                    "order": 0,
                    "deleted_at": null,
                    "created_at": "2020-05-29 08:40:04",
                    "updated_at": "2020-05-29 08:40:16"
                }
            ]
        },
        "media": [
            {
                "id": 52,
                "model_type": "App\\AdvEvent",
                "model_id": 984,
                "collection_name": "header",
                "name": "csm_discussions_0ffc2c30e8",
                "file_name": "csm_discussions_0ffc2c30e8.png",
                "mime_type": "image\/png",
                "disk": "public",
                "size": 25791,
                "manipulations": [],
                "custom_properties": [],
                "responsive_images": [],
                "order_column": 51,
                "created_at": "2020-05-29T06:39:45.000000Z",
                "updated_at": "2020-05-29T06:39:45.000000Z",
                "uuid": "24822d69-f05f-4423-af6b-5cdcdbe81b6d",
                "conversions_disk": "public"
            }
        ]
    }
]