[
    {
        "id": 13,
        "name": "La T\u00e8ne + guest (CH, FR)",
        "start_date": "2021-05-21T14:31:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T15:31:00.000000Z",
        "description": "Arch\u00e4ologen kennen die La-T\u00e8ne-Kultur als vorr\u00f6mische Epoche in Mitteleuropa vor ca. 2500 Jahren. Wenn die franz\u00f6sische Band diesen Namen w\u00e4hlt, dann weil sie kultisch-hypnotische Kl\u00e4nge mit modernen Strukturen zusammenbringt. Es entsteht ein psychedelischer Klangstrom, der an uralte Rituale ebenso wie an zeitgen\u00f6ssische Minimalismen denken l\u00e4sst. Eine Musik der entfesselten Kraft es Primitiven, ein Wort, das ja eigentlich \u201eam Anfang, urspr\u00fcnglich\u201c bedeutet.Erm\u00f6glicht durch finanzielle Unterst\u00fctzung von Fondation Suisa und Pro Helvetica.",
        "page_id": 41,
        "url": "http:\/\/www.linke.de\/maiores-saepe-officiis-quos-omnis",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/007777?text=eos",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Laurent Peter - (d\u2019incise)-Indian Harmonium, elec",
                "Cyril Bondi - perc",
                "Guilhem Lacroux- g",
                "Jacques Puech - bagpipes",
                "J\u00e9r\u00e9mie Sauvage- b",
                "Louis Jacques \u2013 bagpipes"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:20:14.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Laurent Peter - (d\u2019incise)-Indian Harmonium, elec",
            "Cyril Bondi - perc",
            "Guilhem Lacroux- g",
            "Jacques Puech - bagpipes",
            "J\u00e9r\u00e9mie Sauvage- b",
            "Louis Jacques \u2013 bagpipes"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 9,
        "name": "Gro\u00dfe Kleine Allee Band (BR, DE, MX, NZ, US)",
        "start_date": "2021-05-21T15:46:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T16:36:00.000000Z",
        "description": "Im Januar 2008 zog Angelika Niescier, aufstrebende junge Hoffnung des deutschen Jazz, in das Haus an der Kleinen Allee 10, das bis heute Jahr f\u00fcr Jahr den oder die improviser in residence des moers festival beherbergt. Ein Reigen von K\u00fcnstler:innen, wie er bunter und diverser wohl kaum ausfallen kann, begeisterte die Moerser in jedem Jahr aufs Neue. Die Innenstadt wurde mit Spontanauftritten unsicher gemacht, es wurden Jugendensembles gegr\u00fcndet, Instrumente gebaut, intime Wohnzimmer- und Gartenkonzerte gespielt. Galerien, Kneipen, der Schlosspark, L\u00e4den, Kirchen...Nichts ist vor der Kreativit\u00e4t der improviser sicher! Nicht einmal das Seeungeheuer konnte sie ausbremsen, wie man an dem enormen Output von Talibam!, dem aktuellen improviser-Duo, erkennen kann.Zum 50. kommen alle bisherigen improviser von 2008 \u2013 2021 zur\u00fcck nach Moers, formieren eine Gro\u00dfe Kleine Allee Band und zeigen, wie die unterschiedlichsten Pers\u00f6nlichkeiten miteinander improvisieren.Alle? Leider nein, denn wir vermissen schmerzlich die im letzten Jahr v\u00f6llig \u00fcberraschend verstorbene Sanne van Hek (improviser 2010), die hoffentlich von irgendwoher zuschaut.",
        "page_id": 37,
        "url": "http:\/\/www.berndt.de\/",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00bb00?text=saepe",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Angelika Niescier \u2013 sax",
                "Simon Rummel \u2013 glockenspiel, harmonika, toys4us",
                "Achim Tang \u2013 b",
                "Ingrid Laubrock \u2013 sax",
                "Michael Schiefel \u2013 voc",
                "Julia H\u00fclsmann \u2013 p",
                "Hayden Chisholm \u2013 sax",
                "Carolin Pook \u2013 vl",
                "John-Dennis Renken \u2013 tp",
                "Kim Josephine Bode \u2013 fl, recorder",
                "Emilio Gordoa \u2013 vib",
                "Mari\u00e1 Portugal \u2013 dr",
                "Kevin Shea \u2013 dr",
                "Matt Mottel \u2013 keys"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:19:22.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Angelika Niescier \u2013 sax",
            "Simon Rummel \u2013 glockenspiel, harmonika, toys4us",
            "Achim Tang \u2013 b",
            "Ingrid Laubrock \u2013 sax",
            "Michael Schiefel \u2013 voc",
            "Julia H\u00fclsmann \u2013 p",
            "Hayden Chisholm \u2013 sax",
            "Carolin Pook \u2013 vl",
            "John-Dennis Renken \u2013 tp",
            "Kim Josephine Bode \u2013 fl, recorder",
            "Emilio Gordoa \u2013 vib",
            "Mari\u00e1 Portugal \u2013 dr",
            "Kevin Shea \u2013 dr",
            "Matt Mottel \u2013 keys"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 45,
        "name": "Jo\u00eblle L\u00e9andre \/ Gerald Cleaver (FR, US)",
        "start_date": "2021-05-21T16:51:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T17:36:00.000000Z",
        "description": "Begegnung der Titanen: Jo\u00eblle L\u00e9andre, franz\u00f6sische Meister-Bassistin und der New Yorker Schlagzeuger Gerald Cleaver treffen zu einem feinen Free-Jazz-Gespr\u00e4ch zusammen. L\u00e9andre fasziniert mit ihrem facettenreichen Spiel, entlockt dem Kontrabass zahllose Sounds vom zarten Fl\u00fcstern zum gewaltigen Klangstrom. Cleaver differenziert sein druckvolles Spiel, wie es wohl nur gro\u00dfe Jazz-Drummer verm\u00f6gen. Ein Klangkonferenz auf h\u00f6chstem Niveau!",
        "page_id": 102,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jo\u00eblle L\u00e9andre - b",
                "Gerald Cleaver - dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-14T16:00:44.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-14T15:47:16.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Jo\u00eblle L\u00e9andre - b",
            "Gerald Cleaver - dr"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 52,
        "name": "aerosolo#1: Brad Mehldau (US)",
        "start_date": "2021-05-21T17:51:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T18:36:00.000000Z",
        "description": "Hier sind sich alle einig: Brad Mehldau z\u00e4hlt ohne Zweifel zu den wichtigsten Jazzpianisten der letzten Jahrzehnte. Das liegt nicht nur an seiner Veredelung von Anleihen aus der Popmusik, das haben nicht minder gewaltige Kollegen wie Esbj\u00f6rn Svensson oder Ethan Iversson ebenfalls getan. Nein, Mehldaus Einzigartigkeit beruht auf seinem stets kontrapunktisch gedachten Spiel, bei dem die H\u00e4nde intime Dialoge oder leidenschaftliche Diskussionen miteinander f\u00fchren. Hier wird der so oft Pate stehende Bach mal wirklich von der Substanz her eingearbeitet. Improvisierte Fugati!",
        "page_id": 114,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Brad Mehldau (p)"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-17T18:58:32.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-17T18:53:24.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Brad Mehldau (p)"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 53,
        "name": "WILL GUTHRIE & ENSEMBLE NIST-NAH",
        "start_date": "2021-05-21T18:51:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T19:41:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 122,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Will Guthrie - drums, percussion, gamelan, composition, conception and arrangements",
                "Prune B\u00e9cheau - gamelan; Charles Dubois - gamelan",
                "Thibault Florent - gamelan",
                "Am\u00e9lie Grould - gamelan",
                "Mark Lockett - gamelan",
                "Sven Michel - gamelan",
                "Lucas Pizzini - gamelan",
                "Arno Tukiman \u2013 gamelan"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-21T19:27:27.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-21T18:53:10.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T19:27:27.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Will Guthrie - drums, percussion, gamelan, composition, conception and arrangements",
            "Prune B\u00e9cheau - gamelan; Charles Dubois - gamelan",
            "Thibault Florent - gamelan",
            "Am\u00e9lie Grould - gamelan",
            "Mark Lockett - gamelan",
            "Sven Michel - gamelan",
            "Lucas Pizzini - gamelan",
            "Arno Tukiman \u2013 gamelan"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 6,
        "name": "Decoy with Joe McPhee (UK, US)",
        "start_date": "2021-05-21T20:01:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T20:46:00.000000Z",
        "description": "Drei Meister der aktuellen britischen Improvisationsszene bilden seit einigen Jahren das Trio Decoy. Im freien Fluss des Spiels blitzen unz\u00e4hlige Anspielungen an die Jazztradition auf sowie Verfremdungen, fast elektronisch klingende Fl\u00e4chen. Ruhige, tonale Passagen kippen unversehens in energetisches Powerplay, selbst in den freiesten Momenten auf dem Boden gro\u00dfen schwarzen Tradition. Im Mai 2019 begegneten die Briten dem Saxophonisten und Trompeter (!) Joe McPhee im legend\u00e4ren Londoner Caf\u00e9 Oto \u2013 der Beginn einer au\u00dfergew\u00f6hnlichen Freundschaft. Perfekt passt McPhees ganz eigenst\u00e4ndiges, tief aus dem Blues sch\u00f6pfendes Spiel zum Londoner Trio.",
        "page_id": 34,
        "url": "http:\/\/bertram.org\/aut-et-ut-magnam-maxime-eveniet-maxime.html",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00ddee?text=repellat",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Joe McPhee - pocket trumpet, sax",
                "Alexander Hawkins - hammond B3 organ",
                "John Edwards \u2013 b",
                "Hamid Drake \u2013 dr, perc"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:18:13.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T18:42:46.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Joe McPhee - pocket trumpet, sax",
            "Alexander Hawkins - hammond B3 organ",
            "John Edwards \u2013 b",
            "Hamid Drake \u2013 dr, perc"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 42,
        "name": "aerosolo #2: Lubomyr Melnyk (UA)",
        "start_date": "2021-05-21T20:51:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T21:36:00.000000Z",
        "description": "Lubomyr Melnyk geh\u00f6rt zu den K\u00fcnstlern, die sich nicht in ein Raster pressen lassen. Das beginnt schon bei seiner Herkunft: Der Ukrainer lebte nie im Land seiner Eltern, er wurde in Deutschland geboren, wohin sich die Familie vor dem Stalin-Terror gefl\u00fcchtet hatte, wuchs dann in Kanada auf, studierte Latein und Philosophie, entwickelte seinen ganz pers\u00f6nlichen Klavierstil, ging nach Paris und lebt heute in Schweden. Sein Stil, den er als \u201econtinuous music\u201c beschreibt, reflektiert zahlreiche Einfl\u00fcsse: Strukturen von Maurice Ravel lassen sich ebenso h\u00f6ren wie Philip Glass und neoklassische Elemente. Sein Spiel ist ein einziger Klangfluss, in dem Motive auftauchen, aufbl\u00fchen, verschwinden oder sich organisch in melodische Geschwister verwandeln.",
        "page_id": 92,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Lubomyr Melnyk - p"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-26T13:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-26T07:46:19.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Lubomyr Melnyk - p"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 1,
        "name": "aerosolo #3: \u2018Acapulco Redux\u2019 Julien Desprez (Fr)",
        "start_date": "2021-05-21T21:51:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-21T22:29:00.000000Z",
        "description": "Der Pariser Klangk\u00fcnstler Julien Desprez ist weit mehr als ein virtuoser Gitarrist. Mit der Rockmusik als Basis entwickelte er fr\u00fch freie Formen und schlie\u00dflich ein Spiel, das den ganzen K\u00f6rper mit einschlie\u00dft. Seinen atemberaubenden und gedankenschnellen Brechungen und Strukturwechseln f\u00fcgt er noch eine optische Ebene hinzu, die mit ihren blacks und flashs der Performance eine weitere Dimension verleiht. Eine Frischzellenkur f\u00fcr euren Wahrnehmungsapparat!",
        "page_id": 29,
        "url": "http:\/\/www.bohme.com\/quo-est-qui-assumenda-necessitatibus-eaque",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/0011bb?text=nobis",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Julien Desprez - g"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-15T07:54:50.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:16:46.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Julien Desprez - g"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 17,
        "name": "moers sessions I w\/ Nora Mulder, Kevin Shea, Joe McPhee, Mary Oliver, Majra Burchard",
        "start_date": "2021-05-22T11:15:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T11:40:00.000000Z",
        "description": "w\/ Nora Mulder, Kevin Shea, Joe McPhee, Mary Oliver, Majra Burchard",
        "page_id": 45,
        "url": "http:\/\/baumgartner.org\/",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/0066dd?text=deleniti",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jan Klare (Kurator)"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:21:42.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Jan Klare (Kurator)"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 46,
        "name": "moers sessions II w\/ Greetje Bijma, Ron Stabinsky, Joel Grip",
        "start_date": "2021-05-22T11:50:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T12:15:00.000000Z",
        "description": "w\/ Greetje Bijma, Ron Stabinsky, Joel Grip",
        "page_id": 103,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online",
            "lineup": [
                "Greetje Bijma",
                "Ron Stabinsky",
                "Joel Grip"
            ]
        },
        "published_at": "2021-05-15T12:12:37.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-15T12:08:44.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-22T12:02:49.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Greetje Bijma",
            "Ron Stabinsky",
            "Joel Grip"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 49,
        "name": "discussions I",
        "start_date": "2021-05-22T12:15:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T12:35:00.000000Z",
        "description": "Klimawandel, eine weltweite Pandemie und massive, politische Umbr\u00fcche. Wir stehen einer globalen Herausforderung kaum gekannten Ausma\u00dfes gegen\u00fcber. Gleichzeitig k\u00e4mpfen viele Menschen f\u00fcr eine sozialere Zukunft, f\u00fcr Klimagerechtigkeit und Umverteilung von Reichtum, f\u00fcr Minderheitenrechte und Gleichberechtigung. Was tun gegen Sexismus, Rassismus und Antisemitismus. Wie kann gesellschaftliche Transformation gelingen, so da\u00df wir wieder einen Grund haben, positiv in die Zukunft zu blicken? Die Journalistin Amina Aziz empf\u00e4ngt hierzu die Sozialwissenschaftlerin und Aktivistin Bafta Sarbo und den Philosophen und Sozialwissenschaftler Daniel Loick. \nDiese discussion wird von arte concert live gestreamt.",
        "page_id": 106,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 11,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online",
            "lineup": [
                null
            ]
        },
        "published_at": "2021-05-15T13:32:50.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-15T13:26:23.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-22T12:17:59.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            null
        ],
        "place": {
            "id": 11,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Studio Entezami - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 34,
        "name": "\u2018Femenine\u2019 Julius Eastman, by ensemble 0 and AUM grand ensemble (Fr)",
        "start_date": "2021-05-22T12:35:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T13:50:00.000000Z",
        "description": "Bereits im letzten Jahr sorgte die Auff\u00fchrung eines sehr selten gespielten Werks f\u00fcr gro\u00dfes Aufhorchen: vier Pianist:innen performten zwei St\u00fccke mit provokanten Titeln, \u201eEvil Nigger\u201c und \u201eGay Guerilla\u201c des afroamerikanischen Komponisten Julius Eastman (1940-1990). Eastman war eine singul\u00e4re Gestalt in der amerikanischen Szene. Der hochbegabte S\u00e4nger \u2013 er sang zahlreiche Urauff\u00fchrungen und wirkte bei Meredith Monks epochaler \u201eDolmen Music\u201c mit \u2013 wollte nicht so recht ins wei\u00dfe akademische Umfeld passen. Der offen homosexuelle K\u00fcnstler \u00fcberwarf sich mit  vielen Unterst\u00fctzern, darunter John Cage. Eastmans Musik n\u00e4hert sich der Minimal Music an. Doch den makellosen Klanggebilden eines Reich oder Glass fehlt eine entscheidende Dimension von Eastmans Musik: der Schmerz, die Spannung bis zum Zerrei\u00dfen, die unter den stark repetitiven Passagen lauert.In \u201eFemenine\u201c machen die franz\u00f6sischen beiden Ensembles aus der gut einst\u00fcndigen Partitur einen hypnotischen Sog, der die Zeit neu zu definieren scheint.",
        "page_id": 84,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Sophie Bernado - bsn",
                "Cyprien Busolini - vl",
                "Fr\u00e9d\u00e9ric Blondy - p",
                "Beno\u00eet Delbecq - p",
                "C\u00e9line Flamen - vc",
                "Jozef Dumoulin - synth",
                "Anne-Emmanuelle Davy - voc",
                "St\u00e9phane Garin - dr, ld",
                "Alexandre Herer - elec",
                "Jeanne Laroutourou - vib",
                "Christian Pruvost - tp",
                "Antonin Tri Hoang - sax, synth"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-22T21:11:05.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-22T21:09:32.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T15:46:40.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Sophie Bernado - bsn",
            "Cyprien Busolini - vl",
            "Fr\u00e9d\u00e9ric Blondy - p",
            "Beno\u00eet Delbecq - p",
            "C\u00e9line Flamen - vc",
            "Jozef Dumoulin - synth",
            "Anne-Emmanuelle Davy - voc",
            "St\u00e9phane Garin - dr, ld",
            "Alexandre Herer - elec",
            "Jeanne Laroutourou - vib",
            "Christian Pruvost - tp",
            "Antonin Tri Hoang - sax, synth"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 50,
        "name": "discussions I",
        "start_date": "2021-05-22T13:50:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T14:10:00.000000Z",
        "description": "Klimawandel, eine weltweite Pandemie und massive, politische Umbr\u00fcche. Wir stehen einer globalen Herausforderung kaum gekannten Ausma\u00dfes gegen\u00fcber. Gleichzeitig k\u00e4mpfen viele Menschen f\u00fcr eine sozialere Zukunft, f\u00fcr Klimagerechtigkeit und Umverteilung von Reichtum, f\u00fcr Minderheitenrechte und Gleichberechtigung. Was tun gegen Sexismus, Rassismus und Antisemitismus. Wie kann gesellschaftliche Transformation gelingen, so da\u00df wir wieder einen Grund haben, positiv in die Zukunft zu blicken? Die Journalistin Amina Aziz empf\u00e4ngt hierzu die Sozialwissenschaftlerin und Aktivistin Bafta Sarbo und den Philosophen und Sozialwissenschaftler Daniel Loick. \nDiese discussion wird von arte concert live gestreamt.",
        "page_id": 107,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 11,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online",
            "lineup": [
                null
            ]
        },
        "published_at": "2021-05-15T13:32:50.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-15T13:26:23.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-22T12:18:53.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            null
        ],
        "place": {
            "id": 11,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Studio Entezami - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 28,
        "name": "THE RESONATORS (DE)",
        "start_date": "2021-05-22T14:10:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T14:55:00.000000Z",
        "description": "Der Name ist kein Zufall: Ein Widerhall etlicher Stile und Jahrzehnte musikalischer Ver\u00e4nderungen durchziehen das Spiel von Frank Gratkowskis neuer Band. Immer auf der Basis von freiem, energetischem Jazz surfen die vier Ausnahmek\u00f6nner durch 70er Rock, Noise mit einem Schuss Psychedelik. Ein atemberaubender Flug von Ornette Colemans Prime Time zu Jimi Hendrix.",
        "page_id": 58,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Frank Gratkowski \u2013 sax, cl",
                "Sebastian M\u00fcller \u2013 g",
                "Reza Askari \u2013 bs",
                "Thomas Sauerborn \u2013 dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-08T11:10:19.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-08T11:08:36.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Frank Gratkowski \u2013 sax, cl",
            "Sebastian M\u00fcller \u2013 g",
            "Reza Askari \u2013 bs",
            "Thomas Sauerborn \u2013 dr"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 23,
        "name": "Picatrix & Han Bennink (NL, US)",
        "start_date": "2021-05-22T15:10:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T15:55:00.000000Z",
        "description": "Ein \u201eunm\u00f6gliches Ensemble\u201c, so beschreiben die drei K\u00fcnstlerinnen ihr Trio. Die Klarheit der klassischen Togebung tr\u00e4fe auf seltsame Streichger\u00e4usche, wunderbare Jazzmelodien auf eigent\u00fcmlichen Kehlkopfgesang. Doch der Name der Formation sagt es bereits. Picatrix ist der lateinische Name einer im 11. Jahrhundert ver\u00f6ffentlichen arabischen Textsammlung, in der es um Weisheit und die Ebenb\u00fcrtigkeit der K\u00fcnste geht.Seien wir also gespannt, wie das \u201eunm\u00f6gliche Ensemble\u201c auch noch einen der ganz wenigen Musiker integriert, die bereits beim allerersten New Jazz Festival Moers 1972 den Schlosshof zum Wackeln brachten: Der niederl\u00e4ndische Meisterschlagzeuger Han Bennink ist zur\u00fcck am Niederrhein!",
        "page_id": 51,
        "url": "http:\/\/www.engelmann.net\/est-odio-facere-iste-facere-harum-alias-libero",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00ee88?text=similique",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Mary Oliver - vl, hardanger fiddle, va",
                "Greetje Bijma \u2013 voc",
                "Nora Mulder \u2013 p",
                "Han Bennink - dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:23:57.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Mary Oliver - vl, hardanger fiddle, va",
            "Greetje Bijma \u2013 voc",
            "Nora Mulder \u2013 p",
            "Han Bennink - dr"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 8,
        "name": "Gordoa \/ Malfon \/ Edwards \/ Narvesen (ES, MX, NO, UK)",
        "start_date": "2021-05-22T16:10:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T16:55:00.000000Z",
        "description": "Emilio Gordoa ist als improviser in residence 2019 vielen Moersern noch in bester Erinnerung. Der sympathische Mexikaner und Wahlberliner begeisterte Kinder mit seinem WOKI-Orchester, Residenzg\u00e4ste mit zahlreichen Wohnzimmerkonzerten und schlie\u00dflich das Festivalpublikum mit seinem Quintett MOVE, einem der absoluten H\u00f6hepunkte 2019. Mit seiner Energie und seinem schier unersch\u00f6pflichen Einfallsreichtum verlieh er seiner residency eine ganz pers\u00f6nliche Farbe. Mit dem norwegischen Schlagzeuger Dag Magnus Narvesen hat er ein alter ego gefunden, beide arbeiten in diversen Projekten zusammen. In Moers sind sie mit dem britischen Altmeister John Edwards zu erleben sowie mit dem spanischen Saxophonisten Don Malfon \u2013 hier wird das oft genannte \u201eerweitere\u201c Saxophon wahrhaft ernst genommen!",
        "page_id": 36,
        "url": "http:\/\/ulrich.com\/ut-qui-illum-maxime-autem",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00ee55?text=modi",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Emilio Gordoa \u2013 vib",
                "Don Malfon \u2013 sax",
                "Dag Magnus Narvesen \u2013 dr",
                "John Edwards \u2013 b"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:18:59.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Emilio Gordoa \u2013 vib",
            "Don Malfon \u2013 sax",
            "Dag Magnus Narvesen \u2013 dr",
            "John Edwards \u2013 b"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 2,
        "name": "[ISM] (FR, SE, UK)",
        "start_date": "2021-05-22T17:10:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T17:55:00.000000Z",
        "description": "Das gro\u00dfartige britische Trio um den Meisterpianisten Pat Thomas tr\u00e4gt einen arabischen Namen, der schlicht: Der Name bedeutet. Ihre Musik ist ein aufregender Mix aus Neuer Musik, Cluster-Strukturen, Hallr\u00e4umen und Ger\u00e4uschen, dabei immer auf der Basis des guten alten Jazz. Flie\u00dfende, fast groovige Passagen gehen in abstrakte Konstellationen \u00fcber, Mark Corotto bringt es in \u201eAll about Jazz\u201c auf den Punkt: \u00abIt swings, in the old school sense of the word and rocks your soul with an every increasing pulse\u00bb",
        "page_id": 30,
        "url": "http:\/\/www.hubner.de\/magnam-dicta-dolorum-sunt-vel",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00cc11?text=alias",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Pat Thomas - p",
                "Joel Grip - b",
                "Antonin Gerbal - dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:17:11.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Pat Thomas - p",
            "Joel Grip - b",
            "Antonin Gerbal - dr"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 54,
        "name": "Nihiloxica",
        "start_date": "2021-05-22T18:10:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T18:55:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 123,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jacob Maskell-Key - dr",
                "Peter Jones \u2013 elec",
                "Alimansi Wanzu Aineomugisha \u2013 perc, voc",
                "Henry Kasoma - perc",
                "Henry Isabirye \u2013 perc",
                "Jamiru Mwanje \u2013 perc"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-21T19:35:37.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-21T19:30:30.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T19:35:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Jacob Maskell-Key - dr",
            "Peter Jones \u2013 elec",
            "Alimansi Wanzu Aineomugisha \u2013 perc, voc",
            "Henry Kasoma - perc",
            "Henry Isabirye \u2013 perc",
            "Jamiru Mwanje \u2013 perc"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 5,
        "name": "David Murray Trio",
        "start_date": "2021-05-22T19:15:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T20:00:00.000000Z",
        "description": "Kaum einer der gro\u00dfen Protagonisten des zeitgen\u00f6ssischen Jazz ist so im Blues verwurzelt wie David Murray, Chico Freeman vielleicht ausgenommen. Murrays farbenpr\u00e4chtige Tongebung, sein untr\u00fcgliches Gesp\u00fcr f\u00fcr Swing, seine kraftvolle Melancholie machen seine Stimme zu einer der wichtigsten im Jazz.Sein neues Trio mit de sensitiven Bassisten Bradley Jones und dem gro\u00dfen Hamid Drake sch\u00f6pft sowohl aus der Tradition der Afroamerikaner als auch aus anderen Musikkulturen. Drake gilt als Spezialist f\u00fcr Musik au\u00dferhalb des westlichen Gesichtskreises. Und Jones spielte ebenfalls mit einer sehr breiten Auswahl von Musiker:innen, von Ornette Coleman bis Elvis Costello.",
        "page_id": 33,
        "url": "http:\/\/barthel.org\/delectus-reprehenderit-commodi-illo-aut-autem-molestiae.html",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/009977?text=quia",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "David Murray - ts",
                "Bradley Jones - cb",
                "Hamid Drake - dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:17:50.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T18:42:50.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "David Murray - ts",
            "Bradley Jones \u2013 bs",
            "Hamid Drake - dr"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 51,
        "name": "Fendika & Han Bennink (ET, NL)",
        "start_date": "2021-05-22T20:05:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T20:50:00.000000Z",
        "description": "Melaku Belay wuchs als Stra\u00dfenkind in Addis Abeba auf und ist heute Gr\u00fcnder und Pr\u00e4sident der Ethiopian Dance Association und gilt als f\u00fchrender T\u00e4nzer seines Landes \u2013 was f\u00fcr eine erstaunliche Karriere!  \nMelaku erlernte zahlreiche traditionelle T\u00e4nze, die in \u00c4thiopien zum Leben einfach dazugeh\u00f6ren, als Ausdruck von Spiritualit\u00e4t, Tradition und Emotion. Tanz und Leben sind auf vielf\u00e4ltige Art verflochten. Er besuchte \u00fcber 80 Ethnien und besch\u00e4ftigte sich mit der jeweils eigent\u00fcmlichen Bewegungssprache. \u00dcber das k\u00fcnstlerische Moment hinaus hat seine Arbeit mit Respekt und Verst\u00e4ndigung zu tun, etwas, das heute wohl kaum hoch genug zu sch\u00e4tzen ist. Gerade der enorme kulturelle Reichtum vieler schwarzafrikanischer L\u00e4nder birgt immer wieder die Gefahr von Spannungen bis hin zu B\u00fcrgerkriegen.",
        "page_id": 108,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Melaku Belay - dance",
                "Meselu Abebaye - kebero drums",
                "Sentayehu Tadesse - krar",
                "Habtamu Yeshambel - masenko",
                "Robel Solomon - bass krar",
                "Wude Tesfaw - voc",
                "Han Bennink - dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-15T14:31:07.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-15T14:26:20.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Melaku Belay - dance",
            "Meselu Abebaye - kebero drums",
            "Sentayehu Tadesse - krar",
            "Habtamu Yeshambel - masenko",
            "Robel Solomon - bass krar",
            "Wude Tesfaw - voc",
            "Han Bennink - dr"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 40,
        "name": "Strictly Missionary (US)",
        "start_date": "2021-05-22T21:30:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-22T22:15:00.000000Z",
        "description": "Zackige, kantige Linien, die sich als \u201eThemen\u201c entpuppen, haarscharf am Unisono vorbeigespielt, dann drei Klangwelten gleichzeitig, pl\u00f6tzlich rockige, funkige Rhythmen, die sich alsbald in polytonalem Klangstrom aufl\u00f6sen... Und bei all dem hat man immer den Eindruck, die f\u00fcnf jungen New Yorker:innen um Alt-Meister Chris Pitsiokos und Gitarren-Stern Wendy Eisenberg verlieren in keiner Sekunde den \u00dcberblick! Offenbar eine Art philosophische Haltung, denn schon Wittgenstein befand, man m\u00fcsse \u201eins ...Chaos hinabsteigen und sich darin wohlf\u00fchlen\u201c. Leichte \u00dcbung f\u00fcr die Brooklyner, denn was ist schon ein bisschen musikalischer Overkill f\u00fcr einen New Yorker...?",
        "page_id": 90,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Chris Pitsiokos - as, elec",
                "Wendy Eisenberg - g",
                "Richard Lenz - bs",
                "Kevin Murray - dr",
                "Aaron Edgcomb - dr, perc"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-24T08:59:37.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-24T08:57:04.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Chris Pitsiokos - as, elec",
            "Wendy Eisenberg - g",
            "Richard Lenz - bs",
            "Kevin Murray - dr",
            "Aaron Edgcomb - dr, perc"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 39,
        "name": "moers sessions III w\/ Fred Frith, Emilio Gordoa, Hamid Drake",
        "start_date": "2021-05-23T11:45:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T12:10:00.000000Z",
        "description": "w\/ Fred Frith, Emilio Gordoa, Hamid Drake\n\nAngelika Niescier, the festival\u2019s first improviser in residence in 2008 and a very welcome guest in Moers ever since, put it best: \u201cFor many attendees, the sessions are the real moers festival!\u201d And where else have hundreds of listeners been able to come together since 1979 to experience sonic journeys, close encounters of the creative kind, astonishing explosions and inspired ad-hoc configurations? Although \u201cad-hoc\u201d only appears accurate on first glance: curator Jan Klare has a deft touch when it comes to arranging his peers in line-ups that promise a maximum in tension and adventurousness. Join us to celebrate the essence of the festival: improvisation in its purest form!curated by Jan Klare",
        "page_id": 89,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-23T11:50:23.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-23T10:31:07.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 47,
        "name": "moers sessions IV w\/ Marie Nachury, Hubert Zemler, Matt Mottel & Ava Mendoza",
        "start_date": "2021-05-23T12:20:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T12:45:00.000000Z",
        "description": "w\/ Marie Nachury, Hubert Zemler, Matt Mottel & Ava Mendoza\n\nWie sagte Angelika Niescier, 2008 erster improviser in residence und seitdem immer wieder gern gesehener Gast in Moers: \u201eF\u00fcr viele Besucher sind die sessions das eigentliche m\u0153rs festival!\u201c Und wo sonst kommen seit 1979 Hunderte von Zuschauern zusammen, um die Klangreisen, Ann\u00e4herungen, \u00fcberraschenden Explosionen von ad-hoc-Formationen zu erleben. Wobei \u201ead hoc\u201c nur auf den ersten Blick stimmt: Kurator Jan Klare hat ein feines H\u00e4ndchen, seine Kolleg:innen in Konstellationen zusammenzuf\u00fchren, die ein Maximum an Spannung und Abenteuerlust versprechen. Freuen wir uns auf die Essenz des Festivals: Improvisation in Reinform!",
        "page_id": 104,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-15T12:40:36.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-15T12:39:01.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 24,
        "name": "Seicento vocale & Richard Scott (DE, UK)",
        "start_date": "2021-05-23T13:00:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T13:50:00.000000Z",
        "description": "Das 17. Jahrhundert (seicento bedeutet 600, meint aber die Zeit ab 1600) brachte eine F\u00fclle von neuartigen, k\u00fchnen Kl\u00e4ngen hervor, die mit den bis dahin g\u00fcltigen Regeln der Harmonik und des Tonsatzes bewu\u00dft brachen. In der Vokalmusik, z.B. bei Gesualdo, war dies sogar leichter m\u00f6glich als bei den grundtongebundenen Instrumenten. Denn die bis heute genutzte temperierte Stimmung entwickelte sich nach unz\u00e4hligen Versuchen gerade erst. Freie Bahn also f\u00fcr Klangvision\u00e4re wie eben der m\u00f6rderische F\u00fcrst Gesulado di Venosa, der entlegenste Akkorde auf engstem Raum zusammendr\u00e4ngt und so Harmonien schuf, die erst zu Beginn des 20. Jahrhunderts wiederentdeckt wurden\nWagemutig auch unser Ensemble Seicento Vocale aus M\u00fcnster: Sie werden ihren akribisch verfeinerten Ensembleklang den unvorhersehbaren Soundkaskaden den britischen Live-Elektronikers Richard Scott ausliefern. Au\u00dferdem trauen sie sich, was bei klassischen Ensembles eine echte Ausnahme ist: Improvisation! Denn ohne die ist Claude Viviers (1948-1983) epochale \u201eMusik f\u00fcr das Ende\u201c nicht zu interpretieren. Wir sind sehr gespannt, wie die avantgardistischen Welten unterschiedlicher Epochen zusammenfinden.",
        "page_id": 52,
        "url": "http:\/\/www.kramer.com\/",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00dd00?text=quas",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Sophia Bockholdt \u2013 voc, claves",
                "Ursula G\u00f6ller \u2013 voc",
                "Anaya Hubach \u2013 voc, claves",
                "Alexander Hainz \u2013 voc",
                "Konstantin Ingenpa\u00df \u2013 voc, cow bell",
                "Lea Koch \u2013 voc, indian bells , sopransolo",
                "Mathis Koch - voc",
                "Jakob Kre\u00df  - voc",
                "Martin Logar - voc",
                "Tabea Mahler - voc",
                "Lea Martensmeier - voc",
                "Theresia Pl\u00fcnnecke \u2013 voc, bamboo tree",
                "Jenni Reineke \u2013 voc, tubular bell",
                "Frederik Schauhoff \u2013 voc, bamboo tree",
                "Marc-Eric Schmidt -  voc, tubular bell",
                "Marina Schuchert \u2013 voc",
                "Julia Spies \u2013 voc, crotales",
                "Joachim Stahr \u2013 voc",
                "Johannes Wallbrecher \u2013 voc, crotales",
                "Jan Croonenbroeck \u2013 musikalische Leitung",
                "Alexander Toepper \u2013 musikalische Leitung",
                "Richard Scott \u2013 elec"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:24:13.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Sophia Bockholdt \u2013 voc, claves",
            "Ursula G\u00f6ller \u2013 voc",
            "Anaya Hubach \u2013 voc, claves",
            "Alexander Hainz \u2013 voc",
            "Konstantin Ingenpa\u00df \u2013 voc, cow bell",
            "Lea Koch \u2013 voc, indian bells , sopransolo",
            "Mathis Koch - voc",
            "Jakob Kre\u00df  - voc",
            "Martin Logar - voc",
            "Tabea Mahler - voc",
            "Lea Martensmeier - voc",
            "Theresia Pl\u00fcnnecke \u2013 voc, bamboo tree",
            "Jenni Reineke \u2013 voc, tubular bell",
            "Frederik Schauhoff \u2013 voc, bamboo tree",
            "Marc-Eric Schmidt -  voc, tubular bell",
            "Marina Schuchert \u2013 voc",
            "Julia Spies \u2013 voc, crotales",
            "Joachim Stahr \u2013 voc",
            "Johannes Wallbrecher \u2013 voc, crotales",
            "Jan Croonenbroeck \u2013 musikalische Leitung",
            "Alexander Toepper \u2013 musikalische Leitung",
            "Richard Scott \u2013 elec"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 57,
        "name": "discussions II - We Insist!",
        "start_date": "2021-05-23T13:50:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T14:10:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 126,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 11,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andreas Schnell - mod",
                "Rolf Hemke - gst",
                "und weitere G\u00e4ste"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-22T12:13:20.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-22T12:08:17.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-22T12:13:20.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Andreas Schnell - mod",
            "Rolf Hemke - gst",
            "und weitere G\u00e4ste"
        ],
        "place": {
            "id": 11,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Studio Entezami - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 44,
        "name": "aerosolo #4: Jamaaladeen Tacuma (US)",
        "start_date": "2021-05-23T14:10:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T14:55:00.000000Z",
        "description": "Jamaaladeen Tacuma war immer ein Grenzg\u00e4nger. In den wilden 80ern in New York spielte er mit den wei\u00dfen Noise-Musiker um David Moss und John Zorn genauso wie mit schwarzen Jazzern. Seine musikalische Imagination kennt keine Schubladen, er ist im Funk ebenso zu Hause wie im Free Jazz. Sein ganzes K\u00f6nnen l\u00e4sst er solo aufleuchten. Wir freuen uns sehr, dass Jamaaladeen das Festival nach \u00fcber 15 Jahren wieder beehrt!",
        "page_id": 97,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jamaaladeen Tacuma (el-b)"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-12T13:01:47.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-12T12:51:31.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Jamaaladeen Tacuma (el-b)"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 58,
        "name": "discussions II - We Insist!",
        "start_date": "2021-05-23T14:55:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T15:15:00.000000Z",
        "description": "Am 23. Mai findet der zweite Teil unserer discussions Reihe statt. Benannt nach dem legend\u00e4ren Konzeptalbum von Max Roach, widmen sich Rolf Hemke, k\u00fcnstlerischer Leiter des Kunstfest Weimar, Andreas Schnell, Kulturjournalist und verschiedene Musiker*Innen der Frage: \"Wie politisch muss Kunst sein?\" Kann Kunst tats\u00e4chlich Antworten geben auf konkrete, politische Fragen unserer Zeit? Oder muss sie es gar, um \u00fcberhaupt eine Relevanz zu besitzen? Wo ber\u00fchren sich improvisierte Musik und neues Theater in ihren Mitteln, aber auch in ihren Anspr\u00fcchen? Fragen der ersten Stunde des moers festival.",
        "page_id": 127,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 11,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andreas Schnell - mod",
                "Rolf Hemke - gst",
                "und weitere G\u00e4ste"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-22T12:16:16.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-22T12:13:37.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-22T12:16:16.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Andreas Schnell - mod",
            "Rolf Hemke - gst",
            "und weitere G\u00e4ste"
        ],
        "place": {
            "id": 11,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Studio Entezami - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 11,
        "name": "Jo\u00eblle L\u00e9andre \/ Myra Melford \/ Lauren Newton (FR, US)",
        "start_date": "2021-05-23T15:15:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T16:00:00.000000Z",
        "description": "Improvisation war in Moers von Beginn an keine reine M\u00e4nnersache: Urzula Dudziak, Jamie Lee, Ingrid Berger, Stella Banks und weitere K\u00fcnstlerinnen tauchen in den verschiedenen Bands auf. Drei gro\u00dfe Damen, die dem Festival oft viel Freude gemacht haben, kommen als Trio zur\u00fcck auf die gro\u00dfe B\u00fchne: Melfort, L\u00e9andre und Newton werden ihre musikalischen Zauberk\u00e4sten \u00f6ffnen und uns mit auf die Reise nehmen \u2013 irgendwo zwischen Sturm und Fl\u00fcstern...",
        "page_id": 39,
        "url": "https:\/\/kessler.org\/vitae-hic-et-id-voluptatem-reiciendis-repellendus-veniam.html",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/001177?text=sit",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Jo\u00eblle L\u00e9andre - bs",
                "Myra Melford - p",
                "Lauren Newton - voc"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:19:49.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Jo\u00eblle L\u00e9andre - bs",
            "Myra Melford - p",
            "Lauren Newton - voc"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 59,
        "name": "discussions II - We Insist!",
        "start_date": "2021-05-23T16:00:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T16:20:00.000000Z",
        "description": "Am 23. Mai findet der zweite Teil unserer discussions Reihe statt. Benannt nach dem legend\u00e4ren Konzeptalbum von Max Roach, widmen sich Rolf Hemke, k\u00fcnstlerischer Leiter des Kunstfest Weimar, Andreas Schnell, Kulturjournalist und verschiedene Musiker:innen der Frage: \"Wie politisch muss Kunst sein?\" Kann Kunst tats\u00e4chlich Antworten geben auf konkrete, politische Fragen unserer Zeit? Oder muss sie es gar, um \u00fcberhaupt eine Relevanz zu besitzen? Wo ber\u00fchren sich improvisierte Musik und neues Theater in ihren Mitteln, aber auch in ihren Anspr\u00fcchen? Fragen der ersten Stunde des moers festival.",
        "page_id": 128,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 11,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Andreas Schnell - mod",
                "Rolf Hemke - gst",
                "und weitere G\u00e4ste"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-22T12:25:23.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-22T12:16:55.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-22T12:25:23.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Andreas Schnell - mod",
            "Rolf Hemke - gst",
            "und weitere G\u00e4ste"
        ],
        "place": {
            "id": 11,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Studio Entezami - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 18,
        "name": "moersterclass!",
        "start_date": "2021-05-23T16:20:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T17:00:00.000000Z",
        "description": "Mit moesterclass bietet das moers festival eine einzigartige Chance f\u00fcr junge Komponisten:innen bis einschlie\u00dflich 18 Jahren, eine Br\u00fccke zwischen den Stereotypen \"klassischer\" und \"improvisierter\" Musik zu schlagen. \u00dcber das Pfingstwochenende werden bis zu vier junge Komponist:innen auf das Moers Festival eingeladen, um dort intensiv an ihren Werken mit international renommierten Improviser:innen zu arbeiten und sich k\u00fcnstlerisch auszutauschen. Am Ende folgt eine Auff\u00fchrung auf der gro\u00dfen Festivalb\u00fchne.Dabei ist die Art der Komposition freigestellt, ob klassische Partitur, graphische Notation, Spielanweisungen, Konzepte, Audios oder Videos. Denn das moers festival steht seit 1972 f\u00fcr alle Formen von Musik, die nicht \"Mainstream\" sind \u2013 Improvisation, New & Creative Jazz, Avantgarde, Electro, Neue Musik, Noise, Minimal, Installation, Drone... es ist eine gro\u00dfe B\u00fchne f\u00fcr alles, was du nicht in den Massenmedien findest \u2013 die gro\u00dfe B\u00fchne f\u00fcr das Unerh\u00f6rte!",
        "page_id": 46,
        "url": "http:\/\/john.com\/iure-et-molestiae-ut-quidem-sed-voluptas-est.html",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00bbdd?text=consectetur",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Patricia Bosshard - vl",
                "Julia Robert - vla",
                "F\u00e9licie Bazelaire - vc",
                "Ana\u00efs Moreau \u2013 vc",
                "Deborah Walker - vc",
                "Fr\u00e9d\u00e9ric Marty - b",
                "Benjamin Duboc \u2013 b",
                "Gianni Caserotto - g",
                "Juliette Adam - bcl",
                "Benjamin Dousteyssier - as",
                "Franz Hautzinger - tp",
                "Alexis Persigan - tb",
                "Alvise Sinivia \u2013 p",
                "Julien Loutelier - dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:22:14.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Patricia Bosshard - vl",
            "Julia Robert - vla",
            "F\u00e9licie Bazelaire - vc",
            "Ana\u00efs Moreau \u2013 vc",
            "Deborah Walker - vc",
            "Fr\u00e9d\u00e9ric Marty - b",
            "Benjamin Duboc \u2013 b",
            "Gianni Caserotto - g",
            "Juliette Adam - bcl",
            "Benjamin Dousteyssier - as",
            "Franz Hautzinger - tp",
            "Alexis Persigan - tb",
            "Alvise Sinivia \u2013 p",
            "Julien Loutelier - dr"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 41,
        "name": "Schime & Muzikon (RS)",
        "start_date": "2021-05-23T17:15:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T18:15:00.000000Z",
        "description": "Belgrad ist eine brodelnde Metropole, was die Musikszene zwischen Tradition und Avantgarde anbetrifft. Nachdem wir die Kneipe der Serben, die traditionelle Kavana 2018 im Festivaldorf originalgetreu nachgebaut haben, bringen junge Belgrader nun Hochambitioniertes von der Schnittstelle postromantischer Sinfonik und modernem Jazz mit. Das mit allen Balkanrhythmen gewaschene Quartett Schime tritt einem veritablen Streichorchester gegen\u00fcber und verbindet elegisch-schwebende Kl\u00e4nge aus der Feder von Vladimir Nikolov und Ana Krstajic mit energetischem Hot Jazz.",
        "page_id": 91,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Luka Ignjatovi\u0107 - sax, comp",
                "Sava Mileti\u0107 - p, comp ",
                "Boris \u0160ainovi\u0107 - bs",
                "Predrag Milutinovi\u0107 - dr",
                "Aleksandra Milanovi\u0107 - vl",
                "Katarina Petkovi\u0107 - vl",
                "Milica \u017dugi\u0107 - vl",
                "Atanasija Stani\u0161i\u0107 - vl",
                "Jelena Pejanovi\u0107 - vl",
                "Milena Virijevi\u0107 - vl",
                "Rade \u017divanovi\u0107 - vl",
                "Milana Blejobaba - vl",
                "Ivan Ne\u0161i\u0107 - vl",
                "Dorotea Obradovi\u0107 - vl",
                "\u0110eki\u0107 Mina - vl",
                "Nemanja \u017divanovi\u0107 - va",
                "Petra Atanasijevi\u0107 - va",
                "Milica Mihailovi\u0107 - va",
                "Aleksandra Kijanovi\u0107 - va",
                "Stefan Gavrilovi\u0107- vc",
                "Mladen Arsenovi\u0107- vc",
                "Tamara Rankovi\u0107- vc",
                "Stevan Jovanovi\u0107 - cb"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-24T19:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-24T09:29:14.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Luka Ignjatovi\u0107 - sax, comp",
            "Sava Mileti\u0107 - p, comp ",
            "Boris \u0160ainovi\u0107 - bs",
            "Predrag Milutinovi\u0107 - dr",
            "Aleksandra Milanovi\u0107 - vl",
            "Katarina Petkovi\u0107 - vl",
            "Milica \u017dugi\u0107 - vl",
            "Atanasija Stani\u0161i\u0107 - vl",
            "Jelena Pejanovi\u0107 - vl",
            "Milena Virijevi\u0107 - vl",
            "Rade \u017divanovi\u0107 - vl",
            "Milana Blejobaba - vl",
            "Ivan Ne\u0161i\u0107 - vl",
            "Dorotea Obradovi\u0107 - vl",
            "\u0110eki\u0107 Mina - vl",
            "Nemanja \u017divanovi\u0107 - va",
            "Petra Atanasijevi\u0107 - va",
            "Milica Mihailovi\u0107 - va",
            "Aleksandra Kijanovi\u0107 - va",
            "Stefan Gavrilovi\u0107- vc",
            "Mladen Arsenovi\u0107- vc",
            "Tamara Rankovi\u0107- vc",
            "Stevan Jovanovi\u0107 - cb"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 55,
        "name": "JOHN SCOFIELD SOLO Featuring John Scofield",
        "start_date": "2021-05-23T18:30:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T19:15:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 124,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "John Scofield"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-21T19:42:59.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-21T19:37:33.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T19:42:59.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "John Scofield"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 25,
        "name": "SYLVIE COURVOISIER TRIO feat. Drew Gress and Joey Baron (CH, US)",
        "start_date": "2021-05-23T19:35:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T20:20:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 53,
        "url": "http:\/\/berg.net\/",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/009999?text=quis",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Sylvie Courvoisier - p, comp",
                "Drew Gress \u2013 b",
                "Kenny Wollesen - dr, wollesonics"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-09T08:18:30.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:24:34.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Sylvie Courvoisier - p, comp",
            "Drew Gress \u2013 b",
            "Kenny Wollesen - dr, wollesonics"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 48,
        "name": "C'est le Temps - C'est le Tango (CD)",
        "start_date": "2021-05-23T20:25:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T21:10:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 105,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Huguette Tolinga - perc",
                "Kojack Kossakamvwe - g",
                "Stephan Kitutu - bs"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-15T13:08:38.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-15T13:04:33.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:37.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Huguette Tolinga - perc",
            "Kojack Kossakamvwe - g",
            "Stephan Kitutu - bs"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 36,
        "name": "CEL (DE, PL)",
        "start_date": "2021-05-23T21:50:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-23T22:35:00.000000Z",
        "description": "Zwei Wizards der europ\u00e4ischen Elektroszene nennen ihr Projekt CEL \u201eein Versuchslabor f\u00fcr Rhythmusschleifen und elektrostatische Entladungen\u201c. Der Hamburger Felix Kubin oszilliert alert zwischen avancierter Tanzmusik, Techno und Elektro-Avantgarde, sein Warschauer Kollege Hubert Zemler bewegt sich zwischen Neuer Musik, freier Improvisation und Pop, dabei mit einem Diplom der hochangesehenen Chopin-Hochschule seiner Heimatstadt in der Tasche. Ihre Musik charakterisieren die beiden K\u00fcnstler als \u201ekonzentrierte Ratlosigkeit\u201c. Doch bei aller distanzierten K\u00fcnstlichkeit und ironischen Brechung hat ihr Sound etwas Naturhaftes, so, als w\u00fcrde sich ein Loop organisch aus dem anderen ergeben und den H\u00f6rer unnachgiebig und gnadenlos in den Bann ziehen.",
        "page_id": 86,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Felix Kubin - elec",
                "Hubert Zemler \u2013 dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-23T10:00:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-22T22:02:02.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Felix Kubin - elec",
            "Hubert Zemler \u2013 dr"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 14,
        "name": "Laura Schuler Quartett (CH, US)",
        "start_date": "2021-05-24T11:45:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T12:30:00.000000Z",
        "description": "Hochintelligente zeitgen\u00f6ssische Kammermusik schreibt derzeit die Schweizer Komponistin und Geigerin Laura Schuler. Radikal, streng, dabei mit einem extrem weiten Horizont an Einfl\u00fcssen, Anspielungen und Materialien. Ein klassischer Geigenton trifft auf electro noise, klare Rhythmen auf freie Passagen, Jazziges auf Neue Musik. Faszinierend, wie der jungen K\u00fcnstlerin der Tanz auf dem feinen Grad zwischen Kontrolle und Freiheit gelingt. Klar, dass so ein Konzept die entsprechenden Mit-Musiker braucht. Schuler hat hier eine unbeirrbare Hand.\nMusik auf der H\u00f6he der Zeit zwischen Kalk\u00fcl und emotionaler Wucht!",
        "page_id": 42,
        "url": "http:\/\/www.seidl.com\/iure-quia-impedit-iure-expedita-dolorem-labore-alias.html",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/0044dd?text=doloribus",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Laura Schuler \u2013 vl, comp, elec",
                "Tony Malaby \u2013 sax",
                "Hanspeter Pfammatter - synths",
                "Lionel Friedli \u2013 dr"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:20:36.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Laura Schuler \u2013 vl, comp, elec",
            "Tony Malaby \u2013 sax",
            "Hanspeter Pfammatter - synths",
            "Lionel Friedli \u2013 dr"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 16,
        "name": "Meeting Point - Auftragskomposition (BE, CO, DE, DK, US, UK)",
        "start_date": "2021-05-24T12:40:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T13:20:00.000000Z",
        "description": "2020, unser Wettbewerb \u201ecomposer kids\u201c (heute: moersterclass!): aus S\u00fcddeutschland reist der 17j\u00e4hrige Julius von Lorentz an. Seine k\u00fcnstlerische Reife, seine eigenwilligen Klangvisionen, die fraglose Selbstverst\u00e4ndlichkeit, mit der er als Gymnasiast den Komponistenberuf erw\u00e4hlt, \u00fcberzeugen uns derart, dass wir ihm einen Auftrag erteilen: Eine Komposition f\u00fcr gleich mehrere K\u00fcnstlerpers\u00f6nlichkeiten.In einer wohl nur in Moers m\u00f6glichen Konstellation treffen vier junge Damen, n\u00e4mlich das d\u00e4nische Nightingale String Quartet sowohl auf gestandene Improvisatoren wie Joe McPhee und Pat Thomas als auch auf junge Hamburger Musiker*innen unter der Leitung von Felix Stachelhaus, die sich im Zwischenreich von Komposition und Improvisation bewegen.Julius hat es meisterhaft geschafft, in seinem Werk \u201emeeting point\u201c f\u00fcr so ein heterogenes Ensemble zu komponieren und zugleich genug Raum f\u00fcr Improvisation und Unvorhergesehenes zu lassen. Chapeau!",
        "page_id": 44,
        "url": "http:\/\/huber.com\/sapiente-id-corrupti-rerum-aperiam-vel.html",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/005588?text=ab",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Julius von Lorentz \u2013 comp",
                "Joe McPhee - pocket trumpet, sax",
                "Pat Thomas \u2013 p",
                "Robert Muschaweck \u2013 bsn",
                "Alejandro Orozco Hincapi\u00e9 \u2013 tp",
                "Romain Felis \u2013 vla",
                "Jella Gro\u00dfmann \u2013 b",
                "Daniel Rheinbay \u2013 dr",
                "Felix Stachelhaus \u2013 dr, elec",
                "Gunvor Sihm \u2013 vl",
                "Josefine Dalsgaard - vl",
                "Marie-Louise Broholt Jensen \u2013 vla",
                "Louisa Schwab \u2013 vc",
                "Friederike Scheunchen - cond"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:21:42.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Julius von Lorentz \u2013 comp",
            "Joe McPhee - pocket trumpet, sax",
            "Pat Thomas \u2013 p",
            "Robert Muschaweck \u2013 bsn",
            "Alejandro Orozco Hincapi\u00e9 \u2013 tp",
            "Romain Felis \u2013 vla",
            "Jella Gro\u00dfmann \u2013 b",
            "Daniel Rheinbay \u2013 dr",
            "Felix Stachelhaus \u2013 dr, elec",
            "Gunvor Sihm \u2013 vl",
            "Josefine Dalsgaard - vl",
            "Marie-Louise Broholt Jensen \u2013 vla",
            "Louisa Schwab \u2013 vc",
            "Friederike Scheunchen - cond"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 33,
        "name": "Das Queue (DE, US)",
        "start_date": "2021-05-24T13:40:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T14:25:00.000000Z",
        "description": "Zusammen mit Marja Burchard, Maasl Maier und Keisuke Matsuno spielen Kevin Shea & Matt Mottel alias Talibam! nicht einfach nur ein Konzert, nein \u2013 sie vers\u00f6hnen uns wieder mit dem uns leidlich bekannten Format der Musikshows. Denn die letzten 15 Minuten geh\u00f6ren dem Queue, wie in einer Session zeigen MusikerInnen in einer einm\u00fctigen Performance ihr Improvisationstalent. Nur wird diesmal der Juror kein Musikproduzent aus Norddeutschland sein, sondern der Pianist Ron Stabinsky. Dieser hat die Macht \u00fcber den Buzzer. Packt das Popcorn aus und fiebert mit.",
        "page_id": 63,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Kevin Shea \u2013 dr",
                "Matt Mottel \u2013 synth, keytar, p",
                "Marja Burchard \u2013 vib, keys, horn, perc",
                "Maasl Maier \u2013 bs, horn, keys",
                "Keisuke Matsuno \u2013 git",
                "Ron Stabinsky - buzzer"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-08T13:19:16.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-08T13:13:22.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T00:32:36.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Kevin Shea \u2013 dr",
            "Matt Mottel \u2013 synth, keytar, p",
            "Marja Burchard \u2013 vib, keys, horn, perc",
            "Maasl Maier \u2013 bs, horn, keys",
            "Keisuke Matsuno \u2013 git",
            "Ron Stabinsky - buzzer"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 20,
        "name": "ONCEIM - Orchestra of New Musical Creations and Experimentations: Laminaire (AT, CH, FR, IT)",
        "start_date": "2021-05-24T14:40:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T15:10:00.000000Z",
        "description": "Leise, fahle, hypnotische Entwicklungen, die die Zeit aushebeln. Einsam wunderbare Kl\u00e4nge, die keinem traditionell gespielten Instrument zugeordnet werden k\u00f6nnen. Ganz neue Erfahrungen von musikalischen R\u00e4umen und Entfernungen. Zeitlupenmusik.Die heute 88 j\u00e4hrige Komponistin \u00c9liane Radigue studierte einst musique concr\u00e8te bei Pierre Schaeffer, besch\u00e4ftigte sich jahrzehntelang mit elektronischer Musik und begann im hohen Alter, Musik f\u00fcr akustische Instrumente zu schreiben. Jedes Werk entsteht eigens f\u00fcr eine:n Instrumentalist:in, so baut sie seit Jahren den Zyklus Occam auf. Ein ganzes Meer von Kl\u00e4ngen ist der Occam Ocean, kongenial musiziert von ONCEIM. Bei diesem Orchester erlebt man, wie gut weit \u00fcber 20 eigenwillige Individualisten, Spezialisten zwischen Neuer und Improvisierter Musik, zu einem feinen und magischen Klangstrom verschmelzen.",
        "page_id": 48,
        "url": "http:\/\/krug.com\/consequatur-rem-ad-non",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/0088dd?text=commodi",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Xavier Charles - cl",
                "Joris Ruhl - cl",
                "Juliette Adam - cl",
                "Antonin-Tri Hoang - cl",
                "R\u00e9mi Durupt \u2013 perc",
                "Julien Loutelier \u2013 perc",
                "Antonin Gerbal - perc",
                "Jean-S\u00e9bastien Mariage - g",
                "Giani Caserotto - g",
                "Benjamin Garson - g",
                "Pierre Cussac - acc",
                "Prune B\u00e9cheau - vl",
                "Patricia Bosshard - vl",
                "Cyprien Busolini - vla",
                "Elodie Gaudet - vla",
                "Julia Robert - vla",
                "F\u00e9licie Bazelaire - vc",
                "D\u00e9borah Walker - vc",
                "Anais Moreau - vc",
                "Sebastien Beliah - b",
                "Benjamin Duboc - b",
                "Fr\u00e9d\u00e9ric Marty - b",
                "Franz Hautzinger \u2013 tp",
                "Louis Laurain - tp",
                "Alexis Persigan - tb",
                "Jean Daufresne - euph",
                "Vianney Desplantes - euph",
                "Pierre-Antoine Badaroux \u2013 as",
                "Bertrand Denzler \u2013 ts",
                "Benjamin Dousteyssier \u2013 as",
                "Carmen Lefran\u00e7ois \u2013 sax",
                "St\u00e9phane Rives \u2013 sax",
                "Diemo Schwarz \u2013 elec",
                "Alvise Sinivia - p"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:22:57.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T15:47:01.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Xavier Charles - cl",
            "Joris Ruhl - cl",
            "Juliette Adam - cl",
            "Antonin-Tri Hoang - cl",
            "R\u00e9mi Durupt \u2013 perc",
            "Julien Loutelier \u2013 perc",
            "Antonin Gerbal - perc",
            "Jean-S\u00e9bastien Mariage - g",
            "Giani Caserotto - g",
            "Benjamin Garson - g",
            "Pierre Cussac - acc",
            "Prune B\u00e9cheau - vl",
            "Patricia Bosshard - vl",
            "Cyprien Busolini - vla",
            "Elodie Gaudet - vla",
            "Julia Robert - vla",
            "F\u00e9licie Bazelaire - vc",
            "D\u00e9borah Walker - vc",
            "Anais Moreau - vc",
            "Sebastien Beliah - b",
            "Benjamin Duboc - b",
            "Fr\u00e9d\u00e9ric Marty - b",
            "Franz Hautzinger \u2013 tp",
            "Louis Laurain - tp",
            "Alexis Persigan - tb",
            "Jean Daufresne - euph",
            "Vianney Desplantes - euph",
            "Pierre-Antoine Badaroux \u2013 as",
            "Bertrand Denzler \u2013 ts",
            "Benjamin Dousteyssier \u2013 as",
            "Carmen Lefran\u00e7ois \u2013 sax",
            "St\u00e9phane Rives \u2013 sax",
            "Diemo Schwarz \u2013 elec",
            "Alvise Sinivia - p"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 27,
        "name": "Elvin Brandhi & Joel Grip",
        "start_date": "2021-05-24T15:25:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T15:55:00.000000Z",
        "description": "Die Performerin Elvin Brandhi sorgte schon als Teenager f\u00fcr Furore bei Elektro- und Videofans. Mit ihrem Vater reiste sie im schwarzen Clio durch Europa und nahm im Auto w\u00e4hrend der Fahrt eigenwillige Ger\u00e4usch- und Vokalst\u00fccke auf. Sp\u00e4ter erschien sogar eine Platte und Elvin begann ihre Karriere in der aktuellen Szene. In Moers trifft sie auf den jungen Bassisten Joel Grip, der immer f\u00fcr Intensit\u00e4t und Groove gut ist. Wir freuen uns auf zwei tolle Musiker aus unterschiedlichen Welten.",
        "page_id": 55,
        "url": "http:\/\/www.rauch.de\/fuga-dolor-fuga-ut",
        "image_path": "https:\/\/via.placeholder.com\/640x480.png\/00aaee?text=dicta",
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Elvin Brandhi - voc, elec",
                "Joel Grip - bs"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-03-24T10:30:00.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-03-24T08:24:56.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-24T08:47:06.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Elvin Brandhi - voc, elec",
            "Joel Grip - bs"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 43,
        "name": "ONCEIM - Orchestra of New Musical Creations and Experimentations: Occam Ocean (AT, CH, FR, IT)",
        "start_date": "2021-05-24T16:10:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T17:10:00.000000Z",
        "description": "Leise, fahle, hypnotische Entwicklungen, die die Zeit aushebeln. Einsam wunderbare Kl\u00e4nge, die keinem traditionell gespielten Instrument zugeordnet werden k\u00f6nnen. Ganz neue Erfahrungen von musikalischen R\u00e4umen und Entfernungen. Zeitlupenmusik.Die heute 88 j\u00e4hrige Komponistin \u00c9liane Radigue studierte einst musique concr\u00e8te bei Pierre Schaeffer, besch\u00e4ftigte sich jahrzehntelang mit elektronischer Musik und begann im hohen Alter, Musik f\u00fcr akustische Instrumente zu schreiben. Jedes Werk entsteht eigens f\u00fcr eine:n Instrumentalist:in, so baut sie seit Jahren den Zyklus Occam auf. Ein ganzes Meer von Kl\u00e4ngen ist der Occam Ocean, kongenial musiziert von ONCEIM. Bei diesem Orchester erlebt man, wie gut weit \u00fcber 20 eigenwillige Individualisten, Spezialisten zwischen Neuer und Improvisierter Musik, zu einem feinen und magischen Klangstrom verschmelzen.",
        "page_id": 93,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 1,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Xavier Charles - cl",
                "Joris Ruhl - cl",
                "Juliette Adam - cl",
                "Antonin-Tri Hoang - cl",
                "R\u00e9mi Durupt \u2013 perc",
                "Julien Loutelier \u2013 perc",
                "Antonin Gerbal - perc",
                "Jean-S\u00e9bastien Mariage - g",
                "Giani Caserotto - g",
                "Benjamin Garson - g",
                "Pierre Cussac - acc",
                "Prune B\u00e9cheau - vl",
                "Patricia Bosshard - vl",
                "Cyprien Busolini - vla",
                "Elodie Gaudet - vla",
                "Julia Robert - vla",
                "F\u00e9licie Bazelaire - vc",
                "D\u00e9borah Walker - vc",
                "Anais Moreau - vc",
                "Sebastien Beliah - b",
                "Benjamin Duboc - b",
                "Fr\u00e9d\u00e9ric Marty - b",
                "Franz Hautzinger \u2013 tp",
                "Louis Laurain - tp",
                "Alexis Persigan - tb",
                "Jean Daufresne - euph",
                "Vianney Desplantes - euph",
                "Pierre-Antoine Badaroux \u2013 as",
                "Bertrand Denzler \u2013 ts",
                "Benjamin Dousteyssier \u2013 as",
                "Carmen Lefran\u00e7ois \u2013 sax",
                "St\u00e9phane Rives \u2013 sax",
                "Diemo Schwarz \u2013 elec",
                "Alvise Sinivia - p"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-04-26T09:16:45.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-26T09:06:22.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T15:47:11.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Xavier Charles - cl",
            "Joris Ruhl - cl",
            "Juliette Adam - cl",
            "Antonin-Tri Hoang - cl",
            "R\u00e9mi Durupt \u2013 perc",
            "Julien Loutelier \u2013 perc",
            "Antonin Gerbal - perc",
            "Jean-S\u00e9bastien Mariage - g",
            "Giani Caserotto - g",
            "Benjamin Garson - g",
            "Pierre Cussac - acc",
            "Prune B\u00e9cheau - vl",
            "Patricia Bosshard - vl",
            "Cyprien Busolini - vla",
            "Elodie Gaudet - vla",
            "Julia Robert - vla",
            "F\u00e9licie Bazelaire - vc",
            "D\u00e9borah Walker - vc",
            "Anais Moreau - vc",
            "Sebastien Beliah - b",
            "Benjamin Duboc - b",
            "Fr\u00e9d\u00e9ric Marty - b",
            "Franz Hautzinger \u2013 tp",
            "Louis Laurain - tp",
            "Alexis Persigan - tb",
            "Jean Daufresne - euph",
            "Vianney Desplantes - euph",
            "Pierre-Antoine Badaroux \u2013 as",
            "Bertrand Denzler \u2013 ts",
            "Benjamin Dousteyssier \u2013 as",
            "Carmen Lefran\u00e7ois \u2013 sax",
            "St\u00e9phane Rives \u2013 sax",
            "Diemo Schwarz \u2013 elec",
            "Alvise Sinivia - p"
        ],
        "place": {
            "id": 1,
            "lat": 51.4401348,
            "lng": 6.6186238,
            "name": "Festivalhalle - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Filder Str.",
            "street_number": "142",
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 56,
        "name": "Le Grand Sbam \u2013 Furvent (FR)",
        "start_date": "2021-05-24T17:25:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T18:10:00.000000Z",
        "description": "",
        "page_id": 125,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Antoine Arnera \u2013 p, elec, voc, comp",
                "Boris Cassone - b, mellotron, voc",
                "Jessica Martin Maresco - voc",
                "Guilhem Meier \u2013 dr, perc, voc, comp",
                "Marie Nachury - voc",
                "Gr\u00e9goire Ternois \u2013 mar, dun dun bells, gong",
                "Miha\u00ef Trestian - cimbalom",
                "Anne Quillier - moog, fender rhodes, voc"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-21T19:47:09.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-05-21T19:43:53.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T19:56:44.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Antoine Arnera \u2013 p, elec, voc, comp",
            "Boris Cassone - b, mellotron, voc",
            "Jessica Martin Maresco - voc",
            "Guilhem Meier \u2013 dr, perc, voc, comp",
            "Marie Nachury - voc",
            "Gr\u00e9goire Ternois \u2013 mar, dun dun bells, gong",
            "Miha\u00ef Trestian - cimbalom",
            "Anne Quillier - moog, fender rhodes, voc"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    },
    {
        "id": 37,
        "name": "Back to Basics (US)",
        "start_date": "2021-05-24T18:30:00.000000Z",
        "end_date": "2021-05-24T19:15:00.000000Z",
        "description": "Wohl kaum eine Phase der Moerser Festivalgeschichte war so eindr\u00fccklich, verst\u00f6rend und nachhaltig pr\u00e4gend wie die Auftritte der New Yorker Avantgardisten ab 1983. Eine Lawine aus L\u00e4rm, Energie und allerschr\u00e4gsten Ideen st\u00fcrzte auf die Festivalfans ein, begeisterte, polarisierte und lie\u00df auch manchen ratlos zur\u00fcck. Einer der Ikonoklasten, der Brite Fred Frith, wandte sich dabei und danach auch klaren Strukturen, Songs und langen komponierten Passagen zu. In seinen Musiken f\u00fcr mehrere Gitarrist:innen steckt der ganze Frith in nuce. Unerwartbare Breaks und Rhythmen, sehr fantasievolle Kombinationen von Noise, Clean, Jazz, Rock etc., unersch\u00f6pfliche Ideen und eine gewaltige Portion hintergr\u00fcndiger Humor. Freuen wir uns auf den Besuch eines K\u00fcnstlers, der Moers mitpr\u00e4gte wie kaum ein anderer.",
        "page_id": 87,
        "url": null,
        "image_path": null,
        "category": "",
        "organisation_id": null,
        "place_id": 9,
        "platform_id": null,
        "extras": {
            "lineup": [
                "Fred Frith - g",
                "Ava Mendoza - g",
                "Oren Ambarchi - g"
            ],
            "collection": "festival21",
            "attendance_mode": "online"
        },
        "published_at": "2021-05-21T18:42:55.000000Z",
        "cancelled_at": null,
        "scheduled_at": null,
        "created_at": "2021-04-22T22:12:00.000000Z",
        "updated_at": "2021-05-21T18:44:08.000000Z",
        "archived_at": null,
        "deleted_at": null,
        "collection": "festival21",
        "artists": [
            "Fred Frith - g",
            "Ava Mendoza - g",
            "Oren Ambarchi - g"
        ],
        "place": {
            "id": 9,
            "lat": 51.442732,
            "lng": 6.615578,
            "name": "Rodelberg - ARTE Concert Stream",
            "street_name": "Doktor-Karl-Hirschberg-Stra\u00dfe",
            "street_number": null,
            "address_addition": null,
            "postalcode": "47447",
            "postal_town": "Moers",
            "country_code": "DE",
            "opening_hours": null,
            "tags": "",
            "url": null,
            "phone": null,
            "extras": null,
            "validated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "created_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "updated_at": "2021-03-24T08:08:45.000000Z",
            "deleted_at": null
        }
    }
]